[{"coordinates": {"lat": 45.826124490762986, "lon": 4.794302746305703}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Fortunat", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.680197976071526, "lon": 4.941545705208339}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Joliot Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.87630490407251, "lon": 4.842188850126067}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Lucie Guimet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.874043904362445, "lon": 4.842906715561974}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Jacques Pr\u00e9vert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.8724264796721, "lon": 4.841308392100292}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de la Tati\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.712418466187096, "lon": 4.860024974424118}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Salvador Allend\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81164035700215, "lon": 4.798533504477264}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Fran\u00e7ois d'Assise", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.706794809328954, "lon": 4.85761560680548}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jules Vall\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.697629179993896, "lon": 4.856071072264022}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Maison des 3 Espaces", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70979942068914, "lon": 4.853599794626012}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Notre-Dame des Fontaines", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74489761277105, "lon": 4.727688634927621}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Rostand", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.739472828142915, "lon": 4.972444039857721}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pergaud", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70168313039707, "lon": 4.899499478326804}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Marius Berliet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.71829457100876, "lon": 4.78937016127766}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole des C\u00e9lestins", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77107629229638, "lon": 4.80827366822224}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Chapeau Rouge", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.80094849226105, "lon": 4.823692072293203}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.706641308604205, "lon": 4.978569817180337}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Mi-Plaine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76450243529756, "lon": 4.793208055690844}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Hector Berlioz", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76724956308485, "lon": 4.802140564824024}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Zay", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.79547067913243, "lon": 4.823564961972265}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de la Sauvag\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.781514771743495, "lon": 4.793778924033371}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les An\u00e9mones", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.6954792953844, "lon": 4.94757814741144}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Ferry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.71623190092323, "lon": 4.78858479938895}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole El\u00e9mentaire du Golf", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70346927651585, "lon": 4.936425660948927}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Simone Signoret", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69933450432131, "lon": 4.951808888480103}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Marendiers", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.748240112073994, "lon": 4.913538824323583}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Joliot Curie", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70276466701866, "lon": 4.871062417568144}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Gabriel P\u00e9ri", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73652867062302, "lon": 4.762638842381379}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Bourg", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73679889663595, "lon": 4.772245833906994}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Chater", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.665759053588864, "lon": 4.821711227433083}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Gilbert Billon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.688030463257974, "lon": 4.822673438102458}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Hilaire Dunand", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.83475117709208, "lon": 4.770858011392014}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Martin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72722651700182, "lon": 4.81558597138358}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Nas", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.885382639484476, "lon": 4.835850135207756}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Benoit Bony", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.728183570461994, "lon": 4.908741800692817}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78457527930675, "lon": 4.840215547147947}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Berthie Albrecht", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.82067179359903, "lon": 4.905459941353351}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Semailles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.822993582804905, "lon": 4.89438497835062}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Chevallier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69963426443631, "lon": 4.889881411714888}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Charr\u00e9ard", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.689830087469794, "lon": 4.949155747565255}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fran\u00e7ois Mansard", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.68891266104753, "lon": 4.954973227244671}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Claude Farr\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.6897511585685, "lon": 4.936310040948702}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Edouard Herriot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.699661264979696, "lon": 4.875777302885233}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire L\u00e9o Lagrange", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.694150458006256, "lon": 4.88936461360436}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pasteur", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70146857932396, "lon": 4.870759562417776}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pergaud", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.71339512390011, "lon": 4.8014108855265345}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Notre-Dame du Bon Conseil", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73598385303628, "lon": 4.921382665356436}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Jean-Paul Sartre", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.722724885698966, "lon": 4.807985466172771}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge des Chassagnes", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.83392018196449, "lon": 4.911196527754936}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Vancia", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.80832905076333, "lon": 4.913676978986253}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Brosses", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.82067021193207, "lon": 4.910014314714767}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Albert Camus", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.805876450648846, "lon": 4.884837203520317}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fran\u00e7ois Canellas", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.819580732213545, "lon": 4.893496672730671}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Centre scolaire Saint-Charles", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81987996060075, "lon": 4.894236997288841}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Centre scolaire Saint-Charles", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.744701071008095, "lon": 4.870112627968739}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Lumi\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.730873951301646, "lon": 4.8505678616878285}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Marie Bordas", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74376232006953, "lon": 4.867036797522794}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Paul-Emile Victor", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.734838801470154, "lon": 4.854014332810618}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Philibert Delorme", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74109508966464, "lon": 4.872820009306038}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Pierre Termier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.80367381255915, "lon": 4.835724303635132}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Alphonse Daudet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.693996731542704, "lon": 4.93306114391104}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Joseph Brenier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77700973039519, "lon": 4.802488759183202}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Audrey Hepburn", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7795290282498, "lon": 4.807833818891787}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de la Gare d'Eau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.870307392871695, "lon": 4.84116655308147}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Notre-Dame de Bellegarde", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70794546648195, "lon": 4.814187127033257}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Amp\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.71680923176091, "lon": 4.817566726689024}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Saulaie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.71312905749534, "lon": 4.810827468481074}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69593256701794, "lon": 4.955735469755043}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Honor\u00e9 de Balzac", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.718469022108856, "lon": 4.801102628400103}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Ferry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.6974855855495, "lon": 4.938867757489936}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70008860010699, "lon": 4.943963076572315}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.713456663521505, "lon": 4.79657020086701}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La Glaci\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75706718869456, "lon": 4.9195349550558705}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Alfred de Musset", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70399263767299, "lon": 4.8234276543586185}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Paul Langevin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.698035454054235, "lon": 4.896248820953853}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Max Barel", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.71700655477124, "lon": 4.886508642731611}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Parilly", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69343182894328, "lon": 4.8704185486033404}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Langevin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.752122360049164, "lon": 4.9132701148529865}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Albert Camus", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.726940099818684, "lon": 4.88767444547481}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e du B\u00e2timent et TP Tony Garnier", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69966420365579, "lon": 4.8848571533136305}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jeanne d'Arc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69348982226022, "lon": 4.881471324196702}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Charles Perrault", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81804576547363, "lon": 4.908838623796984}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Paul-Emile Victor", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78680742801261, "lon": 4.925019522499864}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Grandcl\u00e9ment", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70449624761049, "lon": 4.824069787658445}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Henri Wallon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70424809397241, "lon": 4.824193610933312}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7832219116053, "lon": 4.708546283281949}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fran\u00e7oise Dolto", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78310125054377, "lon": 4.78664816989897}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Cerisiers", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.747910212069606, "lon": 4.798521164407877}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Grange Bruy\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.747495708854466, "lon": 4.798867125830942}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Paul Fabre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78799013604711, "lon": 4.7948200825252005}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Bleuets", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.785908655166416, "lon": 4.800776549407873}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Dahlias", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.79064334143582, "lon": 4.801228270785516}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Les Eglantines", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7790301697055, "lon": 4.794095366376962}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Foug\u00e8res", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78766005379031, "lon": 4.792618777873594}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les G\u00e9raniums", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.80021558676403, "lon": 4.826767911057572}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Grillons", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77252277700527, "lon": 4.794687470985408}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Maurice Car\u00eame", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76552827512799, "lon": 4.8336865030391}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Cours Pascal", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.815395423157035, "lon": 4.828718812781364}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Champlong", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77400802547395, "lon": 4.889584593859262}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Chateau Gaillard", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73921312721458, "lon": 4.906452564385107}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Pablo Picasso", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77843361499441, "lon": 4.885504458372208}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Croix-Luizet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77543755235698, "lon": 4.871644547424322}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Descartes", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.80630907608611, "lon": 4.8511929082114245}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Lassagne", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76574841683227, "lon": 4.875258753219966}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Edouard Herriot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.770054643510036, "lon": 4.820938939662616}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e Institutions des Chartreux", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76775334839042, "lon": 4.830374343006769}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e La Martini\u00e8re Terreaux", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.769890483788124, "lon": 4.824125487330447}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Diderot", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77113171333394, "lon": 4.827290572371342}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Jacques de Flesselles", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77135327693572, "lon": 4.823902742039945}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e Saint-Bruno Saint-Louis", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77182452839664, "lon": 4.828694775679684}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Jean-Baptiste de la Salle", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77236957587327, "lon": 4.823411490998474}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Jamet Buffereau", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.82400486982396, "lon": 4.875927990492483}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Sathonay Camp", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.83230988049025, "lon": 4.879530374943107}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Sathonay Village", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.641338415189196, "lon": 4.838041763485459}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Solaize", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.8149118863261, "lon": 4.818459353899789}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Bourg", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81177531249939, "lon": 4.797777351111626}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Bourg", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78330503222201, "lon": 4.835313777239405}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Elie Vignal", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.770019955018306, "lon": 4.874378926287613}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Emile Zola", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78980742764843, "lon": 4.8437589803271806}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Charles Senard", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.80057207057083, "lon": 4.856664498732137}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Andr\u00e9 Cuzin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76463176992064, "lon": 4.9042677099798215}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Ernest Renan B", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77207620582602, "lon": 4.867489974451464}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Fran\u00e7ois Truffaut", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.764013210693626, "lon": 4.877071639246055}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jacques Pr\u00e9vert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75552217257763, "lon": 4.847052513528051}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Amp\u00e8re Annexe Saxe", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70805930079442, "lon": 4.805710595297782}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Marie Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.745557259517, "lon": 4.8220944480140435}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Monnet", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69113562554963, "lon": 4.956525188914134}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Pablo Neruda", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.690012140684765, "lon": 4.946087078790835}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de Saythe", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70120541069481, "lon": 4.925559008303548}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de Revaison", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70010255371745, "lon": 4.946498402907358}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.71585227532103, "lon": 4.804595350573863}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean de La Fontaine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76837070274714, "lon": 4.88233548710839}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Anatole France", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75997349677567, "lon": 4.884305431342341}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Antonin Perrin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.759223481965755, "lon": 4.896451655127311}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Berthelot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72755181184401, "lon": 4.858115794017074}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Moulin \u00e0 Vent", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.728233865766555, "lon": 4.859419092905973}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Moulin \u00e0 Vent", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.695077067761126, "lon": 4.863126255292701}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.694479260737744, "lon": 4.86424408947856}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69383641177595, "lon": 4.863212987935021}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.80914920441897, "lon": 4.794926558191252}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Fromente", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81125446141595, "lon": 4.7952065224631415}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Charles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.733624636864974, "lon": 4.7901249437026365}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Le Plan du Loup", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.745185596396006, "lon": 4.789625506962439}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Sainte-Ther\u00e8se", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7685972565519, "lon": 4.7457074681541025}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Blaise Pascal", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.761160068553345, "lon": 4.896219249635243}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Marie Curie", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75182176915129, "lon": 4.818527772226685}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Don Bosco", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75322247008248, "lon": 4.805894161696562}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Charcot", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7514594233091, "lon": 4.780233057435182}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Les Batti\u00e8res", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.756410424225216, "lon": 4.822171733926342}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Saint-Just", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7577707431946, "lon": 4.820173810452747}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Jean Moulin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77222710895196, "lon": 4.832581449522148}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Pouteau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76070170413979, "lon": 4.826115545206576}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Saint-Jean", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.877861576332734, "lon": 4.858076500011578}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Montanay", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77878330132011, "lon": 4.742949201385207}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de Charbonni\u00e8res", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76818146691305, "lon": 4.868506945042637}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de la Rue Jean-Claude Vivant", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77161728041642, "lon": 4.826942935014448}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Truffaut", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7593614795223, "lon": 4.833504240884816}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Cours Lavoisier", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.760789344302545, "lon": 4.836180928924994}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Sylvia Terrade", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75229907784865, "lon": 4.824727671890995}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e de Cond\u00e9", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74949359450452, "lon": 4.830635503387813}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Juliette R\u00e9camier", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75489864082697, "lon": 4.8283747920777635}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Saint-Marc", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.756323383566134, "lon": 4.829202159127933}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Cours Chevreul", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76568199075818, "lon": 4.837251092841537}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Amp\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76511978355599, "lon": 4.837487093258185}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Amp\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75508965438689, "lon": 4.84529251779369}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Cours Montesquieu", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.750807119397166, "lon": 4.871621190597306}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Charles de Foucauld", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.704962229529954, "lon": 4.861656455209995}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Parmentier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73407274000031, "lon": 4.803064808028381}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Centre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74605206840972, "lon": 4.790630888007654}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Chantegrillet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73596100504383, "lon": 4.796742487791318}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Le Chatelain", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.746167629794314, "lon": 4.798284584069495}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Herbini\u00e8re Lebert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.731870286714894, "lon": 4.778932778010592}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La Gravi\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76315495520606, "lon": 4.77788734425934}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Charles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.742880784291486, "lon": 4.785292373602095}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole La Plaine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.760974145450625, "lon": 4.878852385415676}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69223358841938, "lon": 4.888587244025691}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Louis Aragon", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69992323896831, "lon": 4.869638443311875}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Paul Eluard", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72526788333499, "lon": 4.861734650928425}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Honor\u00e9 de Balzac", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72942323202472, "lon": 4.857609314925847}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge La Xavi\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.716647839390305, "lon": 4.882060008386253}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Marc Seguin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.68880957921722, "lon": 4.872766569886766}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jules Michelet", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.698057027698646, "lon": 4.890185451707666}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69697976372369, "lon": 4.866228764549822}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Elsa Triolet", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.693927234939785, "lon": 4.880482003369918}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Jacques Brel", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.765896869767765, "lon": 4.87079595230556}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Magenta", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.768324389236426, "lon": 4.897729068549028}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Beth Menahem", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77571189637801, "lon": 4.966092796407618}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La Berthaudi\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.68546254098067, "lon": 4.944129774612245}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Hector Berlioz", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73262489646949, "lon": 4.896222085600313}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Ferry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.798417849475356, "lon": 4.875926275380826}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Vassieux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.79968780729787, "lon": 4.848174118948457}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Bourg", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.79881677934387, "lon": 4.847894858192134}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Sainte Marie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.79037118909824, "lon": 4.831253480914098}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Cuire Le Haut", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.746515399960884, "lon": 4.870988787995955}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Professeur Marcel Dargent", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.749342916506535, "lon": 4.88527477904335}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Moli\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.758024350324774, "lon": 4.871033915341463}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e Lacassagne", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77715741819936, "lon": 4.829564565009227}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Camille Claudel", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77604501007906, "lon": 4.812598102754305}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e Saint-Charles de Serin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78103513681314, "lon": 4.824459972419257}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Cl\u00e9ment Marot", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.777707982350904, "lon": 4.837578311861038}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Maurice Sc\u00e8ve", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78075389478449, "lon": 4.821477545484838}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.761215835616454, "lon": 4.7614877906221125}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Claude", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74849065797203, "lon": 4.802861756360886}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Louise Chassagne", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.747819734671175, "lon": 4.801189691718834}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Robert Schuman", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76140978794626, "lon": 4.77653561082519}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Berlier Vincent", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76098857654552, "lon": 4.776717291699835}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Berlier Vincent", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69364718965477, "lon": 4.797400074703899}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Albert Mouton", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.763753588661054, "lon": 4.783732342072856}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Vincent Serre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.762074902621, "lon": 4.904089089624574}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Fr\u00e9d\u00e9ric Fays", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.80463599905893, "lon": 4.846345120351436}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e  Ombrosa", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7919389667152, "lon": 4.787681230571534}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean-Philippe Rameau", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.84273914075003, "lon": 4.82852100437628}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de Couzon-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74395433107079, "lon": 4.72479683571565}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Centre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74701782514767, "lon": 4.872578560985195}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Harmonie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74136150429653, "lon": 4.722867476766099}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Jeanne d'Arc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.700358042296926, "lon": 4.828659888967298}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Eluard", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7911998471666, "lon": 4.781565494936948}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Le Perollier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74491643915485, "lon": 4.8689917275652075}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge du Premier Film", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72296787242833, "lon": 4.858023996549669}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Ernest Renan", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77776948969173, "lon": 5.0076311339202535}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de la Jacqui\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77642215835897, "lon": 4.997244544413537}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Carreau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78308376828316, "lon": 5.003749771960163}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Calabres", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77878327359582, "lon": 5.008063555333627}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Marcel Pagnol", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.719010695388874, "lon": 4.8663886016699}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Georges Levy", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.759292092704456, "lon": 5.012314720561214}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Ren\u00e9 Cassin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69065566101329, "lon": 4.877919712328311}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Henri Wallon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.65918573689493, "lon": 4.949775029083298}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Germain Fumeux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.6615857908873, "lon": 4.956471911771371}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Joseph Sibuet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76153412130451, "lon": 4.892315005907746}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pasteur", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.698947970896114, "lon": 4.819646087159976}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70489523734722, "lon": 4.8538867057214174}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Interfora", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.696983879244506, "lon": 4.8561189977003165}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Alain", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69016202055229, "lon": 4.801862424237337}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Giono", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.773683123598275, "lon": 4.8707226296734465}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge des Charpennes", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.777101165204165, "lon": 4.880957126309685}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.757716142324476, "lon": 4.850684885593995}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Etienne Dolet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74893084412717, "lon": 4.885832231430695}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Louise", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.749768498759366, "lon": 4.8779320914190345}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Verne", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76016066646885, "lon": 4.867483632498164}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Laurent Mourguet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75115646651295, "lon": 4.866569215614747}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Nove Josserand", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75077428880298, "lon": 4.867481930175607}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Nove Josserand", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78862998088867, "lon": 4.85619151115447}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Victor Basch", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78867193940586, "lon": 4.8516865660161095}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Petit Versailles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.689915153614045, "lon": 4.9429464570534405}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Colette", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.784499746201575, "lon": 4.840859721834269}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de l'Oratoire", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73429569994827, "lon": 4.8646473488563755}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Charles Peguy", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7798873746094, "lon": 4.8394221347614526}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Georges Lapierre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7384936336729, "lon": 4.865735248727204}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de la Combe Blanche", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.738992166724, "lon": 4.873662596289342}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Rue Maryse Basti\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77931177730644, "lon": 4.835432114966979}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Commandant Arnaud", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77554778027947, "lon": 4.8115238124957305}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Entrep\u00f4ts", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7574875426793, "lon": 4.844492803144465}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Painlev\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77574125399592, "lon": 4.825979425492841}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire  Joseph Cornier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75066735784329, "lon": 4.840962325526861}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Georges Cl\u00e9menceau", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74955122060658, "lon": 4.840165654753546}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Georges Cl\u00e9menceau", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.745993824602685, "lon": 4.858010656050851}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Hector Guimard", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74913528031573, "lon": 4.858380014155984}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Alexis Carrel", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.721706848697956, "lon": 4.808350967850923}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Edmond Labbe", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72888500970317, "lon": 4.8404019080353935}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Gabriel Rosset", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74518820717412, "lon": 4.868262423530068}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge du Premier Film", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.736058872289355, "lon": 4.88227319394188}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Edouard Herriot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72733355918065, "lon": 4.874907810095208}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Giono", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72666451668162, "lon": 4.876945323378645}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.734729228858214, "lon": 4.886087182973757}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Mermoz", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.733056892369405, "lon": 4.86988364363816}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire John Kennedy", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.730378897444695, "lon": 4.868551803495099}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pergaud", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77435995156811, "lon": 4.7763107137158896}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Centre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.780667259371356, "lon": 4.774836799339888}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de Charri\u00e8re Blanche", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77145518717899, "lon": 4.770857645072306}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Vallon de Grandvaux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.8365401035374, "lon": 4.847493241183257}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Centre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.741800342934, "lon": 4.873355529066919}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Pierre Termier", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73222292092593, "lon": 4.862635345248054}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Jean Lur\u00e7at", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74153176088164, "lon": 4.961165967459044}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole des Tarentelles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74628440871921, "lon": 4.962564021188847}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pradel", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.66216745821676, "lon": 4.896914775655091}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jacques Pr\u00e9vert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.66597419716969, "lon": 4.90289710268966}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.67069094342113, "lon": 4.898033420568457}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Marie Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78947201281657, "lon": 4.914336691817158}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Henri Wallon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.753298478973605, "lon": 4.944443586716681}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Beauregard", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7499662926766, "lon": 4.764891506463337}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire d'Etoile d'Ala\u00ef", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.746554832082246, "lon": 4.758572909292338}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Bel Air", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73623886317607, "lon": 4.761478208757264}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Jacques Pr\u00e9vert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.68906122926882, "lon": 4.876817570401472}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Moulin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.66626836128753, "lon": 4.966159336383759}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pasteur", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81496243711408, "lon": 4.902828736090552}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La Velette", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81034948333547, "lon": 4.891310186294555}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Le Mont Blanc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72295310521299, "lon": 4.8675990593556655}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Joliot Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.8147827844716, "lon": 4.889647279699177}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Alagniers", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.711518055728824, "lon": 4.886847523373094}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Guesde", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77979676094942, "lon": 4.831244616971069}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle des Petits Canuts", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.816334860036285, "lon": 4.894230233854222}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Charmilles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75993382706848, "lon": 4.7582792974436705}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Institution Saint-Joseph", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.756734753683325, "lon": 4.8830093235302074}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75824901923388, "lon": 4.768303853856261}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean-Jacques Rousseau", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76066047385368, "lon": 4.873369278208733}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Louis Jouvet", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78557348801524, "lon": 4.916605820071498}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Henri Barbusse", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75522531022555, "lon": 4.922860851167082}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jacques Duclos", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77862218852129, "lon": 4.819997127955869}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean de La Fontaine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78387499136233, "lon": 4.837364210591663}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Berthie Albrecht", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.693981935267075, "lon": 4.941836086178935}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Condorcet", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.68412914969329, "lon": 4.789808593099489}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Paul d'Aubar\u00e8de", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.705254115541464, "lon": 4.814619961848135}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Jean Lur\u00e7at", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.71382791455487, "lon": 4.801462579972028}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Notre-Dame du Bon Conseil", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75607148185153, "lon": 4.785511767050078}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire  Diderot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.867293081116735, "lon": 4.832798900893445}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole des Fr\u00e8res Voisin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77111098642931, "lon": 4.831218032376964}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Tables Claudiennes", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77059144042863, "lon": 4.8310934877553295}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Tables Claudiennes", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76874377199052, "lon": 4.828176901449653}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Robert Doisneau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76872866054595, "lon": 4.828670131751286}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Robert Doisneau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.757281455656305, "lon": 4.825115920009098}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fulchiron", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76066055710831, "lon": 4.800531373304052}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Fran\u00e7ois Truffaut", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75623425630161, "lon": 4.794275962636203}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Joliot-Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75713036652624, "lon": 4.811688686250717}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Ferdinand Buisson", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.764999052376794, "lon": 4.828294635677562}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire  Jean Gerson", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75787670559531, "lon": 4.8165411121013335}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Albert Camus", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.763492182643944, "lon": 4.788323409519092}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire  Champvert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.725627440239954, "lon": 4.883393757071738}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Victor Grignard", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.726900068205914, "lon": 4.874042326866439}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Henri Longchambon", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73551469565629, "lon": 4.861683182635827}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Auguste et Louis Lumi\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74470986682119, "lon": 4.859915206022824}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Colbert", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73995898890818, "lon": 4.870084723227684}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e La Martini\u00e8re Monplaisir", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73668156952778, "lon": 4.871091176039665}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Maurice La Mache", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78523391628278, "lon": 4.908165914546595}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Chat Perch\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.764095851565344, "lon": 4.930112950041269}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Pablo Neruda", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.796709583813815, "lon": 4.825126331308022}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel La Sauvag\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78907051220818, "lon": 4.7959012654915325}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Victor Schoelcher", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.763067473785405, "lon": 4.969933717443597}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Charpieu", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78120204284402, "lon": 4.914112243953885}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Vilar", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.766790890066275, "lon": 4.969576280737373}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Le Prainet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.780014741383674, "lon": 4.916141207845515}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Pasteur Martin Luther King", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78051062465078, "lon": 4.9194555725424145}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Les Canuts", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.775915990151496, "lon": 4.917570217614607}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Robert Doisneau", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74993291747426, "lon": 4.915953610971567}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Lamartine", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77556966493995, "lon": 4.864268226372555}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge du Tonkin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74065574168487, "lon": 4.980228262258289}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.65606585608297, "lon": 4.9010529326065475}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.755822176366266, "lon": 4.805323415601188}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire  La Favorite", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.761376202936795, "lon": 4.815462182103233}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle La Sarra", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75233523866631, "lon": 4.7812633633709645}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle des Batti\u00e8res", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.750621885930734, "lon": 4.790165819020599}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire  des G\u00e9meaux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.755573187929755, "lon": 4.820128367564422}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Mathilde Siraud", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7524163587508, "lon": 4.81211547206905}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Saint-Marc", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76591273572012, "lon": 4.8630422910588225}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Bellecombe", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77212611423953, "lon": 4.844041874260539}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Bilingue La Nursery", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.766626709811604, "lon": 4.846849677762767}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Cr\u00e9qui", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.767800971314905, "lon": 4.852956239149368}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Jean Couty", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7663559342443, "lon": 4.843564353411785}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Pierre Corneille", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.764025732758306, "lon": 4.850228525904725}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77013123826991, "lon": 4.8453927393688945}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Racine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.67906432013184, "lon": 4.784037241875375}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Frantz", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70851818605247, "lon": 4.79701433906836}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Rudolf Steiner", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69537532163686, "lon": 4.796615365739011}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Joseph", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69541680743656, "lon": 4.796001789835794}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Sainte-Marie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.756916822518846, "lon": 4.722102835977094}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Victor Hugo", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.88554582338775, "lon": 4.802479998861446}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fran\u00e7oise Dolto", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76118885783258, "lon": 4.773854533205089}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Leclerc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81439668865153, "lon": 4.717464456278806}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Edmond Guion", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7615012018416, "lon": 4.775034728442809}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jacques Pr\u00e9vert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7606645499301, "lon": 4.777041462756354}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de La Demi-Lune", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.785156182144235, "lon": 4.798548248775418}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e La Martini\u00e8re Duch\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.79307105729526, "lon": 4.813272672261443}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Jean Perrin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.734453184795434, "lon": 4.91417708060087}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Alsace-Lorraine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.734283155020606, "lon": 4.900014609655724}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Anatole France", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74036748176779, "lon": 4.9171747348428605}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Ferdinand Buisson", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72637058638757, "lon": 4.902052613473724}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.817241531444715, "lon": 4.761695459505902}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Fran\u00e7ois Rabelais", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77081944262832, "lon": 4.878643719359252}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Pierre Brossolette", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78061483769599, "lon": 4.785602540948802}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Laurent Mourguet", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.784658818722974, "lon": 4.787597865489969}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois Cevert", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.83097766321541, "lon": 4.853920098557195}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean de Tourn\u00e8s", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.772357191273606, "lon": 4.836738884660903}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Michel Servet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77190115437171, "lon": 4.836674545085741}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Michel Servet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76749617040275, "lon": 4.957044046250423}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76404551822242, "lon": 4.962078874001718}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jeanne d'Arc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7875054573419, "lon": 4.926011548595514}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Langevin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7483823325437, "lon": 4.921245378531436}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Pierre et Marie Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76880301507227, "lon": 4.941312961114498}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de la Soie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77009512524175, "lon": 4.972565820557535}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Le Prainet 2", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.782153525129544, "lon": 4.959969355080258}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Marais", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76509029072878, "lon": 4.95242457295406}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Maryse Basti\u00e9", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76404551822242, "lon": 4.962078874001718}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jeanne d'Arc", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74766746908158, "lon": 4.824008347169196}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Rue Gilibert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75492055962424, "lon": 4.832022606153945}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Michelet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76022662207564, "lon": 4.832399698825626}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Lamartine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75372520597493, "lon": 4.825791571355878}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Dominique Savio", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77073257322874, "lon": 4.825171769250135}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Victor Hugo", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77061188832492, "lon": 4.826015342558308}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Victor Hugo", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74386098840286, "lon": 4.822679672877886}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Alix", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75102715479238, "lon": 4.831289370913535}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Rue de Cond\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75058934899073, "lon": 4.831166565750966}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Rue de Cond\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76471069014785, "lon": 4.825357918812763}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Aux Lazaristes", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75004814375196, "lon": 4.905903556527724}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e de l'Automobile Emile Bejuit", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77015377987239, "lon": 4.846204122629406}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Racine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77009360027474, "lon": 4.852846592579938}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Rostand", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76542961069955, "lon": 4.85758571251622}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Ferry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76754893346448, "lon": 4.971973696400672}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Georges Brassens", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75121350569373, "lon": 4.904948212418562}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Les Gen\u00eats", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76763167771921, "lon": 4.975176747039938}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Henri Becquerel", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.774802853118736, "lon": 4.974710177927148}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Charlie Chaplin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.66966011241384, "lon": 4.861810230506805}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76424255762531, "lon": 5.016766580712282}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Les Servizi\u00e8res", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.770907511030124, "lon": 4.995865558229862}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Evariste Galois", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.772981060746766, "lon": 4.881728046902819}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Zay", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.763588520141816, "lon": 4.893457320375263}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Ferry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78301686263417, "lon": 4.920966445372933}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Anatole France", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75287062937636, "lon": 4.79163988122042}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Edouard Branly", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.758343830299935, "lon": 4.789417406940986}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Notre-Dame des Minimes", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76081557177807, "lon": 4.777324144391979}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de La Demi-Lune", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76056929167101, "lon": 4.777287026427596}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de La Demi-Lune", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81545764136896, "lon": 4.71807486714767}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Notre-Dame des Charmilles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76338723052555, "lon": 4.761685049356999}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Baraillon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.776676956869785, "lon": 4.893555829192322}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Moulin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75626306822185, "lon": 4.929518121087095}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Ambroise Croizat", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75607344224639, "lon": 4.907596936794887}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Guesde", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76845437216533, "lon": 4.853738995465725}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pradel", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.765614127273174, "lon": 4.856188393063291}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Montaigne", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.764850782895934, "lon": 4.8471328073194515}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Ozanam", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77085598226095, "lon": 4.854426914180401}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint-Joseph des Brotteaux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72915044903798, "lon": 4.8331731888389395}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Aristide Briand", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75249783243427, "lon": 4.847907034998602}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Chavant F\u00e9lix Faure", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.728087535169976, "lon": 4.821874679700647}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Cit\u00e9 Scolaire Internationale", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73493121009313, "lon": 4.830314237136826}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Claudius Berthelier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.747282594247686, "lon": 4.856786788156786}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Rue du Docteur Crestin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74211177153903, "lon": 4.9239732125754605}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Moulin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74345524555748, "lon": 4.912597773862593}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La Garenne", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.735201106915376, "lon": 4.9194127746942335}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louise Michel", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74513943156175, "lon": 4.925281998948988}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Pierre Cot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77537648166849, "lon": 4.86689511380646}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Lakanal", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7705227074076, "lon": 4.8983309333432254}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Lazare Goujon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78049273705244, "lon": 4.912774702524968}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Andr\u00e9e Vienot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76343787377781, "lon": 4.882627197440532}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire L\u00e9on Jouhaux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.776919116354385, "lon": 4.863059525697151}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Armand", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.792826396980125, "lon": 4.845701688844891}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Montessuy", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.67291772165566, "lon": 4.8166562897191225}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Daisy Georges Martin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.731897200606845, "lon": 4.812102203939238}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Assomption Bellevue", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.768695689862, "lon": 4.898842312870335}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Les Iris", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.87016298208865, "lon": 4.842839849034618}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Notre-Dame de Bellegarde", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.86916103393886, "lon": 4.84450248938317}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Renoir", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72543605674817, "lon": 4.9087736051097695}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.852322000947105, "lon": 4.871661613807025}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Cailloux sur Fontaines", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.791214784916406, "lon": 4.835630077882055}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Andr\u00e9-Marie Amp\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7986482687016, "lon": 4.867723578046012}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Edouard Herriot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78603106847216, "lon": 4.832531671594117}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7853306169184, "lon": 4.909457609291293}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Youri Gagarine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.774442307892095, "lon": 4.962005316570119}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Sablons", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69595738793846, "lon": 4.865683709101528}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Anatole France", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7028737128397, "lon": 4.883619164139634}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Centre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7578915209906, "lon": 4.8900923796259566}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e de l'Immacul\u00e9e Conception", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.760929682576545, "lon": 4.850059740856819}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Andr\u00e9 Philip", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.71636643672577, "lon": 4.790007786950305}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Pierre Brossolette", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.711451159902715, "lon": 4.81007111517152}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Joseph-Marie Jacquard", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75297578314381, "lon": 4.888534331309314}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Anatole France", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.803468340583855, "lon": 4.88299383158781}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Georges Lamarque", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7523505985505, "lon": 4.877745012348209}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Charles de Foucauld", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74835015538631, "lon": 4.891589291440264}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Condorcet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74842095037016, "lon": 4.8923563813965965}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Condorcet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74770278214902, "lon": 4.872942772592717}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Harmonie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.758615243280325, "lon": 4.864990394302276}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Rue Antoine Charial", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74801920112578, "lon": 4.886139247677679}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Viala", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75558823032882, "lon": 4.853760789114962}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire L\u00e9on Jouhaux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.897775632321526, "lon": 4.839085177978686}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jacques-Yves Cousteau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.787596766014865, "lon": 5.042337545505207}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Claudel", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.79819224961044, "lon": 5.048375582603022}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Joseph Fontanet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.79671223165491, "lon": 5.047315916877691}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Raymond Aron", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.718817367128565, "lon": 4.891858371859183}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Clos Verger", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76532276152807, "lon": 5.000096716874741}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Condorcet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78051348384794, "lon": 5.020627315791444}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Olivier de Serres", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.66979638860964, "lon": 4.954193077806218}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Martin Luther King", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81773779993327, "lon": 4.899456433006138}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Maria Casar\u00e8s", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.802220187385004, "lon": 4.885089063935977}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Georges Lamarque", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.704795046619175, "lon": 4.933746980362945}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philippe", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.697483842543974, "lon": 4.961446609338543}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Boris Vian", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74730006377961, "lon": 4.836574843435984}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Avenue Berthelot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75975271650923, "lon": 4.846403352282641}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Saint Exup\u00e9ry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.755683186715984, "lon": 4.87037809497266}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Meynis", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75662476728584, "lon": 4.80591120261542}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge La Favorite", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.766845887538835, "lon": 4.862558579112257}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Bellecombe", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77051495708663, "lon": 4.845130782104304}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Vend\u00f4me", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7726424213174, "lon": 4.8511116753171315}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Fenelon", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76542504860147, "lon": 4.845146101796159}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Edouard Herriot", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7718250841389, "lon": 4.857728463910666}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e du Parc", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74754001731441, "lon": 4.852543594960768}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Saint-Joseph", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73903080283791, "lon": 4.832009558318491}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Louise Lab\u00e9", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.686904660165204, "lon": 4.947859898610427}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Fernand Forest", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76074644808887, "lon": 4.891261823411326}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pasteur", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75297030141949, "lon": 4.839469987094232}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Rue Pasteur", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75334825614278, "lon": 4.843401176092203}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de la Guilloti\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73901542740311, "lon": 4.8394251946130575}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Fran\u00e7ois-Auguste Ravier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73498561149284, "lon": 4.834324428251465}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Internationale Le Petit Monde", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74949801559711, "lon": 4.850164691597796}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean-Pierre Veyet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.746641175873904, "lon": 4.8457046719439605}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.735507696733436, "lon": 4.82452652868619}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Marcel Pagnol", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72705277272342, "lon": 4.864251083010998}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Alain Fournier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70004153258304, "lon": 4.829613489695619}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Pablo Picasso", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78493398952112, "lon": 4.913019421616971}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Angelina Courcelles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77899140035196, "lon": 4.9263325740076525}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Anton Makarenko", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77367589114356, "lon": 4.9162481000348555}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74753463501192, "lon": 4.976987376155415}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Chatenay", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77762737110412, "lon": 4.927065792833968}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Frederico Garcia Lorca", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.71135479491181, "lon": 4.808430623615252}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Saint-Thomas d'Aquin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.71487632504682, "lon": 4.8094216079949454}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fleury Marceau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.709557635986585, "lon": 4.817053660548891}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge La Claveli\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.80089708209056, "lon": 4.849527861547796}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Moulin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.80943427954788, "lon": 4.855928746419539}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Verne", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.79177800497079, "lon": 4.852774957712935}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Bert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.79059288226239, "lon": 4.825059889131352}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Pierre et Marie Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7957915481278, "lon": 4.787098054435028}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Dominique Vincent", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.794203984798244, "lon": 4.79068711151234}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Joseph", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.82398022092149, "lon": 4.840217964051501}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jeanne d'Arc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74556372449614, "lon": 4.725380854819858}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jeanne d'Arc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.744294209595346, "lon": 4.7133017098435595}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La Gatoli\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74581234894991, "lon": 4.7334532656357755}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Philippe Soupault", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.80424652387834, "lon": 4.754986868123157}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Joseph", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7600704595627, "lon": 4.9934716100093794}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jacques Pr\u00e9vert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77925226489365, "lon": 5.0198699851378565}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Ferry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.804200534961076, "lon": 4.754421942996355}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Joseph", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.821964634908745, "lon": 4.840094437659724}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle de Collonges au Mont d'Or", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.82164483826691, "lon": 4.840276199268619}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire de Collonges au Mont d'Or", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72639505591883, "lon": 4.8084044163530235}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Grand C\u00e8dre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.648389187554564, "lon": 4.812553190526094}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Robert Baranne", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.670156566331364, "lon": 4.821214091177749}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle du Village", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74689513098107, "lon": 4.853373230409347}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole d'Infirmi\u00e8res Rockefeller", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.67253370821298, "lon": 4.861161367614127}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Musique de Feyzin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81504955884939, "lon": 4.820494911439524}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Sainte Blandine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73050752923639, "lon": 4.902860888881489}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Th\u00e9odore Monod", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.64887571161436, "lon": 4.814141753751649}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Notre-Dame", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74191784178441, "lon": 4.885949011704408}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Soins Infirmiers Esquirol", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.834268684396676, "lon": 4.846860448212659}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Brillenciel", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.83750179326674, "lon": 4.824231344461885}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Saint Romain au Mont d'Or", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.838229147813955, "lon": 4.827705879663406}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Prado", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.82563386017571, "lon": 4.863372775854369}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Marronniers", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.80871298627758, "lon": 4.900405469069442}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Castellane", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.897606985718866, "lon": 4.837361096955781}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole La Pibole", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.755531583920416, "lon": 4.93379759225739}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Boisard", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78435755499611, "lon": 4.869061384515564}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Chimie Physique Electronique de Lyon", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.756781327787024, "lon": 4.828805903533586}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Catholique de Lyon", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.754342100755466, "lon": 4.852222415439175}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Markarian Papazian", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75078211097963, "lon": 4.837101426197652}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Louis Lumi\u00e8re Lyon 2", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.79456163121628, "lon": 4.711105069591052}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Nationale V\u00e9t\u00e9rinaire", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.720651806017166, "lon": 4.918641719532123}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Louis Lumi\u00e8re Lyon 2", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78386491574331, "lon": 4.876825768783928}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Institut National des Sciences Appliqu\u00e9es", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74155881622804, "lon": 4.881913616066342}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.746380993905056, "lon": 4.836108226672381}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Institut d'Urbanisme", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7464185802084, "lon": 4.835458693794533}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Institut d'Etudes Politiques", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70479804614728, "lon": 4.808661866161535}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.67428482720738, "lon": 4.821251557546888}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Elementaire du 8 Mai 1945", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.67309437774148, "lon": 4.819191812835088}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Priv\u00e9e Antoine Truchet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75211469555668, "lon": 4.83767961914712}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Jean Moulin Lyon 3", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74804960971776, "lon": 4.860660805599903}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Jean Moulin Lyon 3", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.72958309367224, "lon": 4.8276427445325005}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Normale Sup\u00e9rieure de Sciences", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77940714324553, "lon": 4.704997188536401}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Notre-Dame", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77846308088932, "lon": 4.923794650747804}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Nationale des Travaux Publics de l'Etat", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77127235533882, "lon": 4.829570734566187}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Nationale des Beaux Arts", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78013573333265, "lon": 4.862775753776411}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Nat Sup Sc de l'Information et Biblioth\u00e8ques", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77683054953839, "lon": 4.7674142605534895}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole des Arts Culinaires et de l'H\u00f4tellerie", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.780341147662426, "lon": 4.923959102571249}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole d'Architecture", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.66541264545787, "lon": 4.850517372013258}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Georges Brassens", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.66702992975399, "lon": 4.8633002952372415}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les G\u00e9raniums", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.66732679266564, "lon": 4.855564728540419}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Le Plateau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.68131736409244, "lon": 4.858684271066929}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La Tour", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.856180937219634, "lon": 4.7999221996268115}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Poleymieux au Mont d'Or", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.839923050655635, "lon": 4.8346019483552265}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jean Raine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.782721441538904, "lon": 4.769368956574467}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Centrale", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78593397166582, "lon": 4.764275227339721}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "EM Lyon Business School", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.86133197823372, "lon": 4.845179874084293}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Fleurieu sur Sa\u00f4ne", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.88601265232212, "lon": 4.83560017423909}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle de l'Aventuri\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.731392835846556, "lon": 4.924073340124454}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Service de Sant\u00e9 des Arm\u00e9es", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77876992150894, "lon": 4.994921950033804}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Le Grand Large", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75858160239294, "lon": 4.847236384053501}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Mazenod", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76941457352866, "lon": 4.740107849282176}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Nouvelle du Chapoly", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76441949064761, "lon": 4.824799415527259}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Catholique des Arts et M\u00e9tiers", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73270425768371, "lon": 4.833286539056992}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Normale Superieure de Lettres", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.647062641156474, "lon": 4.811842431748437}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Musique de Vernaison", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.759665720695764, "lon": 4.86738154051667}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Georges Pompidou", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75417570493818, "lon": 4.828928946387435}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Rue Jarente", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.753689002287835, "lon": 4.826765544383199}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Lucie Aubrac", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.678638810774366, "lon": 4.8658678300199565}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Grandes Terres", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.766188186976166, "lon": 4.821091345900556}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Notre Dame des Missions", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.755502968409566, "lon": 4.796963068687872}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Notre Dame du Point du Jour", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.767875452472154, "lon": 4.8126565409903845}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Chevalier Bayard", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77996697731354, "lon": 4.818026806116275}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Charles Demia", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.780271309958096, "lon": 4.831521978676634}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint Denis", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77921132604394, "lon": 4.8312707425735635}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint Denis", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.780561987327204, "lon": 4.839466200628236}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Georges Lapierre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.749670800297984, "lon": 4.780044251357837}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole priv\u00e9e West Point", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75859569277649, "lon": 4.84773654492514}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Raoul Duffy", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.753603285493405, "lon": 4.864268949363494}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Gilbert Dru", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.717519980456046, "lon": 4.784716567190919}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle du Golf", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69681738615065, "lon": 4.869898263820571}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Musique Jean Wiener", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.6471092725588, "lon": 4.795288046021393}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint Charles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.65210422059938, "lon": 4.7943319103213495}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle de Charly", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75710103962325, "lon": 4.813916253142954}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Saint Ir\u00e9n\u00e9e", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76694054438557, "lon": 4.82374539569559}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Pierre Zimmermann", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75621927256437, "lon": 4.795098189886617}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Joliot-Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76554973170048, "lon": 4.82596881046537}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Les Maristes", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76835047704947, "lon": 4.831432037543231}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e La Martini\u00e8re Terreaux", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.57606528999555, "lon": 4.788553070519284}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire de Bans", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.607843070458685, "lon": 4.791787354085153}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Roger Tissot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.60350904992148, "lon": 4.77647483151044}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Paul Gauguin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75309255244281, "lon": 4.820559119415224}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Hispano Frances", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.769086323708635, "lon": 4.803347294427893}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lycee Professionnel Jehanne de France", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7508031570032, "lon": 4.870396600249843}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Montbrillant", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.87757064133246, "lon": 4.846741929527973}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Rosa Parks", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.71632358810989, "lon": 4.812532176190424}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Professionnel Priv\u00e9 Orsel", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70898590506467, "lon": 4.80293089305345}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Revoyet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.822556560420516, "lon": 4.779695147790887}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "S\u00e9minaire Le Prado", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73230036898751, "lon": 4.831980073388382}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Institut National de la Recherche P\u00e9dagogique", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75154229843588, "lon": 4.82654189156557}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Catholique de Lyon", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.60458048537401, "lon": 4.779372881693357}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Louis Pasteur", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.60801278413606, "lon": 4.779286433299534}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Flachat", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.609165939859786, "lon": 4.789894325472743}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Joliot-Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.609165939859786, "lon": 4.789894325472743}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Joliot-Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.606718904463264, "lon": 4.785066679465215}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Emile Malfoy", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.584170388068486, "lon": 4.767438970446026}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole La Freydi\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.58329142139928, "lon": 4.7559608543438285}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Langevin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.58755669139319, "lon": 4.7743371316703165}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle de la Presqu'ile", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.58187256313294, "lon": 4.776050628832363}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Edouard Herriot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.5837197952632, "lon": 4.774533855110492}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.5840389895839, "lon": 4.77106662814725}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Sainte-Marie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.814010306071374, "lon": 4.814015113914806}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Nationale Sup\u00e9rieure de la Police", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.59140750533237, "lon": 4.771553517302283}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Notre-Dame", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.591247537014134, "lon": 4.767825260141888}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Picard-Liauthaud", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.59144177759671, "lon": 4.764826935719129}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Henri Vallon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.567760703780976, "lon": 4.795433109911267}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge de Bans", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.774150404921684, "lon": 4.83290360652543}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Aveyron", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.771154726585415, "lon": 4.821991563938034}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Chartreux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.82184274563062, "lon": 4.846079283063089}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Green-Field 2", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81927995015252, "lon": 4.744132046720672}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Le Rucher", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74901558670967, "lon": 4.888033381096883}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Pierre Termier site Montchat", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76656926784157, "lon": 4.855392123794348}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e D\u00e9borde", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.59640550000893, "lon": 4.7681981524303865}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Joliot Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.59437275089265, "lon": 4.765660402153937}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Professionnel Daniel Casanova", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.730860529484495, "lon": 4.883811281329449}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Olympe de Gouges", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.728262172443635, "lon": 4.883900852557482}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Pasteur", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77074471191842, "lon": 4.823113546150309}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e des Chartreux", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77296202757162, "lon": 4.833123472561252}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Raoul Dufy", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76771912436222, "lon": 4.8429609664280795}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Diot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7665798727881, "lon": 4.855390304901565}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire D\u00e9borde", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76702639581138, "lon": 4.851662284232219}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Montessori", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76603866280676, "lon": 4.86538677902465}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Notre Dame de Bellecombe", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.773904590077436, "lon": 4.846014323850143}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La R\u00e9demption", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.766179427305346, "lon": 4.8531574647356805}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Saint Nom de J\u00e9sus", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76639545303989, "lon": 4.847047212557058}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint Pothin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.756803026792056, "lon": 4.870348428807655}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Paul Bert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.60046982174344, "lon": 4.768501119894001}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge des Vernes", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.60243909259228, "lon": 4.759309203759556}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Louis Aragon", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.60184954892889, "lon": 4.759919924976443}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Professionnel Pablo Picasso", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.60365626630708, "lon": 4.762122897914731}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jacques Duclos", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.60336122796788, "lon": 4.764991153560011}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Romain Rolland", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.606255294854044, "lon": 4.763498831365858}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louise Michel", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74908441310907, "lon": 4.858929388783989}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Etablissement Chevreul-Lestonnac", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.751728610716015, "lon": 4.8576068601614635}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Aim\u00e9 C\u00e9saire", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76079751378116, "lon": 4.846818307749366}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Immacul\u00e9e Conception", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75774737690515, "lon": 4.865459338643341}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Nouvelle de La Rize", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.757933578918816, "lon": 4.851870340498032}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint Sacrement", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77153143330497, "lon": 4.808291495912486}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Chapeau Rouge", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77852241011517, "lon": 4.803554300033813}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Saint Charles de Serin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77824654219443, "lon": 4.819458323801261}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean de La Fontaine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.775058620697585, "lon": 4.834562498742702}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Le Gros Caillou", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76535545805189, "lon": 4.866468728541702}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Notre Dame de Bellecombe", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76842071494458, "lon": 4.846644840413903}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e de La Trinit\u00e9", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.727474463201666, "lon": 4.813932446153085}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e du Confluent", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7269334011956, "lon": 4.814010417861058}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e du Confluent", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.803500465576626, "lon": 4.763886254286296}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Technique du B\u00e2timent", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.734255319875835, "lon": 4.804435882309216}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Catholique du Centre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77716057886312, "lon": 4.826309007589977}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean-Babtiste de la Salle - Cluny", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70604421490013, "lon": 4.943040918691822}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jeanne d'Arc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.665940436726835, "lon": 4.789717063380641}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e d'Enseignement Agricole", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76573384125089, "lon": 4.902298893795383}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Ernest Renand A", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.57605438055819, "lon": 4.788534057208272}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Elsa Triolet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.699215295031244, "lon": 4.942415523621176}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Conservatoire de Musique", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.64903920316238, "lon": 4.794845941438898}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire de Charly", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.844173434912356, "lon": 4.856209222592245}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Roger Gavage", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.83682365826895, "lon": 4.773689835314324}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle de Limonest", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.83584741289992, "lon": 4.7727495477387665}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de Limonest", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.80875595692473, "lon": 4.753457492218377}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Noyeraies", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81456878540499, "lon": 4.769407164548787}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e du Paysage et de l'Environnement", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81395987632307, "lon": 4.756258613635121}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Gr\u00e9goire Parsonge", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.87669466120829, "lon": 4.839447967516205}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire de la Tati\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77605334690726, "lon": 4.7776977201452215}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Sainte Blandine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7262017241317, "lon": 4.826133012217675}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Institut de Science Financi\u00e8re et d'Assurances", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.84537308439022, "lon": 4.74415616234597}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de Bois-Dieu", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78620217700278, "lon": 4.767423794497331}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Itech Lyon", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78602123764705, "lon": 4.7667531073176015}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Itech Lyon", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.86637180175398, "lon": 4.745036203247399}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Montvallon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.752024408386404, "lon": 4.876914922179716}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Charles de Foucauld", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78460813945809, "lon": 4.916037512555954}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Aim\u00e9 C\u00e9saire", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73849248034515, "lon": 4.837335308569213}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Assomption Bellevue", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.752409098370315, "lon": 4.812121574839228}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Sainte-Ursule", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77376151130553, "lon": 4.862241835404841}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Tonkin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.765792671520195, "lon": 4.887739437861639}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Cit\u00e9 Scolaire Ren\u00e9 Pellet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75137463051873, "lon": 4.813360100066072}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Technique Priv\u00e9 Icof", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74064133931492, "lon": 4.774779869119021}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Christiane Bernardin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78192056890102, "lon": 4.86119373270499}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "ufr staps", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.727944182584494, "lon": 4.821580989561326}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge International", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73364380759872, "lon": 4.8882748729366385}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Mermoz", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73355255154274, "lon": 4.886999939322901}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Mermoz", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.721746806983994, "lon": 4.808275355055878}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e du Parc de Chabri\u00e8res", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.664667475160236, "lon": 4.951325194028732}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Musique", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77272695805093, "lon": 4.876644452062488}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge M\u00f4rice Leroux", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.759961639591566, "lon": 4.75826939505203}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Saint-Joseph", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.820476785190806, "lon": 4.908550713637045}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Sermenaz", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.765971799422076, "lon": 4.833921060943609}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Claude Levi Strauss", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.765426497759805, "lon": 4.83324123853386}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Claude Levi Strauss", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77818477283534, "lon": 4.776817425047214}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Musique", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78172655598444, "lon": 4.774499860471346}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Institut Saint-Laurent", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.68862741080432, "lon": 4.858483055406865}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jean Guehenno", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.777183994558094, "lon": 4.905834708525735}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.91007097948397, "lon": 4.779818751679611}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole El\u00e9mentaire Marius Gros", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.91260073491491, "lon": 4.781151302291149}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Marie-Jo Bajard", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.871102162141725, "lon": 4.8241175745893115}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire de Curis au Mont d'Or", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77977791286878, "lon": 4.928898758013042}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Pierre Valdo", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.793433572204975, "lon": 4.815815648844295}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Jean Perrin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.703304265833786, "lon": 4.820090236229834}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Musique de Pierre B\u00e9nite", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.69177208588824, "lon": 4.785004231251066}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Descartes", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70936448209341, "lon": 4.857551992377282}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Simone de Beauvoir", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.82145696477159, "lon": 4.840520097958085}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Green-Field 1", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81116972788776, "lon": 4.797210781349371}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle de Saint Didier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.833379343884495, "lon": 4.765556359597486}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e d'Enseignement Agricole Sandar", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.773789683957105, "lon": 4.8042484389945646}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean de Verrazane", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78306673275012, "lon": 4.870841136759212}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lat": 45.81395497739598, "lon": 4.718314028389477}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle publique", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74157261892801, "lon": 4.869489229200944}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Simone Signoret", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70896232251395, "lon": 4.777003963353557}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Horticole Priv\u00e9 Lyon Pressin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lat": 45.790285399934895, "lon": 4.814422190733752}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Antonin Laborde", "soustheme": "Ecole"}}]