[{"coordinates": {"lat": 45.82361879951489, "lon": 4.7795847816599455}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Limonest", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.80227685204267, "lon": 4.7628302501403965}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Ouest Nord", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.67747916868094, "lon": 4.8661019172483995}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Les Portes du Sud", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.58870076816042, "lon": 4.759413750706357}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Givors", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.67310178638315, "lon": 4.880596559997223}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Saint-Fons", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.67859141671762, "lon": 4.810891998899183}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR d'Irigny", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.694921178792676, "lon": 4.950889334205319}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Saint-Priest", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.78296209836323, "lon": 5.029799102533316}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Meyzieu", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.64434196786419, "lon": 4.779343903937395}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM L\u00f4nes et Coteaux du Rh\u00f4ne", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.75964596029859, "lon": 4.735193847780523}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Val d'Yzeron", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.874494397406565, "lon": 4.815120032149079}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Val de Sa\u00f4ne", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.77167429580168, "lon": 4.843987380018962}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Lyon - Villeurbanne", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.75424549413281, "lon": 4.971026231780783}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de D\u00e9cines-Charpieu", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.78478133228277, "lon": 4.906757010538889}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Vaulx-en-Velin", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.69524913182464, "lon": 4.794620236256202}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Saint-Genis-Laval", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.71534107123643, "lon": 4.799547845004501}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Oullins", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.73369374774079, "lon": 4.7960238620688385}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.70238362536786, "lon": 4.947371696243784}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Porte des Alpes", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.78339873927676, "lon": 4.969339700932617}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Rh\u00f4ne Amont", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.81844963973772, "lon": 4.889472514163996}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Plateau Nord", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.74914804124223, "lon": 4.846143110990694}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 7\u00e8me Nord", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.76849858626773, "lon": 4.8695566749001005}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Villeurbanne Centre", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.729940223694065, "lon": 4.844857432184615}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 7\u00e8me Sud", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.780212058935405, "lon": 4.88859329250178}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Villeurbanne Nord", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.73315130222104, "lon": 4.907560402977128}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Bron", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.75404882906765, "lon": 4.87445513358256}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 3\u00e8me", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.74851960724689, "lon": 4.738055597941868}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Tassin-la-Demi-Lune", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.75718942664189, "lon": 4.892914840895962}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Villeurbanne Sud", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.7474904937835, "lon": 4.824068327838398}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 2\u00e8me", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.77434614573749, "lon": 4.8598027952714276}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 6\u00e8me", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.82099853437439, "lon": 4.893766260980453}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Rillieux-la-Pape", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.87877658166095, "lon": 4.811983975650583}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.795844149690865, "lon": 4.749026454008495}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR d'\u00c9cully", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.800960234492216, "lon": 4.85857536813202}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Caluire-et-Cuire", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.78496738844931, "lon": 4.804809855511955}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 9\u00e8me", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.77782628816815, "lon": 4.824499405137547}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 4\u00e8me", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.77035567496063, "lon": 4.824395532855695}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 1er", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.7557813741274, "lon": 4.8052970570573255}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 5\u00e8me", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.69084022713305, "lon": 4.884020534230614}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de V\u00e9nissieux Sud", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.71253694452349, "lon": 4.881308833769951}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de V\u00e9nissieux Nord", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.73061006835009, "lon": 4.878956275862847}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 8\u00e8me Est", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lat": 45.73139989954128, "lon": 4.8535013837694425}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 8\u00e8me Ouest", "soustheme": ""}}]