[{"coordinates": {"lat": 45.864137328495445, "lon": 4.833015061546995}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier G\u00e9riatrique du Mont d'Or", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.859583853085326, "lon": 4.83448016249758}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier G\u00e9riatrique du Mont d'Or", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.85798327248434, "lon": 4.833457921625469}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier G\u00e9riatrique du Mont d'Or", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77385272649161, "lon": 4.972868245573425}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier Vinatier", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.747718337104864, "lon": 4.788910463526041}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital G\u00e9riatrique Pierre Garraud", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.689237701534005, "lon": 4.823478549139322}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre des Maladies du Foie du Sud Ouest Lyonnais", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75916659370711, "lon": 4.804166379445005}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique M\u00e9dicale de Champvert", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.776960860650384, "lon": 4.864409404950206}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique du Tonkin", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75261451185803, "lon": 4.802540214943251}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Villa des Roses", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.772963373194635, "lon": 4.829858637860695}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital Saint Fran\u00e7ois d'Assise", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.781418465197305, "lon": 4.830494942081798}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital de la Croix Rousse", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75670187305282, "lon": 4.871900262289927}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Emilie de Vialard", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76082300663695, "lon": 4.796617666535529}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre M\u00e9dico-Chirurgical R\u00e9adaptation des Massues", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76120128324826, "lon": 4.820404803359036}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital de Fourvi\u00e8re", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.749584168676904, "lon": 4.835881446149558}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier Saint Joseph et Saint Luc", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.722042989024686, "lon": 4.850995476123743}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier Saint Jean de Dieu", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.75958964364135, "lon": 4.84532744684115}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Part Dieu", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.766670660805985, "lon": 4.866568686523872}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital des Charmettes", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.743791374726136, "lon": 4.881512195354855}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital Edouard Herriot", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.770148922240395, "lon": 4.95838406191016}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Champ Fleuri", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74107623152056, "lon": 4.878076091693579}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre L\u00e9on B\u00e9rard", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.738077968721186, "lon": 4.869500187536297}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Saint Jean", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.86225077718959, "lon": 4.834258029164137}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier G\u00e9riatrique du Mont d'Or", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74269761723259, "lon": 4.899204552371396}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier Le Vinatier", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74788380612539, "lon": 4.900251939975103}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital Cardio-Vasculaire Louis Pradel", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.782592938805664, "lon": 4.835151400965971}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Livet", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7901622911511, "lon": 4.923771062932142}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Maternit\u00e9 de l'Union", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74572552819195, "lon": 4.894048760651767}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Mutualiste Eug\u00e8ne Andr\u00e9", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.771748404763564, "lon": 4.970687756043855}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique du Grand Large", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74855678337095, "lon": 4.897343984917258}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital Neurologique Pierre Wertheimer", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.740832767962154, "lon": 4.89108468397356}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital d'Instruction des Arm\u00e9es Desgenettes", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78583433166689, "lon": 4.837842691377752}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital G\u00e9riatrique Docteur Fr\u00e9d\u00e9ric Dugoujon", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.748383048436295, "lon": 4.752238794901798}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital G\u00e9riatrique Antoine Charial", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.73204940131775, "lon": 4.7939600931852}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital de Sainte-Foy les Lyon", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77203394539492, "lon": 4.784139302554018}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Mon Repos", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78647310844345, "lon": 4.835481440447212}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Infirmerie Protestante de Lyon", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.770243685447454, "lon": 4.827820837458385}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Saint Charles", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.788154543466604, "lon": 4.786235360852095}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique de la Sauvegarde", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.82141693263883, "lon": 4.887021457072552}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Polyclinique de Rillieux", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.70180852132793, "lon": 4.808273425770924}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier Lyon-Sud", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.819000502306494, "lon": 4.83572773657718}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier Sp\u00e9cialis\u00e9", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.68980055868104, "lon": 4.7914589971337485}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital Henry Gabrielle", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77186666193415, "lon": 4.8639689567361675}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital des Charpennes", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74992340626588, "lon": 4.797739016013897}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Charcot", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76917321615201, "lon": 4.999682863917328}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Courjon", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7363527240667, "lon": 4.8758085393218185}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Hopital Priv\u00e9 Jean Mermoz", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.716794198564365, "lon": 4.927040007697816}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Hopital Priv\u00e9 de l'Est Lyonnais", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.78245239047103, "lon": 4.917967451551373}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre de Sant\u00e9 Jean Goullard", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.689325150738995, "lon": 4.86695449126508}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Mutualiste Les Portes du Sud", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.68796589735956, "lon": 4.867234993943919}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Mutualiste Les Portes du Sud", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.844674779769, "lon": 4.853617981421}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "P\u00f4le M\u00e9dical Soliman Pacha", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.74093773898066, "lon": 4.8839787670297925}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital Priv\u00e9 Nat\u00e9cia", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.86184858283185, "lon": 4.832148084379187}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier G\u00e9riatrique du Mont d'Or", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.60067659304792, "lon": 4.764881384977729}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier de Montgelas", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.874260455778284, "lon": 4.842373826491015}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier Psychiatrique", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.6987422936765, "lon": 4.827120716176416}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre de Sant\u00e9 Benoit Frachon", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.77154060867955, "lon": 4.8592901285187295}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique du Parc", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.7460255897077, "lon": 4.900705443588594}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital P\u00e9diatrique", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.76843074601845, "lon": 4.78245678724458}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique du Val d'Ouest", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.880520560348124, "lon": 4.871340694543336}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Institut M\u00e9dico Educatif Les Myosotis", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lat": 45.797259498729055, "lon": 4.81104301726088}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre de R\u00e9\u00e9ducation Fonctionnelle Le Val Rosay", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}]