[{"data": {"tarifsmin": "73", "commune": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "codepostal": 69110, "email": "sylvianefaucherand@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0478590509;0648054148", "tarifsenclair": "Une personne : 73 \u20ac\nDeux personnes : 77 \u20ac.", "adresse": "70 Chemin du Plan du Loup", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://lacailloteauloup.free.fr/;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2324.html", "tarifsmax": "77", "nom": "La Caillote au Loup"}, "coordinates": {"lon": 4.788057, "lat": 45.735298}}, {"data": {"tarifsmin": "70", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "sebastien.bay@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0676363059", "tarifsenclair": "", "adresse": "5 rue Jean Pierre Levy", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1360", "nom": "Le Vert Levy appartement"}, "coordinates": {"lon": 4.86474, "lat": 45.753941}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "codepostal": 69110, "email": "contact@roulottesetcabane.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Roulottes-et-cabane-chambres-dh%C3%B4tes-Lyon/124551814370052?fref=ts", "type_detail": "", "telephone": "0682073604;0609763532", "tarifsenclair": "Tarif des Roulottes : 85 \u20ac la nuit (petit d\u00e9jeuner : +10\u20ac).\nTarif de la Cabane : 85 \u20ac la nuit.\nTarif 3 \u00e0 5 nuits : 75 \u20ac la nuit. \nTarif 1 semaine : 350 \u20ac. \n30 % d\u2019acompte \u00e0 la r\u00e9servation.\nSolde le jour de l\u2019arriv\u00e9e.", "adresse": "27-29 Rue Jean-Baptiste Simon", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Roulottes et Cabane"}, "coordinates": {"lon": 4.804092, "lat": 45.738938}}, {"data": {"tarifsmin": "155", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "contact@evasion-loft.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0427115812;0620376107", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 155 \u20ac.", "adresse": "21 cours Vitton", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.evasion-loft.com", "tarifsmax": "155", "nom": "Evasion Loft la chambre Suite Vitton"}, "coordinates": {"lon": 4.85451, "lat": 45.770596}}, {"data": {"tarifsmin": "95", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "lyoncoeurpresquile@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0677639659", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 95 \u00e0 120 \u20ac\nWeek-end : de 180 \u00e0 220 \u20ac\nSemaine : de 490 \u00e0 650 \u20ac\nMois : de 1\u00a0000 \u00e0 1\u00a0300 \u20ac.", "adresse": "11 rue Merci\u00e8re", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "https://audetrepier.wix.com/coeurpresquil", "tarifsmax": "1300", "nom": "C\u0153ur Presqu'ile"}, "coordinates": {"lon": 4.832724, "lat": 45.764108}}, {"data": {"tarifsmin": "550", "commune": "D\u00e9cines-Charpieu", "codepostal": 69150, "email": "didier@mazeau.net", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0478264701;0608773201", "tarifsenclair": "Du 02/01 au 08/07/2016\nSemaine : 550 \u20ac.\n\nDu 27/08/2016 au 06/01/2017\nSemaine : 550 \u20ac.", "adresse": "3 Square Beauregard", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1704.html", "tarifsmax": "550", "nom": "Le Beauregard"}, "coordinates": {"lon": 4.945104, "lat": 45.748981}}, {"data": {"tarifsmin": "130", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "jpducol@texinov.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0623199305", "tarifsenclair": "", "adresse": "23 rue Turbil", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "2190", "nom": "Le Saint Germain"}, "coordinates": {"lon": 4.855822, "lat": 45.7586}}, {"data": {"tarifsmin": "440", "commune": "Poleymieux-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69250, "email": "gite.lalezardiere@orange.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 \u00e9pis", "telephone": "0472263433;0667288360", "tarifsenclair": "Semaine : de 440 \u00e0 470 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour :  Oui.", "adresse": "128 Chemin du Bouchat", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lalezardiere-poleymieux.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1656.html", "tarifsmax": "470", "nom": "La L\u00e9zardi\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.795614, "lat": 45.857418}}, {"data": {"tarifsmin": "70", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "jphrame@2beapart.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0607839372", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 70 \u20ac\nSemaine : 450 \u20ac\nMois : 1\u00a0650 \u20ac.", "adresse": "22 rue Groll\u00e9e", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.2beapart.com/", "tarifsmax": "1650", "nom": "Le R\u00e9publique"}, "coordinates": {"lon": 4.836933, "lat": 45.760354}}, {"data": {"tarifsmin": "110", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "anne@les-loges-du-theatre.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0607158690", "tarifsenclair": "Une personne : de 110 \u00e0 200 \u20ac\nDeux personnes : de 120 \u00e0 200 \u20ac\nTrois personnes : de 175 \u00e0 260 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "6 Rue Pailleron", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.les-loges-du-theatre.fr", "tarifsmax": "260", "nom": "Les Loges du Th\u00e9\u00e2tre Meubl\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.832806, "lat": 45.779292}}, {"data": {"tarifsmin": "80", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "jphrame@2beapart.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0607839372", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 80 \u20ac\nSemaine : 500 \u20ac\nMois : 1\u00a0700 \u20ac.", "adresse": "9 rue Polycarpe", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.2beapart.com/", "tarifsmax": "1700", "nom": "Polycarpe"}, "coordinates": {"lon": 4.834467, "lat": 45.768815}}, {"data": {"tarifsmin": "850", "commune": "D\u00e9cines-Charpieu", "codepostal": 69150, "email": "lyon.center@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0752622334", "tarifsenclair": "Semaine : 850 \u20ac.\n\nTarifs Nuit :\r\nEn semaine : 80 euros la nuit, valables \u00e0 la nuit pour 1 personne,  rajouter 10 euros par nuit par personnes suppl\u00e9mentaires\r\nWeek end (vendredi et samedi ) : 100 euros valable pour une personne, rajouter 10 euros par nuit et par personnes suppl\u00e9mentaires.\r\n\r\nNous appliquerons toujours le Tarif le plus Avantageux , soit Tarif nuit soit Tarif semaine m\u00eame pour les s\u00e9jours de moins de 7 nuits.\r\n\r\n** Tarifs semaine :\r\n1 \u00e0 2 personnes : 450 euros\r\n2 \u00e0 4 personnes : 550 euros\r\n4 \u00e0 6 personnes : 650 euros\r\n\r\n(Tarifs indicatifs hors \u00e9v\u00e9nements).", "adresse": "54 Rue Sully B\u00e2t 1 R\u00e9sidence", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lyon.center;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1727.html", "tarifsmax": "850", "nom": "Eurexpo / Stade des Lumi\u00e8res / Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.973933, "lat": 45.766865}}, {"data": {"tarifsmin": "370", "commune": "Lissieu", "codepostal": 69380, "email": "martinedujonchay@hotmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 \u00e9pis", "telephone": "0952271023;0688469379", "tarifsenclair": "Semaine : de 370 \u00e0 400 \u20ac.", "adresse": "1 Impasse de Plambeau", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1696.html", "tarifsmax": "400", "nom": "G\u00eete de Plambeau"}, "coordinates": {"lon": 4.759964, "lat": 45.859524}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "8 Rue de la Muette", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Tourelle"}, "coordinates": {"lon": 4.8192, "lat": 45.7684}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Genay", "codepostal": 69730, "email": "birgy@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0685713562;0478980457", "tarifsenclair": "Formule chambre d'h\u00f4tes :\r\n- nuit\u00e9e sans petit-d\u00e9j. 1 ou 2 p : 58 \u20ac,\r\n- personne suppl\u00e9mentaire sans petit-d\u00e9j. : 14 \u20ac,\r\n- nuit\u00e9e avec petit-d\u00e9j. 1 ou 2 p : 68 \u20ac,\r\n- personne suppl\u00e9mentaire avec petit-d\u00e9j. : 19 \u20ac.\r\nFormule g\u00eete : la semaine : 335 \u20ac.", "adresse": "69 chemin des Lisi\u00e8res", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambredhotes69.com", "tarifsmax": "", "nom": "Chambre d'H\u00f4tes Les Lisi\u00e8res"}, "coordinates": {"lon": 4.836181, "lat": 45.900444}}, {"data": {"tarifsmin": "110", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "loft@valpat.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0617030145", "tarifsenclair": "Deux personnes : 110 \u20ac\nNuit\u00e9e : 110 \u20ac\nSemaine : 600 \u20ac\nTrois semaines : 1\u00a0600 \u20ac\nMois : 2\u00a0100 \u20ac.", "adresse": "57 grande rue de la Croix-Rousse", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "2100", "nom": "Loft Valpat"}, "coordinates": {"lon": 4.83174, "lat": 45.778785}}, {"data": {"tarifsmin": "350", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "neyret.michele@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0645011192", "tarifsenclair": "Semaine : 350 \u20ac.", "adresse": "4 Bis Mont\u00e9e des Genovefains", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lesjardinsdemichele.fr;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1712.html", "tarifsmax": "350", "nom": "L'Olivier"}, "coordinates": {"lon": 4.817989, "lat": 45.753319}}, {"data": {"tarifsmin": "600", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "jmbegeot@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0472399703;0677305620;0689114310", "tarifsenclair": "Semaine : de 600 \u00e0 650 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour :  Oui.", "adresse": "11 Avenue de Beauregard", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1664.html", "tarifsmax": "650", "nom": "Aux Terrasses de Beauregard"}, "coordinates": {"lon": 4.788278, "lat": 45.695168}}, {"data": {"tarifsmin": "75", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "info@lamaisonaux365fenetres.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0682159376", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 75 \u20ac\nSemaine : 415 \u20ac\nMois : 1\u00a0400 \u20ac.", "adresse": "6 place Rouville", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lamaisonaux365fenetres.fr/", "tarifsmax": "1400", "nom": "La Maison aux 365 fen\u00eatres - Studio Bleu"}, "coordinates": {"lon": 4.826289, "lat": 45.769687}}, {"data": {"tarifsmin": "310", "commune": "Vaulx-en-Velin", "codepostal": 69120, "email": "accueil.reservation@gites-de-france-rhone.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0472771750", "tarifsenclair": "Semaine : de 310 \u00e0 380 \u20ac.", "adresse": "37 Rue Marcellin Berthelot", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1724.html", "tarifsmax": "380", "nom": "La Roue Arri\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.921274, "lat": 45.790104}}, {"data": {"tarifsmin": "95", "commune": "Vernaison", "codepostal": 69390, "email": "contact@lamaisondebonaloi.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "G\u00eetes de charme;Premium", "telephone": "0478464284;0612012730", "tarifsenclair": "Une personne : de 95 \u00e0 115 \u20ac\nDeux personnes : de 105 \u00e0 125 \u20ac.", "adresse": "113 chemin du Razat", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://lamaisondebonaloi.fr/;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2346.html", "tarifsmax": "125", "nom": "La Maison de Bon Aloi"}, "coordinates": {"lon": 4.814343, "lat": 45.656029}}, {"data": {"tarifsmin": "20", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "martinemezin@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0683730261", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 98 \u20ac (3-4 pers.: 120 \u20ac/nuit, 5-6 pers.: 135 \u20ac/nuit.)\nSemaine : 530 \u20ac.\nPersonne suppl\u00e9mentaire : 20 \u20ac\nLe tarif sp\u00e9cial F\u00eate des Lumi\u00e8res : 240\u20ac/nuit  avec 3 nuits minimum \nUne taxe de s\u00e9jour : 1,10\u20ac./pers./nuit.", "adresse": "88 B rue Coste", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "530", "nom": "Les Canuts Lyonnais"}, "coordinates": {"lon": 4.851137, "lat": 45.796453}}, {"data": {"tarifsmin": "390", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "lasuitedescedres@orange.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0624193805", "tarifsenclair": "Du 02/01 au 08/07/2016\nSemaine : 390 \u20ac.\n\nDu 27/08 au 02/12/2016\nSemaine : 390 \u20ac.\n\nDu 10/12/2016 au 06/01/2017\nSemaine : 390 \u20ac.", "adresse": "26 Rue docteur REBATEL LYON 3", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lasuitedescedreslyon.fr;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1710.html", "tarifsmax": "390", "nom": "Le nid des C\u00e8dres"}, "coordinates": {"lon": 4.872351, "lat": 45.748493}}, {"data": {"tarifsmin": "400", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "neyret.michele@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0645011192", "tarifsenclair": "Semaine : de 400 \u00e0 420 \u20ac.", "adresse": "4 Bis Mont\u00e9e des Genovefains", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lesjardinsdemichele.fr;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1711.html", "tarifsmax": "420", "nom": "Le Cypr\u00e8s"}, "coordinates": {"lon": 4.817989, "lat": 45.753319}}, {"data": {"tarifsmin": "70", "commune": "Fleurieu-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69250, "email": "contact@le-relais-des-dames.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 \u00e9pis", "telephone": "0664858395;0426021211", "tarifsenclair": "Une personne : de 70 \u00e0 90 \u20ac\nDeux personnes : de 90 \u00e0 120 \u20ac.", "adresse": "7 Rue Romagnon", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.le-relais-des-dames.fr;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2354.html", "tarifsmax": "120", "nom": "Le Relais des Dames"}, "coordinates": {"lon": 4.846865, "lat": 45.858143}}, {"data": {"tarifsmin": "560", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "des.toits.en.ville@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0616184341", "tarifsenclair": "Semaine : de 560 \u00e0 700 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour :  Oui.", "adresse": "23 Petite Rue Pasteur", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.des-toits-en-ville.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1659.html", "tarifsmax": "700", "nom": "Pied \u00e0 Terre"}, "coordinates": {"lon": 4.898386, "lat": 45.764378}}, {"data": {"tarifsmin": "325", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0477523233;0782180082", "tarifsenclair": "Semaine : 325 \u20ac.", "adresse": "303 Rue Duguesclin 69003 LYON", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1670.html", "tarifsmax": "325", "nom": "BARBIER Georges et Anne"}, "coordinates": {"lon": 4.850496, "lat": 45.753014}}, {"data": {"tarifsmin": "450", "commune": "Saint-Priest", "codepostal": 69800, "email": "accueil.reservation@gites-de-france-rhone.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0472771750", "tarifsenclair": "Semaine : de 450 \u00e0 600 \u20ac.", "adresse": "36 Rue Cl\u00e9menceau", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1695.html", "tarifsmax": "600", "nom": "La Maison de Mi-Plaine"}, "coordinates": {"lon": 4.97988, "lat": 45.70578}}, {"data": {"tarifsmin": "65", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "des.toits.en.ville@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0616184341", "tarifsenclair": "Une personne : de 65 \u00e0 85 \u20ac\nDeux personnes : de 65 \u00e0 85 \u20ac.", "adresse": "23 Petite Rue Pasteur", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.des-toits-en-ville.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2325.html", "tarifsmax": "85", "nom": "Des Toits en Ville"}, "coordinates": {"lon": 4.89838, "lat": 45.764378}}, {"data": {"tarifsmin": "790", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "pierre.robert.3@orange.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "City break;B\u00e9b\u00e9 c\u00e2lin;Confort", "telephone": "0478511922;0672582245", "tarifsenclair": "Semaine : de 790 \u00e0 900 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui\n Charges en suppl\u00e9ment selon les p\u00e9riodes.", "adresse": "12 Quai P. Scize 69009 LYON", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://gite.vieux.lyon.free.fr/gite.vieux.lyon;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1572.html", "tarifsmax": "900", "nom": "G\u00eete \u00e0 Lyon, Quai de Sa\u00f4ne"}, "coordinates": {"lon": 4.815923, "lat": 45.766819}}, {"data": {"tarifsmin": "450", "commune": "Tassin-la-Demi-Lune", "codepostal": 69160, "email": "accueil.reservation@gites-de-france-rhone.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0472771750", "tarifsenclair": "Semaine : de 450 \u00e0 550 \u20ac.", "adresse": "All\u00e9e des Tamaris", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1726.html", "tarifsmax": "550", "nom": "La Petite Maison"}, "coordinates": {"lon": 4.758016, "lat": 45.767269}}, {"data": {"tarifsmin": "600", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "lasuitedescedres@orange.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0624193805", "tarifsenclair": "Du 02/01 au 02/12/2016\nSemaine : 600 \u20ac.\n\nDu 10/12/2016 au 06/01/2017\nSemaine : 600 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour :  Oui.", "adresse": "37 Rue VIALA", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lasuitedescedreslyon.fr;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1660.html", "tarifsmax": "600", "nom": "La Suite des C\u00e8dres"}, "coordinates": {"lon": 4.88555, "lat": 45.742657}}, {"data": {"tarifsmin": "700", "commune": "Saint-Priest", "codepostal": 69800, "email": "accueil.reservation@gites-de-france-rhone.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Premium", "telephone": "0472771750", "tarifsenclair": "Semaine : 700 \u20ac.", "adresse": "36 Rue Cl\u00e9menceau", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1720.html", "tarifsmax": "700", "nom": "Maison de Mi-Plaine 2"}, "coordinates": {"lon": 4.97988, "lat": 45.70578}}, {"data": {"tarifsmin": "110", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "cotepalais@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0641520771", "tarifsenclair": "Trois personnes : 125 \u20ac\r\nNuit\u00e9e : 110 \u20ac (200 euros F\u00eate des Lumi\u00e8res)\r\nSemaine : 600 \u20ac\r\nMois : 1\u00a0950 \u20ac.\r\nParking priv\u00e9 : 10 \u20ac/24h ou 50\u20ac/semaine.", "adresse": "46 rue Saint-Jean", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.parenthesemedievale.fr/", "tarifsmax": "1950", "nom": "C\u00f4t\u00e9 Palais Vieux-Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.827135, "lat": 45.762345}}, {"data": {"tarifsmin": "99", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "catherine_noel@hotmail.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0687531659;0984548118", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 99 \u00e0 160 \u20ac\nWeek-end : de 190 \u00e0 320 \u20ac\nSemaine : de 580 \u00e0 620 \u20ac.", "adresse": "6 rue d'Alg\u00e9rie", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://appartlyon.unblog.fr/", "tarifsmax": "620", "nom": "Terreaux-Presqu'\u00eele"}, "coordinates": {"lon": 4.831094, "lat": 45.767138}}, {"data": {"tarifsmin": "400", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "accueil.reservation@gites-de-france-rhone.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0472771750", "tarifsenclair": "Semaine : de 400 \u00e0 550 \u20ac.", "adresse": "7 Rue Paul Verlaine", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1703.html", "tarifsmax": "550", "nom": "Le Jade"}, "coordinates": {"lon": 4.880429, "lat": 45.768566}}, {"data": {"tarifsmin": "90", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "harmony.lodge.69@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0616440737", "tarifsenclair": "Une personne : de 90 \u00e0 120 \u20ac\r\nDeux personnes : de 90 \u00e0 160 \u20ac\r\nTrois personnes : de 125 \u00e0 195 \u20ac\r\nNuit\u00e9e : de 90 \u00e0 160 \u20ac\r\nWeek-end : 220 \u20ac\r\nSemaine : 630 \u20ac.", "adresse": "122 rue Saint-Georges", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://harmonylodge69.wix.com/harmonylodge", "tarifsmax": "630", "nom": "Harmony Lodge"}, "coordinates": {"lon": 4.822973, "lat": 45.755537}}, {"data": {"tarifsmin": "80", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "dominique.artemale@hotmail.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0617193580", "tarifsenclair": "Une personne : 80 \u20ac\nDeux personnes : 80 \u20ac\nTrois personnes : 90 \u20ac\nNuit\u00e9e : 80 \u20ac\nTrois semaines : 990 \u20ac\nMois : 1\u00a0280 \u20ac.", "adresse": "44 quai Quivogne", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1280", "nom": "Appartement  La Marguerite"}, "coordinates": {"lon": 4.822891, "lat": 45.742874}}, {"data": {"tarifsmin": "400", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "nicolasprost69@hotmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0673320214", "tarifsenclair": "Du 02/01 au 08/07/2016\nSemaine : de 400 \u00e0 500 \u20ac.\n\nDu 27/08/2016 au 06/01/2017\nSemaine : de 400 \u00e0 500 \u20ac.", "adresse": "", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1723.html", "tarifsmax": "500", "nom": "La Niche du Temple"}, "coordinates": {"lon": 4.827651, "lat": 45.764626}}, {"data": {"tarifsmin": "350", "commune": "Albigny-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69250, "email": "bernard.guiot@cegetel.net", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 \u00e9pis", "telephone": "0478917537;0699001718", "tarifsenclair": "Semaine : 350 \u20ac.", "adresse": "", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://bernardguiot.wix.com/gite-lyon#;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1685.html", "tarifsmax": "350", "nom": "Le Grenier des Mara\u00eechers"}, "coordinates": {"lon": 4.828437, "lat": 45.867287}}, {"data": {"tarifsmin": "690", "commune": "Vaulx-en-Velin", "codepostal": 69120, "email": "accueil.reservation@gites-de-france-rhone.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0472771750", "tarifsenclair": "Semaine : de 690 \u00e0 780 \u20ac.", "adresse": "37 Rue Marcellin Berthelot", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1693.html", "tarifsmax": "780", "nom": "La Roue Avant"}, "coordinates": {"lon": 4.921274, "lat": 45.790104}}, {"data": {"tarifsmin": "850", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "accueil.reservation@gites-de-france-rhone.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0472771750", "tarifsenclair": "Semaine : de 850 \u00e0 1\u00a0000 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour :  Oui.", "adresse": "13 Bis Rue St Mathieu", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1657.html", "tarifsmax": "1000", "nom": "La Villa des Lumi\u00e8res"}, "coordinates": {"lon": 4.862317, "lat": 45.743057}}, {"data": {"tarifsmin": "10", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "contact@appart-en-ville.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "4 cl\u00e9s", "telephone": "0478355238;0608486950", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 145 \u00e0 265 \u20ac", "adresse": "5 Chemin des Hautes Bruy\u00e8res", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.appart-en-ville.com", "tarifsmax": "265", "nom": "Les Hautes Bruy\u00e8res"}, "coordinates": {"lon": 4.765328, "lat": 45.775524}}, {"data": {"tarifsmin": "130", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "contact@familodge.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0627078988", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 130 \u20ac (300 \u20ac durant la F\u00eate des lumi\u00e8res.)\r\nSemaine : 840 \u20ac\r\nMois : 2\u00a0500 \u20ac.", "adresse": "21 place Carnot", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.familodge.com", "tarifsmax": "2500", "nom": "Le Balcon de Carnot"}, "coordinates": {"lon": 4.82667, "lat": 45.75081}}, {"data": {"tarifsmin": "80", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "jphrame@2beapart.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0607839372", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 80 \u20ac\nSemaine : 530 \u20ac\nMois : 1\u00a0650 \u20ac.", "adresse": "28 rue de Brest", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.2beapart.com/", "tarifsmax": "1650", "nom": "Le Colombe"}, "coordinates": {"lon": 4.83313, "lat": 45.763179}}, {"data": {"tarifsmin": "50", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "courtindidier@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0)676181318", "tarifsenclair": "", "adresse": "30 rue Antoine Charial", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lyon-sejour.com", "tarifsmax": "50", "nom": "Part Dieu Castellane le Rh\u00f4ne"}, "coordinates": {"lon": 4.865428, "lat": 45.758129}}, {"data": {"tarifsmin": "210", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "dfouillen@yahoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s", "telephone": "0662332288", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 210 \u00e0 300 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 210 \u00e0 300 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "7 impasse Gaston Pitiot", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "300", "nom": "Studio Rouge"}, "coordinates": {"lon": 4.879308, "lat": 45.72512}}, {"data": {"tarifsmin": "61", "commune": "D\u00e9cines-Charpieu", "codepostal": 69150, "email": "dan.sylv.moreau@cegetel.net", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires;Environnement", "telephone": "0472375226;0607157976", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 61 \u00e0 91 \u20ac (arifs week-end, tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "1 all\u00e9e Elis\u00e9e Reclus", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.aurore-villa.com", "tarifsmax": "91", "nom": "Aurore Villa \"Diane\" et \"Eugenie\""}, "coordinates": {"lon": 4.943851, "lat": 45.752716}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "des.toits.en.ville@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0616184341;0472650067", "tarifsenclair": "", "adresse": "23 petite rue Pasteur", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.des-toits-en-ville.com", "tarifsmax": "", "nom": "L'Escale - Des Toits en Ville"}, "coordinates": {"lon": 4.898634, "lat": 45.764916}}, {"data": {"tarifsmin": "60", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "pchartier.pc@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0661352202", "tarifsenclair": "Une personne : de 60 \u00e0 75 \u20ac\r\nDeux personnes : de 70 \u00e0 80 \u20ac\r\nSemaine : de 350 \u00e0 500 \u20ac.\r\nDur\u00e9e minimum de location: 2 nuits.", "adresse": "6 rue des Pierres Plant\u00e9es", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "500", "nom": "G\u00eete du Gros Caillou"}, "coordinates": {"lon": 4.832004, "lat": 45.77302}}, {"data": {"tarifsmin": "90", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "jphrame@2beapart.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0607839372", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 90 \u20ac\nSemaine : 590 \u20ac\nMois : 1\u00a0900 \u20ac.", "adresse": "4 rue Villeneuve", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.2beapart.com/", "tarifsmax": "1900", "nom": "Le Canut"}, "coordinates": {"lon": 4.828818, "lat": 45.774752}}, {"data": {"tarifsmin": "465", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "elenem@sfr.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0478564486;0613569857", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 465 \u00e0 565 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 465 \u00e0 565 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "54 rue des Martyrs", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "565", "nom": "Les Terrasses de l'Observatoire"}, "coordinates": {"lon": 4.787032, "lat": 45.69675}}, {"data": {"tarifsmin": "65", "commune": "D\u00e9cines-Charpieu", "codepostal": 69150, "email": "biscottelyon@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0605001233", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 65 \u00e0 85 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs)", "adresse": "2 rue Voltaire", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.biscottelyon.com", "tarifsmax": "85", "nom": "Biscotte - maison et chambre d'h\u00f4tes"}, "coordinates": {"lon": 4.976194, "lat": 45.760812}}, {"data": {"tarifsmin": "100", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "ldesars@mac.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0673680632", "tarifsenclair": "Une ou deux personnes : de 100 \u00e0 110 \u20ac\r\nTrois personnes : de 110 \u00e0 140 \u20ac\r\nWeek-end : de 180 \u00e0 240 \u20ac\r\nSemaine : de 560 \u00e0 800 \u20ac\r\nTrois semaines : de 1\u00a0260 \u00e0 1\u00a0500 \u20ac\r\nMois : de 1\u00a0400 \u00e0 1\u00a0700 \u20ac.", "adresse": "20 place Carnot", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://locationappartlyon.fr/", "tarifsmax": "1700", "nom": "L'Imprimerie / Anouck"}, "coordinates": {"lon": 4.826533, "lat": 45.750593}}, {"data": {"tarifsmin": "100", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "isabelle.amigues@dbmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "3 \u00e9pis", "telephone": "0685047095", "tarifsenclair": "Une personne : 100 \u20ac\r\nDeux personnes : de 100 \u00e0 200 \u20ac (50\u20ac par lit suppl\u00e9mentaire 2 pers. dans 2 lits diff\u00e9rents)\r\nTrois personnes : de 150 \u00e0 300 \u20ac\r\nGratuit pour les enfants <3 ans.\r\n4 pers. : minimum 180 \u20ac/ nuit- maximum 400 \u20ac/ nuit", "adresse": "44 rue Sala", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambre-dhote-lyon.com/les_allees_de_bellecour.htm", "tarifsmax": "300", "nom": "Les All\u00e9es de Bellecour"}, "coordinates": {"lon": 4.831987, "lat": 45.754649}}, {"data": {"tarifsmin": "120", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "daniel.leclere@sfr.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0684256834", "tarifsenclair": "Une ou deux personne : 120 \u20ac\r\nSemaine : 600 \u20ac.", "adresse": "22 quai Arloing", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "600", "nom": "Meubl\u00e9 le Cygne"}, "coordinates": {"lon": 4.810969, "lat": 45.7722}}, {"data": {"tarifsmin": "20", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "photo.fjean@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0681083330", "tarifsenclair": "Une personne : de 120 \u00e0 150 \u20ac\r\nDeux personnes : de 140 \u00e0 250 \u20ac.\r\nTaxe de s\u00e9jour : 1,10 \u20ac / nuit / pers. Petit-d\u00e9jeuner inclus.", "adresse": "16 rue du B\u0153uf", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.dormiralyon.com", "tarifsmax": "250", "nom": "Artelit"}, "coordinates": {"lon": 4.827094, "lat": 45.762813}}, {"data": {"tarifsmin": "13", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "reservation@les-soyeuses.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0782821476", "tarifsenclair": "Une personne : 65 \u20ac\r\nDeux personnes : 78 \u20ac\r\nPersonne suppl\u00e9mentaire : 13 \u20ac.\r\nTaxe de s\u00e9jour par pers. / par nuit : 1 \u20ac. Petit d\u00e9jeuner inclus.", "adresse": "49 rue des Tables Claudiennes", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.les-soyeuses.com", "tarifsmax": "78", "nom": "Les Soyeuses"}, "coordinates": {"lon": 4.833763, "lat": 45.770967}}, {"data": {"tarifsmin": "65", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "des.toits.en.ville@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0616184341;0472650067", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 65 \u20ac (85 \u20ac pendant la F\u00eate des Lumi\u00e8res)\nSemaine : 364 \u20ac.\nParking priv\u00e9 : 4\u20ac / nuit\nTaxe de s\u00e9jour : 1,10 \u20ac/ pers. /nuit.", "adresse": "23 petite rue Pasteur", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.des-toits-en-ville.com", "tarifsmax": "364", "nom": "Des Toits en Ville \"La Terrasse\""}, "coordinates": {"lon": 4.898633, "lat": 45.764916}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "sophie.grandne@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0614397685", "tarifsenclair": "Une personne : de 95 \u00e0 150 \u20ac\r\nDeux personnes : de 95 \u00e0 150 \u20ac\r\nTrois personnes : 115 \u20ac\r\nPersonne suppl\u00e9mentaire : 10 \u20ac\r\nSemaine : 580 \u20ac.\r\n\r\nTaxe de s\u00e9jour: 1,10 \u20ac/pers./nuit.", "adresse": "71 rue Jeanne d'Arc", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.loftjeannedarc.fr/", "tarifsmax": "", "nom": "Loft Jeanne d'Arc"}, "coordinates": {"lon": 4.883471, "lat": 45.750539}}, {"data": {"tarifsmin": "280", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "localyon@hotmail.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0661878824", "tarifsenclair": "Semaine : de 280 \u00e0 338 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs)", "adresse": "63 rue Garibaldi", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "338", "nom": "Le Garibaldi"}, "coordinates": {"lon": 4.850936, "lat": 45.759137}}, {"data": {"tarifsmin": "595", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "fustier@free.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Premium", "telephone": "0426644668;0625536104", "tarifsenclair": "Semaine : 595 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "La Greysoli\u00e8re", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lescommunsdumanoir.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1586.html", "tarifsmax": "595", "nom": "LES COMMUNS DU MANOIR 2"}, "coordinates": {"lon": 4.771333, "lat": 45.773876}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "La Tour-de-Salvagny", "codepostal": 69890, "email": "ifa.antic@orange.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "4 \u00e9pis;B\u00e9b\u00e9 c\u00e2lin", "telephone": "0607681775", "tarifsenclair": "Du 05/01 au 11/04/14\nWeek-end : 280 \u20ac\nSemaine : 550 \u20ac\n\nDu 12/04 au 09/05/14\nWeek-end : 280 \u20ac\nSemaine : 550 \u20ac\n\nDu 10/05 au 04/07/14\nWeek-end : 280 \u20ac\nSemaine : 550 \u20ac\n\nDu 05/07 au 11/07/14\nWeek-end : 280 \u20ac\nSemaine : 550 \u20ac\n\nDu 12/07 au 22/08/14\nWeek-end : 280 \u20ac\nSemaine : 550 \u20ac\n\nDu 23/08 au 29/08/14\nWeek-end : 280 \u20ac\nSemaine : 550 \u20ac\n\nDu 30/08 au 17/10/14\nWeek-end : 280 \u20ac\nSemaine : 550 \u20ac\n\nDu 18/10 au 07/11/14\nWeek-end : 280 \u20ac\nSemaine : 550 \u20ac\n\nDu 08/11 au 19/12/14\nWeek-end : 280 \u20ac\nSemaine : 550 \u20ac\n\nDu 20/12/14 au 02/01/15\nWeek-end : 280 \u20ac\nSemaine : 550 \u20ac", "adresse": "2 rue de Sutin", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://reservation.gites-de-france-rhone.com/gite-rural-1631.html", "tarifsmax": "", "nom": "L'Or\u00e9e du Parc"}, "coordinates": {"lon": 4.718476, "lat": 45.79861}}, {"data": {"tarifsmin": "65", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "f.delaporte@orange.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0437240569", "tarifsenclair": "Une personne : 65 \u20ac\r\nDeux personnes : 80 \u20ac.\r\nTaxe de s\u00e9jour comprise dans le prix.", "adresse": "27 rue Notre Dame", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "80", "nom": "Part-Dieu Notre Dame"}, "coordinates": {"lon": 4.868021, "lat": 45.764529}}, {"data": {"tarifsmin": "240", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "gbarnich@orange.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0472759794;0624336627", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 240 \u00e0 320 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 240 \u00e0 320 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "1 Place des Passementiers", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "320", "nom": "Les Passementiers"}, "coordinates": {"lon": 4.865987, "lat": 45.769599}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "pontourne@domaine-pontourne.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0625053412", "tarifsenclair": "", "adresse": "8 rue Servient", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.domaine-pontourne.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Meubl\u00e9 RCG"}, "coordinates": {"lon": 4.841783, "lat": 45.759872}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "peniche.elkantara@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478420275;0612413073", "tarifsenclair": "70 \u00e0 80 \u20ac pour 2 personnes", "adresse": "face au 14 quai Rambaud", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "P\u00e9niche El Kantara"}, "coordinates": {"lon": 4.818744, "lat": 45.747692}}, {"data": {"tarifsmin": "45", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "chantale.menut@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0618711577", "tarifsenclair": "Une personne : de 45 \u00e0 57 \u20ac\r\nDeux personnes : de 58 \u00e0 70 \u20ac.\r\nGarage priv\u00e9 ferm\u00e9: 10 \u20ac / nuit\r\nTaxe de s\u00e9jour : 1,10 \u20ac / pers. / nuit.", "adresse": "6 rue Cl\u00e9berg", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.home-sweet-home-lyon.com", "tarifsmax": "70", "nom": "Home Sweet Home"}, "coordinates": {"lon": 4.820867, "lat": 45.760479}}, {"data": {"tarifsmin": "390", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "guy.briffaud@neuf.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0472422840;0603788007", "tarifsenclair": "Semaine : de 390 \u00e0 630 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "37 rue Bugeaud", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1567.html", "tarifsmax": "630", "nom": "City Break Lyon 6\u00e8me"}, "coordinates": {"lon": 4.847284, "lat": 45.766357}}, {"data": {"tarifsmin": "85", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "loftvintagelyon@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "City break;Premium", "telephone": "0950248413;0665267885", "tarifsenclair": "Deux personnes : de 85 \u00e0 130 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "1 Bis Avenue F\u00e9lix Faure", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.loft-vintage-lyon.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2264.html", "tarifsmax": "130", "nom": "Loft Vintage Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.846528, "lat": 45.752232}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "corinnegautier69@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478368878;0633556390", "tarifsenclair": "Une personne : de 85 \u00e0 150 \u20ac\r\nDeux personnes  : de 95 \u00e0 150 \u20ac\r\nTrois personnes : de 125 \u00e0 150 \u20ac", "adresse": "53 Quai Pierre Scize", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.rives-de-fourviere.com", "tarifsmax": "", "nom": "Rives de Fourvi\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.819778, "lat": 45.766348}}, {"data": {"tarifsmin": "56", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "famo-roux@wanadoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s", "telephone": "0472800942;0607519239", "tarifsenclair": "Une personne : 56 \u20ac\r\nDeux personnes : 72 \u20ac.\r\nTaxe de s\u00e9jour incluse. F\u00eate des Lumi\u00e8res : 100 \u20ac/ nuit.", "adresse": "37 rue Jaboulay", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambrehotelyon.canalblog.com", "tarifsmax": "72", "nom": "Chez Sophie & Olivier"}, "coordinates": {"lon": 4.841648, "lat": 45.746945}}, {"data": {"tarifsmin": "490", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "accueil.reservation@gites-de-france-rhone.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Premium", "telephone": "0472771750", "tarifsenclair": "Semaine : de 490 \u00e0 590 \u20ac.", "adresse": "12 Rue Saint Polycarpe", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1721.html", "tarifsmax": "590", "nom": "Le Polycarpe"}, "coordinates": {"lon": 4.834064, "lat": 45.768848}}, {"data": {"tarifsmin": "30", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "annick@chambrehote-lyon.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "4 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0478286934;0664505889", "tarifsenclair": "Une personne : de 110 \u00e0 120 \u20ac\r\nDeux personnes : de 130 \u00e0 140 \u20ac\r\nPersonne suppl\u00e9mentaire : 30 \u20ac", "adresse": "10 rue des Marronniers", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambrehote-lyon.fr", "tarifsmax": "140", "nom": "Le Jardin d'Hiver"}, "coordinates": {"lon": 4.834585, "lat": 45.756668}}, {"data": {"tarifsmin": "65", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "des.toits.en.ville@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "3 \u00e9pis", "telephone": "0472650067;0616184341", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 65 \u20ac (Taxe de s\u00e9jour : 1.10 \u20ac/nuit/pers.)\r\nSemaine : 364 \u20ac.\r\nParking priv\u00e9 : 4\u20ac / nuit\r\nF\u00eate des Lumi\u00e8res : tarif sp\u00e9cial", "adresse": "23 petite rue Pasteur", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.des-toits-en-ville.com", "tarifsmax": "364", "nom": "Des Toits en Ville \"Pass\u00e9 Simple\""}, "coordinates": {"lon": 4.898633, "lat": 45.764916}}, {"data": {"tarifsmin": "100", "commune": "Collonges-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69660, "email": "romanet.h@wanadoo.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 \u00e9pis", "telephone": "0478225708;0609322842;0474070428", "tarifsenclair": "Deux personnes : de 100 \u00e0 110 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour :  Non.", "adresse": "14 Rue Peytel", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2289.html", "tarifsmax": "110", "nom": "Mado et Lulu"}, "coordinates": {"lon": 4.835975, "lat": 45.825577}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "info@cotecocon.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 \u00e9pis;City break;B\u00e9b\u00e9 c\u00e2lin", "telephone": "0617048451", "tarifsenclair": "Du 05/01 au 11/04/14\nWeek-end : 180 \u20ac\nSemaine : 432 \u20ac\n\nDu 12/04 au 09/05/14\nWeek-end : 180 \u20ac\nSemaine : 432 \u20ac\n\nDu 10/05 au 04/07/14\nWeek-end : 180 \u20ac\nSemaine : 528 \u20ac\n\nDu 05/07 au 11/07/14\nWeek-end : 180 \u20ac\nSemaine : 528 \u20ac\n\nDu 12/07 au 22/08/14\nWeek-end : 180 \u20ac\nSemaine : 528 \u20ac\n\nDu 23/08 au 29/08/14\nWeek-end : 180 \u20ac\nSemaine : 528 \u20ac\n\nDu 30/08 au 17/10/14\nWeek-end : 180 \u20ac\nSemaine : 528 \u20ac\n\nDu 18/10 au 07/11/14\nWeek-end : 180 \u20ac\nSemaine : 432 \u20ac\n\nDu 08/11 au 19/12/14\nWeek-end : 180 \u20ac\nSemaine : 432 \u20ac\n\nDu 20/12/14 au 02/01/15\nWeek-end : 180 \u20ac\nSemaine : 432 \u20ac", "adresse": "4 Rue de Mailly", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://reservation.gites-de-france-rhone.com/gite-rural-1601.html;http://www.cotecocon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Cocon Orange"}, "coordinates": {"lon": 4.833939, "lat": 45.782672}}, {"data": {"tarifsmin": "70", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "anne.peyret@hotmail.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0607129812", "tarifsenclair": "Une personne : de 70 \u00e0 90 \u20ac\nDeux personnes : de 90 \u00e0 120 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : 1,10 \u20ac/pers/nuit.", "adresse": "11 Impasse Rampon", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2275.html", "tarifsmax": "120", "nom": "La Cerisaie"}, "coordinates": {"lon": 4.866086, "lat": 45.751171}}, {"data": {"tarifsmin": "280", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "localyon@hotmail.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0661878824", "tarifsenclair": "Semaine : de 280 \u00e0 335 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs)", "adresse": "127 rue Vend\u00f4me", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "335", "nom": "Le Vend\u00f4me"}, "coordinates": {"lon": 4.844854, "lat": 45.769448}}, {"data": {"tarifsmin": "1020", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "bruno.gaillard@free.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "B\u00e9b\u00e9 c\u00e2lin;Premium", "telephone": "0953938986;0642265387", "tarifsenclair": "Semaine : 1\u00a0020 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "15 quai Gillet", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1605.html", "tarifsmax": "1020", "nom": "Les Longs de S\u00e2one"}, "coordinates": {"lon": 4.81309, "lat": 45.773014}}, {"data": {"tarifsmin": "95", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "lateltin.pp@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0609752968", "tarifsenclair": "", "adresse": "4 place Saint Ir\u00e9n\u00e9e", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1800", "nom": "Le Palazzo des familles"}, "coordinates": {"lon": 4.808859, "lat": 45.751816}}, {"data": {"tarifsmin": "75", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "contact@grangedefourviere.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "City break;Premium", "telephone": "0472337445;0663194608", "tarifsenclair": "Une personne : de 75 \u00e0 90 \u20ac\nDeux personnes : de 90 \u00e0 110 \u20ac.\n\nParking : 10 \u20ac.", "adresse": "89 Quai Pierre Scize", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.grangedefourviere.fr;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2322.html", "tarifsmax": "110", "nom": "La Grange de Fourvi\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.824921, "lat": 45.767288}}, {"data": {"tarifsmin": "340", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "c.lanneluc@yahoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478605947;0631010670", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 340 \u00e0 480 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 340 \u00e0 480 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "126 rue du Dauphin\u00e9", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "480", "nom": "Turquoise"}, "coordinates": {"lon": 4.868086, "lat": 45.752583}}, {"data": {"tarifsmin": "760", "commune": "Rillieux-la-Pape", "codepostal": 69140, "email": "contact@villa-castel.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0478884884;0615471197", "tarifsenclair": "Semaine : de 760 \u00e0 1\u00a0180 \u20ac.", "adresse": "", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1716.html", "tarifsmax": "1180", "nom": "Castelet"}, "coordinates": {"lon": 4.888745, "lat": 45.80405}}, {"data": {"tarifsmin": "520", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "olivierdumoulin@neuf.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Premium", "telephone": "0478405194;0686794343", "tarifsenclair": "Du 02/01 au 08/07/2016\nSemaine : 520 \u20ac.\n\nDu 27/08/2016 au 06/01/2017\nSemaine : de 520 \u00e0 575 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "12 rue Denuzi\u00e8re", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1624.html", "tarifsmax": "520", "nom": "Confluence"}, "coordinates": {"lon": 4.82139, "lat": 45.746796}}, {"data": {"tarifsmin": "370", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "cecile.gonin@wanadoo.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0648804353;0695509178", "tarifsenclair": "Semaine : 370 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "Appartement 108", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1628.html", "tarifsmax": "370", "nom": "Flat Fish 1"}, "coordinates": {"lon": 4.87598, "lat": 45.739586}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "fustier@free.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "4 \u00e9pis", "telephone": "0426644668;0625536104", "tarifsenclair": "Du 05/01 au 11/04/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 12/04 au 09/05/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 10/05 au 04/07/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 05/07 au 11/07/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 12/07 au 22/08/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 23/08 au 29/08/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 30/08 au 17/10/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 18/10 au 07/11/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 08/11 au 19/12/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 20/12/14 au 02/01/15\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac", "adresse": "La Greysoli\u00e8re", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://reservation.gites-de-france-rhone.com/gite-rural-1587.html;http://www.lescommunsdumanoir.com", "tarifsmax": "", "nom": "LES COMMUNS DU MANOIR 3"}, "coordinates": {"lon": 4.771333, "lat": 45.773878}}, {"data": {"tarifsmin": "100", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "charlottegoyon@yahoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0630225443", "tarifsenclair": "", "adresse": "33 quai Pierre Scize", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "2200", "nom": "Entre Saone et Balme appartment"}, "coordinates": {"lon": 4.817442, "lat": 45.766216}}, {"data": {"tarifsmin": "800", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "lesthievon@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0676478979", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nSemaine : de 800 \u00e0 2000 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour, tarifs weekend)\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 800 \u00e0 2000 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour, tarifs weekend)", "adresse": "P\u00e9niche Sylphe", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "2000", "nom": "Peniche Sylphe"}, "coordinates": {"lon": 4.841107, "lat": 45.769448}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "pasqual.antoine@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478583400;0682536695", "tarifsenclair": "Du 05/01 au 11/04/14\r\nWeek-end : 140 \u20ac\r\nSemaine : 350 \u20ac\r\n\r\nDu 12/04 au 09/05/14\r\nWeek-end : 140 \u20ac\r\nSemaine : 350 \u20ac\r\n\r\nDu 10/05 au 04/07/14\r\nWeek-end : 140 \u20ac\r\nSemaine : 350 \u20ac\r\n\r\nDu 05/07 au 11/07/14\r\nWeek-end : 140 \u20ac\r\nSemaine : 350 \u20ac\r\n\r\nDu 12/07 au 22/08/14\r\nWeek-end : 140 \u20ac\r\nSemaine : 350 \u20ac\r\n\r\nDu 23/08 au 29/08/14\r\nWeek-end : 140 \u20ac\r\nSemaine : 350 \u20ac\r\n\r\nDu 30/08 au 17/10/14\r\nWeek-end : 140 \u20ac\r\nSemaine : 350 \u20ac\r\n\r\nDu 18/10 au 07/11/14\r\nWeek-end : 140 \u20ac\r\nSemaine : 350 \u20ac\r\n\r\nDu 08/11 au 19/12/14\r\nWeek-end : 140 \u20ac\r\nSemaine : 350 \u20ac\r\n\r\nDu 20/12/14 au 02/01/15\r\nWeek-end : 140 \u20ac\r\nSemaine : 350 \u20ac", "adresse": "78 rue du Repos", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "City Break Olbe"}, "coordinates": {"lon": 4.852869, "lat": 45.741017}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "cecile.gonin@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0648804353;0695509178", "tarifsenclair": "", "adresse": "25 Rue Saint Antoine", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Le Saint Antoine - Part-Dieu"}, "coordinates": {"lon": 4.866202, "lat": 45.763246}}, {"data": {"tarifsmin": "380", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "accueil.reservation@gites-de-france-rhone.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0472771750", "tarifsenclair": "Semaine : 380 \u20ac.", "adresse": "50 Rue de la Thibaudi\u00e8re", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1590.html", "tarifsmax": "380", "nom": "Studio Galerie Saint-Louis"}, "coordinates": {"lon": 4.847479, "lat": 45.749142}}, {"data": {"tarifsmin": "1001", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "contact@appartambiance.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0478298247", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nSemaine : 1001 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : 1001 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1001", "nom": "Th\u00e9\u00e2tre des C\u00e9lestins"}, "coordinates": {"lon": 4.898995, "lat": 45.703226}}, {"data": {"tarifsmin": "65", "commune": "D\u00e9cines-Charpieu", "codepostal": 69150, "email": "kathylahalle@yahoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s", "telephone": "0689476032", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nNuit\u00e9e : 65 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs )\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nNuit\u00e9e : 65 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs )", "adresse": "12 Rue Gambetta", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "65", "nom": "Les Tilleuls"}, "coordinates": {"lon": 4.963735, "lat": 45.762431}}, {"data": {"tarifsmin": "300", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "olvale@wanadoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0472742604;0686283525", "tarifsenclair": "Semaine : de 300 \u00e0 480 \u20ac", "adresse": "14 rue Boileau", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "480", "nom": "Meubl\u00e9 Lyon 6"}, "coordinates": {"lon": 4.848727, "lat": 45.770939}}, {"data": {"tarifsmin": "350", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "contact@mihotel.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "4 cl\u00e9s", "telephone": "0695018526", "tarifsenclair": "", "adresse": "5 Place Bellecour", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "350", "nom": "le BelleCour"}, "coordinates": {"lon": 4.834171, "lat": 45.757673}}, {"data": {"tarifsmin": "69", "commune": "Rillieux-la-Pape", "codepostal": 69140, "email": "contact@lamaisondesbonheurs.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Premium", "telephone": "0688708936;0469673527", "tarifsenclair": "Une personne : de 69 \u00e0 89 \u20ac\nDeux personnes : de 79 \u00e0 109 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui\r\nCharges en suppl\u00e9ment selon les p\u00e9riodes.", "adresse": "403 Chemin du bois", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lamaisondesbonheurs.fr;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2341.html", "tarifsmax": "109", "nom": "La Maison des Bonheurs"}, "coordinates": {"lon": 4.888519, "lat": 45.80917}}, {"data": {"tarifsmin": "80", "commune": "Craponne", "codepostal": 69290, "email": "v.enus@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0672943270", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 80 \u20ac.", "adresse": "27 b avenue Edouard Millaud", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "80", "nom": "La Tourette"}, "coordinates": {"lon": 4.736925, "lat": 45.747133}}, {"data": {"tarifsmin": "540", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "info@mon-hotel-particulier-lyon.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0664287134", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 540 \u00e0 630 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, tarif week-end, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "3 place du change", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://mon-hotel-particulier-lyon.com/", "tarifsmax": "630", "nom": "La suite Miroir"}, "coordinates": {"lon": 4.828288, "lat": 45.76439}}, {"data": {"tarifsmin": "520", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "lyonlamartiniere@orange.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478987410;0660152330", "tarifsenclair": "Semaine : 520 \u20ac.", "adresse": "19 rue Hippolyte Flandrin", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "520", "nom": "La Martini\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.830952, "lat": 45.76745}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "lamansarde.lyon@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0786633589", "tarifsenclair": "", "adresse": "20 rue Foss\u00e9s de Trion", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lamansardelyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "La Mansarde de Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.811656, "lat": 45.75555}}, {"data": {"tarifsmin": "280", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "claudieboisselier@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s", "telephone": "0478622851;0609219035", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 280 \u00e0 300 \u20ac\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 280 \u00e0 300 \u20ac", "adresse": "154 rue Moncey", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "300", "nom": "Studio Claudie"}, "coordinates": {"lon": 4.852334, "lat": 45.763199}}, {"data": {"tarifsmin": "85", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "contact@evasion-loft.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0427115812;0620376107", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 85 \u20ac.", "adresse": "21 cours Vitton", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.evasion-loft.com", "tarifsmax": "85", "nom": "Evasion Loft la chambre Part-Dieu"}, "coordinates": {"lon": 4.85451, "lat": 45.770596}}, {"data": {"tarifsmin": "540", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "contact@loge-saintjean.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0472076919;0650589016", "tarifsenclair": "Semaine : 540 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "12 rue Juiverie", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "540", "nom": "La Loge St Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.827343, "lat": 45.765168}}, {"data": {"tarifsmin": "300", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "34jacquard@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s", "telephone": "0630549648", "tarifsenclair": "Semaine : de 300 \u00e0 400 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "1 bis rue Edouard Millaud", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "400", "nom": "Le Croix-Rousse Jacquard"}, "coordinates": {"lon": 4.822957, "lat": 45.775057}}, {"data": {"tarifsmin": "140", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "stephanie@urbanflatlyon.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "4 cl\u00e9s", "telephone": "0681834869", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nNuit\u00e9e : de 140 \u00e0 160 \u20ac (taxe de s\u00e9jour, tarifs d\u00e9gressifs)\r\nSemaine : de 720 \u00e0 840 \u20ac (taxe de s\u00e9jour, tarifs d\u00e9gressifs)\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nNuit\u00e9e : de 140 \u00e0 160 \u20ac (taxe de s\u00e9jour, tarifs d\u00e9gressifs)\r\nSemaine : de 720 \u00e0 840 \u20ac (taxe de s\u00e9jour, tarifs d\u00e9gressifs)", "adresse": "6 rue Etienne Dolet", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.urbanflatlyon.fr", "tarifsmax": "840", "nom": "Urban Flat Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.850785, "lat": 45.757374}}, {"data": {"tarifsmin": "96", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "closfeuillat@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0663975661", "tarifsenclair": "Une personne : de 96 \u00e0 141 \u20ac\nDeux personnes : de 97 \u00e0 142 \u20ac.\n\nPetit d\u00e9jeuner inclus.", "adresse": "29 Rue Feuillat", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.closfeuillat.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2347.html", "tarifsmax": "142", "nom": "Le Clos Feuillat"}, "coordinates": {"lon": 4.87683, "lat": 45.752338}}, {"data": {"tarifsmin": "600", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "gilles.verger@apx.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "4 cl\u00e9s", "telephone": "0675650054", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nSemaine : de 600 \u00e0 700 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour, tarifs week-end)\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 600 \u00e0 700 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour, tarifs week-end)", "adresse": "21 rue Marc Antoine Petit", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "700", "nom": "Perrache Confluence"}, "coordinates": {"lon": 4.825597, "lat": 45.744842}}, {"data": {"tarifsmin": "300", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "contact@mihotel.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0695018526", "tarifsenclair": "", "adresse": "5 Place Bellecour", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "300", "nom": "Le Boudoir"}, "coordinates": {"lon": 4.834171, "lat": 45.757673}}, {"data": {"tarifsmin": "95", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "contact@evasion-loft.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0427115812;0620376107", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 95 \u20ac.", "adresse": "21 cours Vitton", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.evasion-loft.com", "tarifsmax": "95", "nom": "Evasion Loft la chambre Saint-Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.85451, "lat": 45.770596}}, {"data": {"tarifsmin": "20", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "contact@mihotel.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0695018526", "tarifsenclair": "Une personne : de 130 \u00e0 180 \u20ac\nDeux personnes : de 130 \u00e0 200 \u20ac\nPersonne suppl\u00e9mentaire : 20 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour incluse.\r\nPetit-d\u00e9jeuner : 12 \u20ac\r\nGarage priv\u00e9 : 15 \u20ac.", "adresse": "26 rue Sala", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.mihotel.fr", "tarifsmax": "200", "nom": "Mi H\u00f4tel"}, "coordinates": {"lon": 4.830107, "lat": 45.755517}}, {"data": {"tarifsmin": "70", "commune": "Fontaines-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69270, "email": "didier.rethouze@wanadoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0472470636;0671720305", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 70 \u00e0 80 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "56 Chemin de Montgay", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambresfontaines.com", "tarifsmax": "80", "nom": "Domaine de Montgay"}, "coordinates": {"lon": 4.862637, "lat": 45.830206}}, {"data": {"tarifsmin": "88", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "g2gasquet@wanadoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0685352267", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 88 \u00e0 93 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)\nSemaine : 534 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "34 place Bellecour", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "534", "nom": "C\u00e9lestins"}, "coordinates": {"lon": 4.832315, "lat": 45.758496}}, {"data": {"tarifsmin": "75", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "zaccardellip@yahoo.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0672204784;0672204784", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 75 \u00e0 105 \u20ac (dur\u00e9e minimum de location 3 nuits)\nSemaine : de 360 \u00e0 480 \u20ac\nMois : de 1\u00a0200 \u00e0 1\u00a0500 \u20ac.", "adresse": "37 rue Paul Chevanard", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lesaintnizier.fr", "tarifsmax": "1500", "nom": "Le Saint Nizier"}, "coordinates": {"lon": 4.833188, "lat": 45.765341}}, {"data": {"tarifsmin": "105", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "contact@evasion-loft.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0427115812;0620376107", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 105 \u20ac.", "adresse": "21 cours Vitton", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.evasion-loft.com", "tarifsmax": "105", "nom": "Evasion Loft la chambre T\u00eate d'Or"}, "coordinates": {"lon": 4.85451, "lat": 45.770596}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "fustier@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0678753334;0625536104", "tarifsenclair": "", "adresse": "9 lotissement des sabines", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lescommunsdesmanoirs.com", "tarifsmax": "", "nom": "Les communs des Manoirs \"4\""}, "coordinates": {"lon": 4.770949, "lat": 45.774054}}, {"data": {"tarifsmin": "50", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "courtindidier@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0)676181318", "tarifsenclair": "", "adresse": "30 rue Antoine Charial", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lyon-sejour.com", "tarifsmax": "50", "nom": "Part Dieu Castellane la Sa\u00f4ne"}, "coordinates": {"lon": 4.865428, "lat": 45.758129}}, {"data": {"tarifsmin": "300", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "contact@appart-en-ville.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "4 cl\u00e9s", "telephone": "0478355238;0608486950", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/14\r\nNuit\u00e9e : 300 \u20ac\r\nSemaine : de 1600 \u00e0 2500 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "3 rue du plat", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.appart-en-ville.com", "tarifsmax": "2500", "nom": "Appart'en ville"}, "coordinates": {"lon": 4.829835, "lat": 45.758675}}, {"data": {"tarifsmin": "15", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "unolivierdanslesetoiles@yahoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478732536;0630405590", "tarifsenclair": "Deux personnes : 85 \u20ac\nPersonne suppl\u00e9mentaire : 15 \u20ac\nNuit\u00e9e : 85 \u20ac\nWeek-end : 170 \u20ac\nSemaine : 500 \u20ac\nTrois semaines : 1\u00a0150 \u20ac\nMois : 1\u00a0500 \u20ac.\n\nForfait m\u00e9nage fin de s\u00e9jour 50 \u20ac.", "adresse": "6 rue franklin", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1500", "nom": "Fen\u00eatres sur cour"}, "coordinates": {"lon": 4.825719, "lat": 45.75335}}, {"data": {"tarifsmin": "980", "commune": "Saint-Priest", "codepostal": 69800, "email": "la_ferme_masson@bbox.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0668922588", "tarifsenclair": "Semaine : 980 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui\r\nCharges en suppl\u00e9ment selon les p\u00e9riodes.\r\nCaution: 500\u20ac.", "adresse": "20 Rue du Puits Vieux", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1683.html", "tarifsmax": "980", "nom": "La Ferme Masson"}, "coordinates": {"lon": 4.946033, "lat": 45.698669}}, {"data": {"tarifsmin": "87", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "lerelaisdegrangeblanche@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0983222562;0611026420", "tarifsenclair": "Une personne : 87 \u20ac\nDeux personnes : 93 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui\r\nCharges en suppl\u00e9ment selon les p\u00e9riodes.", "adresse": "64 Rue Feuillat", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lerelaisdegrangeblanche.fr/;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2339.html", "tarifsmax": "93", "nom": "Le Relais de Grange Blanche"}, "coordinates": {"lon": 4.874575, "lat": 45.746655}}, {"data": {"tarifsmin": "690", "commune": "Rillieux-la-Pape", "codepostal": 69140, "email": "contact@villa-castel.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478884884;0615471197", "tarifsenclair": "Semaine : de 690 \u00e0 1\u00a0500 \u20ac.\n Tarif groupe \u00e0 partir de 1 personnes.", "adresse": "60 Impasse des Ecureuils", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1500", "nom": "Villa Castel G\u00eete / Meubl\u00e9 de Tourisme"}, "coordinates": {"lon": 4.88801, "lat": 45.803982}}, {"data": {"tarifsmin": "100", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "entreprises.fourissaux@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0679336370;0472078391", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 100 \u20ac\nSemaine : 750 \u20ac\nMois : 2\u00a0500 \u20ac.", "adresse": "24 rue Roussy", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "2500", "nom": "Le Kamarina"}, "coordinates": {"lon": 4.82235, "lat": 45.77507}}, {"data": {"tarifsmin": "560", "commune": "Limonest", "codepostal": 69760, "email": "accueil.reservation@gites-de-france-rhone.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 \u00e9pis", "telephone": "0472771750", "tarifsenclair": "Semaine : de 560 \u00e0 690 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui\n Charges en suppl\u00e9ment selon les p\u00e9riodes.", "adresse": "Ferme la Glande", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1426.html", "tarifsmax": "690", "nom": "Ferme la Glande-Les Amonites"}, "coordinates": {"lon": 4.775833, "lat": 45.851665}}, {"data": {"tarifsmin": "450", "commune": "Fontaines-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69270, "email": "didier.rethouze@wanadoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0472470636;0671720305", "tarifsenclair": "Semaine : 450 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "56 Chemin de Montgay", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambresfontaines.com", "tarifsmax": "450", "nom": "Domaine de Montgay meubl\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.862637, "lat": 45.830206}}, {"data": {"tarifsmin": "392", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "yannicksemay@hotmail.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0662824467", "tarifsenclair": "Semaine : de 392 \u00e0 600 \u20ac.", "adresse": "39 rue du Lac", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "600", "nom": "Sweet Home Lake"}, "coordinates": {"lon": 4.855224, "lat": 45.755045}}, {"data": {"tarifsmin": "70", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "yjanin@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0607846277", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 70 \u20ac (3 nuit\u00e9es minimum)\r\nSemaine : de 350 \u00e0 520 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-ends, taxe de s\u00e9jour).", "adresse": "En face 11 quai Rambaud", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.studio-peniche.fr", "tarifsmax": "520", "nom": "La Timonerie- Confluence"}, "coordinates": {"lon": 4.819328, "lat": 45.748648}}, {"data": {"tarifsmin": "85", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0650110027", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 85 \u00e0 95 \u20ac (taxe de s\u00e9jour tarif d\u00e9gressif)\r\nSemaine : de 400 \u00e0 600 \u20ac (taxe de s\u00e9jour tarif d\u00e9gressif)\r\nMois : 1250 \u20ac (taxe de s\u00e9jour tarif d\u00e9gressif)", "adresse": "41 rue duguesclin", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1250", "nom": "Duguesclin T\u00eate d'Or"}, "coordinates": {"lon": 4.846947, "lat": 45.771091}}, {"data": {"tarifsmin": "75", "commune": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "codepostal": 69110, "email": "sylvianefaucherand@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478590509;0)648054148", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 75 \u00e0 115 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs)", "adresse": "70 Chemin du Plan du Loup", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://lacailloteauloup.free.fr/", "tarifsmax": "115", "nom": "Caillote au Loup"}, "coordinates": {"lon": 4.788057, "lat": 45.735304}}, {"data": {"tarifsmin": "210", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "dfouillen@yahoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s", "telephone": "0662332288", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 210 \u00e0 300 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 210 \u00e0 300 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "7 impasse Gaston Pitiot", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "300", "nom": "Studio Bleu"}, "coordinates": {"lon": 4.879308, "lat": 45.72512}}, {"data": {"tarifsmin": "850", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "mperreyon@orange.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0478221126;0676432112", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nSemaine : de 850 \u00e0 1000 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 850 \u00e0 1000 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "11 bis rue d'Enghien", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1000", "nom": "Perrache - Enghien"}, "coordinates": {"lon": 4.826586, "lat": 45.752308}}, {"data": {"tarifsmin": "400", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "royale.opera@sfr.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0469161127;0683999557", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nSemaine : de 400 \u00e0 600 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 400 \u00e0 600 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "33 rue Royale", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "600", "nom": "Royale op\u00e9ra"}, "coordinates": {"lon": 4.837229, "lat": 45.769852}}, {"data": {"tarifsmin": "350", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "ledaliberte@yahoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0652536513", "tarifsenclair": "Semaine : de 350 \u00e0 550 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, + menage 45\u20ac + taxe de s\u00e9jour 1,10\u20ac / jour / personne)", "adresse": "47 cours de la libert\u00e9", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.ledaliberte.fr", "tarifsmax": "550", "nom": "LEDA - LIBERTE"}, "coordinates": {"lon": 4.842778, "lat": 45.758614}}, {"data": {"tarifsmin": "455", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "info@lalogedesavocats.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0609434287", "tarifsenclair": "Semaine : de 455 \u00e0 560 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lalogedesavocats.com/", "tarifsmax": "560", "nom": "La loge des avocats"}, "coordinates": {"lon": 4.826756, "lat": 45.761807}}, {"data": {"tarifsmin": "85", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "myriam_boyer@hotmail.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0622983017", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 85 \u20ac\nSemaine : 595 \u20ac\nMois : 1260 \u20ac", "adresse": "4 All\u00e9e du Parc", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1260", "nom": "GARIBALDI"}, "coordinates": {"lon": 4.856665, "lat": 45.752189}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "pontourne@domaine-pontourne.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0625053412", "tarifsenclair": "Deux personnes : de 85 \u00e0 100 \u20ac\r\nSemaine : de 395 \u00e0 450 \u20ac\r\nMois : 985 \u20ac.", "adresse": "8 rue Servient", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.domaine-pontourne.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Meubl\u00e9 RCD"}, "coordinates": {"lon": 4.841783, "lat": 45.759872}}, {"data": {"tarifsmin": "120", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "lesthievon@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0676478979", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 120 \u00e0 150 \u20ac\nSemaine : de 500 \u00e0 800 \u20ac\nMois : de 1\u00a0500 \u00e0 1\u00a0800 \u20ac.\n\nForfait m\u00e9nage 40 euros\r\nTarif d\u00e9gressif  tarif week-end  taxe de s\u00e9jour.", "adresse": "4 rue Coustou", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1800", "nom": "Le pop Op\u00e9ra"}, "coordinates": {"lon": 4.834946, "lat": 45.769222}}, {"data": {"tarifsmin": "480", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "charpennecouperin@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0951657150", "tarifsenclair": "Semaine : de 480 \u00e0 640 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs,  taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "Le couperin", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://charpennecouperin.free.fr", "tarifsmax": "640", "nom": "Charpennes Couperin Claudine"}, "coordinates": {"lon": 4.890171, "lat": 45.771944}}, {"data": {"tarifsmin": "130", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "contact@familodge.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0627078988", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 130 \u20ac (300 \u20ac durant la F\u00eate des Lumi\u00e8res)\r\nSemaine : 840 \u20ac\r\nMois : 2\u00a0500 \u20ac.", "adresse": "12 rue Burdeau", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.familodge.com", "tarifsmax": "2500", "nom": "Le Jardin des Plantes"}, "coordinates": {"lon": 4.830622, "lat": 45.770057}}, {"data": {"tarifsmin": "60", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "lacloseriedefourviere@orange.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0603007260", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 60 \u00e0 120 \u20ac.\r\nTarif saison haute d\u00e9c.-janv. : de 120 \u20ac \u00e0 200 \u20ac.\r\nTaxe de s\u00e9jour : 1,10 \u20ac / pers. / nuit.\r\nParking priv\u00e9 : 10 \u20ac / jour.", "adresse": "10 rue des Chevaucheurs", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lacloseriedefourviere.com", "tarifsmax": "120", "nom": "La Closerie de Fourvi\u00e8re Saint Just"}, "coordinates": {"lon": 4.814424, "lat": 45.756055}}, {"data": {"tarifsmin": "135", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "deum1960@gmail.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0631910032", "tarifsenclair": "Une personne : 135 \u20ac\nDeux personnes : 135 \u20ac\nSemaine : 770 \u20ac.\n\nTarif d\u00e9gressif \u00e0 partir de la 2\u00e8me nuit : 120 \u20ac.", "adresse": "13 rue Vaubecour", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "770", "nom": "Chambre d'h\u00f4tes \"le Vaubecour\""}, "coordinates": {"lon": 4.826649, "lat": 45.754513}}, {"data": {"tarifsmin": "280", "commune": "Albigny-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69250, "email": "bernard.guiot@cegetel.net", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 \u00e9pis", "telephone": "0478917537;0699001718", "tarifsenclair": "Semaine : 280 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui\r\nCharges en suppl\u00e9ment selon les p\u00e9riodes.\r\nCaution: 300\u20ac.", "adresse": "", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://bernardguiot.wix.com/gite-lyon#;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1644.html", "tarifsmax": "280", "nom": "G\u00eete les Mara\u00eechers"}, "coordinates": {"lon": 4.828437, "lat": 45.867287}}, {"data": {"tarifsmin": "120", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "suite.edouardherriot@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Premium", "telephone": "0609925200", "tarifsenclair": "Deux personnes : 120 \u20ac.\n\nSuite avec 2 chambres\u00a0(2 \u00e0 4 pers) : 200 \u20ac\r\nSuite avec 3 chambres (3 \u00e0 6 pers) : 300 \u20ac\r\nTaxe de s\u00e9jour : 0,83 \u20ac/ pers./nuit.", "adresse": "70 Rue du Pr\u00e9sident E. Herriot", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.suite-edouard-herriot.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2276.html", "tarifsmax": "120", "nom": "Suite Edouard Herriot"}, "coordinates": {"lon": 4.834097, "lat": 45.762062}}, {"data": {"tarifsmin": "50", "commune": "Saint-Germain-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69650, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0628346767;0478913378", "tarifsenclair": "Deux personnes  : de 50 \u00e0 55 \u20ac", "adresse": "1 route des Gorges d'Enfer", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambres-hotes.fr/chambres-hotes_domaine-des-goules_saint-germain-au-mont-d-or_27130.htm", "tarifsmax": "55", "nom": "Domaine des Goules"}, "coordinates": {"lon": 4.818482, "lat": 45.878685}}, {"data": {"tarifsmin": "210", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "dfouillen@yahoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0662332288", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 210 \u00e0 300 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 210 \u00e0 300 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "7 impasse Gaston Pitiot", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "300", "nom": "Studio Orange"}, "coordinates": {"lon": 4.879308, "lat": 45.72512}}, {"data": {"tarifsmin": "450", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "ozone.grenier@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0687475039", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : 450 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, et taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "50 Grande Rue", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "450", "nom": "Le 50"}, "coordinates": {"lon": 4.82652, "lat": 45.777593}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "tcayrol@club-internet.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "G\u00eetes de charme;4 \u00e9pis", "telephone": "0687516175", "tarifsenclair": "Du 05/01 au 11/04/14\r\nWeek-end : 250 \u20ac\r\nSemaine : 600 \u20ac\r\n\r\nDu 12/04 au 09/05/14\r\nWeek-end : 250 \u20ac\r\nSemaine : 600 \u20ac\r\n\r\nDu 10/05 au 04/07/14\r\nWeek-end : 250 \u20ac\r\nSemaine : 600 \u20ac\r\n\r\nDu 05/07 au 11/07/14\r\nWeek-end : 250 \u20ac\r\nSemaine : 600 \u20ac\r\n\r\nDu 12/07 au 22/08/14\r\nWeek-end : 250 \u20ac\r\nSemaine : 600 \u20ac\r\n\r\nDu 23/08 au 29/08/14\r\nWeek-end : 250 \u20ac\r\nSemaine : 600 \u20ac\r\n\r\nDu 30/08 au 17/10/14\r\nWeek-end : 250 \u20ac\r\nSemaine : 600 \u20ac\r\n\r\nDu 18/10 au 07/11/14\r\nWeek-end : 250 \u20ac\r\nSemaine : 600 \u20ac\r\n\r\nDu 08/11 au 19/12/14\r\nWeek-end : 250 \u20ac\r\nSemaine : 600 \u20ac\r\n\r\nDu 20/12/14 au 02/01/15\r\nWeek-end : 250 \u20ac\r\nSemaine : 600 \u20ac", "adresse": "8 Place Benoit Cr\u00e9pu", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://reservation.gites-de-france-rhone.com/gite-rural-1625.html;http://www.appartement-saint-georges.com", "tarifsmax": "", "nom": "L'Appartement Saint Georges"}, "coordinates": {"lon": 4.826299, "lat": 45.758402}}, {"data": {"tarifsmin": "450", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "L.Y.V@wanadoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0611655020", "tarifsenclair": "Semaine : de 450 \u00e0 550 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "17 chemin de Moly", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gite-saint-genis-laval.com", "tarifsmax": "550", "nom": "La cl\u00e9 des artistes"}, "coordinates": {"lon": 4.785064, "lat": 45.705366}}, {"data": {"tarifsmin": "75", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "contact@aulyondort.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s", "telephone": "0685138508", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 75 \u20ac (3 nuits minimum)\r\nSemaine : 390 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs).", "adresse": "97 mont\u00e9e de la Grande C\u00f4te", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.aulyondort.com", "tarifsmax": "390", "nom": "La Grande C\u00f4te"}, "coordinates": {"lon": 4.832112, "lat": 45.769123}}, {"data": {"tarifsmin": "50", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "c.lanneluc@yahoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478605947;0631010670", "tarifsenclair": "", "adresse": "31 rue Edison", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1520", "nom": "Saxe Gambetta Edison Appartement"}, "coordinates": {"lon": 4.8478, "lat": 45.756271}}, {"data": {"tarifsmin": "115", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "mich.decitre@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0607225803", "tarifsenclair": "Une personne : 115 \u20ac\r\nDeux personnes : 115 \u20ac\r\nTrois personnes : 150 \u20ac\r\nSemaine : de 760 \u00e0 970 \u20ac.\r\n\r\nArrhes de 30% \u00e0 la r\u00e9servation (par virement bancaire, ch\u00e8que ou Paypal), solde \u00e0 l'arriv\u00e9e. Caution de 500\u20ac remboursable. Taxe de s\u00e9jour comprise dans le prix.\r\nDur\u00e9e mini. de location : 4 nuits. 760\u20ac / semaine pour 2 personnes. Les tarifs sont modulables en fonction du nombre de personnes.", "adresse": "23 rue Merci\u00e8re", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gite-lyon-centre-presquile.com", "tarifsmax": "970", "nom": "Lyon Centre Presqu'\u00eele"}, "coordinates": {"lon": 4.832654, "lat": 45.76342}}, {"data": {"tarifsmin": "500", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "saxe-prefecture@apart-in-lyon.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0563400028;0676478979", "tarifsenclair": "Semaine : de 500 \u00e0 800 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end et taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "60 Rue Mazonod", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.apart-in-lyon.com/", "tarifsmax": "800", "nom": "Le saxe Pr\u00e9fecture"}, "coordinates": {"lon": 4.845452, "lat": 45.758639}}, {"data": {"tarifsmin": "60", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "lacloseriedefourviere@orange.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0603007260", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 60 \u00e0 120 \u20ac (Tarif saison haute d\u00e9c.-janv. : de 120 \u20ac \u00e0 200 \u20ac.).\r\nTaxe de s\u00e9jour : 1,10 \u20ac / pers. / nuit.\r\nParking priv\u00e9 : 10 \u20ac / jour.", "adresse": "10 rue des Chevaucheurs", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lacloseriedefourviere.com", "tarifsmax": "120", "nom": "La Closerie de Fourvi\u00e8re Saint Ir\u00e9n\u00e9e"}, "coordinates": {"lon": 4.814424, "lat": 45.756055}}, {"data": {"tarifsmin": "500", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "95bis@live.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0661598713", "tarifsenclair": "Semaine : de 500 \u00e0 600 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "211 avenue Jean Jaur\u00e8s", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.95bis.com", "tarifsmax": "600", "nom": "Jaur\u00e8s - Gerland"}, "coordinates": {"lon": 4.836253, "lat": 45.73542}}, {"data": {"tarifsmin": "10", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "contact@rivaloftsetsuites.com;daniel.gradel@live.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0634763154", "tarifsenclair": "Deux personnes : 105 \u20ac\r\nPersonne suppl\u00e9mentaire : 10 \u20ac (par nuit pour la personne suppl\u00e9mentaire si 3 personnes)\r\nSemaine : 590 \u20ac (taxe de s\u00e9jour).", "adresse": "3 quai Gailleton", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.rivaloftsetsuites.com", "tarifsmax": "590", "nom": "Little Loft on the River"}, "coordinates": {"lon": 4.833551, "lat": 45.753436}}, {"data": {"tarifsmin": "72", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "contact@chambres-a-lyon.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478272230;0660113257", "tarifsenclair": "Une personne : de 72 \u00e0 77 \u20ac\nDeux personnes : de 85 \u00e0 90 \u20ac\nTrois personnes : de 118 \u00e0 123 \u20ac.\n\nTarif d\u00e9gressif d\u00e8s la 3\u00e8me nuit.\r\nTaxes de s\u00e9jour et petits-d\u00e9jeuners compris.", "adresse": "12 rue Ren\u00e9 Leynaud", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambres-a-lyon.com", "tarifsmax": "123", "nom": "Nos Chambres En Ville"}, "coordinates": {"lon": 4.833097, "lat": 45.769762}}, {"data": {"tarifsmin": "20", "commune": "Charbonni\u00e8res-les-Bains", "codepostal": 69260, "email": "pascal.bridda@orange.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s", "telephone": "0607033852", "tarifsenclair": "Deux personnes  : 450 \u20ac (la semaine, taxe de s\u00e9jour, tarifs d\u00e9gressifs, tarifs weekend)\nPersonne suppl\u00e9mentaire : 20 \u20ac\nWeek-end : 155 \u20ac (les 2 nuits, taxe de s\u00e9jour)\nSemaine : 450 \u20ac", "adresse": "66 avenue Denis Delorme", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "450", "nom": "La petite maison de Margot"}, "coordinates": {"lon": 4.744428, "lat": 45.779726}}, {"data": {"tarifsmin": "500", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "epi-st-georges@apart-in-lyon.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0676478979", "tarifsenclair": "Semaine : de 500 \u00e0 700 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, Tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour )", "adresse": "8 mont\u00e9e des \u00e9pies", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "700", "nom": "L'\u00e9pi Saint Georges"}, "coordinates": {"lon": 4.824049, "lat": 45.757501}}, {"data": {"tarifsmin": "440", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "dominiquemicallef@hotmail.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0472359513;0626621549", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 440 \u00e0 540 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 440 \u00e0 540 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "154 rue Moncey", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "540", "nom": "Part-Dieu Les Halles"}, "coordinates": {"lon": 4.852334, "lat": 45.763199}}, {"data": {"tarifsmin": "540", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "contact@loge-saintjean.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "4 cl\u00e9s", "telephone": "0472076919;0650589016", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : 540 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : 540 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "2 rue de la Loge", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "540", "nom": "Loge Gadagne"}, "coordinates": {"lon": 4.827697, "lat": 45.764613}}, {"data": {"tarifsmin": "50", "commune": "Irigny", "codepostal": 69540, "email": "contact@leclosdesecureuils.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478568225", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 50 \u00e0 70 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs et taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "12 impasse de la Basse Combe", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.leclosdesecureuils.fr", "tarifsmax": "70", "nom": "La Combe Bleue"}, "coordinates": {"lon": 4.813377, "lat": 45.668696}}, {"data": {"tarifsmin": "590", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "christian.lacambre@wanadoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0442922229;0631150412", "tarifsenclair": "Semaine : 590 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, Taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "7 puits Gaillot", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "590", "nom": "L'Appartement couleur pourpre"}, "coordinates": {"lon": 4.834926, "lat": 45.767895}}, {"data": {"tarifsmin": "300", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "danloc69@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0437900436;0606804711", "tarifsenclair": "Semaine : 300 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "30 rue Laurent Carle", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lejardindesetats.fr", "tarifsmax": "300", "nom": "Le Jardin des Etats"}, "coordinates": {"lon": 4.870019, "lat": 45.731394}}, {"data": {"tarifsmin": "85", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "lechatperche.lyon@gmail.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478373578;0612473764", "tarifsenclair": "Une personne : de 85 \u00e0 90 \u20ac\r\nDeux personnes : de 90 \u00e0 95 \u20ac.\r\nTarif sp\u00e9cial pour la F\u00eate des lumi\u00e8res et le SIRHA : 140 \u20ac\r\nTaxe de s\u00e9jour incluse et petit-d\u00e9jeuner inclus.", "adresse": "2 avenue du Doyenn\u00e9", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.le-chat-perche.com", "tarifsmax": "95", "nom": "Le Chat Perch\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.826041, "lat": 45.758946}}, {"data": {"tarifsmin": "99", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "contact@rivaloftsetsuites.com;daniel.gradel@live.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s", "telephone": "0634763154", "tarifsenclair": "Deux personnes : 99 \u20ac\r\nSemaine : 540 \u20ac (taxe de s\u00e9jour).", "adresse": "104 rue Boileau", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.rivaloftsetsuites.com", "tarifsmax": "540", "nom": "Cool Corner Suite"}, "coordinates": {"lon": 4.848984, "lat": 45.769177}}, {"data": {"tarifsmin": "71", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "ledaliberte@yahoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0652536513", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 71 \u00e0 110 \u20ac\nSemaine : 495 \u20ac\nMois : 1\u00a0800 \u20ac.", "adresse": "227 rue Duguesclin", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.ledaliberte.fr", "tarifsmax": "1800", "nom": "La loge du Palais"}, "coordinates": {"lon": 4.849281, "lat": 45.759278}}, {"data": {"tarifsmin": "220", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "lesecretdestempliers@gmail.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0682941540", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 220 \u20ac\r\nSemaine : 1\u00a0000 \u20ac.", "adresse": "4 rue des Templiers", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lesecretdestempliers.fr", "tarifsmax": "1000", "nom": "Le Secret des Templiers"}, "coordinates": {"lon": 4.8308, "lat": 45.759386}}, {"data": {"tarifsmin": "80", "commune": "Saint-Cyr-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69450, "email": "contact4saisons@orange.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0975876766;0610092426", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 80 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)\nSemaine : 330 \u20ac\nMois : 650 \u20ac.\n\nNuit\u00e9e avec petit-d\u00e9jeuner: 65\u20ac \u00e0 75\u20ac.", "adresse": "19 mont\u00e9e des Ecureils", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambres4saisons-lyon.com", "tarifsmax": "650", "nom": "G\u00eete les 4 saisons"}, "coordinates": {"lon": 4.815987, "lat": 45.80885}}, {"data": {"tarifsmin": "500", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "saone-st-georges@apart-in-lyon.com;rhone-liberte@apart-in-lyon.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0676478979", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 500 \u00e0 700 \u20ac (tarif d\u00e9gressif,tarifs weekend, taxe)", "adresse": "72 rue Saint Georges", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.apart-in-lyon.com/", "tarifsmax": "700", "nom": "Le Sa\u00f4ne Saint Georges"}, "coordinates": {"lon": 4.824717, "lat": 45.757152}}, {"data": {"tarifsmin": "400", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "philippe.pham-trong@orange.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0777923843;0671687853", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 400 \u00e0 600 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 400 \u00e0 600 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "19 rue Saint Jean", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.celine.phamtrong@wanadoo.fr", "tarifsmax": "600", "nom": "Petit Saint Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.828058, "lat": 45.763492}}, {"data": {"tarifsmin": "350", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "wendyomahony@gmail.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0478912173;wwwlesjolis3com", "tarifsenclair": "Semaine : 350 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs).", "adresse": "29C rue du Bourbonnais", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "350", "nom": "Jardin de Valmy"}, "coordinates": {"lon": 4.804039, "lat": 45.774339}}, {"data": {"tarifsmin": "540", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "carolinemerlin@aol.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0611734781", "tarifsenclair": "Semaine : de 540 \u00e0 600 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "6 Rue Bellecombe", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "600", "nom": "Charpennes T\u00eate d'or"}, "coordinates": {"lon": 4.862995, "lat": 45.76887}}, {"data": {"tarifsmin": "70", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "m.cisternino@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0624635866", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/14\r\nNuit\u00e9e : 70 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)\r\nSemaine : 350 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "14 rue Philippe de Lassalle", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "350", "nom": "Le \"Magic\" Croix Rousse"}, "coordinates": {"lon": 4.821154, "lat": 45.775358}}, {"data": {"tarifsmin": "85", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "info@bonheurboheme.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0628239086;0472194945", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/14\nNuit\u00e9e : de 85 \u00e0 105 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "165 chemin de Rafour", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.bonheurboheme.fr", "tarifsmax": "105", "nom": "Bonheur boh\u00e8me"}, "coordinates": {"lon": 4.764458, "lat": 45.795804}}, {"data": {"tarifsmin": "350", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "beatrice@breuilh.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478374797;0630955930", "tarifsenclair": "Semaine : de 350 \u00e0 490 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "70 rue Saint Jean", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gite-de-charme-lyon.com", "tarifsmax": "490", "nom": "Apart' Observatoire Saint Jean C\u00f4t\u00e9 Ouest"}, "coordinates": {"lon": 4.828058, "lat": 45.763492}}, {"data": {"tarifsmin": "480", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "info@mon-hotel-particulier-lyon.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0664287134", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nSemaine : de 480 \u00e0 560 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 480 \u00e0 560 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "3 place du change", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://mon-hotel-particulier-lyon.com/", "tarifsmax": "560", "nom": "Suite biblioth\u00e8que"}, "coordinates": {"lon": 4.828288, "lat": 45.76439}}, {"data": {"tarifsmin": "560", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "gilles.verger@apx.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0675650054", "tarifsenclair": "Semaine : de 560 \u00e0 640 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end et taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "83 quai Gillet", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "640", "nom": "Croix-Rousse Lyon Plage"}, "coordinates": {"lon": 4.811818, "lat": 45.779889}}, {"data": {"tarifsmin": "90", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "contact@la-minauderie.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0478331741", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 90 \u00e0 95 \u20ac (taxe de s\u00e9jour).", "adresse": "18 Chemin de la Pin\u00e8de", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.la-minauderie.com", "tarifsmax": "95", "nom": "Les Jardins de la Minauderie"}, "coordinates": {"lon": 4.76145, "lat": 45.779138}}, {"data": {"tarifsmin": "390", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "95bis@live.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0661598713", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nSemaine : de 390 \u00e0 450 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 390 \u00e0 450 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "15 cours Vitton", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.95bis.com", "tarifsmax": "450", "nom": "Vitton - Mass\u00e9na"}, "coordinates": {"lon": 4.856168, "lat": 45.76984}}, {"data": {"tarifsmin": "75", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "jphrame@yahoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0607839372", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nNuit\u00e9e : 75 \u20ac\r\nSemaine : de 450 \u00e0 580 \u20ac\r\nMois : 1380 \u20ac\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nNuit\u00e9e : 75 \u20ac\r\nSemaine : de 450 \u00e0 580 \u20ac\r\nMois : 1380 \u20ac", "adresse": "4 rue D\u00e9sir\u00e9e", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.2beapart.com", "tarifsmax": "1380", "nom": "Terreaux Chocolat"}, "coordinates": {"lon": 4.834979, "lat": 45.768431}}, {"data": {"tarifsmin": "640", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "michel.lienard@solvay.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0670758592", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nSemaine : de 700 \u00e0 800 \u20ac (tarifs degressifs, taxe de s\u00e9jour, caution)\r\nTrois semaines : de 670 \u00e0 770 \u20ac (tarifs degressifs, taxe de s\u00e9jour, caution)\r\nMois : de 640 \u00e0 740 \u20ac (tarifs degressifs, taxe de s\u00e9jour, caution)\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 700 \u00e0 800 \u20ac (tarifs degressifs, taxe de s\u00e9jour, caution)\r\nTrois semaines : de 670 \u00e0 770 \u20ac (tarifs degressifs, taxe de s\u00e9jour, caution)\r\nMois : de 640 \u00e0 740 \u20ac (tarifs degressifs, taxe de s\u00e9jour, caution)", "adresse": "183 rue Andr\u00e9 Philip", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "800", "nom": "Part-Dieu Bonnel"}, "coordinates": {"lon": 4.850786, "lat": 45.759963}}, {"data": {"tarifsmin": "65", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "aurorepdj@gmail.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0608875804;0478364781", "tarifsenclair": "Une personne : 65 \u20ac\r\nDeux personnes : 70 \u20ac.", "adresse": "14 all\u00e9e de l'Aurore", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lyon-aurore.fr", "tarifsmax": "70", "nom": "Aurore - Point du Jour"}, "coordinates": {"lon": 4.796161, "lat": 45.757809}}, {"data": {"tarifsmin": "770", "commune": "Saint-Priest", "codepostal": 69800, "email": "leplanier@orange.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Premium", "telephone": "0676470269", "tarifsenclair": "Semaine : 770 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "33 Rue Robespierre", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1549.html", "tarifsmax": "770", "nom": "Le Planier"}, "coordinates": {"lon": 4.947131, "lat": 45.702881}}, {"data": {"tarifsmin": "88", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "lacauviniere@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "City break;B\u00e9b\u00e9 c\u00e2lin;Confort", "telephone": "0426631515;0682859367", "tarifsenclair": "Une personne : 88 \u20ac\nDeux personnes : 98 \u20ac.", "adresse": "114 Rue Pierre AUDRY", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.la-cauviniere.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2280.html", "tarifsmax": "98", "nom": "La Cauvini\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.811111, "lat": 45.759167}}, {"data": {"tarifsmin": "600", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "contact@appartambiance.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0478298247", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 600 \u00e0 650 \u20ac (tarifs d\u00e9gressif, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 600 \u00e0 650 \u20ac (tarifs d\u00e9gressif, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "2 rue Saint Beno\u00eet", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.appart-ambiance.com", "tarifsmax": "650", "nom": "Saint Benoit"}, "coordinates": {"lon": 4.826022, "lat": 45.76843}}, {"data": {"tarifsmin": "600", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "vuonganastasia@hotmail.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0474100937;0760723736", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 600 \u00e0 900 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs)", "adresse": "4 rue des Augustin", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "900", "nom": "Les Augustins"}, "coordinates": {"lon": 4.830196, "lat": 45.767428}}, {"data": {"tarifsmin": "500", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "annick@chambrehote-lyon.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478286934;0664505889", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : 500 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour )", "adresse": "10 rue des Marronniers", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambrehote-lyon.fr", "tarifsmax": "500", "nom": "Le Marronnier"}, "coordinates": {"lon": 4.834479, "lat": 45.756564}}, {"data": {"tarifsmin": "100", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "lebellinijudith@hotmail.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0662664445", "tarifsenclair": "Deux personnes  : 100 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)\nTrois personnes : 140 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "42 Rue du Tuilier", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambres-hotes.fr", "tarifsmax": "140", "nom": "Le Bellini"}, "coordinates": {"lon": 4.864325, "lat": 45.745984}}, {"data": {"tarifsmin": "100", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "monreichert@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0666759032", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 100 \u20ac\r\nSemaine : 500 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\r\nMois : 1\u00a0700 \u20ac.", "adresse": "44 rue Henri Germain", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1700", "nom": "L'appart Cordeliers/Bourse 2\u00e8me"}, "coordinates": {"lon": 4.835167, "lat": 45.763809}}, {"data": {"tarifsmin": "350", "commune": "Givors", "codepostal": 69700, "email": "unolivierdanslesetoiles@yahoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s", "telephone": "0478732536;0630405590", "tarifsenclair": "Semaine : de 350 \u00e0 400 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, tarifs weekend, taxe de s\u00e9jour).", "adresse": "11 Mont\u00e9e Saint G\u00e9rald", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "400", "nom": "Un Olivier dans les Etoiles"}, "coordinates": {"lon": 4.772829, "lat": 45.58329}}, {"data": {"tarifsmin": "600", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "pierrick.saulais@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0630518083", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 600 \u00e0 880 \u20ac (tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "14 rue Jarente", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.2beapart.com", "tarifsmax": "880", "nom": "Le Jarente"}, "coordinates": {"lon": 4.828632, "lat": 45.754016}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "34jacquard@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0630549648", "tarifsenclair": "", "adresse": "1 bis rue Edouard Millaud", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Le Jardin Croix-Roussien"}, "coordinates": {"lon": 4.822957, "lat": 45.775057}}, {"data": {"tarifsmin": "110", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "info@nuitausecond.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "4 cl\u00e9s", "telephone": "0482539024", "tarifsenclair": "Une personne : 110 \u20ac\r\nDeux personnes : 130 \u20ac.\r\n\r\nTaxe de s\u00e9jour incluse. Tarif 4 pers. : 210 \u20ac.", "adresse": "11 rue Jarente", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.nuitausecond.fr", "tarifsmax": "130", "nom": "Une Nuit au Second"}, "coordinates": {"lon": 4.828025, "lat": 45.754326}}, {"data": {"tarifsmin": "81", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "g2gasquet@wanadoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0685352267", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 81 \u00e0 88 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour, tarifs week-end)\nSemaine : 492 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "34 place Bellecour", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "492", "nom": "Ainay"}, "coordinates": {"lon": 4.83022, "lat": 45.75824}}, {"data": {"tarifsmin": "60", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "giraudemmanuel@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s", "telephone": "0950411690;0622183727", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 60 \u20ac (Au del\u00e0 de 2 personnes 10 euros suppl\u00e9mentaires par personnnes)\nSemaine : de 300 \u00e0 500 \u20ac\nMois : 1\u00a0000 \u20ac.", "adresse": "2, rue g\u00e9n\u00e9ral Girodon", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1000", "nom": "Meubl\u00e9 \"c\u00f4t\u00e9 Sa\u00f4ne\""}, "coordinates": {"lon": 4.830808, "lat": 45.798805}}, {"data": {"tarifsmin": "90", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "contact@chambre-hote-lyon.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0660578027;0662425025", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 90 \u00e0 100 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "8/10 rue Jean  Bart", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://chambre-hote-lyon.com", "tarifsmax": "100", "nom": "Anne de Montgerain"}, "coordinates": {"lon": 4.882613, "lat": 45.746127}}, {"data": {"tarifsmin": "540", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "apart@breuilh.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0630955930;0680376551", "tarifsenclair": "Semaine : de 540 \u00e0 630 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "70 Rue Saint Jean", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gite-de-charme-lyon.com", "tarifsmax": "630", "nom": "Apart' Observatoire Saint Jean C\u00f4t\u00e9 Sud"}, "coordinates": {"lon": 4.826998, "lat": 45.761081}}, {"data": {"tarifsmin": "60", "commune": "Cailloux-sur-Fontaines", "codepostal": 69270, "email": "lafermeducaillou@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "B\u00e9b\u00e9 c\u00e2lin;3 \u00e9pis", "telephone": "0478220324;0620014810", "tarifsenclair": "Une personne : 60 \u20ac\nDeux personnes : de 65 \u00e0 70 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.la-ferme-du-caillou.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2306.html", "tarifsmax": "70", "nom": "La Ferme du Caillou"}, "coordinates": {"lon": 4.87414, "lat": 45.851978}}, {"data": {"tarifsmin": "546", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "leplateau69004@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0622081329;0472369635", "tarifsenclair": "Semaine : de 546 \u00e0 616 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "22 rue Belfort", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://leplateau69004.free.fr", "tarifsmax": "616", "nom": "Le Plateau Croix-Rousse"}, "coordinates": {"lon": 4.834737, "lat": 45.778927}}, {"data": {"tarifsmin": "490", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "contact@lyon-renaissance.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0427893058;0665032434", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : 490 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : 490 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs)", "adresse": "3 Place du Petit Coll\u00e8ge", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lyon-renaissance.com", "tarifsmax": "490", "nom": "Lyon Renaissance C\u00f4t\u00e9 Cour"}, "coordinates": {"lon": 4.827604, "lat": 45.763491}}, {"data": {"tarifsmin": "320", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "dfouillen@yahoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0662332288", "tarifsenclair": "Semaine : de 320 \u00e0 520 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "9 rue Florent", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "520", "nom": "Le Duplex"}, "coordinates": {"lon": 4.879308, "lat": 45.72512}}, {"data": {"tarifsmin": "77", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "jphrame@2beapart.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0607839372", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 77 \u20ac\nSemaine : 450 \u20ac\nMois : 1\u00a0500 \u20ac.", "adresse": "18 rue Joseph Serlin", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.2beapart.com/", "tarifsmax": "1500", "nom": "l'Op\u00e9ra Majeur"}, "coordinates": {"lon": 4.837101, "lat": 45.76762}}, {"data": {"tarifsmin": "120", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "bchretiennot@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478439400;0623407080", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 120 \u20ac\r\nSemaine : 600 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour, tarifs week-end)", "adresse": "3 rue Tramassac", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "600", "nom": "Le Tramassac Saint Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.826112, "lat": 45.761699}}, {"data": {"tarifsmin": "85", "commune": "Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69250, "email": "chambresdhotesleliondor@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "City break;B\u00e9b\u00e9 c\u00e2lin;Premium", "telephone": "0687627139", "tarifsenclair": "Une personne : de 85 \u00e0 90 \u20ac\nDeux personnes : de 90 \u00e0 95 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "2 Place Amp\u00e8re", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambresdhotesleliondor.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2298.html", "tarifsmax": "95", "nom": "Le Lion d'Or"}, "coordinates": {"lon": 4.841667, "lat": 45.876945}}, {"data": {"tarifsmin": "310", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "loc.dahlias@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478041835;0676486023", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nSemaine : de 310 \u00e0 400 \u20ac\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 310 \u00e0 400 \u20ac", "adresse": "26 rue du Docteur Rabatel", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://loc.dahlias.free.fr", "tarifsmax": "400", "nom": "Loc Dalhias"}, "coordinates": {"lon": 4.863167, "lat": 45.770576}}, {"data": {"tarifsmin": "65", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "jphrame@yahoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0607839372", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 01/12/13\r\nNuit\u00e9e : de 65 \u00e0 85 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)\r\nSemaine : de 420 \u00e0 600 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)\r\nMois : 1450 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nNuit\u00e9e : de 65 \u00e0 85 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)\r\nSemaine : de 420 \u00e0 600 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)\r\nMois : 1450 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "18 rue Joseph Serlin", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.2beapart.com", "tarifsmax": "1450", "nom": "L'Op\u00e9ra Mineur"}, "coordinates": {"lon": 4.834979, "lat": 45.768431}}, {"data": {"tarifsmin": "80", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "poupettesb@yahoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0608363871;0632387122", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/14\r\nNuit\u00e9e : de 80 \u00e0 140 \u20ac\r\nSemaine : 700 \u20ac (taxe de s\u00e9jour et tarif d\u00e9gressif)", "adresse": "51 mont\u00e9e des Forts", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "700", "nom": "La villa blanche"}, "coordinates": {"lon": 4.835624, "lat": 45.792154}}, {"data": {"tarifsmin": "490", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "info@lescharmesdesaone.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "City break;B\u00e9b\u00e9 c\u00e2lin;Premium", "telephone": "0472088078;0616157172", "tarifsenclair": "Semaine : de 490 \u00e0 620 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui\n Charges en suppl\u00e9ment selon les p\u00e9riodes.", "adresse": "12 Quai Arloing", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lescharmesdesaone.fr;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1652.html", "tarifsmax": "620", "nom": "Les Charmes de Sa\u00f4ne"}, "coordinates": {"lon": 4.81006, "lat": 45.773079}}, {"data": {"tarifsmin": "75", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "jphrame@yahoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0607839372", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nNuit\u00e9e : 75 \u20ac\r\nSemaine : de 450 \u00e0 580 \u20ac\r\nMois : 1380 \u20ac\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nNuit\u00e9e : 75 \u20ac\r\nSemaine : de 450 \u00e0 580 \u20ac\r\nMois : 1380 \u20ac", "adresse": "4 rue D\u00e9sir\u00e9e", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.2beapart.com", "tarifsmax": "1380", "nom": "Terreaux Fushia"}, "coordinates": {"lon": 4.834979, "lat": 45.768431}}, {"data": {"tarifsmin": "500", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "sophiemercader@hotmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Premium", "telephone": "0671632238", "tarifsenclair": "Semaine : 500 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "4 Rue de la Terrasse", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1617.html", "tarifsmax": "500", "nom": "Le Canut de la Terrasse"}, "coordinates": {"lon": 4.82727, "lat": 45.765751}}, {"data": {"tarifsmin": "540", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "contact@loge-saintjean.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "4 cl\u00e9s", "telephone": "0472076919;0650589016", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nSemaine : 540 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : 540 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "21 quai Romain Rolland", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "540", "nom": "Loge des 3 maries"}, "coordinates": {"lon": 4.828383, "lat": 45.761162}}, {"data": {"tarifsmin": "600", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "contact@appartambiance.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0478625540;0666216450", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 600 \u00e0 650 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 600 \u00e0 650 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "12 rue Tupin", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.appart-ambiance.com/", "tarifsmax": "650", "nom": "Monts d'Or"}, "coordinates": {"lon": 4.833315, "lat": 45.76286}}, {"data": {"tarifsmin": "750", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "aclaret@locationenville.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0677042430", "tarifsenclair": "Semaine : de 750 \u00e0 1050 \u20ac", "adresse": "12 Rue Lanterne", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.locationenville.com", "tarifsmax": "1050", "nom": "La lanterne de Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.83177, "lat": 45.766496}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "fustier@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0678753334;0625536104", "tarifsenclair": "", "adresse": "9 lotissement des sabines", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lescommunsdesmanoirs.com", "tarifsmax": "", "nom": "Les communs des Manoirs \"3\""}, "coordinates": {"lon": 4.770949, "lat": 45.774054}}, {"data": {"tarifsmin": "300", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "brigittefrance.roux@laposte.net", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0616133504", "tarifsenclair": "Week-end : 300 \u20ac\r\nSemaine : 600 \u20ac\r\nMois : 1\u00a0500 \u20ac.\r\nTaxe de s\u00e9jour : 1.10\u20ac/jour/personne.", "adresse": "21 rue des Granges", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1500", "nom": "La Cl\u00e9matite"}, "coordinates": {"lon": 4.802313, "lat": 45.7547}}, {"data": {"tarifsmin": "560", "commune": "Limonest", "codepostal": 69760, "email": "accueil.reservation@gites-de-france-rhone.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 \u00e9pis", "telephone": "0472771750", "tarifsenclair": "Semaine : de 560 \u00e0 690 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui\n Charges en suppl\u00e9ment selon les p\u00e9riodes.", "adresse": "Ferme La Glande", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1427.html", "tarifsmax": "690", "nom": "Ferme la Glande-Les Belemnites"}, "coordinates": {"lon": 4.775833, "lat": 45.851665}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Francheville", "codepostal": 69340, "email": "myeckhardt@yahoo.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 \u00e9pis", "telephone": "0674506113;0684184602", "tarifsenclair": "Du 05/01 au 11/04/14\r\nSemaine : 450 \u20ac\r\n\r\nDu 12/04 au 09/05/14\r\nSemaine : 450 \u20ac\r\n\r\nDu 10/05 au 04/07/14\r\nSemaine : 450 \u20ac\r\n\r\nDu 05/07 au 11/07/14\r\nSemaine : 450 \u20ac\r\n\r\nDu 12/07 au 22/08/14\r\nSemaine : 450 \u20ac\r\n\r\nDu 23/08 au 29/08/14\r\nSemaine : 450 \u20ac\r\n\r\nDu 30/08 au 17/10/14\r\nSemaine : 450 \u20ac\r\n\r\nDu 18/10 au 07/11/14\r\nSemaine : 450 \u20ac\r\n\r\nDu 08/11 au 19/12/14\r\nSemaine : 450 \u20ac\r\n\r\nDu 20/12/14 au 02/01/15\r\nSemaine : 450 \u20ac", "adresse": "2 Grande Rue", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://reservation.gites-de-france-rhone.com/gite-rural-1639.html", "tarifsmax": "", "nom": "Le g\u00eete bleu"}, "coordinates": {"lon": 4.77985, "lat": 45.742453}}, {"data": {"tarifsmin": "48", "commune": "Solaize", "codepostal": 69360, "email": "caro.escapade@orange.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 \u00e9pis", "telephone": "0478020188;0679294749", "tarifsenclair": "Une personne : 48 \u20ac\nDeux personnes : 60 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.solaize-escapade.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2180.html", "tarifsmax": "60", "nom": "L'Escapade"}, "coordinates": {"lon": 4.844118, "lat": 45.647423}}, {"data": {"tarifsmin": "400", "commune": "Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69250, "email": "chambresdhotesleliondor@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "City break;Confort", "telephone": "0687627139", "tarifsenclair": "Semaine : de 400 \u00e0 480 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "Le Lion d'Or", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambresdhotesleliondor.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1623.html", "tarifsmax": "480", "nom": "G\u00eete Scandinave"}, "coordinates": {"lon": 4.841667, "lat": 45.876945}}, {"data": {"tarifsmin": "540", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "info@mon-hotel-particulier-lyon.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0664287134", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 540 \u00e0 630 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "3 place du change", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://mon-hotel-particulier-lyon.com/", "tarifsmax": "630", "nom": "Duplex du change"}, "coordinates": {"lon": 4.828288, "lat": 45.76439}}, {"data": {"tarifsmin": "250", "commune": "Genay", "codepostal": 69730, "email": "wendyomahony@gmail.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0478912173", "tarifsenclair": "Semaine : de 250 \u00e0 430 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs).", "adresse": "446 rue du Ronzin", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://lesjolis3.com", "tarifsmax": "430", "nom": "Les Hauts de Genay"}, "coordinates": {"lon": 4.830002, "lat": 45.900001}}, {"data": {"tarifsmin": "250", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "jean-philippe.lefebvre706@orange.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478271418;0682557442", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 250 \u00e0 380 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 250 \u00e0 380 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs)", "adresse": "135 rue Coste", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://jean-philippe.lefebvre706@orange", "tarifsmax": "380", "nom": "Un Jardin en Ville"}, "coordinates": {"lon": 4.837197, "lat": 45.791365}}, {"data": {"tarifsmin": "85", "commune": "Limonest", "codepostal": 69760, "email": "info@lamaisondekarenchocolat.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "G\u00eetes de charme;4 \u00e9pis;City break;B\u00e9b\u00e9 c\u00e2lin", "telephone": "0478334274;0652455258", "tarifsenclair": "Une personne : de 85 \u00e0 115 \u20ac\nDeux personnes : de 90 \u00e0 125 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : 1,65 \u20ac/pers./nuit.\r\nTarif 5 chambres : 495 \u20ac pour une nuit\u00e9e, pour 2 nuit\u00e9e 860 \u20ac.", "adresse": "", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lamaisondekarenchocolat.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2317.html", "tarifsmax": "125", "nom": "La Maison de Karen Chocolat"}, "coordinates": {"lon": 4.77381, "lat": 45.818741}}, {"data": {"tarifsmin": "85", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "contact@lestoitsdelyon.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0472077139;0620454892", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 85 \u00e0 95 \u20ac\r\nSemaine : 500 \u20ac (taxe de s\u00e9jour incluse, Petit-d\u00e9jeuner 10 \u20ac).", "adresse": "24 rue Lanterne", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lestoitsdelyon.com", "tarifsmax": "500", "nom": "Les Toits de Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.831873, "lat": 45.765963}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "vj.ponce@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0475294401;0650094296", "tarifsenclair": "", "adresse": "15 rue Chinard", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Le Petit Chinard"}, "coordinates": {"lon": 4.805148, "lat": 45.7778}}, {"data": {"tarifsmin": "500", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "rhone-liberte@apart-in-lyon.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0676478979", "tarifsenclair": "Semaine : de 500 \u00e0 800 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour, tarifs week-end)", "adresse": "13 rue Aim\u00e9e Collomb", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.apart-in-lyon.com/", "tarifsmax": "800", "nom": "Le Rh\u00f4ne Libert\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.840857, "lat": 45.757573}}, {"data": {"tarifsmin": "400", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "dominique.artemale@hotmail.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478003004;0617193580", "tarifsenclair": "Semaine : 400 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "44 rue Quivogne", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "400", "nom": "La Marguerite"}, "coordinates": {"lon": 4.824029, "lat": 45.743934}}, {"data": {"tarifsmin": "95", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "auxdeuxateliers@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0667207459", "tarifsenclair": "Deux personnes : de 95 \u00e0 110 \u20ac.\r\nTaxe de s\u00e9jour : 0,83 \u20ac par pers./ nuit\r\nF\u00eate des Lumi\u00e8res : 150 \u20ac chambre/nuit.", "adresse": "37 Petite Rue de la Viabert", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.aux-deux-ateliers.com", "tarifsmax": "110", "nom": "Aux deux Ateliers"}, "coordinates": {"lon": 4.866653, "lat": 45.768496}}, {"data": {"tarifsmin": "680", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "gite-episcope@orange.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0672398119", "tarifsenclair": "Semaine : de 680 \u00e0 740 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "10 mont\u00e9e des \u00e9pis", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "740", "nom": "L'Episcope"}, "coordinates": {"lon": 4.82435, "lat": 45.757684}}, {"data": {"tarifsmin": "1380", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "info@hotelcelestins.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0472560898", "tarifsenclair": "Semaine : de 1\u00a0380 \u00e0 2\u00a0040 \u20ac", "adresse": "4 rue des Archers", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.hotelcelestins.com/index.php?page=hebergement#appartement", "tarifsmax": "2040", "nom": "Appart C\u00e9lestin"}, "coordinates": {"lon": 4.832679, "lat": 45.759507}}, {"data": {"tarifsmin": "280", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "localyon@hotmail.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0661878824", "tarifsenclair": "Semaine : de 280 \u00e0 335 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs)", "adresse": "5 rue du Puits Gaillot", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "335", "nom": "La Boh\u00e8me Op\u00e9ra"}, "coordinates": {"lon": 4.834567, "lat": 45.767827}}, {"data": {"tarifsmin": "320", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "viricel.jp@wanadoo.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0608732448;0632035615", "tarifsenclair": "Semaine : 320 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "17 Mont\u00e9e du Docteur Mastier", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1558.html", "tarifsmax": "320", "nom": "Les Cerisiers"}, "coordinates": {"lon": 4.783691, "lat": 45.773346}}, {"data": {"tarifsmin": "570", "commune": "Limonest", "codepostal": 69760, "email": "accueil.reservation@gites-de-france-rhone.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 \u00e9pis", "telephone": "0472771750", "tarifsenclair": "Semaine : de 570 \u00e0 730 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui\n Charges en suppl\u00e9ment selon les p\u00e9riodes.", "adresse": "814 Route du Mont Verdun", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1530.html", "tarifsmax": "730", "nom": "Ferme de la Barolli\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.779931, "lat": 45.84}}, {"data": {"tarifsmin": "320", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "chantal.desroseaux@orange.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0686183178", "tarifsenclair": "Semaine : de 320 \u00e0 420 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour, tarifs week-end)", "adresse": "4 mont\u00e9e des Epies", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "420", "nom": "Les Epies"}, "coordinates": {"lon": 4.824732, "lat": 45.757719}}, {"data": {"tarifsmin": "300", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "liliane.badiche@wanadoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0474159549;0478532368", "tarifsenclair": "Semaine : de 300 \u00e0 400 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs/taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "74 rue Saint Georges", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "400", "nom": "La traboule Saint Georges"}, "coordinates": {"lon": 4.82456, "lat": 45.756998}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "des.toits.en.ville@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "3 \u00e9pis", "telephone": "0616184341;0472650067", "tarifsenclair": "Parking 4\u20ac.", "adresse": "23 petite rue Pasteur", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.des-toits-en-ville.com", "tarifsmax": "", "nom": "Pied \u00e0 Terre - Des Toits en Ville"}, "coordinates": {"lon": 4.898633, "lat": 45.764916}}, {"data": {"tarifsmin": "500", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "chemin-neuf@appart-in-lyon.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0676478979", "tarifsenclair": "Semaine : de 500 \u00e0 800 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, Taxe de s\u00e9jour, Tarifs Weekend)", "adresse": "14 Mont\u00e9e du chemin neuf", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "800", "nom": "Le Chemin Neuf"}, "coordinates": {"lon": 4.824006, "lat": 45.759058}}, {"data": {"tarifsmin": "95", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "info@lalaurentine.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0620129444;0472418208", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 95 \u00e0 150 \u20ac (Taxe de s\u00e9jour non incluse).\r\n\r\nTaxe de s\u00e9jour : 1,10 \u20ac / pers. / jour\r\nPetit-d\u00e9jeuner : inclus.", "adresse": "37 mont\u00e9e Saint-Laurent", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lalaurentine.com", "tarifsmax": "150", "nom": "La Laurentine C\u00f4t\u00e9 Sa\u00f4ne"}, "coordinates": {"lon": 4.815663, "lat": 45.750558}}, {"data": {"tarifsmin": "210", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "catherine-olivier.gontard@wanadoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478566901;0)613111197", "tarifsenclair": "Semaine : de 210 \u00e0 320 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs)", "adresse": "19 rue Fran\u00e7ois Vernaton", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://closvert.monsite.orange.fr", "tarifsmax": "320", "nom": "Le Clos Vert"}, "coordinates": {"lon": 4.789599, "lat": 45.697192}}, {"data": {"tarifsmin": "90", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "m.cisternino@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0624635866", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 90 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)\r\nSemaine : de 460 \u00e0 560 \u20ac (tarif d\u00e9gressif, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "74 Quai Joseph Gillet", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "560", "nom": "Le Clos de Sa\u00f4ne"}, "coordinates": {"lon": 4.813076, "lat": 45.773214}}, {"data": {"tarifsmin": "500", "commune": "Saint-Priest", "codepostal": 69800, "email": "lyon.faubourg@sfr.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0660702373", "tarifsenclair": "Semaine : de 500 \u00e0 735 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour).", "adresse": "3 boulevard Fran\u00e7ois Reymond", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lyon-faubourg.com", "tarifsmax": "735", "nom": "Lyon Faubourg - Le Studio"}, "coordinates": {"lon": 4.942056, "lat": 45.697373}}, {"data": {"tarifsmin": "1050", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "contact@rivaloftsetsuites.com;daniel.gradel@live.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0634763154", "tarifsenclair": "Semaine : 1\u00a0050 \u20ac\r\n\r\nTarif nuit pour 4 personnes 189 \u20ac puis 10 \u20ac par personne suppl\u00e9mentaire et par nuit ( jusqu'\u00e0 6 personnes).", "adresse": "20 quai Saint Antoine", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.rivaloftsetsuites.com", "tarifsmax": "1050", "nom": "Face to View"}, "coordinates": {"lon": 4.832144, "lat": 45.763057}}, {"data": {"tarifsmin": "110", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "anne@les-loges-du-theatre.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "4 cl\u00e9s", "telephone": "0607158690", "tarifsenclair": "Une personne : de 110 \u00e0 200 \u20ac\nDeux personnes : de 120 \u00e0 200 \u20ac\nTrois personnes : de 175 \u00e0 260 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "6 Rue Pailleron", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.les-loges-du-theatre.fr", "tarifsmax": "260", "nom": "Les Loges du Th\u00e9\u00e2tre"}, "coordinates": {"lon": 4.832806, "lat": 45.779292}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "fustier@free.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "4 \u00e9pis", "telephone": "0426644668;0625536104", "tarifsenclair": "Du 05/01 au 11/04/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 12/04 au 09/05/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 10/05 au 04/07/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 05/07 au 11/07/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 12/07 au 22/08/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 23/08 au 29/08/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 30/08 au 17/10/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 18/10 au 07/11/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 08/11 au 19/12/14\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac\r\n\r\nDu 20/12/14 au 02/01/15\r\nWeek-end : 270 \u20ac\r\nSemaine : 595 \u20ac", "adresse": "La Greysoli\u00e8re", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lescommunsdumanoir.com", "tarifsmax": "", "nom": "LES COMMUNS DU MANOIR 4"}, "coordinates": {"lon": 4.771333, "lat": 45.773878}}, {"data": {"tarifsmin": "80", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "brigittebordeaux69@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478528358;0689587545", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nNuit\u00e9e : de 80 \u00e0 150 \u20ac\r\nSemaine : de 450 \u00e0 600 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nNuit\u00e9e : de 80 \u00e0 150 \u20ac\r\nSemaine : de 450 \u00e0 600 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "3 place du Change", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "600", "nom": "Vieux Lyon Cour Renaissance"}, "coordinates": {"lon": 4.828299, "lat": 45.764393}}, {"data": {"tarifsmin": "595", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "fustier@free.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Premium", "telephone": "0426644668;0625536104", "tarifsenclair": "Semaine : 595 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : 1,65 \u20ac/ pers./ nuit.", "adresse": "La Greysoli\u00e8re", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lescommunsdumanoir.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1585.html", "tarifsmax": "595", "nom": "Les Communs du Manoir"}, "coordinates": {"lon": 4.771333, "lat": 45.773876}}, {"data": {"tarifsmin": "110", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "contact@villa-des-canuts.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0983616367;0685185498", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 110 \u00e0 130 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs).", "adresse": "5 rue Jean Jullien", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.villa-des-canuts.com", "tarifsmax": "130", "nom": "La Villa des Canuts"}, "coordinates": {"lon": 4.836592, "lat": 45.780944}}, {"data": {"tarifsmin": "49", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "contact@chambre-au-douze.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s", "telephone": "0681175513", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 49 \u00e0 82 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "12 rue Pierre Fourel", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "82", "nom": "Au Douze"}, "coordinates": {"lon": 4.792207, "lat": 45.695303}}, {"data": {"tarifsmin": "90", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "info@cotecocon.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "3 \u00e9pis;B\u00e9b\u00e9 c\u00e2lin", "telephone": "0617048451", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 90 \u00e0 110 \u20ac\nWeek-end : 180 \u20ac\nSemaine : 430 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : 1,10\u20ac / pers. / nuit.", "adresse": "4 rue de Mailly", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.cotecocon.fr", "tarifsmax": "430", "nom": "C\u00f4t\u00e9 Cocon Orange"}, "coordinates": {"lon": 4.833939, "lat": 45.782672}}, {"data": {"tarifsmin": "90", "commune": "Rillieux-la-Pape", "codepostal": 69140, "email": "contact@villa-castel.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0478884884;0615471197", "tarifsenclair": "Deux personnes : de 90 \u00e0 100 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour incluse.", "adresse": "60 Impasse des Ecureuils", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-2352.html", "tarifsmax": "100", "nom": "La Villa Castel"}, "coordinates": {"lon": 4.888745, "lat": 45.80405}}, {"data": {"tarifsmin": "60", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "ozanam6@sfr.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0690571079", "tarifsenclair": "Deux personnes  : de 60 \u00e0 85 \u20ac\nSemaine : de 525 \u00e0 630 \u20ac (Tarif d\u00e9gressif, taxe de s\u00e9jour )", "adresse": "4 rue villeneuve", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.2beapart.com", "tarifsmax": "630", "nom": "l'appart ozanam"}, "coordinates": {"lon": 4.82879, "lat": 45.774756}}, {"data": {"tarifsmin": "390", "commune": "Oullins", "codepostal": 69600, "email": "elenem@sfr.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478564486;0613569857", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 390 \u00e0 465 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour, )", "adresse": "32 rue de la Glaci\u00e8re", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "465", "nom": "Le Laricio"}, "coordinates": {"lon": 4.797708, "lat": 45.712774}}, {"data": {"tarifsmin": "90", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "mario.marienoelle@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0650110027", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 90 \u20ac (taxe de s\u00e9jour tarif d\u00e9gressif\r\nAu del\u00e0 de 2 personnes 20 euros par nuit et par personnes)\nMois : 1\u00a0100 \u20ac (taxe de s\u00e9jour tarif d\u00e9gressif).", "adresse": "280 cours Lafayette", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1100", "nom": "Appartement le Lafayette"}, "coordinates": {"lon": 4.866564, "lat": 45.763539}}, {"data": {"tarifsmin": "440", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "mperreyon@orange.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478221126;0676432112", "tarifsenclair": "Semaine : de 440 \u00e0 500 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs selon la dur\u00e9e et Taxe de s\u00e9jour de 1.10\u20ac/jour/personne)", "adresse": "11 bis rue d'enghien", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "500", "nom": "Coeur d'Ainay"}, "coordinates": {"lon": 4.826586, "lat": 45.752308}}, {"data": {"tarifsmin": "315", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "localyon@hotmail.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0661878824", "tarifsenclair": "Semaine : de 315 \u00e0 385 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, Taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "21 rue de la Porte", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "385", "nom": "Le Paris"}, "coordinates": {"lon": 4.832802, "lat": 45.760577}}, {"data": {"tarifsmin": "560", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "karine.caillat@orange.fr;info@bonheurboheme.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0628239086;0472194945", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 560 \u00e0 595 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs  taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 560 \u00e0 595 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs  taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "165 chemin de Rafour", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.bonheurboheme.fr", "tarifsmax": "595", "nom": "Meubl\u00e9 Lillois"}, "coordinates": {"lon": 4.764458, "lat": 45.795804}}, {"data": {"tarifsmin": "173", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "contact@appartambiance.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0666216450;0478625540", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 173 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour, tarifs week-end)\nSemaine : 1029 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour, tarifs week-end)\nMois : 3120 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour, tarifs week-end)", "adresse": "1 rue Mont charmond", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.appart-ambiance.com/", "tarifsmax": "3120", "nom": "Le Montcharmond"}, "coordinates": {"lon": 4.832324, "lat": 45.759865}}, {"data": {"tarifsmin": "270", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "34jacquard@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0630549648", "tarifsenclair": "Semaine : de 270 \u00e0 350 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end et taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "1 bis rue Edouard Millaud", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "350", "nom": "La Petite Maison dans la Croix-Rousse"}, "coordinates": {"lon": 4.822957, "lat": 45.775057}}, {"data": {"tarifsmin": "450", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0676478979", "tarifsenclair": "Semaine : de 450 \u00e0 650 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour? tarif week-end)", "adresse": "6 quai docteur gailleton", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "650", "nom": "Bellecour/Gailleton"}, "coordinates": {"lon": 4.835849, "lat": 45.756565}}, {"data": {"tarifsmin": "600", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "saurousseau@orange.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0474304997;0689860315", "tarifsenclair": "Semaine : de 600 \u00e0 800 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end, taxe de s\u00e9jour )", "adresse": "3 Mont\u00e9e du Change", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "800", "nom": "Le change Saint Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.808789, "lat": 45.751652}}, {"data": {"tarifsmin": "85", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "vj.ponce@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0475294401;0650094296", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 85 \u20ac\nSemaine : de 400 \u00e0 500 \u20ac (taxe de s\u00e9jour tarifs d\u00e9gressifs)", "adresse": "15 rue Chinard", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "500", "nom": "Le Grand Chinard"}, "coordinates": {"lon": 4.805148, "lat": 45.7778}}, {"data": {"tarifsmin": "540", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "info@lepetittramassac.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0)664287134", "tarifsenclair": "Semaine : de 540 \u00e0 630 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour, tarifs week-end)", "adresse": "2 petite rue Tramassac", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lepetittramassac.fr", "tarifsmax": "630", "nom": "Le Petit Tramassac"}, "coordinates": {"lon": 4.827826, "lat": 45.763579}}, {"data": {"tarifsmin": "410", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "pierre-claude.venet@orange.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0472079108;0673539276", "tarifsenclair": "Semaine : 410 \u20ac ((6 nuits) tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9joru)", "adresse": "5 rue du Garet", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "410", "nom": "Le Pastel"}, "coordinates": {"lon": 4.836817, "lat": 45.76708}}, {"data": {"tarifsmin": "455", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "info@lalogedesavocats.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0609434287", "tarifsenclair": "Semaine : de 455 \u00e0 560 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour, tarifs week-end)", "adresse": "20 rue Juiverie", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lalogedesavocats.com/", "tarifsmax": "560", "nom": "La loge des artistes"}, "coordinates": {"lon": 4.827068, "lat": 45.764779}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "isabelle.palayerbouilhanne@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478911963;0674946402;0625634243", "tarifsenclair": "Du 05/01 au 11/04/14\r\nWeek-end : 200 \u20ac\r\nSemaine : 380 \u20ac\r\n\r\nDu 12/04 au 09/05/14\r\nWeek-end : 200 \u20ac\r\nSemaine : 380 \u20ac\r\n\r\nDu 10/05 au 04/07/14\r\nWeek-end : 200 \u20ac\r\nSemaine : 380 \u20ac\r\n\r\nDu 05/07 au 11/07/14\r\nWeek-end : 200 \u20ac\r\nSemaine : 380 \u20ac\r\n\r\nDu 12/07 au 22/08/14\r\nWeek-end : 200 \u20ac\r\nSemaine : 380 \u20ac\r\n\r\nDu 23/08 au 29/08/14\r\nWeek-end : 200 \u20ac\r\nSemaine : 380 \u20ac\r\n\r\nDu 30/08 au 17/10/14\r\nWeek-end : 200 \u20ac\r\nSemaine : 380 \u20ac\r\n\r\nDu 18/10 au 07/11/14\r\nWeek-end : 200 \u20ac\r\nSemaine : 380 \u20ac\r\n\r\nDu 08/11 au 19/12/14\r\nWeek-end : 200 \u20ac\r\nSemaine : 380 \u20ac\r\n\r\nDu 20/12/14 au 02/01/15\r\nWeek-end : 200 \u20ac\r\nSemaine : 380 \u20ac", "adresse": "4 Rue de la Muette", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Muette"}, "coordinates": {"lon": 4.818985, "lat": 45.768098}}, {"data": {"tarifsmin": "450", "commune": "Charly", "codepostal": 69390, "email": "dbrun.gitescharly@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0)478464709;0)684339820", "tarifsenclair": "Semaine : de 450 \u00e0 645 \u20ac.\n\nDe 450 \u00e0 645\u20ac / semaine (hors p\u00e9riode rouge +30%) \r\nTarif d\u00e9gressif selon dur\u00e9e du s\u00e9jour et nombre de personnes. \r\nLocation mini de 2 nuits en weekend ou 3 nuits en semaine. \r\nEn juillet et ao\u00fbt, location minimum 1 semaine du samedi au samedi. \r\nAnimaux accept\u00e9s apr\u00e8s accord des propri\u00e9taires (suppl\u00e9ment de 5\u20ac / jour).", "adresse": "34 Chemin de la Croix Saint Marc", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "645", "nom": "G\u00eete Les Platanes"}, "coordinates": {"lon": 4.794723, "lat": 45.656048}}, {"data": {"tarifsmin": "832", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "lejardinetoile@laposte.net", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478454378;0662761325", "tarifsenclair": "Semaine : de 832 \u00e0 938 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "29 rue Fran\u00e7ois Vernaton", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "938", "nom": "Le Jardin Etoil\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.789259, "lat": 45.696308}}, {"data": {"tarifsmin": "420", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "villazadeh@gmail.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "City break;Confort", "telephone": "0478239820;0649530140", "tarifsenclair": "Semaine : de 420 \u00e0 500 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "37 Avenue des Cottages", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1595.html", "tarifsmax": "500", "nom": "Villa Zadeh"}, "coordinates": {"lon": 4.861863, "lat": 45.795433}}, {"data": {"tarifsmin": "400", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "famille.atger@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472740419;0672740419", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nSemaine : de 400 \u00e0 650 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs)\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nSemaine : de 400 \u00e0 650 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs)", "adresse": "109 rue de S\u00e8ze", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "650", "nom": "New-York s\u00e8ze"}, "coordinates": {"lon": 4.854162, "lat": 45.768846}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "contact@12-rue-du-boeuf.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0475904328", "tarifsenclair": "", "adresse": "12 rue du B\u0153uf", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.12-rue-du-boeuf.com", "tarifsmax": "", "nom": "12 rue du B\u0153uf"}, "coordinates": {"lon": 4.827248, "lat": 45.763036}}, {"data": {"tarifsmin": "220", "commune": "Irigny", "codepostal": 69540, "email": "contact@leclosdesecureuils.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0478568225", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 220 \u00e0 300 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 220 \u00e0 300 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "12 impasse de la Basse Combe", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.leclosdesecureuils.fr", "tarifsmax": "300", "nom": "Les Papillons"}, "coordinates": {"lon": 4.813377, "lat": 45.668696}}, {"data": {"tarifsmin": "490", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "contact@lyoncotecour.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0951302205;0677827560", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 490 \u00e0 590 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour non comprise dans le tarif de base)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 490 \u00e0 590 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour non comprise dans le tarif de base)", "adresse": "35 ter Rue Viala", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lyoncotecour.com", "tarifsmax": "590", "nom": "Lyon cot\u00e9 cour"}, "coordinates": {"lon": 4.88544, "lat": 45.743269}}, {"data": {"tarifsmin": "65", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "jean-philippe.lefebvre706@orange.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478271418;0682557442", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 65 \u00e0 70 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "135 rue Coste", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://jean-philippe.lefebvre706@orange", "tarifsmax": "70", "nom": "Entre ville et Jardin"}, "coordinates": {"lon": 4.837197, "lat": 45.791365}}, {"data": {"tarifsmin": "125", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "dormirautrement@orange.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "4 cl\u00e9s", "telephone": "0682669181", "tarifsenclair": "Une personne : 125 \u20ac\nDeux personnes : 140 \u20ac.", "adresse": "28 bis rue Camille", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambre-hote-lyon.info/", "tarifsmax": "140", "nom": "Dormir autrement \u00e0 Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.890318, "lat": 45.751997}}, {"data": {"tarifsmin": "420", "commune": "Fontaines-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69270, "email": "didier.rethouze@wanadoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0472470636;0671720305", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : 420 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : 420 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "56 chemin de Montgay", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.chambresfontaines.com", "tarifsmax": "420", "nom": "Meubl\u00e9 du domaine de Montgay"}, "coordinates": {"lon": 4.862619, "lat": 45.830203}}, {"data": {"tarifsmin": "210", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "dfouillen@yahoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "2 cl\u00e9s", "telephone": "0662332288", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 210 \u00e0 300 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 210 \u00e0 300 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "7 impasse Gaston Pitiot", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "300", "nom": "Studio Jaune"}, "coordinates": {"lon": 4.879308, "lat": 45.72512}}, {"data": {"tarifsmin": "595", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "contact@lyon-renaissance.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0427893058;0665032434", "tarifsenclair": "Semaine : 595 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs).", "adresse": "16 rue du Boeuf", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lyon-renaissance.com", "tarifsmax": "595", "nom": "Lyon Renaissance C\u00f4t\u00e9 Jardin"}, "coordinates": {"lon": 4.827111, "lat": 45.762858}}, {"data": {"tarifsmin": "130", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "annemenec@hotmail.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0603401482", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 130 \u20ac\nSemaine : 650 \u20ac (taxe de s\u00e9jour)\nQuinzaine : 900 \u20ac\nMois : 1500 \u20ac", "adresse": "6 place Raspail", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.le-loft-raspail.com", "tarifsmax": "1500", "nom": "Le loft Raspail"}, "coordinates": {"lon": 4.84046, "lat": 45.755261}}, {"data": {"tarifsmin": "390", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "clio.romain@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478721098;0621251296", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\nSemaine : de 390 \u00e0 440 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)\n\nDu 01/01 au 31/12/14\nSemaine : de 390 \u00e0 440 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "13 rue Grillet", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "440", "nom": "Meubl\u00e9 \u00e0 Lyon 7"}, "coordinates": {"lon": 4.844954, "lat": 45.749158}}, {"data": {"tarifsmin": "455", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "info@latour-lyon.com", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Premium", "telephone": "0472775880;0662508438;0662368538", "tarifsenclair": "Du 02/01 au 10/06/2016\nSemaine : de 455 \u00e0 595 \u20ac.\n\nDu 07/07 au 07/12/2016\nSemaine : de 455 \u00e0 595 \u20ac.\n\nDu 12/12/2016 au 06/01/2017\nSemaine : 455 \u20ac.", "adresse": "21 Rue Juiverie", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.latour-lyon.com;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1591.html", "tarifsmax": "595", "nom": "La Tour-Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.82727, "lat": 45.765751}}, {"data": {"tarifsmin": "75", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "jphrame@yahoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0607839372", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/13\r\nNuit\u00e9e : 75 \u20ac\r\nSemaine : de 450 \u00e0 580 \u20ac\r\nMois : 1380 \u20ac\r\n\r\nDu 01/01 au 31/12/14\r\nNuit\u00e9e : 75 \u20ac\r\nSemaine : de 450 \u00e0 580 \u20ac\r\nMois : 1380 \u20ac", "adresse": "4 rue D\u00e9sir\u00e9e", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.2beapart.com", "tarifsmax": "1380", "nom": "Terreaux Orange"}, "coordinates": {"lon": 4.834979, "lat": 45.768431}}, {"data": {"tarifsmin": "70", "commune": "Francheville", "codepostal": 69340, "email": "mariecomtet@orange.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0675467167", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/14\r\nNuit\u00e9e : de 60 \u00e0 110 \u20ac (Taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "2 impasse des Malettes", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lerelaisdesmalettes.com", "tarifsmax": "120", "nom": "La suite le Relais des Malettes"}, "coordinates": {"lon": 4.733498, "lat": 45.732458}}, {"data": {"tarifsmin": "420", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "marieannechapel@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0611112460", "tarifsenclair": "Semaine : de 420 \u00e0 550 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs taxe de s\u00e9jour)\r\nMois : de 1400 \u00e0 1700 \u20ac", "adresse": "7 Rue Puit Gayot", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.2beapart.com", "tarifsmax": "1700", "nom": "Le cheval d'Argent"}, "coordinates": {"lon": 4.834926, "lat": 45.767895}}, {"data": {"tarifsmin": "420", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "contact@appartambiance.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0478625540;0666216450", "tarifsenclair": "Semaine : de 420 \u00e0 450 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "83 cours Lafayette", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.appart-ambiance.com/", "tarifsmax": "450", "nom": "Halles de Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.855989, "lat": 45.763551}}, {"data": {"tarifsmin": "95", "commune": "Saint-Priest", "codepostal": 69800, "email": "lyon.faubourg@sfr.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0660702373", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 95 \u00e0 105 \u20ac.", "adresse": "3 boulevard Fran\u00e7ois Reymond", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lyon-faubourg.com", "tarifsmax": "105", "nom": "Lyon Faubourg"}, "coordinates": {"lon": 4.942056, "lat": 45.697373}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "lantresol@yahoo.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0668028085", "tarifsenclair": "Semaine : de 420 \u00e0 500 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, tarifs week-end).", "adresse": "13 rue de la Vieille", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://ll-antre-sol.l-et-v.com/", "tarifsmax": "", "nom": "L'Antre Sol"}, "coordinates": {"lon": 4.826784, "lat": 45.769018}}, {"data": {"tarifsmin": "455", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "info@lalaurentine.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s;Affaires", "telephone": "0472418208;0620129444", "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/2015\nSemaine : 455 \u20ac.\n\nDu 01/01 au 31/12/2016.\n\nTaxe de s\u00e9jour: 1,10 \u20ac/jour/pers.\r\nPetit-d\u00e9jeuner en option : 6,50 \u20ac.", "adresse": "37 Mont\u00e9e Saint Laurent", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lalaurentine.com/", "tarifsmax": "455", "nom": "La Laurentine C\u00f4t\u00e9 Jardin"}, "coordinates": {"lon": 4.815654, "lat": 45.750315}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "lavilladescedres@orange.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0624193805", "tarifsenclair": "Une personne : 100 \u20ac\r\nDeux personnes  : 135 \u20ac", "adresse": "33 Rue J. Michelet", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://lavilladescedreslyon.fr/", "tarifsmax": "", "nom": "La Villa des C\u00e8dres"}, "coordinates": {"lon": 4.8891, "lat": 45.742478}}, {"data": {"tarifsmin": "105", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "mhlrego@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0603681846", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 105 \u20ac\r\nSemaine : 430 \u20ac (Tarifs d\u00e9gressifs (380\u20ac/ semaine pour 1 mois), taxe de s\u00e9jou: 1,10\u20ac/j/pers)\r\nMois : 1520 \u20ac ((380\u20ac/semaine))", "adresse": "2 rue de la muette", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "1520", "nom": "La muette bucolique"}, "coordinates": {"lon": 4.819025, "lat": 45.767609}}, {"data": {"tarifsmin": "210", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "charpennecouperin@free.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0951657150", "tarifsenclair": "Semaine : de 210 \u00e0 308 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "12 rue Salvator Allende", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://charpennecouperin.free.fr", "tarifsmax": "308", "nom": "Charpennes Couperin Antoine"}, "coordinates": {"lon": 4.863699, "lat": 45.77543}}, {"data": {"tarifsmin": "300", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "viricel.jp@wanadoo.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0608732448;0632035615", "tarifsenclair": "Du 02/01 au 08/07/2016\nSemaine : 300 \u20ac.\n\nDu 27/08/2016 au 06/01/2017\nSemaine : 300 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui.", "adresse": "17 Mont\u00e9e du Docteur Mastier", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1559.html", "tarifsmax": "300", "nom": "Les Lauriers"}, "coordinates": {"lon": 4.783691, "lat": 45.773346}}, {"data": {"tarifsmin": "120", "commune": "Tassin-la-Demi-Lune", "codepostal": 69160, "email": "orangerie.tassin@gmail.com", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0478346722;0615770750", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : 120 \u20ac.", "adresse": "101 route de Paris", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "", "tarifsmax": "120", "nom": "L'Orangerie"}, "coordinates": {"lon": 4.757375, "lat": 45.769473}}, {"data": {"tarifsmin": "150", "commune": "Meyzieu", "codepostal": 69330, "email": "contact@lemontjoyeux.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478042132;0608363105", "tarifsenclair": "Nuit\u00e9e : de 150 \u00e0 195 \u20ac.", "adresse": "20 rue du Mont-Joyeux", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.lemontjoyeux.fr", "tarifsmax": "195", "nom": "Le Mont Joyeux"}, "coordinates": {"lon": 4.990808, "lat": 45.786654}}, {"data": {"tarifsmin": "470", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "jean-pierre.deschamps0708@orange.fr", "producteur": "G\u00eetes de France Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "Confort", "telephone": "0474708763;0633955218", "tarifsenclair": "Semaine : de 470 \u00e0 550 \u20ac.\n\nTaxe de s\u00e9jour : Oui\r\n Charges en suppl\u00e9ment selon les p\u00e9riodes.\r\n2 nuits : 300 \u20ac\r\n3 nuits : 370 \u20ac\r\n4 nuits : 450 \u20ac\r\n1 semaine : de 470 \u20ac \u00e0 550 \u20ac.", "adresse": "46 rue de la Madeleine", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://chateaudecharfetain.free.fr/;http://www.gites-de-france-rhone.com/fiche-hebergement-1562.html", "tarifsmax": "550", "nom": "City Break quartier St Louis"}, "coordinates": {"lon": 4.847913, "lat": 45.747742}}, {"data": {"tarifsmin": "10", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "contact@rivaloftsetsuites.com;daniel.gradel@live.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0634763154", "tarifsenclair": "Personne suppl\u00e9mentaire : 10 \u20ac (Tarif par personne suppl\u00e9mentaire et par nuit jusqu'\u00e0 6 personnes.)\nSemaine : 1\u00a0050 \u20ac (taxe de s\u00e9jour).\n\nTarif nuit pour 4 personnes : 189 \u20ac.", "adresse": "4 place Bellecour", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.rivaloftsetsuites.com", "tarifsmax": "1050", "nom": "Place Bellecour \"Place to be\""}, "coordinates": {"lon": 4.867616, "lat": 45.737651}}, {"data": {"tarifsmin": "890", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "contact@rivaloftsetsuites.com;daniel.gradel@live.fr", "producteur": "Antenne Cl\u00e9vacances Rh\u00f4ne", "facebook": "", "type_detail": "3 cl\u00e9s", "telephone": "0634763154", "tarifsenclair": "Semaine : 890 \u20ac (taxe de s\u00e9jour).\n\nTarif nuit pour 4 personnes : 145 \u20ac puis 10 \u20ac par pers. suppl\u00e9mentaire et par nuit jusqu'\u00e0 6 pers.", "adresse": "89 boulevard des Belges", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.rivaloftsetsuites.com", "tarifsmax": "890", "nom": "Trendy Penthouse"}, "coordinates": {"lon": 4.857494, "lat": 45.769828}}, {"data": {"tarifsmin": "500", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "95bis@live.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0661598713", "tarifsenclair": "Semaine : de 500 \u00e0 600 \u20ac (tarifs d\u00e9gressifs, taxe de s\u00e9jour)", "adresse": "129 avenue Thiers", "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF", "siteweb": "http://www.95bis.com", "tarifsmax": "600", "nom": "Brotteaux Thiers"}, "coordinates": {"lon": 4.861876, "lat": 45.769106}}]