[{"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0951465900", "tarifsenclair": "", "adresse": "Impasse Charavay / 32 Grande rue de Vaise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.rezine69.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque Monde V\u00e9g\u00e9tal et Monde Urbain \u00e0 Vaise"}, "coordinates": {"lon": 4.807676, "lat": 45.774141}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "Avenue Buyer / Avenue du Point du Jour", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de la Passerelle"}, "coordinates": {"lon": 4.81256, "lat": 45.758588}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457", "tarifsenclair": "", "adresse": "23 boulevard des Etats-Unis", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque de Shanghai"}, "coordinates": {"lon": 4.8616, "lat": 45.737444}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "info@memorial-montluc.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478536041", "tarifsenclair": "Gratuit.", "adresse": "Prison Montluc", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.memorial-montluc.fr/", "tarifsmax": "", "nom": "M\u00e9morial de la Prison de Montluc"}, "coordinates": {"lon": 4.863729, "lat": 45.752741}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478868383", "tarifsenclair": "Visites jour : 3,5 \u20ac, 2 \u20ac - de 12 ans. \r\nSoir\u00e9es : 6 \u20ac, 3 \u20ac - 12 ans.", "adresse": "Observatoire : 9 avenue Charles Andr\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cadrans-solaires.org", "tarifsmax": "", "nom": "Les Cadrans Solaires"}, "coordinates": {"lon": 4.782509, "lat": 45.6954}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "info@lyon-france.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle", "telephone": "0472776969", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Dans les jardins du Mus\u00e9e des Confluences", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.monweekendalyon.com;http://www.lyoncitygreeter.com;http://www.lyon-france.com", "tarifsmax": "", "nom": "Sculpture ONLYLYON"}, "coordinates": {"lon": 4.81806, "lat": 45.731135}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Genay", "codepostal": 69730, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472087888", "tarifsenclair": "", "adresse": "D\u00e9part de la place du village", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.villedegenay.com", "tarifsmax": "", "nom": "Parcours patrimonial"}, "coordinates": {"lon": 4.84057, "lat": 45.897035}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Mend\u00e8s France", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresques La Tour de Babel"}, "coordinates": {"lon": 4.860377, "lat": 45.739076}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "6 rue de la Garde", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de la Garde"}, "coordinates": {"lon": 4.787042, "lat": 45.76218}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Escaliers Prunelle", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque artistique des escaliers Prunelle"}, "coordinates": {"lon": 4.825719, "lat": 45.769999}}, {"data": {"tarifsmin": "2", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "info@musee-africain-lyon.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478616098", "tarifsenclair": "Groupe adulte : 6,50 \u20ac par personne\r\nAdulte : de 4 \u00e0 8 \u20ac (4\u20ac Etudiants)\r\nEnfant : 2 \u20ac.\r\nGratuit avec la Lyon City Card", "adresse": "150 cours Gambetta", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.musee-africain-lyon.org", "tarifsmax": "8", "nom": "Mus\u00e9e Africain"}, "coordinates": {"lon": 4.857223, "lat": 45.750142}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", "adresse": "Face aux Halles Paul Bocuse", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque des lumi\u00e8res en hommage \u00e0 Paul Bocuse"}, "coordinates": {"lon": 4.855657, "lat": 45.762972}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0652595451", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue des Actionnaires", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Eucher"}, "coordinates": {"lon": 4.839864, "lat": 45.779496}}, {"data": {"tarifsmin": "6", "commune": "Vaulx-en-Velin", "codepostal": 69120, "email": "stars@planetariumvv.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478795013;0478795012;0478795017", "tarifsenclair": "Forfait groupe adultes/ enfants et r\u00e9sidents vaudais : 6 \u20ac (Minimum 10 personnes)\r\nAdulte : de 7 \u00e0 9 \u20ac (Visite compl\u00e8te. Tarif r\u00e9duit :  + de 65 ans, \u00e9tudiants, handicap\u00e9s, ch\u00f4meurs, familles nombreuse, journalistes, enseignants, chercheurs, employ\u00e9s municipaux de Vaulx-en-Velin, groupes + 10 personnes). \r\n\r\nGratuit : minima sociaux, accompagnateur groupe par tranche de 10 entr\u00e9es payantes.\r\n\r\nEnfant : 7 \u20ac (de 3 \u00e0 12 ans).", "adresse": "place de la Nation", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.planetariumvv.com", "tarifsmax": "9", "nom": "Le Plan\u00e9tarium"}, "coordinates": {"lon": 4.920588, "lat": 45.777745}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue d'Ivry", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin Guylaine Gouzou-Testud"}, "coordinates": {"lon": 4.83274, "lat": 45.777259}}, {"data": {"tarifsmin": "0", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "gadagne@mairie-lyon.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "https://www.facebook.com/museesgadagne", "type_detail": "Mus\u00e9e municipal", "telephone": "0478420361", "tarifsenclair": "Adulte : de 4 \u00e0 6 \u20ac (Billet d'entr\u00e9e 2 mus\u00e9es : 6\u20ac /9\u20ac ; Billet 1 mus\u00e9e+exposition : 6\u20ac /9\u20ac ; Billet 2 mus\u00e9es+exposition : 7\u20ac /10\u20ac))\nEnfant : gratuit.\n Gratuit pour les moins de 18 ans.\n\nGratuit\u00e9 : demandeur d'emploi (sur pr\u00e9sentation d\u2019un justificatif \u00e0 jour), personne en situation de handicap et son accompagnateur\r\nAudioguides gratuits pour les deux mus\u00e9es et la visite de l'\u00e9difice Gadagne.\r\n\r\nCarte mus\u00e9es : 25 \u20ac/an avec acc\u00e8s illimit\u00e9 aux 6 mus\u00e9es municipaux de la Ville de Lyon. 7\u20ac pour les 18-26 ans.", "adresse": "1 place du Petit Coll\u00e8ge", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.gadagne.musees.lyon.fr", "tarifsmax": "6", "nom": "Mus\u00e9e d'Histoire de Lyon - Mus\u00e9es Gadagne"}, "coordinates": {"lon": 4.827461, "lat": 45.763575}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478839851", "tarifsenclair": "", "adresse": "ZAC du Pl\u00e2teau de St Rambert, 6 place Bernard Sch\u00f6nberg", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Fran\u00e7ois d'Assise"}, "coordinates": {"lon": 4.825745, "lat": 45.799516}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "La Tour-de-Salvagny", "codepostal": 69890, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478480227", "tarifsenclair": "", "adresse": "1, Place de Verdun", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://espritsaint-lyon.catholique.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Ennemond"}, "coordinates": {"lon": 4.723843, "lat": 45.797558}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Meyzieu", "codepostal": 69330, "email": "cnr.lyon@cnr.tm.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472006969", "tarifsenclair": "", "adresse": "Chemin du Canal de Jonage", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cnr.tm.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Barrage Hydro\u00e9lectrique de Jonage"}, "coordinates": {"lon": 5.022798, "lat": 45.789927}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "entre la rue de la Corderie et la rue Roquette", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Roquette"}, "coordinates": {"lon": 4.806583, "lat": 45.776181}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "contact@antiquaille.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0972411498", "tarifsenclair": "Plein tarif: 7\u20ac\r\nTarif r\u00e9duit: 4\u20ac (Jeunes de 6 \u00e0 18 ans, \u00e9tudiants de 18 \u00e0 24 ans, demandeurs d\u2019emploi, tous sur pr\u00e9sentation de leur carte en cours de validit\u00e9).\r\nTarif famille : 18\u20ac  (2 adultes et 3 enfants de 6 \u00e0 18 ans maximum).\r\nGratuit\u00e9 : enfants de moins de 6 ans.\r\nGratuit\u00e9 avec la Lyon City Card.", "adresse": "49 mont\u00e9e Saint-Barth\u00e9l\u00e9my", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://antiquaille.fr", "tarifsmax": "", "nom": "L'Antiquaille - Espace Culturel du Christianisme \u00e0 Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.825175, "lat": 45.76274}}, {"data": {"tarifsmin": "2", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "soieriesaintgeorges@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0472402513", "tarifsenclair": "Groupe adultes : 2 \u20ac (sur r\u00e9servation).\n\nEntr\u00e9e libre pour les particuliers.", "adresse": "11 rue Mourguet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://soierie.st.georges.free.fr/", "tarifsmax": "2", "nom": "Soierie Saint-Georges"}, "coordinates": {"lon": 4.825688, "lat": 45.759645}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457", "tarifsenclair": "", "adresse": "Immeuble Lyon Universit\u00e9, 50 rue de Marseille", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque Art Nouveau - Art D\u00e9co"}, "coordinates": {"lon": 4.839893, "lat": 45.75145}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Genay", "codepostal": 69730, "email": "genay.info@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472087888", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue du Ch\u00e2teau", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.villedegenay.com", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de Ranc\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.843489, "lat": 45.896239}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457", "tarifsenclair": "", "adresse": "avenue Berthelot, vers la place Jean Mac\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque du Centenaire"}, "coordinates": {"lon": 4.841602, "lat": 45.745291}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "mairie@ville-caluire.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478988080", "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", "adresse": "Acc\u00e8s par Chemin de Wette Fa\u00ffs", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-caluire.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Roseraie de Saint Clair"}, "coordinates": {"lon": 4.855043, "lat": 45.788057}}, {"data": {"tarifsmin": "3", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "infos@soierie-vivante.asso.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "http://facebook.com/soierie.vivante", "type_detail": "", "telephone": "0478271713", "tarifsenclair": "Groupe adultes : de 5,50 \u00e0 8 \u20ac\r\nGroupe enfants : de 3 \u00e0 4,50 \u20ac\r\nAdulte : de 6 \u00e0 9 \u20ac\r\nEtudiant : de 4 \u00e0 5 \u20ac ((4\u20ac 1 atelier, 5\u20ac les 2)).\r\n Gratuit pour les moins de 6 ans.", "adresse": "Si\u00e8ge et permanence : 21 rue Richan (atelier municipal de passementerie)", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.soierie-vivante.asso.fr", "tarifsmax": "9", "nom": "Soierie Vivante"}, "coordinates": {"lon": 4.835787, "lat": 45.780095}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "https://www.facebook.com/Numeridanse.tv", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "Gratuit.", "adresse": "8 avenue Jean Mermoz", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.numeridanse.tv", "tarifsmax": "", "nom": "Numeridanse.tv"}, "coordinates": {"lon": 4.872103, "lat": 45.735521}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "16 quai Claude Bernard", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.univ-lyon2.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Le Palais Universitaire"}, "coordinates": {"lon": 4.836988, "lat": 45.750516}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Corbas", "codepostal": 69960, "email": "aslclaude@orange.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472506953", "tarifsenclair": "Adulte : 5 \u20ac. Enfant : gratuit \u00e0 partir de 12 ans.\r\nAdulte avec option M\u00e2chon : 22 \u20ac. Enfant moins 12 ans option M\u00e2chon : 17 \u20ac.", "adresse": "69 rue Marcel M\u00e9rieux", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.marchedegros-lyoncorbas.com", "tarifsmax": "", "nom": "March\u00e9 de Gros Lyon Corbas"}, "coordinates": {"lon": 4.919883, "lat": 45.670225}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "D\u00e9cines-Charpieu", "codepostal": 69150, "email": "eglise.decines@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478490864", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Henri Barbusse", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://eglise.decines.free.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Pierre"}, "coordinates": {"lon": 4.965616, "lat": 45.763107}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Genay", "codepostal": 69730, "email": "genay.info@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472087888", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue du lavoir", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.villedegenay.com", "tarifsmax": "", "nom": "Le Lavoir"}, "coordinates": {"lon": 4.840527, "lat": 45.896764}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue du Professeur Ren\u00e9 Guillet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Kaplan"}, "coordinates": {"lon": 4.848911, "lat": 45.760433}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "au bout de la rue Montrochet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.jeancouty.com", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin Aquatique Jean Couty"}, "coordinates": {"lon": 4.814672, "lat": 45.741592}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472192626", "tarifsenclair": "", "adresse": "3 quai Chauveau", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cnsmd-lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Conservatoire National Sup\u00e9rieur de Musique et Danse de Lyon (CNSMD)"}, "coordinates": {"lon": 4.81272, "lat": 45.768898}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Albigny-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69250, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "Parking de Villevert", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque Pionniers de l'Aviation"}, "coordinates": {"lon": 4.835014, "lat": 45.876804}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "gadagne@mairie-lyon.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "https://www.facebook.com/museesgadagne", "type_detail": "Mus\u00e9e municipal", "telephone": "0478420361", "tarifsenclair": "Adulte : de 4 \u00e0 6 \u20ac (Billet d'entr\u00e9e 2 mus\u00e9es : 7\u20ac /9\u20ac ; Billet 1 mus\u00e9e+exposition : 6\u20ac /9\u20ac ; Billet 2 mus\u00e9es+exposition : 7\u20ac /10\u20ac)\r\nEnfant : gratuit (<18 ans)\r\n\r\nCarte mus\u00e9es : 25 \u20ac/an avec acc\u00e8s illimit\u00e9 aux 6 mus\u00e9es municipaux de la Ville de Lyon. 7 \u20ac / an pour les 18-16 ans\r\nGratuit\u00e9 : demandeur d'emploi (sur pr\u00e9sentation d\u2019un justificatif \u00e0 jour), personne en situation de handicap et son accompagnateur\r\nAudioguides gratuits pour les deux mus\u00e9es et la visite de l'\u00e9difice Gadagne.", "adresse": "1 place du Petit Coll\u00e8ge", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.gadagne.musees.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Mus\u00e9e des Marionnettes du Monde - Mus\u00e9es Gadagne"}, "coordinates": {"lon": 4.827472, "lat": 45.763569}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0437272509", "tarifsenclair": "", "adresse": "38 avenue Foch", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.defense.gouv.fr;http://www.cheminsdememoire.gouv.fr/fr/hotel-du-gouverneur-militaire-de-lyon", "tarifsmax": "", "nom": "H\u00f4tel du Gouverneur Militaire de Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.843307, "lat": 45.770769}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "lyon8-apotres@live.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478740014", "tarifsenclair": "", "adresse": "8 rue Hugues Gu\u00e9rin", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://apotres.e-monsite.com;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame de l'Assomption"}, "coordinates": {"lon": 4.878488, "lat": 45.726105}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478837888", "tarifsenclair": "", "adresse": "79 bis rue des Docks", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Sainte Camille"}, "coordinates": {"lon": 4.814801, "lat": 45.789851}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Poleymieux-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69250, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478913203", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Victor"}, "coordinates": {"lon": 4.802502, "lat": 45.85747}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478298665;0437707000", "tarifsenclair": "", "adresse": "63 rue Philippe de Lassalle", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Cimeti\u00e8re de la Croix-Rousse"}, "coordinates": {"lon": 4.819651, "lat": 45.78231}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Boulevard de la Croix-Rousse vers la place Tabareau", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr/lieu/patrimoine/statue-le-chant-des-canuts.html", "tarifsmax": "", "nom": "Le Chant des Canuts dans le Square Dejean"}, "coordinates": {"lon": 4.826775, "lat": 45.774041}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Primatiale - Cath\u00e9drale Saint Jean Baptiste", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://cathedrale-lyon.cef.fr", "tarifsmax": "", "nom": "L'Horloge Astronomique"}, "coordinates": {"lon": 4.827601, "lat": 45.760562}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "33 mont\u00e9e de la Grande C\u00f4te", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin de la Grande C\u00f4te"}, "coordinates": {"lon": 4.831839, "lat": 45.771804}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "V\u00e9nissieux", "codepostal": 69200, "email": "contact@ville-venissieux.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472214444", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Entr\u00e9e par la rue Gambetta", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-venissieux.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Louis-Dupic"}, "coordinates": {"lon": 4.883595, "lat": 45.697232}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Baroque;XVIIe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "1 place de la Com\u00e9die", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "H\u00f4tel de Ville de Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.834843, "lat": 45.767852}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "mairie@ville-caluire.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478988080", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "du Parc Saint Clair au quai Charles de Gaulle", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-caluire.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Passerelle de la Paix"}, "coordinates": {"lon": 4.854784, "lat": 45.787741}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Charbonni\u00e8res-les-Bains", "codepostal": 69260, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478198000", "tarifsenclair": "", "adresse": "Chemin de la bressonni\u00e8re", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.charbonnieres.com", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de la Bressonni\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.737814, "lat": 45.778118}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "paroisse-misericorde@orange.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478720195", "tarifsenclair": "", "adresse": "140 route de Vienne / place Lebret", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Vincent de Paul"}, "coordinates": {"lon": 4.85218, "lat": 45.735661}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "Mont\u00e9e Nicolas de Lange", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc des Hauteurs"}, "coordinates": {"lon": 4.82111, "lat": 45.762823}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "La Mulati\u00e8re", "codepostal": 69350, "email": "mairie@lamulatiere.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478866200", "tarifsenclair": "", "adresse": "Angle Chemin de la Bast\u00e9ro et rue de Verdun", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://lamulatiere.fr", "tarifsmax": "", "nom": "La Gloriette"}, "coordinates": {"lon": 4.80787, "lat": 45.728277}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "8 quai Victor Augagneur", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin G\u00e9n\u00e9ral Delestraint"}, "coordinates": {"lon": 4.841086, "lat": 45.759547}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Collonges-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69660, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478220212", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Espace nature Aquaria", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.collongesaumontdor.fr", "tarifsmax": "", "nom": "L'espace nature Aquaria et l'aqueduc des Monts d'Or"}, "coordinates": {"lon": 4.834414, "lat": 45.82862}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Fons", "codepostal": 69190, "email": "proprete@grandlyon.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472897395;0478958810", "tarifsenclair": "", "adresse": "12/14 rue Charles Martin", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.grandlyon.com/Centre-de-tri.2205.0.html", "tarifsmax": "", "nom": "Centre de Tri Nicollin"}, "coordinates": {"lon": 4.849064, "lat": 45.712928}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "H\u00f4pital Saint Jean de Dieu", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.arhm-sjd.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque du Demi Mill\u00e9naire"}, "coordinates": {"lon": 4.853249, "lat": 45.733935}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "bernadette.clair@neuf.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478232794", "tarifsenclair": "", "adresse": "14 rue Paul Painlev\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://immaculeeconception-caluire.paroisse.net;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Sainte Bernadette"}, "coordinates": {"lon": 4.844048, "lat": 45.791347}}, {"data": {"tarifsmin": "7.5", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "animation@mtmad.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478384202", "tarifsenclair": "Plein tarif : 10 \u20ac \r\nTarif r\u00e9duit : 7,50 \u20ac (\u00e9tudiants de 16 \u00e0 25 ans)\r\nEnfant : gratuit <12 ans\r\nGratuit avec la Lyon City Card.", "adresse": "34 rue de la Charit\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mtmad.fr", "tarifsmax": "10", "nom": "Mus\u00e9e des Tissus et mus\u00e9e des Arts d\u00e9coratifs (MTMAD)"}, "coordinates": {"lon": 4.831482, "lat": 45.753032}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Solaize", "codepostal": 69360, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478028267", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue de Chariolle et Chemin de Montfalcon", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-solaize.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Les Puits"}, "coordinates": {"lon": 4.836098, "lat": 45.637395}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Oullins", "codepostal": 69600, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472397313", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "place Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny et rue du Perron", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-oullins.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc du Prado"}, "coordinates": {"lon": 4.807291, "lat": 45.712532}}, {"data": {"tarifsmin": "5", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "contact@museedesconfluences.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "https://fr-fr.facebook.com/museedesconfluences", "type_detail": "Mus\u00e9e d\u00e9partemental", "telephone": "0428381190", "tarifsenclair": "Adulte : de 5 \u00e0 9 \u20ac.\n\nExpositions permanentes et temporaires\r\n9\u20ac : tarif plein \r\n6\u20ac : tarif r\u00e9duit \r\n5\u20ac : tarif jeunes 18-25 ans\r\nGratuit pour les enfants de -18 ans, \u00e9tudiants et apprentis de -26 ans, \r\nPersonnes en situation de handicap et leur accompagnateur, sous r\u00e9serve de d\u00e9tenir une carte d'invalidit\u00e9 ou de b\u00e9n\u00e9ficier de l'AAH ou AEEH,\r\ndemandeurs d\u2019emploi, b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA et minimas sociaux.\r\nGratuit avec la Lyon City Card (acc\u00e8s prioritaire)\r\n7\u20ac : tarif groupe, +10 adultes (uniquement sur r\u00e9servation, 2 mois \u00e0 l'avance)\r\nTarif r\u00e9duit pour tous \u00e0 partir de 17h pour un billet achet\u00e9 sur place\r\nPass annuel adulte plein tarif : 30\u20ac\r\nPass annuel jeune 18-25 ans : 15\u20ac.", "adresse": "86 quai Perrache", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.museedesconfluences.fr", "tarifsmax": "9", "nom": "Mus\u00e9e des Confluences"}, "coordinates": {"lon": 4.818794, "lat": 45.733775}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478849541", "tarifsenclair": "", "adresse": "3 rue Branly", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://resurrection.paroisses-villeurbanne.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Fran\u00e7ois R\u00e9gis"}, "coordinates": {"lon": 4.882135, "lat": 45.770876}}, {"data": {"tarifsmin": "0", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "gallo-romain.musee@grandlyon.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472384930", "tarifsenclair": "Groupe adultes : de 2,50 \u00e0 4,50 \u20ac\nAdulte : de 4 \u00e0 7 \u20ac (7 \u20ac pendant une exposition temporaire)\nDemandeur d'emploi : 0 \u20ac (gratuit pour les ch\u00f4meurs et b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA (justificatif de moins de 6 mois))\nEtudiant : de 2,50 \u00e0 4,50 \u20ac\nFamille nombreuse : de 2,50 \u00e0 4,50 \u20ac (4,50 \u20ac pendant une exposition temporaire).\n Gratuit pour les moins de 18 ans, les personnes handicap\u00e9es et leurs accompagnants.\n\nGratuit pour tous le jeudi. Gratuit avec la Lyon City Card.", "adresse": "17 rue Cl\u00e9berg", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.museegalloromain.grandlyon.com", "tarifsmax": "7", "nom": "Mus\u00e9e Gallo-Romain de Lyon-Fourvi\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.819994, "lat": 45.76042}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478723134", "tarifsenclair": "", "adresse": "11 rue Abraham Bloch", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.consistoiredelyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Cimeti\u00e8re Isra\u00e9lite de Lyon - La Mouche"}, "coordinates": {"lon": 4.842653, "lat": 45.739705}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Genay", "codepostal": 69730, "email": "genay.info@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472087888", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Centrale", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.villedegenay.com", "tarifsmax": "", "nom": "Le Fortin"}, "coordinates": {"lon": 4.861613, "lat": 45.880528}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Charles de Gaulle", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.auditorium-lyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "Auditorium de Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.852481, "lat": 45.761475}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "soieries@ac-canova.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478394040", "tarifsenclair": "", "adresse": "26 quai Saint Vincent", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ac-canova.com", "tarifsmax": "", "nom": "Andr\u00e9 Claude Canova"}, "coordinates": {"lon": 4.822782, "lat": 45.768455}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478387400", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sud du quai Rambaud", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon-confluence.fr;http://www.laconfluence.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de Sa\u00f4ne - Parc de la Confluence"}, "coordinates": {"lon": 4.815702, "lat": 45.744617}}, {"data": {"tarifsmin": "5.5", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "contact@institut-lumiere.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478781895", "tarifsenclair": "Adulte : 6,50 \u20ac\nEnfant : 5,50 \u20ac\nDemandeur d'emploi : 5,50 \u20ac (et seniors >60 ans)\nFamille nombreuse : 5,50 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 18 ans.\n\nPASS CITE : gratuit pour les habitants des villes jumel\u00e9es\r\nGratuit avec la Lyon City Card.", "adresse": "25 rue du Premier-Film", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.institut-lumiere.org", "tarifsmax": "6.5", "nom": "Mus\u00e9e Lumi\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.869025, "lat": 45.74568}}, {"data": {"tarifsmin": "3", "commune": "Corbas", "codepostal": 69960, "email": "contact@ealc.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478903524", "tarifsenclair": "Adulte : 7 \u20ac\nEnfant : 3 \u20ac (de 8 \u00e0 13 ans)\nEtudiant : 5 \u20ac (de 14 \u00e0 17 ans et \u00e9tudiants).\n Gratuit pour les moins de 8 ans.\n\nGroupes et Scolaires : forfait, sur r\u00e9servation.", "adresse": "Parc de loisirs", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ealc.fr", "tarifsmax": "7", "nom": "Mus\u00e9e de l'Aviation Cl\u00e9ment Ader"}, "coordinates": {"lon": 4.910435, "lat": 45.65737}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Fons", "codepostal": 69190, "email": "paroisse-saint-fons@orange.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0961657382", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Roger Salengro", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame du Rosaire"}, "coordinates": {"lon": 4.852577, "lat": 45.708849}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Grigny", "codepostal": 69520, "email": "culture@mairie-grigny69.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle", "telephone": "0472495249", "tarifsenclair": "", "adresse": "3, avenue Jean Estragnat", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-grigny69.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Peintures murales de l'h\u00f4tel de ville"}, "coordinates": {"lon": 4.789107, "lat": 45.60837}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472360182", "tarifsenclair": "", "adresse": "20 rue Jules Guesde", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://nativite.paroisses-villeurbanne.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise du Saint Cur\u00e9 d'Ars"}, "coordinates": {"lon": 4.905009, "lat": 45.755337}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Charly", "codepostal": 69390, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Roman;XIIIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place de l'Eglise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://blandinedufleuve-lyon.cef.fr/;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise de Charly"}, "coordinates": {"lon": 4.79491, "lat": 45.645023}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "mairie@ville-caluire.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Collection de v\u00e9g\u00e9taux", "telephone": "0478988080;0478988066", "tarifsenclair": "Entr\u00e9e libre.", "adresse": "Parc Saint Clair", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-caluire.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Roseraie de Saint-Clair"}, "coordinates": {"lon": 4.855437, "lat": 45.787932}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Solaize", "codepostal": 69360, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478028267", "tarifsenclair": "", "adresse": "Chemin de Saint Annin", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-solaize.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Ch\u00e2teau Saint Annin"}, "coordinates": {"lon": 4.851377, "lat": 45.657709}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue Georges Gouy", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque Hommage \u00e0 Diego Rivera"}, "coordinates": {"lon": 4.835856, "lat": 45.731859}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "39 rue de Champvert", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de Champvert"}, "coordinates": {"lon": 4.795612, "lat": 45.762412}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "25 rue Chazi\u00e8re", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de la Cerisaie - Parc Chazi\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.816647, "lat": 45.774947}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "info@lyon-france.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472776969", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon-france.com", "tarifsmax": "", "nom": "La Ville de Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.832568, "lat": 45.756954}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478848102", "tarifsenclair": "", "adresse": "25 rue du 4 Ao\u00fbt", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.nativite.paroisses-villeurbanne.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Sainte Th\u00e9r\u00e8se de l'Enfant J\u00e9sus"}, "coordinates": {"lon": 4.877028, "lat": 45.764649}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "17 rue Burdeau", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin Burdeau"}, "coordinates": {"lon": 4.832824, "lat": 45.770382}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Raymond Poincar\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.86042, "lat": 45.787517}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "R\u00e9sidence Maurice Langlet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.rosesanciennesenfrance.org;http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque de la Rose Lyonnaise"}, "coordinates": {"lon": 4.876513, "lat": 45.729191}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "33 rue Henri Gorjus", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Francis Popy"}, "coordinates": {"lon": 4.822698, "lat": 45.77794}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "info@lachapelle-lyon.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Baroque;XVIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478380909", "tarifsenclair": "", "adresse": "31 rue de la Bourse", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lachapelle-lyon.org", "tarifsmax": "", "nom": "Chapelle de la Trinit\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.83716, "lat": 45.765547}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue Pierre Dupont", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin Duplat"}, "coordinates": {"lon": 4.819831, "lat": 45.770934}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478749027", "tarifsenclair": "", "adresse": "29 rue Berty Albrecht", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Jean Ap\u00f4tre - Notre Dame du Liban"}, "coordinates": {"lon": 4.865963, "lat": 45.726836}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Collonges-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69660, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478220212", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.collongesaumontdor.fr", "tarifsmax": "", "nom": "La Maison Carrand"}, "coordinates": {"lon": 4.834414, "lat": 45.82862}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "archeologie@mairie-lyon.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "0472001212", "tarifsenclair": "", "adresse": "Quai Saint Antoine", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.archeologie.lyon.fr/archeo/", "tarifsmax": "", "nom": "La fouille arch\u00e9ologique du quartier Saint Antoine"}, "coordinates": {"lon": 4.831234, "lat": 45.761663}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Oullins", "codepostal": 69600, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472397313", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "6 chemin de Sanzy", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-oullins.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Naturel du Bois de Sanzy"}, "coordinates": {"lon": 4.79771, "lat": 45.708788}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "mairie@ville-caluire.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478988080", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Acc\u00e8s par Chemin de Wette Fa\u00ffs", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-caluire.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Saint Clair"}, "coordinates": {"lon": 4.855043, "lat": 45.788057}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "Angle rue Delandine et rue Marc-Antoine Petit", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque des Ann\u00e9es 70"}, "coordinates": {"lon": 4.825629, "lat": 45.744712}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Antonin Poncet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://memohaylyon.free.fr/;http://www.mcadecines.com", "tarifsmax": "", "nom": "M\u00e9morial Lyonnais du G\u00e9nocide des Arm\u00e9niens"}, "coordinates": {"lon": 4.83377, "lat": 45.756475}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478849541", "tarifsenclair": "", "adresse": "229 rue Francis de Pr\u00e9ssens\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://resurrection.paroisses-villeurbanne.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre-Dame de l\u2019Esp\u00e9rance - de la R\u00e9surrection"}, "coordinates": {"lon": 4.890461, "lat": 45.770038}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "angle rues Raoul Servant, Etienne Rognon et Professeur Zimmermann", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin des 44 Enfants d'Izieu"}, "coordinates": {"lon": 4.836388, "lat": 45.74577}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "ecrire@mairie-saintgenislaval.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478868200", "tarifsenclair": "", "adresse": "Avenue de Beauregard", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-saintgenislaval.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Lavoir de la Platte"}, "coordinates": {"lon": 4.788244, "lat": 45.695192}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "proprete@grandlyon.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478958810", "tarifsenclair": "", "adresse": "H\u00f4tel de la Communaut\u00e9, 20 rue du Lac", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.grandlyon.com/Visite-des-equipements.5025.0.html", "tarifsmax": "", "nom": "Direction de la Propret\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.854498, "lat": 45.757583}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "23 rue Roger Radisson", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin de la Visitation"}, "coordinates": {"lon": 4.816548, "lat": 45.759808}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Genay", "codepostal": 69730, "email": "genay.info@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472087888", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue du Ch\u00e2teau", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.villedegenay.com", "tarifsmax": "", "nom": "Ch\u00e2teau de Ranc\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.843489, "lat": 45.896239}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478540763", "tarifsenclair": "", "adresse": "34 rue Richelieu", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://nativite.paroisses-villeurbanne.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Coeur Immacul\u00e9 de Marie"}, "coordinates": {"lon": 4.876814, "lat": 45.759829}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont de la Guilloti\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.838276, "lat": 45.756775}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478838871;0437707000", "tarifsenclair": "", "adresse": "mont\u00e9e des Balmes", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Cimeti\u00e8re de Saint Rambert"}, "coordinates": {"lon": 4.834585, "lat": 45.803405}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478036767", "tarifsenclair": "", "adresse": "Entre le campus de la Doua et les rives du Rh\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.parc-feyssine.villeurbanne.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de la Feyssine"}, "coordinates": {"lon": 4.881835, "lat": 45.789043}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "Angle rue de la Plati\u00e8re et quai de la P\u00e9cherie", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque La Biblioth\u00e8que de la Cit\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.831157, "lat": 45.765921}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "contact@canevaflor.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0474634836", "tarifsenclair": "", "adresse": "angle du cours Emile Zola et rue Francis de Pr\u00e9ssens\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Mur V\u00e9g\u00e9tal"}, "coordinates": {"lon": 4.870076, "lat": 45.771639}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "5 rue Coustou", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 5 rue Coustou - 22 rue des Capucins"}, "coordinates": {"lon": 4.835228, "lat": 45.769226}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "39 rue du Bourbonnais", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Montel"}, "coordinates": {"lon": 4.79979, "lat": 45.77352}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "entre la rue Pierre Dupont et le bd de la Croix-Rousse", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin Pierre Dupont"}, "coordinates": {"lon": 4.820423, "lat": 45.771849}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne, vers le Confluent", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Pasteur"}, "coordinates": {"lon": 4.819179, "lat": 45.733684}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Passerelle du Coll\u00e8ge"}, "coordinates": {"lon": 4.83849, "lat": 45.765442}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue Charlie Chaplin", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.trompe-l-oeil.info/Trompeloeil/plus_7emesens1.htm", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque Charlie Chaplin"}, "coordinates": {"lon": 4.860033, "lat": 45.774518}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Passerelle Saint Georges - Abb\u00e9 Paul Couturier"}, "coordinates": {"lon": 4.825659, "lat": 45.757359}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0964185977", "tarifsenclair": "", "adresse": "30 avenue Albert Einstein", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cheminsdememoire.gouv.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Cimeti\u00e8re National Militaire de la Doua"}, "coordinates": {"lon": 4.88574, "lat": 45.784524}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue Alsace Lorraine", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin Croix Paquet"}, "coordinates": {"lon": 4.836788, "lat": 45.771476}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Gallieni"}, "coordinates": {"lon": 4.830894, "lat": 45.7486}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "paroissedegerland@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478726305", "tarifsenclair": "", "adresse": "302 avenue Jean Jaur\u00e8s", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroissedegerland.org;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Antoine le Grand"}, "coordinates": {"lon": 4.831538, "lat": 45.728592}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Bron", "codepostal": 69500, "email": "communication.cricr-lyon-raa@info-routiere.gouv.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472815700;0800100200", "tarifsenclair": "Visites gratuites", "adresse": "25 avenue Francois Mitterrand", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.bison-fute.equipement.gouv.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Centre d'Information et de Coordination Routi\u00e8re (CRICR)"}, "coordinates": {"lon": 4.921989, "lat": 45.737929}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne, vers le Confluent", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Raymond Barre"}, "coordinates": {"lon": 4.818835, "lat": 45.732531}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Bonaparte"}, "coordinates": {"lon": 4.82789, "lat": 45.759679}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "codepostal": 69110, "email": "caoilys@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478597147", "tarifsenclair": "", "adresse": "51 rue Cuzieu", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.pagodethienminh.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Pagode Thien Minh"}, "coordinates": {"lon": 4.779634, "lat": 45.73257}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "lesamisdulien@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478377390", "tarifsenclair": "", "adresse": "16 quai Rambaud", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Bateau Chapelle Le Lien"}, "coordinates": {"lon": 4.814973, "lat": 45.744617}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "22 rue Bouteille", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 22 rue Bouteille - 15 rue Sergent Blandan"}, "coordinates": {"lon": 4.828885, "lat": 45.769066}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Vaulx-en-Velin", "codepostal": 69120, "email": "vaulx@ebulliscience.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478807042;0668473422", "tarifsenclair": "5,50\u20ac par personne\r\n2\u20ac pour les Vaudais et Vaudaises.", "adresse": "15 rue des Verch\u00e8res", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ebulliscience.com", "tarifsmax": "", "nom": "Ebulliscience"}, "coordinates": {"lon": 4.928806, "lat": 45.780679}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "m.jeanmoulin@ville-caluire.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478988526", "tarifsenclair": "Adulte : 2 \u20ac. Gratuit pour les moins de 18 ans et pour les anciens combattants.", "adresse": "2 place Gouilhardou", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "M\u00e9morial de Caluire Jean Moulin"}, "coordinates": {"lon": 4.846039, "lat": 45.799478}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Rillieux-la-Pape", "codepostal": 69140, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Village", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-rillieux-la-pape.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Brosset"}, "coordinates": {"lon": 4.896868, "lat": 45.820679}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "saintemadeleine.charpennes@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478898303", "tarifsenclair": "", "adresse": "11 place Wilson", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-villeurbanne.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Sainte Madeleine des Charpennes"}, "coordinates": {"lon": 4.868231, "lat": 45.77369}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478541024", "tarifsenclair": "", "adresse": "1 place du Ch\u00e2teau", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://paroissesmontchat.blogspirit.com/;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame du Bon Secours"}, "coordinates": {"lon": 4.887543, "lat": 45.749408}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "115 avenue Lacassagne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque Portraits des Grands Hommes de la M\u00e9decine"}, "coordinates": {"lon": 4.875941, "lat": 45.749799}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "24 - 58 rue Pauline Jaricot", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque La R\u00e9sidence de la Sarra"}, "coordinates": {"lon": 4.815455, "lat": 45.761762}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "jardin.rosa.mir@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "87 Grande rue de la Croix-Rousse", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://rosa.mir.free.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin Rosa Mir"}, "coordinates": {"lon": 4.831796, "lat": 45.779077}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Bron", "codepostal": 69500, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472617398", "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", "adresse": "36 boulevard Emile Bolla\u00ebrt", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.grandlyon.com/a-vivre/parc-de-parilly.html", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de Parilly"}, "coordinates": {"lon": 4.897842, "lat": 45.724278}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "contact@lasoieriedesaintjean.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "https://www.facebook.com/lasoieriedesaintjean", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0981831870", "tarifsenclair": "Gratuit.", "adresse": "16 rue du B\u0153uf", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lasoieriedesaintjean.com", "tarifsmax": "", "nom": "Brochier Soieries - La Soierie de Saint-Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.8267, "lat": 45.763022}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "entre la rue Pierre de Vaise et la rue Cottin", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Cottin"}, "coordinates": {"lon": 4.806175, "lat": 45.772133}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Craponne", "codepostal": 69290, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Antique", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue des Aqueducs", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-craponne.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Les Aqueducs"}, "coordinates": {"lon": 4.739588, "lat": 45.748877}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "rivesdesaone@grandlyon.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "L'entr\u00e9e du pavillon est gratuite", "adresse": "Pavillon Rives de Sa\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lesrivesdesaone.com", "tarifsmax": "", "nom": "Les Rives de Sa\u00f4ne"}, "coordinates": {"lon": 4.831388, "lat": 45.763092}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69250, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472084500", "tarifsenclair": "", "adresse": "31 quai Armand Barb\u00e8s", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.sanofi-aventis.com", "tarifsmax": "", "nom": "Sanofi Aventis"}, "coordinates": {"lon": 4.827889, "lat": 45.88088}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "Quartier entre la gare de Perrache et le confluent", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr;http://www.lyon-confluence.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Le Quartier de la Confluence"}, "coordinates": {"lon": 4.821358, "lat": 45.741491}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc (entr\u00e9e principale)", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr/page/culture-et-loisirs/ville-nature/le-parc-de-la-tete-dor.html;http://www.jardin-botanique-lyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de la T\u00eate d'Or"}, "coordinates": {"lon": 4.845057, "lat": 45.777162}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472735858", "tarifsenclair": "", "adresse": "112 avenue Jean Jaur\u00e8s", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cle-sonepar.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Mat Electrique - Vitrine du Confort Electrique"}, "coordinates": {"lon": 4.840278, "lat": 45.742567}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "entr\u00e9es sur l'esplanade de Fourvi\u00e8re et mont\u00e9e St Barth\u00e9l\u00e9my", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin du Rosaire dans le Parc des Hauteurs"}, "coordinates": {"lon": 4.823473, "lat": 45.76263}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Meyzieu", "codepostal": 69330, "email": "contact@mairie-meyzieu.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472451616", "tarifsenclair": "", "adresse": "3 entr\u00e9es : rue de la R\u00e9publique, rue Jean-Louis Barrault et rue Jean Jaur\u00e8s", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.meyzieu.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc R\u00e9publique"}, "coordinates": {"lon": 5.005882, "lat": 45.76637}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "angle 49 quai St Vincent et 2 rue de la Martini\u00e8re", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque A la Rencontre des Lyonnais C\u00e9l\u00e8bres"}, "coordinates": {"lon": 4.828059, "lat": 45.76814}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Genay", "codepostal": 69730, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478913203", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place de Verdun", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Sainte Madeleine"}, "coordinates": {"lon": 4.841551, "lat": 45.897558}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "Clinique St Charles, rue de l'Annonciade", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque V\u00e9g\u00e9tale Lumi\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.827762, "lat": 45.769723}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "18 cours Gambetta", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque Le Mur du Cin\u00e9ma"}, "coordinates": {"lon": 4.84347, "lat": 45.754941}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Vaulx-en-Velin", "codepostal": 69120, "email": "christine.degurse@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472379210", "tarifsenclair": "Visites : 6 \u20ac, 3,50 \u20ac de 6 \u00e0 18 ans\r\n5 \u20ac / pers pour groupes adultes de 10 \u00e0 30 pers", "adresse": "4 et 14 all\u00e9e du Textile", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.atelierdecanuts.com;http://www.visites-entreprises-rhone-alpes.fr/agenda/r-27,tsd-atelier-de-canuts.html?date=", "tarifsmax": "", "nom": "Atelier de Canuts TSD"}, "coordinates": {"lon": 4.925067, "lat": 45.761135}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "entre le quai Paul S\u00e9daillan et la rue Antonin Laborde", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin des Saules"}, "coordinates": {"lon": 4.812784, "lat": 45.786485}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Charbonni\u00e8res-les-Bains", "codepostal": 69260, "email": "paroisse-de-charbonni\u00e8res@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478870654", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place de l'\u00e9glise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://sites.google.com/site/paroissedecharbonnieres/;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame de l'Assomption"}, "coordinates": {"lon": 4.74339, "lat": 45.779496}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69250, "email": "accueil@mairie-neuvillesursaone.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472087000", "tarifsenclair": "", "adresse": "place du 8 Mai 1945", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-neuvillesursaone.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Ch\u00e2teau d'Ombreval"}, "coordinates": {"lon": 4.839821, "lat": 45.878208}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "\u00e0 la crois\u00e9e de la rue des Deux Amants et de la rue Montribloud", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc des Hautefeuilles"}, "coordinates": {"lon": 4.793792, "lat": 45.768111}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "106 avenue Jean Jaur\u00e8s", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque Lumi\u00e8re : Lyon en 2046"}, "coordinates": {"lon": 4.840508, "lat": 45.743375}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "lamothe.blandan@sfr.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", "adresse": "37 rue du Repos/rue Garibaldi", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.parcblandan.com;http://www.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Blandan"}, "coordinates": {"lon": 4.851794, "lat": 45.745366}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "angle rue Cl\u00e9ment Marot et avenue Jean Jaur\u00e8s", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin Cl\u00e9ment Marot"}, "coordinates": {"lon": 4.835958, "lat": 45.73677}}, {"data": {"tarifsmin": "0", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "contactifc@investinlyon.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0472405609", "tarifsenclair": "Groupe adultes : 2,50 \u20ac\nAdulte : 5 \u20ac\nEtudiant : 0 \u20ac (et ch\u00f4meurs).\n Gratuit pour les moins de 12 ans.", "adresse": "Fort Saint Ir\u00e9n\u00e9e", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ifc-lyon.com", "tarifsmax": "5", "nom": "Nouvel Institut Franco-chinois de Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.812453, "lat": 45.754309}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Marcy-l'\u00c9toile", "codepostal": 69280, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0437370100", "tarifsenclair": "", "adresse": "site de production : 1541 avenue Marcel M\u00e9rieux", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.sanofipasteur.com", "tarifsmax": "", "nom": "Sanofi Pasteur"}, "coordinates": {"lon": 4.705491, "lat": 45.778543}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "berges2006@glyon.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478634040", "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", "adresse": "Du parc de la T\u00eate d'Or au Parc de Gerland", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.grandlyon.com/Berges-du-Rhone.26.0.html", "tarifsmax": "", "nom": "Les Berges du Rh\u00f4ne"}, "coordinates": {"lon": 4.843469, "lat": 45.776952}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "21 rue Royale", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 21 rue Royale - 11 Quai Lassagne"}, "coordinates": {"lon": 4.837327, "lat": 45.770828}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue de l\u2019Est, avenue des Acacias", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Bazin"}, "coordinates": {"lon": 4.881964, "lat": 45.752223}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760;0472103030", "tarifsenclair": "Gratuit.", "adresse": "Entr\u00e9e par le Boulevard de la Duch\u00e8re", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.gpvlyonduchere.org/", "tarifsmax": "", "nom": "Parc du Vallon"}, "coordinates": {"lon": 4.792356, "lat": 45.782669}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "contact@atelierdesoierie.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472079783", "tarifsenclair": "Gratuit. Tarif groupes de 40 \u00e0 50 pers : 4 \u20ac / pers", "adresse": "33 rue Romarin", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.atelierdesoierie.com", "tarifsmax": "", "nom": "Atelier de Soierie"}, "coordinates": {"lon": 4.834499, "lat": 45.768212}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Oullins", "codepostal": 69600, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Boulevard Emile Zola", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque Mots Crois\u00e9s"}, "coordinates": {"lon": 4.80122, "lat": 45.71971}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Rillieux-la-Pape", "codepostal": 69140, "email": "info@valorly.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472018602", "tarifsenclair": "", "adresse": "1110 route du Mas Rillier", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.valorly.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Valorly"}, "coordinates": {"lon": 4.915613, "lat": 45.823291}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472776969", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Bellecour", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon-france.com", "tarifsmax": "", "nom": "Les Pavillons de la Place Bellecour"}, "coordinates": {"lon": 4.832568, "lat": 45.757104}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Bron", "codepostal": 69500, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478013084", "tarifsenclair": "", "adresse": "161 boulevard de l'Universit\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cimeti\u00e8re Communautaire"}, "coordinates": {"lon": 4.918699, "lat": 45.723978}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon", "codepostal": 69002, "email": "info@lyon-france.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXIe si\u00e8cle", "telephone": "0472776969", "tarifsenclair": "Gratuit.", "adresse": "Place Bellecour", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon-france.com;http://www.monweekendalyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "Statue de Paul Bocuse"}, "coordinates": {"lon": 4.832893, "lat": 45.757018}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Solaize", "codepostal": 69360, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Antique", "telephone": "0478028267", "tarifsenclair": "", "adresse": "Route de Vernaison", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-solaize.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Borne Milliaire"}, "coordinates": {"lon": 4.837503, "lat": 45.641138}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "secretariat@saintnizier.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Gothique;Renaissance;XIVe si\u00e8cle", "telephone": "0472411805", "tarifsenclair": "", "adresse": "place St Nizier", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.saintnizier-lyon.catholique.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Nizier"}, "coordinates": {"lon": 4.83314, "lat": 45.764622}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "paroissedegerland@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Gothique;XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478726305", "tarifsenclair": "", "adresse": "37 rue F\u00e9lix Brun", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroissedegerland.org;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame des Anges"}, "coordinates": {"lon": 4.832697, "lat": 45.737758}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Baroque;XVIIe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478284168;0478907508", "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", "adresse": "7 impasse des Chartreux", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://pagesperso-orange.fr/paroissesaintbruno;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Bruno des Chartreux"}, "coordinates": {"lon": 4.822097, "lat": 45.770936}}, {"data": {"tarifsmin": "4", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "chrd@mairie-lyon.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e de France;Mus\u00e9e municipal", "telephone": "0478722311", "tarifsenclair": "Adulte : de 4 \u00e0 6 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 18 ans.\n\nGratuit\u00e9 avec la Lyon City Card. \r\nCarte annuelle des mus\u00e9es municipaux : 25 \u20ac valable aussi pour les expositions temporaires.\r\nPass Cit\u00e9 : gratuit pour les habitants des villes jumel\u00e9es.", "adresse": "14 avenue Berthelot", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.chrd.lyon.fr", "tarifsmax": "6", "nom": "Centre d'Histoire de la R\u00e9sistance et de la D\u00e9portation (CHRD)"}, "coordinates": {"lon": 4.835486, "lat": 45.746683}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478540763", "tarifsenclair": "", "adresse": "place Grandcl\u00e9ment", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://nativite.paroisses-villeurbanne.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise de la Nativit\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.890032, "lat": 45.758931}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478080446", "tarifsenclair": "", "adresse": "22 avenue Louis Dufour", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-caluire.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Cimeti\u00e8re de Caluire"}, "coordinates": {"lon": 4.851494, "lat": 45.800907}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "codepostal": 69110, "email": "relais.berbezier@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472576438", "tarifsenclair": "1,50 \u20ac, gratuit - de 12 ans", "adresse": "rue Ste Marguerite", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.fnarh.com;http://www.saintefoyleslyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Tour Relais Chappe"}, "coordinates": {"lon": 4.801017, "lat": 45.735444}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "All\u00e9e de Coubertin, 353 avenue Jean Jaur\u00e8s", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Stade de Gerland"}, "coordinates": {"lon": 4.829907, "lat": 45.724248}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Albigny-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69250, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIIe si\u00e8cle;XIVe si\u00e8cle;XVIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Mont\u00e9e du Vieux Ch\u00e2teau", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://chateaualbigny.com/", "tarifsmax": "", "nom": "Ch\u00e2teau d'Albigny"}, "coordinates": {"lon": 4.830375, "lat": 45.866555}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "mairie@ville-caluire.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478988066", "tarifsenclair": "", "adresse": "H\u00f4tel de Ville", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-caluire.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Chapelle Saint Joseph"}, "coordinates": {"lon": 4.842443, "lat": 45.79677}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle;XXIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Le Quartier de la Part-Dieu"}, "coordinates": {"lon": 4.855313, "lat": 45.760128}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "20 rue Imbert Colom\u00e8s", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 20 rue Imbert Colom\u00e8s - 55 rue des Tables Claudiennes"}, "coordinates": {"lon": 4.834417, "lat": 45.771494}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "Renseignements : H\u00f4tel de Ville, 1 place de la com\u00e9die", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Carillon de l'H\u00f4tel de Ville"}, "coordinates": {"lon": 4.835701, "lat": 45.767403}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478341685", "tarifsenclair": "", "adresse": "2 Rue de la Loge", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.templeduchange.fr;http://www.protestants-lyon.org", "tarifsmax": "", "nom": "Temple du Change"}, "coordinates": {"lon": 4.828064, "lat": 45.764363}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478580183", "tarifsenclair": "", "adresse": "19 rue de Marseille", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-guillotiere.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Andr\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.84128, "lat": 45.752553}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "ecrire@mairie-saintgenislaval.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478868200", "tarifsenclair": "", "adresse": "Route de Brignais", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-saintgenislaval.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Chapelle de Beaunant"}, "coordinates": {"lon": 4.777872, "lat": 45.716548}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Rillieux-la-Pape", "codepostal": 69140, "email": "contact@ville-rillieux-la-pape.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0437850000", "tarifsenclair": "", "adresse": "Hameau de Vancia", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-rillieux-la-pape.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Fort de Vancia"}, "coordinates": {"lon": 4.911146, "lat": 45.823835}}, {"data": {"tarifsmin": "0", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "info@mac-lyon.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e de France;Mus\u00e9e municipal", "telephone": "0472691717;0472691719", "tarifsenclair": "Adulte : de 6 \u00e0 9 \u20ac\nEnfant : 0 \u20ac (<18 ans et personnes handicap\u00e9es avec accompagnateur)).\n\nCarte mus\u00e9es municipaux 25 \u20ac pour 1 an, valable aussi pour les expositions temporaires (hors Biennale de Lyon)\r\n\r\nGratuit\u00e9 avec la Lyon City Card.", "adresse": "81 quai Charles de Gaulle", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mac-lyon.com", "tarifsmax": "9", "nom": "Mus\u00e9e d'Art Contemporain (MAC)"}, "coordinates": {"lon": 4.851671, "lat": 45.784636}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Givors", "codepostal": 69700, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS)", "telephone": "0478730168", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place de l'Eglise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Nicolas"}, "coordinates": {"lon": 4.775577, "lat": 45.582907}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478634040", "tarifsenclair": "Gratuit. Travers\u00e9e entre 8 et 25 min. selon le mode de d\u00e9placement choisi.", "adresse": "de l'av. Birmingham (4\u00b0), prolongement du pont Cl\u00e9menceau,", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://tunnelcroixrousse.fr/index.html;http://infotrafic.grandlyon.com;http://www.grandlyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "Tunnel de la Croix-Rousse - Le tube modes doux"}, "coordinates": {"lon": 4.813857, "lat": 45.774498}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "13 quai Tilsitt", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.consistoiredelyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "La Grande Synagogue de Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.827633, "lat": 45.757074}}, {"data": {"tarifsmin": "4", "commune": "Rochetaill\u00e9e-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69270, "email": "musee-malartre@mairie-lyon.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e municipal", "telephone": "0478221880", "tarifsenclair": "Adulte : 6 \u20ac\r\nDemandeur d'emploi : Sur pr\u00e9sentation d'un justificatif\r\nEtudiant : 4 \u20ac (de 18 \u00e0 25 ans).\r\nGratuit pour les moins de 18 ans, les personnes handicap\u00e9es et leurs accompagnants.\r\n\r\nForfait groupe adultes : 80 \u20ac (avec la visite libre sur r\u00e9servation)\r\nForfait groupe enfants : de 45 \u00e0 60 \u20ac (avec visite guid\u00e9e sur r\u00e9servation (11-25 enfants: 45\u20ac et >25 enfants: 60\u20ac))\r\nGroupe adultes : de 80 \u00e0 160 \u20ac (Visite guid\u00e9e sur r\u00e9servation (<10 pers.: 80 \u20ac et de 11 \u00e0 25 pers: 160 \u20ac))\r\n\r\nGratuit avec la Lyon City Card \r\nCarte mus\u00e9es municipaux 25 \u20ac/an.- Carte mus\u00e9e Jeune (18-25ans) 7\u20ac/an.\r\nCarte Culture 38 \u20ac/an - Carte Culture Jeune (18-25ans) 15\u20ac/an\r\nValables aussi pour les expositions temporaires, gratuite pour les ch\u00f4meurs, handicap\u00e9s et -18 ans.", "adresse": "Ch\u00e2teau de Rochetaill\u00e9e, 645 rue du Mus\u00e9e", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.musee-malartre.com", "tarifsmax": "160", "nom": "Mus\u00e9e de l'Automobile Henri Malartre"}, "coordinates": {"lon": 4.837117, "lat": 45.844975}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "primatiale.saintjean@lyon.catholique.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Gothique;Renaissance;XIIe si\u00e8cle;XIIIe si\u00e8cle;XIVe si\u00e8cle;XVe si\u00e8cle", "telephone": "0478814881;0660835397", "tarifsenclair": "Visites guid\u00e9es gratuites", "adresse": "place St Jean", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr/;http://cathedrale-lyon.cef.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Primatiale Cath\u00e9drale Saint-Jean-Baptiste"}, "coordinates": {"lon": 4.827026, "lat": 45.760935}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO;Renaissance;XVe si\u00e8cle;XVIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.monweekendalyon.com;http://www.lyon-france.com", "tarifsmax": "", "nom": "Les Traboules du Vieux Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.825273, "lat": 45.758362}}, {"data": {"tarifsmin": "1.5", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "contact@musee-de-guignol.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478370167", "tarifsenclair": "Adulte : 5 \u20ac\r\nEtudiant/Adolescent : 3 \u20ac\r\nEnfant : 3 \u20ac (2 - 12 ans).\r\nTarif groupe \u00e0 partir de 10 personnes.\r\nGroupe adultes : de 2 \u00e0 3 \u20ac\r\nGroupe enfants : de 1,50 \u00e0 2 \u20ac\r\nGratuit avec la Lyon City Card.", "adresse": "6 rue Saint-Jean", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.musee-de-guignol.fr", "tarifsmax": "5", "nom": "Le Petit Mus\u00e9e de Guignol"}, "coordinates": {"lon": 4.828105, "lat": 45.763871}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "lorette@opm-cm.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472384100", "tarifsenclair": "", "adresse": "Oeuvres Pontificales Missionnaires, 42 mont\u00e9e St Barth\u00e9l\u00e9my", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mission.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Chapelle Sainte Philom\u00e8ne"}, "coordinates": {"lon": 4.824243, "lat": 45.762404}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Oullins", "codepostal": 69600, "email": "contacts@paroisseoullins.net", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478513286", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "22 rue Voltaire", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Martin"}, "coordinates": {"lon": 4.804534, "lat": 45.715207}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Grigny", "codepostal": 69520, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Collection de v\u00e9g\u00e9taux", "telephone": "0472495249", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue Jean sellier", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Le parc du Manoir"}, "coordinates": {"lon": 4.794075, "lat": 45.611697}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Feyzin", "codepostal": 69320, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472214600", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue des Foss\u00e9s, route de Corbas", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-feyzin.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Fort de Feyzin"}, "coordinates": {"lon": 4.880387, "lat": 45.673579}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "musee@mutg.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478751675", "tarifsenclair": "Visites guid\u00e9es : 8 \u20ac, \r\n6 \u20ac \u00e9tudiants et retrait\u00e9s, \r\n4 \u20ac de 12 \u00e0 17 ans, \r\nAppartement : 3 \u20ac, gratuit jusqu'\u00e0 12 ans\r\nVisites audio-guid\u00e9es : 5 \u20ac,  4 \u20ac \u00e9tudiants et retrait\u00e9s, 3 \u20ac de 12 \u00e0 25 ans\r\nL'entr\u00e9e et l'Histoguide inclus dans la Lyon City Card", "adresse": "4 rue des Serpolli\u00e8res", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.museeurbaintonygarnier.com", "tarifsmax": "", "nom": "Mus\u00e9e Urbain Tony Garnier - Cit\u00e9 Tony Garnier"}, "coordinates": {"lon": 4.864051, "lat": 45.73251}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Antonin Poncet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Flower Tree"}, "coordinates": {"lon": 4.835358, "lat": 45.755996}}, {"data": {"tarifsmin": "3", "commune": "Marcy-l'\u00c9toile", "codepostal": 69280, "email": "contact@musee-docteur-merieux.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0437200101", "tarifsenclair": "Adulte : de 3 \u00e0 5 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 16 ans.\n Tarif groupe \u00e0 partir de 8 personnes.\n\nGratuit\u00e9 pour les \u00e9tudiants des universit\u00e9s de Lyon.\r\nPour les groupes constitu\u00e9s : 6 \u20ac par personne (sur r\u00e9servation au moins 2 semaines \u00e0 l\u2019avance).\r\nGratuit avec la Lyon City Card.", "adresse": "309 avenue Jean Collomb", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://musee-docteur-merieux.com", "tarifsmax": "5", "nom": "Mus\u00e9e de Sciences Biologiques Docteur M\u00e9rieux"}, "coordinates": {"lon": 4.715366, "lat": 45.783297}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "info@mtmad.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478384200", "tarifsenclair": "Billet valable pour le Mus\u00e9e des Arts D\u00e9coratifs :\r\nPlein tarif : 10 \u20ac\r\nTarif r\u00e9duit : 7,50 \u20ac \u00e9tudiants de 16 \u00e0 25 ans. \r\nTarif r\u00e9duit pour les personnes en situation de handicap & les accompagnateurs.\r\nForfait groupe adultes (+ de 10 pers) 6,50 \u20ac /4,50 \u20ac avec guide du mus\u00e9e.\r\nPass Cit\u00e9 : gratuit pour les habitants des villes jumel\u00e9es. \r\nGratuit avec la Lyon City Card.", "adresse": "34 rue de la Charit\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mtmad.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Mus\u00e9e des Arts D\u00e9coratifs"}, "coordinates": {"lon": 4.831275, "lat": 45.753226}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "saintvincentsaintpaul@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478286793", "tarifsenclair": "", "adresse": "59 quai St Vincent", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame Saint Vincent"}, "coordinates": {"lon": 4.829435, "lat": 45.767463}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "V\u00e9nissieux", "codepostal": 69200, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478742398", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue Jeanne Labourbe", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Sainte Jeanne d'Arc de Parilly"}, "coordinates": {"lon": 4.885569, "lat": 45.717477}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478287958", "tarifsenclair": "", "adresse": "10 rue Lanterne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://temples.free.fr;http://www.eglise-reformee-car.org", "tarifsmax": "", "nom": "Temple de la Lanterne"}, "coordinates": {"lon": 4.831409, "lat": 45.766565}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "primatiale.saintjean@lyon.catholique.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478928229", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "place St Jean", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://cathedrale-lyon.cef.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Mus\u00e9e du Tr\u00e9sor de la Cath\u00e9drale - Ancienne Man\u00e9canterie"}, "coordinates": {"lon": 4.827043, "lat": 45.760435}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place des Terreaux", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Fontaine Bartholdi"}, "coordinates": {"lon": 4.833555, "lat": 45.767605}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Grigny", "codepostal": 69520, "email": "amisduvieuxgrigny@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0437200446", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "14 place Jean Jaures", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://lesamisduvieuxgrigny.fr", "tarifsmax": "", "nom": "La Maison Hosotte"}, "coordinates": {"lon": 4.792378, "lat": 45.609354}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr;http://www.lyon-france.com", "tarifsmax": "", "nom": "Le Quartier Perrache"}, "coordinates": {"lon": 4.826345, "lat": 45.749977}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Bron", "codepostal": 69500, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478268130", "tarifsenclair": "", "adresse": "11 place Baptiste Curial", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://paroissedebron.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Denis"}, "coordinates": {"lon": 4.91718, "lat": 45.737326}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Givors", "codepostal": 69700, "email": "resa@lyon-france.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472776969", "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", "adresse": "place Camille Vallin", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon-france.com/Visites-guidees", "tarifsmax": "", "nom": "La Cit\u00e9 des Etoiles"}, "coordinates": {"lon": 4.773721, "lat": 45.581615}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "10-12 boulevard Vivier-Merle", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Tour Oxyg\u00e8ne"}, "coordinates": {"lon": 4.858298, "lat": 45.7585}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "\u00e0 l'intersection des rues de Marseille et de l'Universit\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "L'Immeuble Citro\u00ebn"}, "coordinates": {"lon": 4.839649, "lat": 45.750741}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "info@ilebarbe.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Roman;XIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478839851", "tarifsenclair": "", "adresse": "sur l'Ile Barbe, place Notre-Dame", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ilebarbe.fr;http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame - Saint Rambert L'Ile Barbe"}, "coordinates": {"lon": 4.834499, "lat": 45.79802}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Montanay", "codepostal": 69250, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Roman;XIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478913203", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place de l'\u00e9glise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Pierre de Montanay"}, "coordinates": {"lon": 4.864023, "lat": 45.881511}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Givors", "codepostal": 69700, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS)", "telephone": "0478730168", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue des Combes", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Pancrace Bans"}, "coordinates": {"lon": 4.792421, "lat": 45.571755}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "classemusee.lyon8@laposte.net", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0472340749;0478016350", "tarifsenclair": "10 \u20ac pour le groupe (20 personnes maximum)\r\nEntr\u00e9e gratuite pour les individuels.", "adresse": "Entr\u00e9e du mus\u00e9e : 2 rue du G\u00e9n\u00e9ral Andr\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.classemuseelyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "Classe Mus\u00e9e de l'Ecole Jean Mac\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.876598, "lat": 45.725708}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Vaulx-en-Velin", "codepostal": 69120, "email": "paroisses.vaulxenvelin@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478805202", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Saulnier", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://paroisses.vaulxenvelin.over-blog.com/;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame de l'Assomption"}, "coordinates": {"lon": 4.92708, "lat": 45.786388}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0472670590", "tarifsenclair": "", "adresse": "5 place Chanoine Coupat", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroissesaintgenislaval.org;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise de Saint Genis"}, "coordinates": {"lon": 4.795005, "lat": 45.695026}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "42 mont\u00e9e St-Barth\u00e9l\u00e9my", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 42 Mont\u00e9e St-Barth\u00e9l\u00e9my - Mont\u00e9e Cardinal Bill\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.823512, "lat": 45.760903}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "12 quai Perrache", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Anciennes prisons Saint Paul et Saint Joseph"}, "coordinates": {"lon": 4.828148, "lat": 45.746743}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Tolozan", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Le Patineur de C\u00e9sar"}, "coordinates": {"lon": 4.837632, "lat": 45.769184}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Germain-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69650, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue du Souvenir", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cimeti\u00e8re Britannique"}, "coordinates": {"lon": 4.80852, "lat": 45.879341}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place des Terreaux", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Place des Terreaux"}, "coordinates": {"lon": 4.833555, "lat": 45.767433}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Givors", "codepostal": 69700, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472491818", "tarifsenclair": "", "adresse": "Quai Rosenberg", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont de Chasse"}, "coordinates": {"lon": 4.778967, "lat": 45.580767}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "lyon8-apotres@live.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478740014", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue du Commandant Pegout", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://apotres.e-monsite.com;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Jacques des Etats-Unis"}, "coordinates": {"lon": 4.866943, "lat": 45.731018}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "26 quai de Bondy / 3 place Ennemont Fousseret", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque de la Cour des Loges"}, "coordinates": {"lon": 4.828733, "lat": 45.764939}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Bellecour", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Place Bellecour"}, "coordinates": {"lon": 4.831924, "lat": 45.757404}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "6 quai St Vincent", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Le Grenier d'Abondance"}, "coordinates": {"lon": 4.814801, "lat": 45.769499}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "place de la Croix-Rousse", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Place de la Croix-Rousse"}, "coordinates": {"lon": 4.832182, "lat": 45.774767}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Gallo-romain", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue Lucien Sportisse", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Amphith\u00e9\u00e2tre des Trois Gaules"}, "coordinates": {"lon": 4.830251, "lat": 45.770606}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "musee.sapeur-pompier@sdis69.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0472175454", "tarifsenclair": "6 \u20ac, gratuit -18 ans, handicap\u00e9s et minima sociaux. \r\n3\u20ac : personnel du SDIS et \u00e9tudiants. \r\n40 \u20ac : groupes jusqu\u2019\u00e0 24 personnes, au-del\u00e0 50 \u20ac par tranche de 25 personnes.", "adresse": "Caserne de la Duch\u00e8re", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.museepompiers.com", "tarifsmax": "", "nom": "Mus\u00e9e des Sapeurs Pompiers Lyon Rh\u00f4ne"}, "coordinates": {"lon": 4.79521, "lat": 45.789941}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "lerize@mairie-villeurbanne.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0437571717", "tarifsenclair": "", "adresse": "avenue Henri Barbusse", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://lerize.villeurbanne.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Le Quartier des Gratte-Ciel"}, "coordinates": {"lon": 4.879487, "lat": 45.768169}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Charles B\u00e9raudier", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Two Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.859139, "lat": 45.760611}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Antonin Poncet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Clocher de l\u2019ancien H\u00f4pital de la Charit\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.833598, "lat": 45.756385}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Passerelle de l'Homme de la Roche"}, "coordinates": {"lon": 4.820724, "lat": 45.766849}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "lamothe.blandan@sfr.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XVIe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "37 rue du Repos/rue Garibaldi", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.parcblandan.com;http://www.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Fort Lamothe (ou La Motte)"}, "coordinates": {"lon": 4.851794, "lat": 45.745366}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "3 place du Change", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 3 Place du Change"}, "coordinates": {"lon": 4.828304, "lat": 45.764394}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "La Tour-de-Salvagny", "codepostal": 69890, "email": "mairie.latour@salvagny.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478480635", "tarifsenclair": "", "adresse": "Avenue du Casino", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.salvagny.org", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de l'Hippodrome"}, "coordinates": {"lon": 4.720173, "lat": 45.805924}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "7 rue Pareille", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.tonytollet.org;http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque Hommage \u00e0 Tony Tollet"}, "coordinates": {"lon": 4.827813, "lat": 45.768408}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Irigny", "codepostal": 69540, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue de l'Eglise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque V\u00e9g\u00e9tale Lumi\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.82403, "lat": 45.672572}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Vernaison", "codepostal": 69390, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472305000", "tarifsenclair": "", "adresse": "770 chemin des Gaupi\u00e8res", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.vernaison.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc du Lac Enchant\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.802655, "lat": 45.650823}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "50 rue Saint Jean", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 50 rue Saint Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.827628, "lat": 45.76255}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "79 boulevard Jean XXIII", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Marc"}, "coordinates": {"lon": 4.870806, "lat": 45.73671}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", "adresse": "all\u00e9e int\u00e9rieure du Centre Cial Part-Dieu", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque du Quartier de la Part-Dieu"}, "coordinates": {"lon": 4.855657, "lat": 45.762972}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "quai Fillon, du Pont Pasteur \u00e0 la rue Chevrot", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc du Confluent"}, "coordinates": {"lon": 4.823513, "lat": 45.721881}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478837798", "tarifsenclair": "", "adresse": "place Vanderpol", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Pierre aux Liens - de Vaise"}, "coordinates": {"lon": 4.807851, "lat": 45.772622}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Patrimoine mondial UNESCO;Renaissance;XIIe si\u00e8cle;XIIIe si\u00e8cle;XIVe si\u00e8cle;XVe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Le Quartier du Vieux Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.827263, "lat": 45.761634}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "52 rue Gabriel P\u00e9ri", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque Le Th\u00e9\u00e2tre des Charpennes"}, "coordinates": {"lon": 4.866321, "lat": 45.772536}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "angle bd des Canuts et rue Denfert Rochereau", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque des Canuts"}, "coordinates": {"lon": 4.827847, "lat": 45.77797}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Oullins", "codepostal": 69600, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472397313", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "bd Emile Zola, rue du Merlo et rue Francisque Jomard", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-oullins.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Naturel de l'Yzeron"}, "coordinates": {"lon": 4.796777, "lat": 45.721027}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Francheville", "codepostal": 69340, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478590266", "tarifsenclair": "", "adresse": "Avenue du Chater", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-francheville69.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc du Grillon"}, "coordinates": {"lon": 4.772908, "lat": 45.741986}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Oullins", "codepostal": 69600, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue Orsel", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque La Renaissance"}, "coordinates": {"lon": 4.811269, "lat": 45.716419}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "8 rue du Professeur Paul Sisley", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Sisley"}, "coordinates": {"lon": 4.868405, "lat": 45.749618}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Vaulx-en-Velin", "codepostal": 69120, "email": "usinesansfin@voila.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0663226067", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "55 rue de la R\u00e9publique", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://usine-sans-fin.fr", "tarifsmax": "", "nom": "L\u2019Usine Sans Fin"}, "coordinates": {"lon": 4.925051, "lat": 45.78629}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Priest", "codepostal": 69800, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472234848", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "rue de l'Egalit\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-saint-priest.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc du Ch\u00e2teau de Saint Priest"}, "coordinates": {"lon": 4.942732, "lat": 45.691462}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Passerelle Saint Vincent"}, "coordinates": {"lon": 4.820724, "lat": 45.766715}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "6 cours Albert Thomas", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.univ-lyon3.fr", "tarifsmax": "", "nom": "La Manufacture des Tabacs"}, "coordinates": {"lon": 4.860549, "lat": 45.74881}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "codepostal": 69110, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0437570275", "tarifsenclair": "", "adresse": "69 route de la Lib\u00e9ration", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.saintefoyleslyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Maison de l\u2019Aqueduc"}, "coordinates": {"lon": 4.779003, "lat": 45.72537}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "Esplanade de la Duch\u00e8re", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin Philosophique - Aire de la Compas-Raison"}, "coordinates": {"lon": 4.796273, "lat": 45.782406}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "60 rue Joliot Curie", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de M\u00e9nival ou Parc des M\u00fbriers"}, "coordinates": {"lon": 4.789447, "lat": 45.755231}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "mba.serviceinterieur@mairie-lyon.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472101740", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "20 place des Terreaux", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mba-lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin du Mus\u00e9e des Beaux-Arts"}, "coordinates": {"lon": 4.833577, "lat": 45.767089}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Bron", "codepostal": 69500, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478268130", "tarifsenclair": "", "adresse": "63 Rue des Essarts", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://paroissedebron.fr/paroisse-st-benoit/eglise-notre-dame-de-lourdes/", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame de Lourdes"}, "coordinates": {"lon": 4.89654, "lat": 45.731947}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472783600", "tarifsenclair": "", "adresse": "29 rue des Soeurs Bouvier", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.vinci-construction.fr", "tarifsmax": "", "nom": "ancien H\u00f4pital Debrousse"}, "coordinates": {"lon": 4.81081, "lat": 45.74854}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Bron", "codepostal": 69500, "email": "pratique@ville-bron.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472361313", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Entr\u00e9e par la rue des Essarts", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-bron.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc des Essarts"}, "coordinates": {"lon": 4.894072, "lat": 45.73329}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "jardins.suspendus@yahoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Centre d'Echanges de Perrache", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lepassejardins.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Les Terrasses de Perrache"}, "coordinates": {"lon": 4.826431, "lat": 45.749888}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Tassin-la-Demi-Lune", "codepostal": 69160, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478342702", "tarifsenclair": "", "adresse": "83 avenue du 8 Mai 1945", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisse-saint-claude-tassin.eu;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Claude de Tassin"}, "coordinates": {"lon": 4.759147, "lat": 45.761012}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Vaulx-en-Velin", "codepostal": 69120, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "1 \u00e0 9 chemin de la Ferme", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque des Noirettes"}, "coordinates": {"lon": 4.912498, "lat": 45.787188}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Givors", "codepostal": 69700, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478730168", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue Victor Hugo", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame"}, "coordinates": {"lon": 4.771457, "lat": 45.587742}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "Angle de la Grande-Rue de la Croix-Rousse et la rue de Cuire", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc du Clos Carret"}, "coordinates": {"lon": 4.831495, "lat": 45.775605}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue de la Bombarde", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Place de la Basoche"}, "coordinates": {"lon": 4.826824, "lat": 45.761997}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue Lucien Sportisse", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin des Plantes"}, "coordinates": {"lon": 4.829865, "lat": 45.770606}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "7 rue St Polycarpe", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.bm-lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "La Condition des Soies"}, "coordinates": {"lon": 4.834305, "lat": 45.768989}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "info@lyon-fourviere.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478251301;0478258619", "tarifsenclair": "", "adresse": "place de Fourvi\u00e8re", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.fourviere.org", "tarifsmax": "", "nom": "La Tour de l'Observatoire de la Basilique de Fourvi\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.821925, "lat": 45.762254}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "9 rue des Trois Maries", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 9 rue des Trois Maries - 17 quai Romain Rolland"}, "coordinates": {"lon": 4.828409, "lat": 45.762887}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478930086", "tarifsenclair": "", "adresse": "angle rue Mass\u00e9na et rue Sully", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://rivegauche-lyon.cef.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Joseph des Brotteaux"}, "coordinates": {"lon": 4.854369, "lat": 45.771385}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "bernadette.clair@neuf.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478232794", "tarifsenclair": "", "adresse": "42 cours Aristide Briand", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://immaculeeconception-caluire.paroisse.net;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Clair"}, "coordinates": {"lon": 4.846808, "lat": 45.785175}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478270248", "tarifsenclair": "", "adresse": "25 rue Chazi\u00e8re", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.villagillet.net", "tarifsmax": "", "nom": "Villa Gillet"}, "coordinates": {"lon": 4.818643, "lat": 45.774775}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Champagne-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69410, "email": "cure@paroissechampagne-lyon.cef.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478350402", "tarifsenclair": "", "adresse": "place Ludovic Monnier", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroissechampagne-lyon.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Louis Roi"}, "coordinates": {"lon": 4.790742, "lat": 45.794641}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478540776", "tarifsenclair": "", "adresse": "angle rues Chambovet & Massenet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.associationparcchambovet.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Chambovet"}, "coordinates": {"lon": 4.894624, "lat": 45.748031}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "infos@lyon.cci.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472405858", "tarifsenclair": "", "adresse": "20 rue de la Bourse", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.cci.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Le Palais du Commerce et la Bourse"}, "coordinates": {"lon": 4.836216, "lat": 45.76435}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "En terrasse", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "10 rue Vauzelles / place Morel", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Sutter"}, "coordinates": {"lon": 4.826174, "lat": 45.772702}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Corbas", "codepostal": 69960, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472900300", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue du Dauphin\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Fort de Corbas"}, "coordinates": {"lon": 4.906256, "lat": 45.681822}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "accueil@obs.univ-lyon1.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478868383;0478868534", "tarifsenclair": "Visites jour : 4 \u20ac, 2 \u20ac - de 12 ans.", "adresse": "9 avenue Charles Andr\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www-obs.univ-lyon1.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Observatoire de Saint Genis Laval"}, "coordinates": {"lon": 4.782509, "lat": 45.6954}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Germain-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69650, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place de l'Eglise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.saintgermainaumontdor.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Ch\u00e2teau Fort - Tour M\u00e9di\u00e9vale"}, "coordinates": {"lon": 4.805491, "lat": 45.880917}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "chinal@geo-anse.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478372140;0478748134;0650163879", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Maison du G\u00e9om\u00e8tre, 79 cours Charlemagne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.geomusee.org;http://www.geometre-expert-rhone-alpes.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Mus\u00e9e des G\u00e9om\u00e8tres"}, "coordinates": {"lon": 4.82021, "lat": 45.741865}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon Saint-Exup\u00e9ry", "codepostal": 69125, "email": "visite.guidee@lyonaeroports.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472225473", "tarifsenclair": "Pour tout le site ( l'a\u00e9rogare et la gare TGV) : 12 \u20ac par personne (si 20 personnes payantes), forfait de 250 \u20ac (si moins de 20 personnes).", "adresse": "BP 113", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyonaeroports.com/fre/Accueil/Espace-partenaires/Publicite-et-evenements/Visiter-l-aeroport;http://www.lyonaeroports.com", "tarifsmax": "", "nom": "A\u00e9roport International Saint Exup\u00e9ry"}, "coordinates": {"lon": 5.078816, "lat": 45.720922}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "Pont Pasteur, avenue Leclerc", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie7.lyon.fr/vdl/sections/fr/arrondissements/7arrdt/environnement8466/parcs_et_jardins/parc_des_berges;http://www.grandlyon.com/fileadmin/user_upload/Pdf/territoire/Grands_Projets/Berges_Rhone/plaquette_berges_0401.pdf", "tarifsmax": "", "nom": "Parc des Berges du Rh\u00f4ne"}, "coordinates": {"lon": 4.822097, "lat": 45.734224}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "contact@lasucriere-lyon.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0427826940", "tarifsenclair": "", "adresse": "49 - 50 quai Rambaud", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lasucriere-lyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "La Sucri\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.815144, "lat": 45.737039}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "mairie9@mairie-lyon.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472198181", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Ile Barbe", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie9.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "L'Ile Barbe"}, "coordinates": {"lon": 4.831076, "lat": 45.797072}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Rillieux-la-Pape", "codepostal": 69140, "email": "proprete@grandlyon.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472014954;0478958810", "tarifsenclair": "", "adresse": "105 avenue du 8 Mai 1945", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.grandlyon.com/Centre-de-tri.2205.0.html", "tarifsmax": "", "nom": "Centre de Tri Digitale V\u00e9olia"}, "coordinates": {"lon": 4.879837, "lat": 45.81355}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon Saint-Exup\u00e9ry", "codepostal": 69125, "email": "visite.guidee@lyonaeroports.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472225473", "tarifsenclair": "Pour tout le site (la gare TGV et l'a\u00e9rogare) : 12 \u20ac par personne (si 20 personnes payantes), forfait de 250 \u20ac (si moins de 20 personnes).", "adresse": "Face au Centre de l'a\u00e9roport", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyonaeroports.com;http://www.sncf.com", "tarifsmax": "", "nom": "Gare de Lyon Saint Exup\u00e9ry"}, "coordinates": {"lon": 5.075469, "lat": 45.72105}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "36 cours G\u00e9n\u00e9ral Giraud", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin des Chartreux - Clos St Beno\u00eet"}, "coordinates": {"lon": 4.821067, "lat": 45.76869}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Albigny-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69250, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478913138", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "14 rue Jean Chirat", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-albignysursaone.fr", "tarifsmax": "", "nom": "La Maison de l'Accueil"}, "coordinates": {"lon": 4.832568, "lat": 45.863477}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Collonges-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69660, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478220212", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.collongesaumontdor.fr", "tarifsmax": "", "nom": "La Maison Bonnamour"}, "coordinates": {"lon": 4.834414, "lat": 45.82862}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Fons", "codepostal": 69190, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472092020", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.saint-fons.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Ch\u00e2teau d'eau"}, "coordinates": {"lon": 4.853218, "lat": 45.709091}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "place Abb\u00e9 Larue", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin de Montr\u00e9al - du Belv\u00e9d\u00e8re - des Curiosit\u00e9s"}, "coordinates": {"lon": 4.81962, "lat": 45.755198}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Bellecour, vers sa rue", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.antoinedesaintexupery.com", "tarifsmax": "", "nom": "La Statue d'Antoine de Saint Exup\u00e9ry"}, "coordinates": {"lon": 4.829956, "lat": 45.757452}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472007700", "tarifsenclair": "", "adresse": "Ecole Nationale Des Finances Publiques", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Fort Saint Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.815402, "lat": 45.770307}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "16/18 rue Pierre de Coubertin", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque de Gerland"}, "coordinates": {"lon": 4.826461, "lat": 45.724562}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Masaryk"}, "coordinates": {"lon": 4.808235, "lat": 45.778449}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "tcl@tcl.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0426101212", "tarifsenclair": "", "adresse": "Direction des TCL : 19 bd Vivier Merle", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.tcl.fr", "tarifsmax": "", "nom": "TCL - Transports en Commun Lyonnais"}, "coordinates": {"lon": 4.858808, "lat": 45.756691}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0472079052", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "11 rue d\u2019Austerlitz", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Toque Blanche"}, "coordinates": {"lon": 4.834487, "lat": 45.775575}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "cc@citecreation.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478504457;0478503212", "tarifsenclair": "", "adresse": "98 avenue Lacassagne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-creation.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fresque Histoire des Transports en Commun"}, "coordinates": {"lon": 4.878771, "lat": 45.748563}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "gallo-romain.musee@grandlyon.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Gallo-romain", "telephone": "0472384930", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "6 rue de l'Antiquaille", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.museegalloromain.grandlyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "Th\u00e9\u00e2tres Romains de Fourvi\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.820337, "lat": 45.759978}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Genis-les-Olli\u00e8res", "codepostal": 69290, "email": "mairie@mairie-stgenislesollieres.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "", "telephone": "0478570555", "tarifsenclair": "", "adresse": "41 rue Marius Poncet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.stgenislesollieres.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Castel de la Sabli\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.734635, "lat": 45.757284}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Genis-les-Olli\u00e8res", "codepostal": 69290, "email": "mairie@mairie-stgenislesollieres.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478570555", "tarifsenclair": "", "adresse": "place de l'Eglise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.stgenislesollieres.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Barth\u00e9l\u00e9my"}, "coordinates": {"lon": 4.725863, "lat": 45.754977}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "paroisse2lyon@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472776174", "tarifsenclair": "", "adresse": "11 rue Auguste Comte", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisse2lyon.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Fran\u00e7ois de Sales"}, "coordinates": {"lon": 4.831839, "lat": 45.755397}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Priest", "codepostal": 69800, "email": "chateau@mairie-saint-priest.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XVe si\u00e8cle;XVIe si\u00e8cle", "telephone": "0478212558", "tarifsenclair": "Gratuit.", "adresse": "2 rue de l'Egalit\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-saint-priest.fr/Chateau.1783.0.html", "tarifsmax": "", "nom": "Ch\u00e2teau de Saint Priest"}, "coordinates": {"lon": 4.942732, "lat": 45.691462}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "A la fran\u00e7aise", "telephone": "0472181000", "tarifsenclair": "", "adresse": "18 avenue du Docteur Terver", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-ecully.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin de la Condamine"}, "coordinates": {"lon": 4.77496, "lat": 45.770508}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "0800153050", "tarifsenclair": "", "adresse": "de l'av. Birmingham (4\u00b0), prolongement du pont Cl\u00e9menceau,", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.tunnelcroixrousse.fr;http://infotrafic.grandlyon.com;http://www.grandlyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "Tunnel de la Croix-Rousse"}, "coordinates": {"lon": 4.813857, "lat": 45.774498}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "A l'anglaise", "telephone": "0472181000", "tarifsenclair": "", "adresse": "avenue Paul Santy", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-ecully.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc et \u00e9tang de Malrochet"}, "coordinates": {"lon": 4.771845, "lat": 45.771969}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "5 place Croix Paquet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule et cour du Moirage"}, "coordinates": {"lon": 4.836274, "lat": 45.770155}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Gallo-romain", "telephone": "0472384930", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue des Farges", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.museegalloromain.grandlyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "Thermes Romains"}, "coordinates": {"lon": 4.820152, "lat": 45.756437}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIe si\u00e8cle", "telephone": "0478849541", "tarifsenclair": "", "adresse": "11 rue Pierre Baratin", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://resurrection.paroisses-villeurbanne.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Julien de Cusset - Saint Athanase"}, "coordinates": {"lon": 4.900332, "lat": 45.765248}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Dardilly", "codepostal": 69570, "email": "paroissededardilly@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478661909", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Fr\u00e8res Auxiliaires, 2 rue du Cur\u00e9 d'Ars", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisse-dardilly.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Maison Natale du Cur\u00e9 d'Ars"}, "coordinates": {"lon": 4.75384, "lat": 45.803241}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Sathonay-Village", "codepostal": 69580, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478221100", "tarifsenclair": "", "adresse": "Route de Saint Trivier", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Laurent"}, "coordinates": {"lon": 4.877157, "lat": 45.834122}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69250, "email": "accueil@mairie-neuvillesursaone.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "A la fran\u00e7aise", "telephone": "0472087000", "tarifsenclair": "", "adresse": "place du 8 Mai 1945", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-neuvillesursaone.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc du Ch\u00e2teau d'Ombreval"}, "coordinates": {"lon": 4.839821, "lat": 45.878208}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "saintvincentsaintpaul@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Roman;XIIIe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478698914", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue St Paul", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Paul - Chapelle Sainte Marguerite"}, "coordinates": {"lon": 4.826989, "lat": 45.766595}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "cilvaise@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0632461694", "tarifsenclair": "", "adresse": "mont\u00e9e de l'Observance", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ucil.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Fort de Loyasse"}, "coordinates": {"lon": 4.811421, "lat": 45.766773}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Givors", "codepostal": 69700, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472491818", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "1 quai Georges L\u00e9vy", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Immeuble Dubosc et Landowski"}, "coordinates": {"lon": 4.77322, "lat": 45.585963}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "contacts@capeb-rhone.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0472857710", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "59 rue de Saint-Cyr", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.capeb-rhone.fr/musee-jean-butaud/", "tarifsmax": "", "nom": "Mus\u00e9e de l'Outillage Jean Butaud"}, "coordinates": {"lon": 4.807838, "lat": 45.783582}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Givors", "codepostal": 69700, "email": "http://www.iqra-givors.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue Honor\u00e9 P\u00e9t\u00e9tin", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Mosqu\u00e9e de Givors"}, "coordinates": {"lon": 4.772743, "lat": 45.592667}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "9 Petite rue des Feuillants", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 9 Petite rue des Feuillants - Rue de Thou"}, "coordinates": {"lon": 4.836985, "lat": 45.769543}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Gallo-romain", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "1 rue de l'Antiquaille, cour des Clo\u00eetres", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cachot Sainte Blandine, Saint Pothin"}, "coordinates": {"lon": 4.822612, "lat": 45.75941}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "184 rue Duguesclin / rue de Bonnel / rue Servient", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Le Palais de Justice de la Cit\u00e9 Judiciaire"}, "coordinates": {"lon": 4.848061, "lat": 45.761056}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "lyon@sogelym-dixence.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472746969", "tarifsenclair": "", "adresse": "5 place Jules Ferry", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.sogelym-dixence.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Le Lugdunum"}, "coordinates": {"lon": 4.859179, "lat": 45.767102}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle;XVIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478232232", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place de l'Eglise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://immaculeeconception-caluire.paroisse.net;http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise de l'Immacul\u00e9e Conception"}, "coordinates": {"lon": 4.848128, "lat": 45.800021}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Givors", "codepostal": 69700, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Roman", "telephone": "0478450217", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Lieu dit St-Martin de Cornas", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.le-lyonnais.org", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Martin de Cornas"}, "coordinates": {"lon": 4.717598, "lat": 45.586584}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lissieu", "codepostal": 69380, "email": "mairie@lissieu.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478476035", "tarifsenclair": "", "adresse": "Le Bourg", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lissieu.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Tours de Lissieu"}, "coordinates": {"lon": 4.742993, "lat": 45.864269}}, {"data": {"tarifsmin": "4", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "resa-mil@mairie-lyon.fr;mil@mairie-lyon.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e de France;Mus\u00e9e municipal", "telephone": "0478376598", "tarifsenclair": "Adulte : de 4 \u00e0 6 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 18 ans.\n\nGratuit avec la Lyon City Card.\r\nCarte mus\u00e9es municipaux 25 \u20ac pour 1 an, valable aussi pour les expositions temporaires, gratuite pour les ch\u00f4meurs, handicap\u00e9s et - de 18 ans.\r\nPass Cit\u00e9 : gratuit pour les habitants des villes jumel\u00e9es.", "adresse": "13 rue de la Poulaillerie", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.imprimerie.lyon.fr", "tarifsmax": "6", "nom": "Mus\u00e9e de l'Imprimerie et de la communication graphique"}, "coordinates": {"lon": 4.834746, "lat": 45.764245}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Cailloux-sur-Fontaines", "codepostal": 69270, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Roman;XIe si\u00e8cle;XVe si\u00e8cle", "telephone": "0478221100", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place de l'Eglise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame de Fontaines"}, "coordinates": {"lon": 4.874143, "lat": 45.85175}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place des Jacobins", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Fontaine des Jacobins"}, "coordinates": {"lon": 4.833555, "lat": 45.760517}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Collonges-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69660, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Roman", "telephone": "0478221100", "tarifsenclair": "", "adresse": "Le Vieux Collonges", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Nizier du Vieux Collonges et la Maison Carrand"}, "coordinates": {"lon": 4.830165, "lat": 45.826272}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478580183", "tarifsenclair": "", "adresse": "46 rue du Professeur Grignard", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-guillotiere.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Michel"}, "coordinates": {"lon": 4.839177, "lat": 45.746474}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478696006", "tarifsenclair": "", "adresse": "2 place de Montr\u00e9al", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.csilyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Cit\u00e9 Scolaire Internationale"}, "coordinates": {"lon": 4.822194, "lat": 45.727867}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Gallo-romain", "telephone": "0472384930", "tarifsenclair": "", "adresse": "40 quai Fulchiron", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.museegalloromain.grandlyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Laurent de Choulans"}, "coordinates": {"lon": 4.821367, "lat": 45.752223}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Poleymieux-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69250, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ba942.air.defense.gouv.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Fort du Mont Verdun - Base A\u00e9rienne"}, "coordinates": {"lon": 4.787432, "lat": 45.842107}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "lorette@opm-cm.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0472384100", "tarifsenclair": "Entr\u00e9e gratuite, possibilit\u00e9 de faire une offrande", "adresse": "Oeuvres Pontificales Missionnaires, 42 bis mont\u00e9e St Barth\u00e9l\u00e9my", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mission.catholique.fr/lorette-la-maison-de-pauline/", "tarifsmax": "", "nom": "Maison de Pauline Jaricot : Maison de Lorette"}, "coordinates": {"lon": 4.824114, "lat": 45.762284}}, {"data": {"tarifsmin": "1", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "infos@maisondescanuts.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "https://www.facebook.com/maison.descanuts", "type_detail": "Ecomus\u00e9e", "telephone": "0478286204", "tarifsenclair": "Adulte : 2 \u20ac\nEtudiant : 1 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 11 ans.\n Tarif groupe \u00e0 partir de 10 personnes.\n\nVisites guid\u00e9es: 7 \u20ac; 4 \u20ac pour les scolaires et \u00e9tudiants ; gratuit avec la City Card. Idem pour les traboules seules.\r\nBillet jumel\u00e9 visite Maison des Canuts + traboules : 12\u20ac; 7\u20ac scolaires et \u00e9tudiants.", "adresse": "10/12 rue d'Ivry", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.maisondescanuts.com", "tarifsmax": "2", "nom": "La Maison des Canuts"}, "coordinates": {"lon": 4.833894, "lat": 45.77713}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478868200", "tarifsenclair": "", "adresse": "116 avenue Georges Cl\u00e9menceau", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.la-mouche.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Pavillon Pignet"}, "coordinates": {"lon": 4.794529, "lat": 45.697781}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "animation.botanique@mairie-lyon.fr;jardin.botanique@mairie-lyon.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Alpin;Collection de v\u00e9g\u00e9taux;Serre et orangerie;A l'anglaise;Exotique;A la fran\u00e7aise", "telephone": "0472694778", "tarifsenclair": "Gratuit. Les visites et ateliers sont payants.", "adresse": "Parc de la t\u00eate d'or", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.jardin-botanique-lyon.com;http://www.nature.lyon.fr/nature/", "tarifsmax": "", "nom": "Le Jardin Botanique et la Roseraie au Parc de la T\u00eate d'Or"}, "coordinates": {"lon": 4.856504, "lat": 45.772962}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place de la Com\u00e9die", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.opera-lyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "Op\u00e9ra de Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.836077, "lat": 45.767721}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "16 rue Juiverie", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 16 rue Juiverie"}, "coordinates": {"lon": 4.827247, "lat": 45.765748}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "saintbonaventure1@gmail.com;contact@saint-bonaventure.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle;XIIIe si\u00e8cle;XIVe si\u00e8cle", "telephone": "0478378355", "tarifsenclair": "", "adresse": "place des Cordeliers", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.saintbonaventure-lyon.catholique.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Bonaventure"}, "coordinates": {"lon": 4.837203, "lat": 45.763242}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "2 Place du Gouvernement", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 2 Place du Gouvernement - 10 Quai Romain Rolland"}, "coordinates": {"lon": 4.82833, "lat": 45.763786}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Didier-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69370, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Gothique;XIVe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue Victor Hugo", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-saintdidieraumontdor.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Chapelle Saint Fortunat"}, "coordinates": {"lon": 4.798471, "lat": 45.810179}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "nadine.grivel@univ-lyon2.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0472848112", "tarifsenclair": "Gratuit hors expositions.", "adresse": "3 rue Rachais", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://museedesmoulages.univ-lyon2.fr/", "tarifsmax": "", "nom": "Mus\u00e9e des Moulages d'Art Antique - Gypsoth\u00e8que"}, "coordinates": {"lon": 4.854294, "lat": 45.752081}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "118 Mont\u00e9e de la Grande C\u00f4te", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 118 Mont\u00e9e Grande C\u00f4te - 7 rue Terme"}, "coordinates": {"lon": 4.831818, "lat": 45.769441}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont de la Feuill\u00e9e"}, "coordinates": {"lon": 4.82892, "lat": 45.766236}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle", "telephone": "0472980070", "tarifsenclair": "", "adresse": "4 rue H\u00e9non", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Denis"}, "coordinates": {"lon": 4.831967, "lat": 45.779766}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Pierre-B\u00e9nite", "codepostal": 69310, "email": "petitperron@voila.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Renaissance;XVIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "89 rue Voltaire", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-pierre-benite.fr/infos-pratiques/patrimoine", "tarifsmax": "", "nom": "Villa du Petit Perron"}, "coordinates": {"lon": 4.811768, "lat": 45.700707}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Winston Churchill"}, "coordinates": {"lon": 4.84158, "lat": 45.778987}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "V\u00e9hicules : entr\u00e9e : rue Gaspard Andr\u00e9, sortie : rue Charles Dullin.", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lpa.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parking des C\u00e9lestins"}, "coordinates": {"lon": 4.830916, "lat": 45.759934}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont du G\u00e9n\u00e9ral Koenig"}, "coordinates": {"lon": 4.812527, "lat": 45.769978}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "codepostal": 69110, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478253901", "tarifsenclair": "", "adresse": "4 bis place St Luc", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://stefoy-les-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Luc"}, "coordinates": {"lon": 4.800467, "lat": 45.750427}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Fontaines-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69270, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478221100;wwwparoisses-valdesaonefr", "tarifsenclair": "", "adresse": "6 rue Victor Hugo", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Roch Louis Roi"}, "coordinates": {"lon": 4.848917, "lat": 45.833016}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Roman", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "17 ter et 19 rue des Macchab\u00e9es", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Fontaine du Taurobole"}, "coordinates": {"lon": 4.815125, "lat": 45.755604}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Renaissance;XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place St Jean", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Fontaine Saint Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.82656, "lat": 45.760996}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Lafayette"}, "coordinates": {"lon": 4.838619, "lat": 45.763481}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Craponne", "codepostal": 69290, "email": "paroissecraponne69@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIVe si\u00e8cle", "telephone": "0478571503", "tarifsenclair": "", "adresse": "4 impasse St Fortunat", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://paroissecraponne69.free.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Fortunat"}, "coordinates": {"lon": 4.723413, "lat": 45.741337}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Vaulx-en-Velin", "codepostal": 69120, "email": "info@grand-parc.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Collection de v\u00e9g\u00e9taux", "telephone": "0478805620", "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", "adresse": "Chemin de la Bletta", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.grand-parc.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Grand Parc Miribel Jonage"}, "coordinates": {"lon": 4.940801, "lat": 45.798678}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Dardilly", "codepostal": 69570, "email": "paroissededardilly@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIe si\u00e8cle", "telephone": "0478474102", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place du g\u00e9n\u00e9ral Brosset", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisse-dardilly.catholique.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise du Barriot, Saint Claude"}, "coordinates": {"lon": 4.749976, "lat": 45.818209}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Mar\u00e9chal Juin"}, "coordinates": {"lon": 4.829521, "lat": 45.763332}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478837888", "tarifsenclair": "", "adresse": "place de Paris", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise de l'Annonciation"}, "coordinates": {"lon": 4.803982, "lat": 45.7788}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "129 rue Servient", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Tour de la Part-Dieu"}, "coordinates": {"lon": 4.855224, "lat": 45.760948}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "11 rue  des Pierres Plant\u00e9es", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule Venelle des Pierres Plant\u00e9es"}, "coordinates": {"lon": 4.832049, "lat": 45.773022}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "paroisse.redemption@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478932381", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Puvis de Chavannes", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://rivegauche-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise de la R\u00e9demption"}, "coordinates": {"lon": 4.844981, "lat": 45.77152}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Cyr-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69450, "email": "touchagues.association@orange.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIVe si\u00e8cle;XVIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478833353", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Mont Cindre", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.touchagues.fr", "tarifsmax": "", "nom": "L\u2019Ermitage du Mont Cindre"}, "coordinates": {"lon": 4.819844, "lat": 45.822183}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "communication@i-ac.eu", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478034700", "tarifsenclair": "Adulte : 4 \u20ac (Tarif r\u00e9duit : 2,5 \u20ac), gratuit avec la Lyon City Card.", "adresse": "11 rue Docteur Dolard", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.i-ac.eu", "tarifsmax": "", "nom": "Institut d'Art Contemporain - IAC"}, "coordinates": {"lon": 4.872544, "lat": 45.762209}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont de l'Ile Barbe"}, "coordinates": {"lon": 4.830379, "lat": 45.79787}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny"}, "coordinates": {"lon": 4.838405, "lat": 45.772612}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "paroisse@saintmauricelyon.net", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478007261", "tarifsenclair": "", "adresse": "13 rue St Maurice", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.saintmauricelyon.net;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Maurice"}, "coordinates": {"lon": 4.868317, "lat": 45.743389}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Dardilly", "codepostal": 69570, "email": "paroissededardilly@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIe si\u00e8cle", "telephone": "0478474102", "tarifsenclair": "", "adresse": "12 avenue de Verdun", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisse-dardilly.catholique.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Jean Marie Vianney"}, "coordinates": {"lon": 4.75068, "lat": 45.81626}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "V\u00e9nissieux", "codepostal": 69200, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "25-27 avenue de la R\u00e9publique", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Plaques Comm\u00e9moratives des Camps de V\u00e9nissieux"}, "coordinates": {"lon": 4.867935, "lat": 45.707525}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478580183", "tarifsenclair": "", "adresse": "1 rue de la Madeleine", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-guillotiere.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame Saint Louis de la Guilloti\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.848275, "lat": 45.750606}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Art nouveau ou Art D\u00e9co;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478935108", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue Ste Famille", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-villeurbanne.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise de la Sainte Famille de Croix Luizet"}, "coordinates": {"lon": 4.887328, "lat": 45.780424}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Jules Ferry", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Ancienne Gare des Brotteaux"}, "coordinates": {"lon": 4.86042, "lat": 45.767119}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Morand"}, "coordinates": {"lon": 4.838319, "lat": 45.768541}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "13 rue des Capucins", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 13 rue des Capucins - 14 rue Ren\u00e9 Leynaud"}, "coordinates": {"lon": 4.833389, "lat": 45.769232}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Curis-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69250, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XVe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue Ren\u00e9 Tachon", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.curis.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Ch\u00e2teau de la Trolanderie"}, "coordinates": {"lon": 4.820072, "lat": 45.869221}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478251301", "tarifsenclair": "", "adresse": "place de Fourvi\u00e8re (sur le c\u00f4t\u00e9 droit de la Basilique)", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.fourviere.org", "tarifsmax": "", "nom": "Chapelles de Notre Dame de Fourvi\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.821882, "lat": 45.762344}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478252851;0437707000", "tarifsenclair": "", "adresse": "46 rue du Cardinal Gerlier", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Cimeti\u00e8re de Loyasse"}, "coordinates": {"lon": 4.812012, "lat": 45.763242}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Didier-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69370, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Gothique;XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478649188", "tarifsenclair": "", "adresse": "Le Bourg", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise du Bourg"}, "coordinates": {"lon": 4.795951, "lat": 45.809503}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478626759", "tarifsenclair": "", "adresse": "3 quai Victor Augagneur", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.grandtemple.fr;http://www.orgue-et-musique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Le Grand Temple"}, "coordinates": {"lon": 4.841537, "lat": 45.761835}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Givors", "codepostal": 69700, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472491818", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Chemin de la madone", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.givors.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Vierge de Cras"}, "coordinates": {"lon": 4.770384, "lat": 45.579896}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478868200", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue de la Croix-Rouge", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.la-mouche.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Fort de C\u00f4te Lorette"}, "coordinates": {"lon": 4.784751, "lat": 45.699495}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIVe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place de la Paix", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pilier du Couvent des Carmes"}, "coordinates": {"lon": 4.831892, "lat": 45.768054}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "27 rue Saint Jean", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 27 Saint Jean - 6 rue des Trois Maries"}, "coordinates": {"lon": 4.827801, "lat": 45.762805}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Charly", "codepostal": 69390, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle", "telephone": "0472300161", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "275, rue de l'Eglise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-charly.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Domaine Melchior Philibert"}, "coordinates": {"lon": 4.795779, "lat": 45.647791}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "mairie4@mairie-lyon.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain", "telephone": "0472982350", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Boulevard de la Croix-Rousse", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie4.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "La Fanny de Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.820994, "lat": 45.772841}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "6 rue de l'Antiquaille", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Chaufferie de l'Antiquaille"}, "coordinates": {"lon": 4.822693, "lat": 45.759877}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "stpothin@online.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478522739", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Edgar Quinet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://rivegauche-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Pothin"}, "coordinates": {"lon": 4.845434, "lat": 45.766423}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478988080", "tarifsenclair": "", "adresse": "All\u00e9e Tubarchoux, rue Paul Painlev\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-caluire.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Fort de Montessuy"}, "coordinates": {"lon": 4.843201, "lat": 45.791373}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478036767", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place du Docteur Lazare Goujon", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.villeurbanne.fr", "tarifsmax": "", "nom": "H\u00f4tel de Ville de Villeurbanne"}, "coordinates": {"lon": 4.879662, "lat": 45.766295}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Schuman"}, "coordinates": {"lon": 4.81405, "lat": 45.783058}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "paroisse@saintmauricelyon.net", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478007261", "tarifsenclair": "", "adresse": "67 rue Laennec", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.saintmauricelyon.net;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame de Saint Alban"}, "coordinates": {"lon": 4.883723, "lat": 45.739226}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "augustin.elisabeth@orange.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478298730", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue Denfert Rochereau, angle rue Jacquard", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.saintaugustin-croixrousse-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Augustin"}, "coordinates": {"lon": 4.825959, "lat": 45.776144}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "32 rue du Doyenn\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 32 rue du Doyenn\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.82607, "lat": 45.758994}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478541024", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue de l'Est", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://paroissesmontchat.blogspirit.com/;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Sainte Jeanne d'Arc"}, "coordinates": {"lon": 4.880765, "lat": 45.752864}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Mont\u00e9e Nicolas de Lange", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Tour M\u00e9tallique"}, "coordinates": {"lon": 4.822462, "lat": 45.76417}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "augustin.elisabeth@orange.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478298730", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue Philippe de Lassalle", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.saintaugustin-croixrousse-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Sainte Elisabeth"}, "coordinates": {"lon": 4.820852, "lat": 45.779167}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "paroissendpj@yahoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478252703", "tarifsenclair": "", "adresse": "20 rue des Aqueducs", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.passerelle-3-paroisses.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame du Point du Jour"}, "coordinates": {"lon": 4.795747, "lat": 45.758002}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0810000777", "tarifsenclair": "", "adresse": "2 avenue de Poumeyrol", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.eaualyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Usine des Eaux (lac souterrain)"}, "coordinates": {"lon": 4.862477, "lat": 45.789443}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "contact@lyon.catholique.fr.", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0472388090", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Saint Ir\u00e9n\u00e9e", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Maison Saint Ir\u00e9n\u00e9e"}, "coordinates": {"lon": 4.813968, "lat": 45.755663}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "3 place Kl\u00e9ber", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.pierreorsi.com", "tarifsmax": "", "nom": "La Maison Morand"}, "coordinates": {"lon": 4.849091, "lat": 45.769461}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "info@egliseconfluence.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478370713", "tarifsenclair": "", "adresse": "place de l'Hippodrome", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseconfluence.fr/", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Sainte Blandine"}, "coordinates": {"lon": 4.823406, "lat": 45.745258}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue de la Martini\u00e8re", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Halle de la Martini\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.829178, "lat": 45.768301}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Rouville", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Maison aux 365 Fen\u00eatres - Maison du Temps"}, "coordinates": {"lon": 4.826099, "lat": 45.769536}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "infocontact@leschartreux.net", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472007550", "tarifsenclair": "", "adresse": "58 rue Pierre Dupont", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.leschartreux.com", "tarifsmax": "", "nom": "Chapelle de l'Institution des Chartreux"}, "coordinates": {"lon": 4.821967, "lat": 45.771691}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "5 rue Royale", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 5 rue Royale - 3 Quai Lassagne"}, "coordinates": {"lon": 4.837385, "lat": 45.772136}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "10 rue Mourguet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 10 rue Mourguet"}, "coordinates": {"lon": 4.826354, "lat": 45.759818}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "19 rue Ren\u00e9 Leynaud", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule Passage Thiaffait"}, "coordinates": {"lon": 4.833073, "lat": 45.769759}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Didier-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69370, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478358525;0472524230", "tarifsenclair": "", "adresse": "34 avenue de la R\u00e9publique", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://lavoirsrhone.free.fr;http://www.mairie-saintdidieraumontdor.fr;http://www.montsdor.com", "tarifsmax": "", "nom": "Lavoir d'Arche"}, "coordinates": {"lon": 4.798293, "lat": 45.811141}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478522696", "tarifsenclair": "", "adresse": "93 rue T\u00eate d'Or", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://saintnomdejesus.com/topic1/index.html", "tarifsmax": "", "nom": "Couvent du Saint Nom de J\u00e9sus"}, "coordinates": {"lon": 4.852916, "lat": 45.766581}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472716320", "tarifsenclair": "", "adresse": "131 boulevard Yves Farge", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroissedegerland.org/", "tarifsmax": "", "nom": "Couvent des Religieuses de l'Adoration R\u00e9paratrice"}, "coordinates": {"lon": 4.826002, "lat": 45.733265}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "18-20 quai de Bondy", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Le Palais de Bondy"}, "coordinates": {"lon": 4.828706, "lat": 45.765727}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Collonges-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69660, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "2 chemin du Champ / Route de St Romain", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.collongesaumontdor.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Ch\u00e2teau de Tourv\u00e9on"}, "coordinates": {"lon": 4.834414, "lat": 45.82862}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIIe si\u00e8cle;XVe si\u00e8cle;XVIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "1 place de l'H\u00f4pital", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.grand-hotel-dieu.com/;http://www.musee-sante-lyon.eu;http://www.eiffage.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Le Grand H\u00f4tel Dieu"}, "coordinates": {"lon": 4.836302, "lat": 45.75914}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Conciergerie de la Cit\u00e9, 15 quai Charles de Gaulle", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.cite-internationale-lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Cit\u00e9 Internationale"}, "coordinates": {"lon": 4.854541, "lat": 45.785033}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Gothique;XIXe si\u00e8cle;XIIIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "4 avenue Adolphe Max", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.bm-lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Le Palais Saint Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.82729, "lat": 45.760248}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "\u00c9cully", "codepostal": 69130, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472180220", "tarifsenclair": "", "adresse": "chemin de Trouillat", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.institutpaulbocuse.com", "tarifsmax": "", "nom": "Ch\u00e2teau du Vivier"}, "coordinates": {"lon": 4.769096, "lat": 45.775635}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "caue69@caue69.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XVIIe si\u00e8cle", "telephone": "0472074455", "tarifsenclair": "", "adresse": "Conseil d'Architecture, d'Urbanisme et d'Environnement (CAUE)", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.caue69.fr", "tarifsmax": "", "nom": "H\u00f4tel de la Butte"}, "coordinates": {"lon": 4.81493, "lat": 45.769529}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Givors", "codepostal": 69700, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0472491818", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Rue Saint-G\u00e9rald", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.givors.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Ch\u00e2teau Saint-G\u00e9rald"}, "coordinates": {"lon": 4.773538, "lat": 45.581022}}, {"data": {"tarifsmin": "4", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "contact@mba-lyon.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e municipal", "telephone": "0472101752;0472101740", "tarifsenclair": "Adulte : 8 \u20ac (12 \u20ac avec expo)\nEtudiant : 4 \u20ac (7 \u20ac avec expo).\n Gratuit pour les personnes handicap\u00e9es et leurs accompagnants.\n Tarif groupe \u00e0 partir de 10 personnes.\n\nInclus dans la Lyon City Card.\r\nCarte mus\u00e9es municipaux 25 \u20ac/ 7\u20ac pour les \u00e9tudiants et -de 26 ans pour 1 an, valable aussi pour les expositions temporaires, gratuite pour les ch\u00f4meurs, handicap\u00e9s et 7 \u20ac pour les <18 ans. \r\nPass Cit\u00e9 : gratuit pour les habitants des villes jumel\u00e9es.", "adresse": "20 place des Terreaux", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mba-lyon.fr", "tarifsmax": "8", "nom": "Mus\u00e9e des Beaux-Arts"}, "coordinates": {"lon": 4.833528, "lat": 45.76713}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "27 rue du B\u0153uf", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule \"La longue traboule\""}, "coordinates": {"lon": 4.826426, "lat": 45.762206}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "3-5 rue des Capucins", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 3-5 rue Capucins - 6 rue Ren\u00e9 Leynaud"}, "coordinates": {"lon": 4.832599, "lat": 45.769073}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lissieu", "codepostal": 69380, "email": "paroisse@valazergues-lyon.cef.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIe si\u00e8cle", "telephone": "0478476024", "tarifsenclair": "", "adresse": "place de l'\u00e9glise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.valazergues-lyon.catholique.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Christophe"}, "coordinates": {"lon": 4.744585, "lat": 45.865488}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Bron", "codepostal": 69500, "email": "contact@slhada.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0673477171", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Fort de Bron", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://slhada.fr", "tarifsmax": "", "nom": "L\u2019A\u00e9romus\u00e9e"}, "coordinates": {"lon": 4.921553, "lat": 45.732112}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Marcy-l'\u00c9toile", "codepostal": 69280, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478872525", "tarifsenclair": "", "adresse": "1 avenue Bourgelat", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.vet-lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Mus\u00e9e Lesbre Tagand \u00e0 l'Ecole Nationale V\u00e9t\u00e9rinaire"}, "coordinates": {"lon": 4.709202, "lat": 45.790648}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIe si\u00e8cle", "telephone": "0472773434", "tarifsenclair": "", "adresse": "1 rue de l'Antiquaille", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://sacvl.fr/", "tarifsmax": "", "nom": "Ancien H\u00f4pital de l'Antiquaille"}, "coordinates": {"lon": 4.822226, "lat": 45.75929}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Irigny", "codepostal": 69540, "email": "assoc.louis.dunand@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472300020", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Chemin des Piochettes / chemin du Chataignier", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://association-louis-dunand.fr/ALD/;http://www.irigny.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Forts de Montcorin et de Champvillard"}, "coordinates": {"lon": 4.807205, "lat": 45.676951}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Collection de v\u00e9g\u00e9taux", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "Gratuit.", "adresse": "Entr\u00e9e par le 17 avenue Pompidou ou angle rue Flandin", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Jeanne Jugan"}, "coordinates": {"lon": 4.863264, "lat": 45.759454}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Irigny", "codepostal": 69540, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle", "telephone": "0472305050", "tarifsenclair": "", "adresse": "Montcorin, route de St Genis Laval", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.irigny.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Ch\u00e2teau de Montcorin"}, "coordinates": {"lon": 4.81051, "lat": 45.683008}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "7 rue Saint Georges", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 7 rue Saint Georges"}, "coordinates": {"lon": 4.825444, "lat": 45.759185}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Louis Pradel", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Place Louis Pradel"}, "coordinates": {"lon": 4.836873, "lat": 45.76849}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69250, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478913203", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Amp\u00e8re", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame de L'Assomption"}, "coordinates": {"lon": 4.839059, "lat": 45.876498}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "billetterie@celestins-lyon.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472774000", "tarifsenclair": "", "adresse": "place des C\u00e9lestins", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.celestins-lyon.org;http://www.memoire.celestins-lyon.org", "tarifsmax": "", "nom": "Le Th\u00e9\u00e2tre des C\u00e9lestins"}, "coordinates": {"lon": 4.831526, "lat": 45.759803}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "29 rue Imbert Colom\u00e8s", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule et Cour des Voraces"}, "coordinates": {"lon": 4.834624, "lat": 45.772105}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "9 rue Laurencin", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 9 rue Laurencin - Cour des Trois Passages"}, "coordinates": {"lon": 4.83247, "lat": 45.752836}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Grigny", "codepostal": 69520, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS)", "telephone": "0472495249", "tarifsenclair": "Renseignement pour les visites", "adresse": "3 avenue Jean Estragnat", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-grigny69.fr", "tarifsmax": "", "nom": "H\u00f4tel de Ville de Grigny"}, "coordinates": {"lon": 4.789127, "lat": 45.608063}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "museemilitairelyon@hotmail.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0437272197", "tarifsenclair": "groupes et associations, participation 5 \u20ac, \r\nscolaires et enseignants, gratuit.", "adresse": "Quartier G\u00e9n\u00e9ral Fr\u00e8re, 22 avenue Leclerc", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.museemilitairelyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "Mus\u00e9e d'Histoire Militaire de Lyon et de sa R\u00e9gion"}, "coordinates": {"lon": 4.831549, "lat": 45.742311}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://blogs.grandlyon.com/pontschuman/", "tarifsmax": "", "nom": "Les Ponts de Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.838276, "lat": 45.756775}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "marcelline.gacon@univ-lyon1.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478778692", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Facult\u00e9 d'Odontologie", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://odontologie.univ-lyon1.fr/;http://www.univ-lyon1.fr/le-musee-dentaire-de-lyon-197654.kjsp?RH=ACCUEIL", "tarifsmax": "", "nom": "Mus\u00e9e de Chirurgie Dentaire"}, "coordinates": {"lon": 4.887414, "lat": 45.737024}}, {"data": {"tarifsmin": "3", "commune": "Craponne", "codepostal": 69290, "email": "grehc.contact@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478572337", "tarifsenclair": "Forfait groupe enfants : 40 \u20ac (pour une classe demi-journ\u00e9e)\nGroupe adultes : 3 \u20ac (10 pers. min.)\nAdulte : 4 \u20ac\nEtudiant : 3 \u20ac (et pour les d\u00e9tenteurs de cartes Cezam, Gites de France, Mutuelle du Rh\u00f4ne.).\n Gratuit pour les moins de 16 ans.\n Tarif groupe \u00e0 partir de 10 personnes.", "adresse": "104 avenue Joachim Gladel", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.grehc.fr", "tarifsmax": "40", "nom": "Mus\u00e9e de la Blanchisserie"}, "coordinates": {"lon": 4.721407, "lat": 45.748248}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Romain-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69270, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0472421160", "tarifsenclair": "", "adresse": "3 rue Neuve", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.saintromainaumontdor.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Les Aliz\u00e9s"}, "coordinates": {"lon": 4.826801, "lat": 45.838999}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lissieu", "codepostal": 69380, "email": "mairie@lissieu.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478476035", "tarifsenclair": "", "adresse": "Bois-dieu", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lissieu.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Chapelle de Bois-Dieu"}, "coordinates": {"lon": 4.744356, "lat": 45.844706}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "En terrasse", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "18 rue L\u00e9o Trouilhet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin du Docteur Ren\u00e9 Biot"}, "coordinates": {"lon": 4.867696, "lat": 45.743881}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Genis-les-Olli\u00e8res", "codepostal": 69290, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue de Chapoly", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.stgenislesollieres.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Fort de Chapoly"}, "coordinates": {"lon": 4.729367, "lat": 45.76568}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place d'Arsonval", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.olats.org/schoffer", "tarifsmax": "", "nom": "Lyon\u00e9on"}, "coordinates": {"lon": 4.878809, "lat": 45.742955}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Grigny", "codepostal": 69520, "email": "aanav@mairie-grigny69.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472495249", "tarifsenclair": "", "adresse": "Gare de triage de Baban", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-grigny69.fr", "tarifsmax": "", "nom": "La Rotonde, centre de triage ferroviaire"}, "coordinates": {"lon": 4.764848, "lat": 45.585362}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "secretariatsaintgeorges@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Gothique;XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472770790", "tarifsenclair": "", "adresse": "place Bertras", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://eglisesaintgeorges.com/;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Georges"}, "coordinates": {"lon": 4.825015, "lat": 45.757523}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO;XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://croixrousselevillage.com/", "tarifsmax": "", "nom": "Le Quartier de la Croix-Rousse"}, "coordinates": {"lon": 4.830079, "lat": 45.771834}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "0800153050", "tarifsenclair": "", "adresse": "de l'A6 \u00e0 Perrache", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://infotrafic.grandlyon.com;http://www.grandlyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "Tunnel de Fourvi\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.820595, "lat": 45.751984}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXIe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "Pont Schuman", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://blogs.grandlyon.com/pontschuman/", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Schuman"}, "coordinates": {"lon": 4.810123, "lat": 45.780065}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "fondation.renaud@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478471082", "tarifsenclair": "", "adresse": "25 boulevard Antoine de St Exup\u00e9ry", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.fondation-renaud.com", "tarifsmax": "", "nom": "Fort de Vaise"}, "coordinates": {"lon": 4.809197, "lat": 45.771254}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "1 rue Sainte Marie des Terreaux", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 1 rue Sainte Marie des Terreaux - 6 rue des Capucins"}, "coordinates": {"lon": 4.832577, "lat": 45.768755}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Gallo-romain", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "21 rue des Farges", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ocra-lyon.org/?grotte_berelle", "tarifsmax": "", "nom": "Citerne Berelle"}, "coordinates": {"lon": 4.820152, "lat": 45.756437}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "ecrire@mairie-saintgenislaval.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "A l'italienne", "telephone": "0478868200", "tarifsenclair": "", "adresse": "23 avenue de Beauregard", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.la-mouche.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de Beauregard"}, "coordinates": {"lon": 4.788215, "lat": 45.69395}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "paroisses@club-internet.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478605326", "tarifsenclair": "", "adresse": "137 rue Pierre Corneille", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.immaculee-lyon3.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise de l'Immacul\u00e9e Conception"}, "coordinates": {"lon": 4.844525, "lat": 45.760153}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "contact@mosquee-lyon.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478760023", "tarifsenclair": "", "adresse": "146 boulevard Pinel", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mosquee-lyon.org/", "tarifsmax": "", "nom": "La Grande Mosqu\u00e9e de Lyon"}, "coordinates": {"lon": 4.891405, "lat": 45.737489}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Didier-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69370, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Renaissance;XVIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue de Saint Cyr", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-saintdidieraumontdor.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Ch\u00e2teau de Rochecardon"}, "coordinates": {"lon": 4.811447, "lat": 45.793203}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Fons", "codepostal": 69190, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472092020", "tarifsenclair": "", "adresse": "A7", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.saint-fons.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Pyramide du centenaire"}, "coordinates": {"lon": 4.845743, "lat": 45.688405}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Tassin-la-Demi-Lune", "codepostal": 69160, "email": "paroissendpj@yahoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478341428", "tarifsenclair": "", "adresse": "2 bis avenue de la R\u00e9publique", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.passerelle-3-paroisses.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Joseph de la Demi Lune"}, "coordinates": {"lon": 4.786619, "lat": 45.764646}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Parking de la Fosse aux Ours", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Couzonnaire"}, "coordinates": {"lon": 4.840357, "lat": 45.756745}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "2 rue Saint Georges", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 2 rue Saint Georges - Maison du Soleil"}, "coordinates": {"lon": 4.825444, "lat": 45.759185}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "place Bellevue", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Fort Saint Laurent"}, "coordinates": {"lon": 4.836288, "lat": 45.774247}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "codepostal": 69110, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472325900", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue Georges Cl\u00e9menceau", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.saintefoyleslyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Fort de Sainte Foy"}, "coordinates": {"lon": 4.806739, "lat": 45.745071}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Gothique;Renaissance;XVe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "37 rue Saint Jean", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Maison du Chamarier"}, "coordinates": {"lon": 4.827628, "lat": 45.76255}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Villeurbanne", "codepostal": 69100, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472375038;0472375512", "tarifsenclair": "", "adresse": "Nouveau cimeti\u00e8re : 192 rue L\u00e9on Blum", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-villeurbanne.fr/TMMEL_formalite_mon_etat_civil_02.html", "tarifsmax": "", "nom": "Cimeti\u00e8res de Villeurbanne"}, "coordinates": {"lon": 4.908517, "lat": 45.761132}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place de la Bourse", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Place de la Bourse"}, "coordinates": {"lon": 4.836019, "lat": 45.764591}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "La Mulati\u00e8re", "codepostal": 69350, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne, au Confluent", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont de la Mulati\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.815059, "lat": 45.730449}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Gothique;XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478258619;0478251301", "tarifsenclair": "", "adresse": "place de Fourvi\u00e8re", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.fourviere.org", "tarifsmax": "", "nom": "Basilique de Fourvi\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.821925, "lat": 45.762254}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472981818", "tarifsenclair": "", "adresse": "17 rue St Fran\u00e7ois d\u2019Assise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://eglisedespentes-lyon.cef.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Chapelle des Soeurs de Saint Fran\u00e7ois d'Assise"}, "coordinates": {"lon": 4.829303, "lat": 45.773033}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "42 rue Saint Jean", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 42 rue Saint Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.827628, "lat": 45.76255}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Bron", "codepostal": 69500, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0660652523;0472361313", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Avenue de Lattre de Tassigny", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.fort-de-bron.org;http://www.ville-bron.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Fort de Bron"}, "coordinates": {"lon": 4.919815, "lat": 45.731917}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont de l'Universit\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.834113, "lat": 45.753032}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Givors", "codepostal": 69700, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472491818", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Quai Eug\u00e8ne Souchon", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.givors.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Chemin\u00e9e de la Verrerie"}, "coordinates": {"lon": 4.766157, "lat": 45.587465}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 4\u00e8me", "codepostal": 69004, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478837888", "tarifsenclair": "", "adresse": "place de Serin, 18 rue Andr\u00e9 Bonin", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Charles de Serin"}, "coordinates": {"lon": 4.811668, "lat": 45.775156}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "La Mulati\u00e8re", "codepostal": 69350, "email": "contact@labonnemaison.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Collection de v\u00e9g\u00e9taux", "telephone": "0478373837", "tarifsenclair": "9 \u20ac en avril, mai et juin.  7 \u20ac en mars, septembre et octobre. Gratuit pour les moins de 18 ans.", "adresse": "99 chemin de Fontani\u00e8res", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.labonnemaison.org", "tarifsmax": "", "nom": "Les Roses Anciennes de la Bonne Maison"}, "coordinates": {"lon": 4.811818, "lat": 45.727989}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Viaduc de Perrache SNCF"}, "coordinates": {"lon": 4.829264, "lat": 45.746893}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "V\u00e9nissieux", "codepostal": 69200, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVe si\u00e8cle", "telephone": "0472500877", "tarifsenclair": "", "adresse": "19 place L\u00e9on Sublet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Germain"}, "coordinates": {"lon": 4.884379, "lat": 45.699818}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478353160", "tarifsenclair": "", "adresse": "240 avenue du Plateau", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame du Monde Entier - de la Duch\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.793901, "lat": 45.782908}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "paroissendpj@yahoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478251526", "tarifsenclair": "", "adresse": "43 avenue de M\u00e9nival", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.passerelle-3-paroisses.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Sainte Anne de M\u00e9nival"}, "coordinates": {"lon": 4.783173, "lat": 45.756356}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "8 rue Juiverie", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 8 rue Juiverie"}, "coordinates": {"lon": 4.827238, "lat": 45.765805}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478283834", "tarifsenclair": "", "adresse": "Lyc\u00e9e Sainte Marie Lyon, 4 mont\u00e9e St Barth\u00e9l\u00e9my", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.maristes-france.org;http://www.sainte-marie-lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Mus\u00e9e de Puylata"}, "coordinates": {"lon": 4.825788, "lat": 45.763751}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Solaize", "codepostal": 69360, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Roman;XVe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place de la Mairie", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Sylvestre"}, "coordinates": {"lon": 4.841123, "lat": 45.639432}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "2-4 rue des Pierres Plant\u00e9es", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboules 2-4 rue des Pierres Plant\u00e9es - 5-7 rue Say"}, "coordinates": {"lon": 4.832118, "lat": 45.773974}}, {"data": {"tarifsmin": "4.5", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "contact@museeautomates.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Mus%C3%A9e-des-automates-de-Lyon/210148095861280", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0472777528", "tarifsenclair": "Adulte : 7 \u20ac\r\nAdolescent : 5 \u20ac\r\nEnfant : 5 \u20ac - Gratuit pour les moins de 3 ans.\r\nDemandeur d'emploi : 5 \u20ac (Sur justificatif de moins de 6 mois)\r\nEtudiant : 5 \u20ac (Moins de 28 ans. Carte d'\u00e9tudiant de l'ann\u00e9e en cours \u00e0 pr\u00e9senter.)\r\nHandicap\u00e9 : 5 \u20ac (Sur justificatif).\r\nTarif groupe \u00e0 partir de 10 personnes.\r\nGroupe adultes : 6 \u20ac\r\nGroupe enfants : 4,50 \u20ac\r\nGratuit\u00e9 avec la Lyon City Card.", "adresse": "100 rue Saint-Georges", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.museeautomates.com", "tarifsmax": "7", "nom": "Mus\u00e9e des Automates"}, "coordinates": {"lon": 4.824119, "lat": 45.756067}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478541534", "tarifsenclair": "", "adresse": "39 avenue Esquirol", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.fondationberliet.org", "tarifsmax": "", "nom": "Villa Berliet"}, "coordinates": {"lon": 4.891791, "lat": 45.742161}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478303724", "tarifsenclair": "", "adresse": "8 bis quai Saint Vincent", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.les-subs.com", "tarifsmax": "", "nom": "Les Subsistances"}, "coordinates": {"lon": 4.815847, "lat": 45.76827}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Gothique;XVe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "2 place du Change", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Maison Thomassin"}, "coordinates": {"lon": 4.828245, "lat": 45.764503}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Gothique;XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Mont\u00e9e St S\u00e9bastien", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Bernard"}, "coordinates": {"lon": 4.834456, "lat": 45.772402}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "contact@institut-lumiere.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478781895", "tarifsenclair": "Tarif normal : 6,50 \u20ac\nTarif r\u00e9duit : 5,50 \u20ac\nTarif Famille Nombreuse (sur pr\u00e9sentation de la carte) : 5 \u20ac\nTarif Groupes (\u00e0 partir de 7 personnes) : 5 \u20ac\n\nAudioguides (fran\u00e7ais, anglais, allemand, italien, espagnol) + 3 \u20ac", "adresse": "25 rue du 1er Film", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.institut-lumiere.org", "tarifsmax": "", "nom": "Villa Lumi\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.870533, "lat": 45.744945}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "114-116 cours Lafayette", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "La Tour Incity"}, "coordinates": {"lon": 4.851263, "lat": 45.763618}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Collonges-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69660, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478220212", "tarifsenclair": "", "adresse": "11 rue de la mairie", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.collongesaumontdor.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Le Grand Port"}, "coordinates": {"lon": 4.834414, "lat": 45.82862}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478251301", "tarifsenclair": "6 \u20ac, 4 \u20ac enfants, \u00e9tudiants, handicap\u00e9s et groupes \r\nGratuit moins de 16 ans et possesseur de Lyon City Card", "adresse": "8 place de Fourvi\u00e8re", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.fourviere.org", "tarifsmax": "", "nom": "Mus\u00e9e d'Art Sacr\u00e9 de Fourvi\u00e8re - Mus\u00e9e de l\u2019Oeuvre"}, "coordinates": {"lon": 4.82258, "lat": 45.762164}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "s.polycarpe@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle;XVIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478390106", "tarifsenclair": "", "adresse": "25 rue Ren\u00e9 Leynaud", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.eglisedespentes-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Polycarpe"}, "coordinates": {"lon": 4.834017, "lat": 45.76994}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Vaulx-en-Velin", "codepostal": 69120, "email": "vivelatase@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0663226067", "tarifsenclair": "", "adresse": "14 all\u00e9e du Textile", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://vivelatase.blogspot.fr;http://www.ensemble-cusset-tase.com", "tarifsmax": "", "nom": "Usine Tase"}, "coordinates": {"lon": 4.925967, "lat": 45.76105}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Tassin-la-Demi-Lune", "codepostal": 69160, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Vauboin", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.tassinlademilune.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Horloge de Tassin"}, "coordinates": {"lon": 4.78152, "lat": 45.763968}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478522696;0962376191", "tarifsenclair": "", "adresse": "91 rue T\u00eate d'Or", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://rivegauche-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise du Saint Nom de J\u00e9sus"}, "coordinates": {"lon": 4.853339, "lat": 45.766475}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Cit\u00e9 Internationale", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "L'Homme au T\u00e9l\u00e9phone"}, "coordinates": {"lon": 4.858253, "lat": 45.785325}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Givors", "codepostal": 69700, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472491818", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place du port du bief", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.givors.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Arc de triomphe"}, "coordinates": {"lon": 4.779053, "lat": 45.580797}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle;XXIe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Gailleton", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Fontaine de la Place Gailleton"}, "coordinates": {"lon": 4.83289, "lat": 45.752994}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Couzon-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69270, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478221100", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Amp\u00e8re", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Maurice"}, "coordinates": {"lon": 4.829071, "lat": 45.845397}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Collection de v\u00e9g\u00e9taux;Exotique", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "Entr\u00e9e du parc gratuite.", "adresse": "All\u00e9e Achille Lignon", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Roseraie du Parc de la T\u00eate d'Or"}, "coordinates": {"lon": 4.84849, "lat": 45.781531}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Grigny", "codepostal": 69520, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Roman", "telephone": "0478730168;0478730512", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Jean Jaures", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://www.givors.fr/Decouvrir-Givors/Charmes-et-patrimoines/Lieux-de-culte", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Pierre"}, "coordinates": {"lon": 4.792127, "lat": 45.609085}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Germain-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69650, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Rue du Lavoir", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://lavoirsrhone.free.fr;http://www.saintgermainaumontdor.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Lavoir Le Lurin"}, "coordinates": {"lon": 4.80506, "lat": 45.877976}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "paroisse.duchere.wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478353160", "tarifsenclair": "", "adresse": "474 avenue de la Sauvegarde", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame de la Sauvegarde"}, "coordinates": {"lon": 4.789438, "lat": 45.788534}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "25-27 rue Royale", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 25-27 rue Royale - 1 rue Violi"}, "coordinates": {"lon": 4.837316, "lat": 45.770441}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Francheville", "codepostal": 69340, "email": "fortdubruissin@mairie-francheville69.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XXe si\u00e8cle", "telephone": "0472137100", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Chemin du Ch\u00e2teau d\u2019Eau", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-francheville69.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Fort du Bruissin"}, "coordinates": {"lon": 4.738455, "lat": 45.730569}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Marcy-l'\u00c9toile", "codepostal": 69280, "email": "lacroixlaval@rhone.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Potager;A l'anglaise;A la fran\u00e7aise", "telephone": "0478878700", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "1171 Avenue de Lacroix-Laval", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lacroix-laval.com", "tarifsmax": "", "nom": "Domaine et Ch\u00e2teau de Lacroix Laval"}, "coordinates": {"lon": 4.730146, "lat": 45.786336}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Classique;XIXe si\u00e8cle;XVIe si\u00e8cle;XVIIe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478254326", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue des Farges", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://stirenee-stjust-lyon.cef.fr;http://www.lyon-st-irenee.org;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Just"}, "coordinates": {"lon": 4.820166, "lat": 45.756086}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Dardilly", "codepostal": 69570, "email": "contact@mairie-dardilly.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478661450", "tarifsenclair": "", "adresse": "Chemin du Fort, route de la Tour de Salvagny", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.dardilly.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Fort Le Paillet"}, "coordinates": {"lon": 4.74751, "lat": 45.824463}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Caluire-et-Cuire", "codepostal": 69300, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Viaduc SNCF"}, "coordinates": {"lon": 4.859927, "lat": 45.787637}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "ap.prado@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478724167", "tarifsenclair": "", "adresse": "13 rue du P\u00e8re Chevrier", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.prado.asso.fr;http://www.leprado.org", "tarifsmax": "", "nom": "Chapelle du Prado"}, "coordinates": {"lon": 4.842483, "lat": 45.749794}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "htg@halle-tony-garnier.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS)", "telephone": "0472768585", "tarifsenclair": "Gratuit.", "adresse": "20 place Docteurs Charles et Christophe M\u00e9rieux", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.halle-tony-garnier.com", "tarifsmax": "", "nom": "Halle Tony Garnier"}, "coordinates": {"lon": 4.824972, "lat": 45.732127}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Limonest", "codepostal": 69760, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIVe si\u00e8cle", "telephone": "0472525700", "tarifsenclair": "", "adresse": "Route de la Chataign\u00e8re", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.mairie-limonest.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Ch\u00e2teau de la Barolli\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.810683, "lat": 45.863803}}, {"data": {"tarifsmin": "3", "commune": "Poleymieux-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69250, "email": "contact@amperemusee.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0478919077", "tarifsenclair": "Adulte : 5 \u20ac\nEnfant : 3 \u20ac (<14 ans)\nEtudiant : 4 \u20ac (et de 14 \u00e0 18 ans).\n\nCarte M'RA accept\u00e9e.", "adresse": "300 Route Amp\u00e8re - D73", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.amperemusee.fr/", "tarifsmax": "5", "nom": "Maison d'Amp\u00e8re - Mus\u00e9e de l'Electricit\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.799287, "lat": 45.854077}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "26 Quai de Bondy", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 26 quai de Bondy"}, "coordinates": {"lon": 4.828677, "lat": 45.766095}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO;XIXe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Le Quartier de la Presqu'Ile"}, "coordinates": {"lon": 4.832654, "lat": 45.758661}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 8\u00e8me", "codepostal": 69008, "email": "tsmiech@free.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478744757", "tarifsenclair": "", "adresse": "place Sangnier", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://sainte.trinite.lyon.free.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise de la Sainte Trinit\u00e9"}, "coordinates": {"lon": 4.883852, "lat": 45.733025}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "paroisse2lyon@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472776174", "tarifsenclair": "", "adresse": "27 rue de Cond\u00e9", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisse2lyon.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Sainte Croix"}, "coordinates": {"lon": 4.830418, "lat": 45.751055}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "4 rue D\u00e9sir\u00e9e", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule des Droits de l'Homme"}, "coordinates": {"lon": 4.834979, "lat": 45.768431}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Curis-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69250, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478913203", "tarifsenclair": "", "adresse": "Mont\u00e9e de l'Eglise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.com;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Claude"}, "coordinates": {"lon": 4.819344, "lat": 45.872953}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Fontaines-Saint-Martin", "codepostal": 69270, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478221100", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place de l'Eglise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Martin"}, "coordinates": {"lon": 4.854705, "lat": 45.845293}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Gallo-romain;Roman;Xe si\u00e8cle;XIe si\u00e8cle;XIIe si\u00e8cle;XIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0472384930", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue des Estr\u00e9es", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.museegalloromain.grandlyon.com", "tarifsmax": "", "nom": "Jardin Arch\u00e9ologique"}, "coordinates": {"lon": 4.827847, "lat": 45.761079}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "10 rue Saint Georges", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 10-12 rue Saint Georges"}, "coordinates": {"lon": 4.825456, "lat": 45.75893}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Dardilly", "codepostal": 69570, "email": "contact@mairie-dardilly.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIe si\u00e8cle", "telephone": "0478661450", "tarifsenclair": "", "adresse": "Chemin de Parsonge", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.dardilly.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Le Manoir et la Fontaine de Parsonge"}, "coordinates": {"lon": 4.756262, "lat": 45.816993}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "18 rue Saint Jean", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 18 rue Saint Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.827628, "lat": 45.76255}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle;Xe si\u00e8cle", "telephone": "0478254326", "tarifsenclair": "", "adresse": "51 rue des Macchab\u00e9es", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://stirenee-stjust-lyon.cef.fr;http://www.lyon-st-irenee.org;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Ir\u00e9n\u00e9e"}, "coordinates": {"lon": 4.814919, "lat": 45.755475}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Bellecour", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Statue de Louis XIV"}, "coordinates": {"lon": 4.831839, "lat": 45.757583}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "10 rue Lainerie", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 10 rue Lainerie"}, "coordinates": {"lon": 4.828001, "lat": 45.765164}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "4 rue de Thou", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 4 rue de Thou - 5 Petite rue des Feuillants"}, "coordinates": {"lon": 4.83688, "lat": 45.769771}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Limonest", "codepostal": 69760, "email": "paroisse.limonest@orange.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478352860", "tarifsenclair": "", "adresse": "place Decurel", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Martin"}, "coordinates": {"lon": 4.771776, "lat": 45.836791}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Collection de v\u00e9g\u00e9taux", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "Entr\u00e9e du parc : 405 avenue Jean Jaur\u00e8s", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr/page/cadre-de-vie/ville-nature/le-parc-de-gerland.html;http://www.lyon.fr/actualite/loisirs/la-maison-des-fleurs.html;http://www.mairie7.lyon.fr/vdl/sections/fr/arrondissements/7arrdt/environnement8466/parcs_et_jardins/gerland_2", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de Gerland"}, "coordinates": {"lon": 4.828234, "lat": 45.721971}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "8 Petite rue des Feuillants", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 8 Petite rue des Feuillants - 19 Place Tolozan"}, "coordinates": {"lon": 4.837014, "lat": 45.76949}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472773030", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue du Palais de Justice / rue de la Bombarde", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ca-lyon.justice.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Le Palais de Justice des 24 Colonnes"}, "coordinates": {"lon": 4.828062, "lat": 45.761805}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Vaulx-en-Velin", "codepostal": 69120, "email": "paroisses.vaulxenvelin@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle", "telephone": "0478796060", "tarifsenclair": "", "adresse": "16 avenue Picasso", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://paroisses.vaulxenvelin.over-blog.com/;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Thomas"}, "coordinates": {"lon": 4.917712, "lat": 45.775306}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "info@lyon-france.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "0472776969", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://whc.unesco.org/fr/list/872;http://www.lyon-france.com", "tarifsmax": "", "nom": "Lyon Patrimoine Mondial de l'Unesco"}, "coordinates": {"lon": 4.832568, "lat": 45.756954}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "40 rue Saint Jean", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 40 rue Saint Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.827628, "lat": 45.76255}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "106 rue Pierre Corneille", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.rhone.gouv.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Pr\u00e9fecture - H\u00f4tel du D\u00e9partement"}, "coordinates": {"lon": 4.844263, "lat": 45.760787}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Rochetaill\u00e9e-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69270, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIIe si\u00e8cle;XIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478221100", "tarifsenclair": "", "adresse": "Impasse de l'Eglise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Sainte Catherine"}, "coordinates": {"lon": 4.835906, "lat": 45.839661}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Genis-Laval", "codepostal": 69230, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478868200", "tarifsenclair": "", "adresse": "45 avenue Georges Cl\u00e9menceau", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.la-mouche.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Villa Chapuis"}, "coordinates": {"lon": 4.795114, "lat": 45.698368}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "33 rue Saint Jean", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 33 rue Saint Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.827628, "lat": 45.76255}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO;Renaissance;XVe si\u00e8cle;XVIe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030;0472776969", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr;http://www.lyon-france.com", "tarifsmax": "", "nom": "Les Traboules de la Croix-Rousse"}, "coordinates": {"lon": 4.834735, "lat": 45.772133}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "paroisse.sacre-coeur@wanadoo.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478548631", "tarifsenclair": "", "adresse": "89 rue Antoine Charial", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Votive du Sacr\u00e9 Coeur"}, "coordinates": {"lon": 4.871922, "lat": 45.757463}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Fleurieu-sur-Sa\u00f4ne", "codepostal": 69250, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478913203", "tarifsenclair": "", "adresse": "39 Grande rue", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Martin"}, "coordinates": {"lon": 4.845073, "lat": 45.862955}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 9\u00e8me", "codepostal": 69009, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Cl\u00e9menceau"}, "coordinates": {"lon": 4.808578, "lat": 45.774887}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 7\u00e8me", "codepostal": 69007, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478007711;0472760818;0437707000", "tarifsenclair": "", "adresse": "228 avenue Berthelot", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.lyon.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Cimeti\u00e8re de la Guilloti\u00e8re"}, "coordinates": {"lon": 4.854584, "lat": 45.739106}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Japonais", "telephone": "0472694760", "tarifsenclair": "", "adresse": "le long du boulevard Vivier-Merle \u00e0 l'entr\u00e9e sud de la Part-Dieu", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Parc de la Buire"}, "coordinates": {"lon": 4.859262, "lat": 45.756086}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "58 rue Saint Jean", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 58 rue Saint Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.827628, "lat": 45.76255}}, {"data": {"tarifsmin": "4.5", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "contact@museeminiatureetcinema.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9", "telephone": "0472002477", "tarifsenclair": "Groupe adultes : 7 \u20ac\r\nGroupe enfants : 4,50 \u20ac\r\nAdulte : 9 \u20ac\r\nEnfant : 6,50 \u20ac.\r\n\r\nSeniors 8\u20ac\r\nPersonne en situation de handicap: 6,50\u20ac\r\nGratuit avec la Lyon City Card.", "adresse": "Maison des Avocats", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.museeminiatureetcinema.fr", "tarifsmax": "9", "nom": "Mus\u00e9e Miniature et Cin\u00e9ma"}, "coordinates": {"lon": 4.827342, "lat": 45.761928}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472384550", "tarifsenclair": "", "adresse": "2 rue Soeur Bouvier", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Fort Saint Ir\u00e9n\u00e9e"}, "coordinates": {"lon": 4.812453, "lat": 45.754309}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "paroisse2lyon@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Roman;Xe si\u00e8cle", "telephone": "0472400250", "tarifsenclair": "", "adresse": "place d'Ainay", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://abbayeainay.free.fr;http://www.paroisse2lyon.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Basilique - Abbaye Saint Martin d'Ainay"}, "coordinates": {"lon": 4.826833, "lat": 45.753838}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place Louis pradel", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ipousteguy.com", "tarifsmax": "", "nom": "La Fontaine et les statues d'Ipoust\u00e9guy"}, "coordinates": {"lon": 4.836946, "lat": 45.768241}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Wilson"}, "coordinates": {"lon": 4.838104, "lat": 45.760128}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "lyon@fmnd.org", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478243082", "tarifsenclair": "Entr\u00e9e libre.", "adresse": "145 rue de Cr\u00e9qui", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.fmnd.org", "tarifsmax": "", "nom": "Chapelle Expiatoire - \"La Croix Glorieuse\""}, "coordinates": {"lon": 4.846801, "lat": 45.764871}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "26 rue Saint Jean", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 26-28 rue Saint Jean"}, "coordinates": {"lon": 4.827628, "lat": 45.76255}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 6\u00e8me", "codepostal": 69006, "email": "p.notre.dame.de.bellecombe@gmail.com", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Gothique;XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0478244205", "tarifsenclair": "", "adresse": "59 rue Inkermann", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://rivegauche-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Notre Dame de Bellecombe"}, "coordinates": {"lon": 4.866214, "lat": 45.766026}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Passerelle du Palais de Justice"}, "coordinates": {"lon": 4.829178, "lat": 45.761655}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "16 rue du B\u0153uf", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 16 rue du B\u0153uf"}, "coordinates": {"lon": 4.827106, "lat": 45.76286}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Oullins", "codepostal": 69600, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Serre et orangerie", "telephone": "0472397313", "tarifsenclair": "", "adresse": "44 Grande rue", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.ville-oullins.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Parc Chabri\u00e8res"}, "coordinates": {"lon": 4.81006, "lat": 45.718711}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Pont Kitchener Marchand"}, "coordinates": {"lon": 4.821754, "lat": 45.751654}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 2\u00e8me", "codepostal": 69002, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIXe si\u00e8cle", "telephone": "0472103030", "tarifsenclair": "", "adresse": "Place des Jacobins", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "La Place des Jacobins"}, "coordinates": {"lon": 4.833449, "lat": 45.760518}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Germain-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69650, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XVe si\u00e8cle", "telephone": "0478913203", "tarifsenclair": "", "adresse": "", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Germain"}, "coordinates": {"lon": 4.804521, "lat": 45.878742}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 3\u00e8me", "codepostal": 69003, "email": "paroisses@club-internet.fr", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle", "telephone": "0478605326", "tarifsenclair": "", "adresse": "rue Etienne Dolet", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.saint-sacrement-lyon.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise du Saint Sacrement"}, "coordinates": {"lon": 4.851202, "lat": 45.757468}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Saint-Romain-au-Mont-d'Or", "codepostal": 69270, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "XIIe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle", "telephone": "0478221100", "tarifsenclair": "", "adresse": "place de l'Eglise", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", "tarifsmax": "", "nom": "Eglise Saint Romain"}, "coordinates": {"lon": 4.823033, "lat": 45.837176}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 5\u00e8me", "codepostal": 69005, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "Gratuit", "adresse": "4-5 Place du Change", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Cour 4 Place du Change"}, "coordinates": {"lon": 4.828839, "lat": 45.764617}}, {"data": {"tarifsmin": "", "commune": "Lyon 1er", "codepostal": 69001, "email": "", "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", "facebook": "", "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO", "telephone": "", "tarifsenclair": "", "adresse": "6 Place des Terreaux", "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", "siteweb": "", "tarifsmax": "", "nom": "Traboule 6 Place des Terreaux - 12 Sainte Catherine"}, "coordinates": {"lon": 4.833577, "lat": 45.766827}}]