[{"coordinates": {"lon": 4.859729392949614, "lat": 45.79264139958575}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Parc du Rh\u00f4ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858078400010781, "lat": 45.79455184567277}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Beauvoir Chantoiseau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855664580571256, "lat": 45.79478836677164}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Chantemerle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856322325115804, "lat": 45.79607437456131}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Chen\u00eats", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848581662558911, "lat": 45.80222734138991}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Coll\u00e8ge", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847786857327509, "lat": 45.80266366517604}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Marie Lyan", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85480191777705, "lat": 45.79811548129132}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Terre des Li\u00e8vres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8503400679107065, "lat": 45.794688884103486}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Hauts de Saint Clair", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860284364270926, "lat": 45.80175817910881}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Espace Cl\u00e9 des Champs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858631067308322, "lat": 45.801971022442004}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Salamandres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950501714891339, "lat": 45.671246632005335}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de Mions", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853399271242003, "lat": 45.793930718676485}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Belved\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861189760801659, "lat": 45.799990790523715}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de Vassieux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8518721550478645, "lat": 45.804506592288995}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Lacombe", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850963592674829, "lat": 45.803938941470584}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de la Tour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852025593444093, "lat": 45.793218432902}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Calmont", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86284284727532, "lat": 45.798459092982924}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Tranquille", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858176670860205, "lat": 45.79176977948088}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Bosquet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8526516988724175, "lat": 45.803474293830604}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Verseau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.857131738912139, "lat": 45.791697462848575}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Horizons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856029808050434, "lat": 45.79155017159164}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Panoramic", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843607781109375, "lat": 45.79611136515405}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Caluire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8497557968399345, "lat": 45.810438389606055}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Contournet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862841827376179, "lat": 45.813520913627706}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Marronniers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854475976957917, "lat": 45.805732106606}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Martin Basse", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9001738655215625, "lat": 45.660476543595486}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Chalon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872889234016373, "lat": 45.79924581907203}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853973891472916, "lat": 45.81573768454735}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence S\u00e9r\u00e9na", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833790680048419, "lat": 45.794077294025385}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Rivette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84090587010724, "lat": 45.78846509489139}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Diamant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848262234876589, "lat": 45.80122732701388}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Lib\u00e9ration", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.857250232573974, "lat": 45.80752537464344}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8499599506830116, "lat": 45.805933186110515}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Hauts de Caluire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85768204340195, "lat": 45.79789781484371}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Valombre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849800084803823, "lat": 45.79338018028281}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Petit Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85451387245684, "lat": 45.80455001421596}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Vernay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858668945931894, "lat": 45.8105536290841}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Val Perthuy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859428014946463, "lat": 45.810942626349046}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Haut Vernay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848796964262388, "lat": 45.80523195620182}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Fronts de Sa\u00f4ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859355861468067, "lat": 45.802458643615836}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Bruy\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8524827845738425, "lat": 45.80772142479129}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Chamois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852335768669396, "lat": 45.80535165410485}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Belges", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856452593933567, "lat": 45.80786903270218}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Couronneries", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856609598154742, "lat": 45.80608801220307}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Chardon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.004637469749511, "lat": 45.77031389018684}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Mar\u00e9chal Juin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858510976698204, "lat": 45.80889841261761}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Largilliere", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858864607276759, "lat": 45.809124191213755}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Vernay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855542885562329, "lat": 45.80501016247771}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les C\u00e8dres Bleus", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859281385353852, "lat": 45.809549968623216}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Velasquez", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850031741014526, "lat": 45.88091983227762}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Paco Parks", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850433208864934, "lat": 45.880764998666464}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Richelieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7803342190865195, "lat": 45.71602720587327}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La B\u00e9gonni\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875948084031039, "lat": 45.84764081173296}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Panoramique", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877456086001526, "lat": 45.849382954832215}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coquelicots", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9224822561758454, "lat": 45.728157998928644}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Marcellas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925070202693278, "lat": 45.72703383246866}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral Mignot", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870285755879288, "lat": 45.853896854852294}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Panorama", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881030334147115, "lat": 45.84929027435598}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Primev\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869532434908429, "lat": 45.85338615200064}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pergolas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.878448020797561, "lat": 45.85254379084144}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pommerat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.87054546938478, "lat": 45.852736145223616}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Lavandi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837584142936136, "lat": 45.79004279323725}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Coste", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822600725992753, "lat": 45.78953123929545}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Bois de la Caille", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883721790411526, "lat": 45.84921035184235}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Chaumes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.87685536683516, "lat": 45.85387388278125}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Guillermet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873574530592739, "lat": 45.85287537734755}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Dime", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876082318064788, "lat": 45.85502880026948}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Guillermet Nord", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.914477886631002, "lat": 45.73323492633353}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Rafour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875152483906346, "lat": 45.85480026840617}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pervenches", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869353127120734, "lat": 45.848837489172006}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Ch\u00e2teau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.912302995200643, "lat": 45.7303196988232}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.918753954184193, "lat": 45.7353354800296}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Concorde", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827706797901933, "lat": 45.78434250167377}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Calmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.932171750588576, "lat": 45.74151096365752}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cottages de Bron", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.929134495658441, "lat": 45.744184184786306}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Arcades", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823899166535368, "lat": 45.784882708975914}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Tarentaise", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827720256668181, "lat": 45.87412658422146}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bl\u00e9s d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778563831610263, "lat": 45.73585913085516}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis du Village", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826630075695944, "lat": 45.87550244649898}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Pontet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838067585866384, "lat": 45.79102936222136}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Versailles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839504916165093, "lat": 45.79113524565458}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Thul\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8293017085585985, "lat": 45.78536854356668}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Cimaises", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840066812282226, "lat": 45.78984223700414}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Cap Ouest", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828617436835159, "lat": 45.785891072136565}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin des Fleurs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839721924809656, "lat": 45.7893140173255}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Gai Sejour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827491423461569, "lat": 45.785645252037035}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Bois de la Caille", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8387008214273335, "lat": 45.78824167472304}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Sapero", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836968600615578, "lat": 45.78670465311449}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Pasteur", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84010992127135, "lat": 45.78677476222785}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Marjolaine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843068745219714, "lat": 45.786837134339464}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Margnolles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8443449847525715, "lat": 45.78744834322143}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Sophores", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841470551103749, "lat": 45.785561647231624}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les S\u00e9miramis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840286687817295, "lat": 45.785106669292546}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Vollier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921445260038966, "lat": 45.740206065408124}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Constellation", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8546366305029895, "lat": 45.79109893744545}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Petit Versailles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856907611223075, "lat": 45.7901739685279}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Eaux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828133795576039, "lat": 45.79255119595981}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Rhodia", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8305092791563204, "lat": 45.78653834896421}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Prive", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834935144739032, "lat": 45.79343603518624}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Tuliana", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838603463382985, "lat": 45.79138006084435}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Amp\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8393064725274995, "lat": 45.78857050871766}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Beaumanoir", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841992655782101, "lat": 45.78611407593122}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Carette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839191866551351, "lat": 45.7850355718886}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Chantefleur", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8419426072961125, "lat": 45.78851855247852}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Corr\u00e8ge", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834321839464842, "lat": 45.78544638085883}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence D'Aubigny", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8368669644616755, "lat": 45.78545648171689}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Ecrins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831367652173951, "lat": 45.78801366704259}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Aiglon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829748066676602, "lat": 45.788835058709935}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Bel Horizon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831848774099425, "lat": 45.78865234908721}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Consulat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8312675291785645, "lat": 45.78986185355635}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Pie Brune", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.83138214855209, "lat": 45.78931207386471}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin Sage", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836136423446123, "lat": 45.78892337783528}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Thuyas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834618276425282, "lat": 45.79038114876211}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Montjoie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832396997774993, "lat": 45.79112311052655}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Fontaine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.810144770767513, "lat": 45.732948561985474}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Altitude 245", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830960976824752, "lat": 45.79118668575562}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine de Hauterive", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828690122199718, "lat": 45.791639115643875}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc Ferber", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834238627412451, "lat": 45.859218923019505}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Falaise", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824341845396742, "lat": 45.791138057615335}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Rochette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829912825278017, "lat": 45.86265535039381}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le C\u00e8dre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82352291543836, "lat": 45.79083726795291}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de la Tour d'Eau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829143002165069, "lat": 45.86452693303507}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Val de Sa\u00f4ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8403375689060075, "lat": 45.78780997436933}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jubil\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824370264149569, "lat": 45.86721935915261}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Berganotes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823784308557342, "lat": 45.78979909259314}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Plain Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840079518238064, "lat": 45.78828893375756}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le R\u00e9gent", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840858603436965, "lat": 45.78784542859261}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Sancy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794302746305703, "lat": 45.826124490762986}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Fortunat", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.851674570984885, "lat": 45.79501219110598}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Panorama", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861809499887385, "lat": 45.7975395517718}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau Bois Joli", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.851856275480268, "lat": 45.79648217038435}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Eperon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846533759703592, "lat": 45.79206782043424}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Pasteur", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848048932901642, "lat": 45.79593586435859}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Alpes Forez", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845512138011876, "lat": 45.79593434398458}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grandes Terres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844336208586561, "lat": 45.79486804683021}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Parc des Grandes Terres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841381828760085, "lat": 45.79428667460813}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Stade", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839933563640564, "lat": 45.79499236290477}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Fran\u00e7ois Peissel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837345706838869, "lat": 45.79538373173758}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Pelleru", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.941545705208339, "lat": 45.680197976071526}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Joliot Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844078505671634, "lat": 45.796776024662954}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de la Poste", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845400359996803, "lat": 45.79718875385822}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861361874478897, "lat": 45.81539842231056}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc de Montchoisy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8621822559929475, "lat": 45.81416082123752}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Marronniers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88816455833204, "lat": 45.72033493393134}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Muntz", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836189119719445, "lat": 45.78314774322012}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Fontainier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.91700562526765, "lat": 45.7442983473497}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Marius Ledoux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.914612971486724, "lat": 45.74517990083755}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Lessivas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916238803329438, "lat": 45.74568405341112}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Sapins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.759919025130095, "lat": 45.79741374739183}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Halte Ferroviaire de Dardilly-les-Mouilles", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.922599457450987, "lat": 45.74444875269033}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Terraillon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846639881331703, "lat": 45.857069146460574}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement J\u00e9richo", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.907048500043715, "lat": 45.735336718472695}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.90655259915546, "lat": 45.73703631550448}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Sycomores", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872610874171817, "lat": 45.856887906308245}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Charras", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.90707522030533, "lat": 45.73766316412084}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877812524655951, "lat": 45.84689794005583}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Aub\u00e9pines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.891311880599991, "lat": 45.72507390380161}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Charmilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867012685191978, "lat": 45.853985442221}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Cailloux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.878411520715008, "lat": 45.848161349895456}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bleuets", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.746673142659999, "lat": 45.78994103425373}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Brussillay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.738529363143367, "lat": 45.777704949920654}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Bressonni\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789057557643728, "lat": 45.79431717278101}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Groupe Mont d'Or 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80142382652321, "lat": 45.757752712363775}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Lyon 5", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899883206003181, "lat": 45.75000285114089}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Menauderie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789058504624795, "lat": 45.795003647514406}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Groupe Mont d'Or 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.734695850851623, "lat": 45.77801325378448}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Grandes Bruy\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788429494884983, "lat": 45.796403145466705}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Groupe Mont d'Or 3", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779443011591554, "lat": 45.79657880042652}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Simard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782193012492121, "lat": 45.800823044438545}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Monts d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.740264251693505, "lat": 45.78145736677888}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791122488689537, "lat": 45.7987230869531}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Clots", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.73550215785792, "lat": 45.78033057098342}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Ch\u00eanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7896812670984845, "lat": 45.64300848979194}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 Vert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779546454497447, "lat": 45.765735358215785}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare d'Ecully-la-Demi-Lune", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788818215947432, "lat": 45.795680667669814}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Pastourelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789491677800992, "lat": 45.79579315844247}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Campanelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7915570329424515, "lat": 45.795276523115874}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795631141296955, "lat": 45.640653114655755}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Flach\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798152556289098, "lat": 45.64033695922566}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Plein Soleil", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798313357145958, "lat": 45.64009806998123}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bellevue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786236373979475, "lat": 45.79198252083223}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Champlouis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796622431375316, "lat": 45.63793639041265}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bois Comtal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7466904631886555, "lat": 45.78834265042109}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Parc du Buclay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.745770680060794, "lat": 45.77506850235659}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Parc de Charbonni\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78616627791587, "lat": 45.79756719666197}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Groupe Mont d'Or 4", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803358965513673, "lat": 45.64972601531301}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Malpas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.749139484002346, "lat": 45.778666353683306}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Vieux logis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785686964995596, "lat": 45.796995716339225}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Capucines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7512113783889305, "lat": 45.78214697019295}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les M\u00e9sanges", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788499257727741, "lat": 45.7973510624868}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Lanessan", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841841056301161, "lat": 45.84214062173686}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Rochetaill\u00e9e", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844986810324008, "lat": 45.842253242066135}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Cantin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821170057188091, "lat": 45.789520698401674}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Bocage", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820962531325655, "lat": 45.789173558816074}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Cl\u00e9menceau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.817860208738164, "lat": 45.78582998991525}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Clos de Sa\u00f4ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.907010956757285, "lat": 45.7335026529267}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Carnot", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.89647252834651, "lat": 45.77107261108101}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins d'Arth\u00e9mis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8361523560505715, "lat": 45.84051373860031}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Chevreuils", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899508137992697, "lat": 45.73617671430181}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Grand C\u00e8dre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848256467864724, "lat": 45.75825899974609}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Vert Simone Prelle", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8967071753551155, "lat": 45.736852574432554}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le R\u00e9gent", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850569199817905, "lat": 45.84109208608423}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Verch\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.926008887978441, "lat": 45.744466986670666}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Stevens", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823439877050622, "lat": 45.78407660483649}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Marius Bertrand", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834340188103531, "lat": 45.78493791330356}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Maisons Neuves", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.920141454073788, "lat": 45.744508067174074}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Brosselette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833059836795895, "lat": 45.78217414339113}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Triangle d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.920191720783334, "lat": 45.747264150004064}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Caravelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9177751407117585, "lat": 45.74209982353098}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Plein Ciel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838296331814182, "lat": 45.782748442587256}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Boucle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789496085400244, "lat": 45.64508284548963}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de L'Etra", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788365530975312, "lat": 45.647799314197854}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins d'Elise", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798413200662767, "lat": 45.64385982958525}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine Le Bois Saint Paul", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801015824179374, "lat": 45.64633941956686}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de L'Haye", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801028728669154, "lat": 45.64949371220367}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Fleurs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800575806925459, "lat": 45.64799768515524}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Verger", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.960281075936014, "lat": 45.737633442598316}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Golf", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.966159430377217, "lat": 45.736740189245566}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 aux Muses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964856125328595, "lat": 45.74437089665781}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Valette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962189888359774, "lat": 45.74170218847778}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Roberdi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805622300364629, "lat": 45.649075841231465}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des M\u00fbriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.973881379085521, "lat": 45.742114403549124}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tourterelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.976736488927313, "lat": 45.74268717960545}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Murget", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8084542421414165, "lat": 45.649257302067824}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La H\u00eatraie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787104375330719, "lat": 45.646604794863045}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Moulin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786106331898813, "lat": 45.64627792457412}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bouleaux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786366936908773, "lat": 45.797996839281595}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Saint Remy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.751234070655493, "lat": 45.7853076869036}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de la P\u00e9pini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781945580865523, "lat": 45.799210878428134}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Monet Petitjean", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7483896924605435, "lat": 45.78842754414884}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Prairie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7826457358882974, "lat": 45.797077889115094}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Vertes Collines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.74589075482033, "lat": 45.78667848097811}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Buclay Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.738184393149067, "lat": 45.78348081653932}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Chanterie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863685292915472, "lat": 45.84680070406667}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Ponts de Cailloux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.91523888910831, "lat": 45.729700211227595}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Mas de la Radue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875310445021426, "lat": 45.856853444128674}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Champ Fleuri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874608568028, "lat": 45.856790307500965}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bleuets", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.915643290448587, "lat": 45.729175755114134}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Parilly", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.901224414307007, "lat": 45.66043488222219}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Charmilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865956068633706, "lat": 45.84599692388869}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.91495466916042, "lat": 45.72888118701286}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Mas de la For\u00eat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917370082962118, "lat": 45.72727687305047}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Mas de Rebufer", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864957544478247, "lat": 45.843947759660885}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bois Millet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866541253370225, "lat": 45.84459867704635}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Buissonni\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868308541412051, "lat": 45.844595030395475}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bois Bouchet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.806396230032617, "lat": 45.64229593582148}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Soleil Levant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7803378309631706, "lat": 45.73163443084969}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Clair Logis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.981077010679704, "lat": 45.744299558369576}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Chatenay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8134433849494735, "lat": 45.6486564934619}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins du Centre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.980023776352916, "lat": 45.73975033047697}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de Chassieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813982117876823, "lat": 45.65098924536603}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Rh\u00f4ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.974876542483512, "lat": 45.745420044426496}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cabris", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.974452942799833, "lat": 45.74609654321364}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Panoramic", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8180756433455665, "lat": 45.65876843867343}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Selettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.969495067696461, "lat": 45.746938315335285}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Mont Saint Paul", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.900973777452093, "lat": 45.661603193838516}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Eglantines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.978474217611659, "lat": 45.748188002736654}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts des Bouti\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832771744553251, "lat": 45.824811235265685}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Saint Nizier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839283126952938, "lat": 45.81032258619134}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Rivi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839612367326613, "lat": 45.81127948407454}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc des Monts d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802038254238549, "lat": 45.63518760402351}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine de Bois Comtal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791308168594886, "lat": 45.79169587687982}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Vermont", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791096573656031, "lat": 45.79106386521457}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Grand Horizon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.743313899396734, "lat": 45.78777351183704}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Verri\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800756262037056, "lat": 45.64180422640856}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Charly", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792707057443758, "lat": 45.65918837609599}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pierronni\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.898181652339554, "lat": 45.67410669846088}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Hyvernat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.769006531239739, "lat": 45.734477165767146}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Halte Ferroviaire de Francheville", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805057904449247, "lat": 45.639135896564454}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Essarts", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7504999295155805, "lat": 45.78891558338278}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pierres Plant\u00e9es", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.750125642891844, "lat": 45.788321337647595}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Buclay Nord", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842188850126067, "lat": 45.87630490407251}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Lucie Guimet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79310436699304, "lat": 45.65796215192704}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bas Rivoire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789356600163524, "lat": 45.65159827004074}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Montellier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797804062748413, "lat": 45.65347659251777}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pelet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797990474655195, "lat": 45.6506215160084}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Condamines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791520657554827, "lat": 45.647677672757766}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Treynet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7911737950357605, "lat": 45.646804488201845}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Tourterelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.960918891447861, "lat": 45.74762371759016}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Lauriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8431961125537635, "lat": 45.836763646066416}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Petit Moulin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.904640151980414, "lat": 45.65876558770198}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Grande Prairie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.715407074037499, "lat": 45.748371983563146}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Petit Champ", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.751903363302161, "lat": 45.81990815204554}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Arcadie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.904091428813726, "lat": 45.66787101053153}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Verch\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869818509817077, "lat": 45.82928977909776}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Androm\u00e8de", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8439607399730775, "lat": 45.834602260669875}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Milly", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846337915285471, "lat": 45.836626391246405}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Norenchal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.905851781355411, "lat": 45.668877568589544}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Eperviers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752746703223782, "lat": 45.80502902041355}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Daillet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754137136578156, "lat": 45.80568492275509}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine de La Rocheli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849375394666845, "lat": 45.834918206319564}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Petite Cerdagne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752660605764499, "lat": 45.806898737579615}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de la Poste", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752565638593229, "lat": 45.802179350338946}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Val de Serres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.751787638386257, "lat": 45.817775948719685}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Cerisiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758439230914012, "lat": 45.801256529048516}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bl\u00e9s d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8505267915015144, "lat": 45.834490788742016}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Ares", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.906091985362569, "lat": 45.66760806770807}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Gen\u00eats", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8551799222616925, "lat": 45.83013544553988}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Ch\u00e2teau Roy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9057113316702985, "lat": 45.6671815439999}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Acacias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.74512037487266, "lat": 45.83739316145897}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 des Longes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856389187157312, "lat": 45.83241141501466}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Clair Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840703930912866, "lat": 45.81263100429271}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Tr\u00e8ves P\u00e2ques", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8366675269769575, "lat": 45.81856452010291}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Panoramique", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.96218524053186, "lat": 45.761203570618676}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Hameau des Cigales", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.909415500305172, "lat": 45.66790835000593}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grands Taillis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.712635019367066, "lat": 45.751472562654754}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.907961739530593, "lat": 45.66145406486129}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bruy\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860417305328467, "lat": 45.82816469888196}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Montgay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.736653184604877, "lat": 45.75064778959799}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau des Amandines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842906715561974, "lat": 45.874043904362445}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Jacques Pr\u00e9vert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8362343742217, "lat": 45.82013369688725}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Plein Soleil", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852946587620976, "lat": 45.82014914563755}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement d'Illhaeusern", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864336733912184, "lat": 45.8211179418756}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Plaine du Roy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869057218149397, "lat": 45.818549903445536}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Castellane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867797190737132, "lat": 45.817165168856675}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Jardin des Po\u00e8tes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834104261924617, "lat": 45.806542290722646}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Mirabeau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837296567197905, "lat": 45.812284184422545}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jonqui\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.895790885506459, "lat": 45.669676787543644}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Valcorbas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.892336606119245, "lat": 45.66886186603657}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Soleil", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.891587195361015, "lat": 45.668929368995464}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830033974365543, "lat": 45.84559075970241}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Acacias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830732818696852, "lat": 45.84556102072365}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.97526980906029, "lat": 45.743572390521074}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Cerisaie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8533345018714265, "lat": 45.66454288535937}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Garden Park", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.895948521099724, "lat": 45.66300665829575}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Grange Blanche", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830831127470253, "lat": 45.84796524143716}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau des Pr\u00e9s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756915911770443, "lat": 45.82135538141797}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Calvaire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.757756424173488, "lat": 45.819490270695034}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence des Toits", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722263558874861, "lat": 45.74109916870296}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Joli", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.968484983121677, "lat": 45.76973757848065}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Mont Blanc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837161866057592, "lat": 45.83746311210745}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Libellules", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.806240369330762, "lat": 45.64679497330085}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9751869880000275, "lat": 45.744271810337075}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Chassieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823857486146682, "lat": 45.84637038294753}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Terrasses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.75718876763839, "lat": 45.817529501231284}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses de Parsonge", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.963262648238635, "lat": 45.76455780731084}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Platanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.961269705688742, "lat": 45.76311668538006}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de Bonneveau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.958265169648164, "lat": 45.76343999780009}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9siddence Logirel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.907274087794021, "lat": 45.67138276317574}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Fauvettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844279150552861, "lat": 45.83713683745816}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Hautefeuille", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.909413999689595, "lat": 45.67066366028838}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bergeronnettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9767608826938625, "lat": 45.74338970195002}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Chatenay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916969620693303, "lat": 45.73789532963055}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les All\u00e9es Buissonni\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964302802574537, "lat": 45.747529445405945}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Gen\u00eats", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.751986839314491, "lat": 45.74591733054028}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bel Air", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835656632002437, "lat": 45.895612112952875}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Sil\u00e8nes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.969947733373988, "lat": 45.745055215834945}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Vignes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786715023860552, "lat": 45.6983681370701}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coteaux du Fort de la C\u00f4te Lorette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.724053994293861, "lat": 45.81234850030163}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Salvagny", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8111996334684495, "lat": 45.72867236394541}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Victoria", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835101821560377, "lat": 45.887657553619}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Ombreval", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812773096392411, "lat": 45.72858319791187}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Hauts de Fontani\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834755572966868, "lat": 45.88687346711411}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Aventuri\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.720665824963286, "lat": 45.8160484630129}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Or\u00e9e de la Tour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807285624523368, "lat": 45.72884514613224}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pivort", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807249154283349, "lat": 45.73231305655968}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc de Sainte Foy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843351211313608, "lat": 45.90214671700351}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Pins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9086733770271875, "lat": 45.789425431712054}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Cerisiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798493485466082, "lat": 45.8913936300431}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Platanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808904760126793, "lat": 45.7337834855707}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Signal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800505441517815, "lat": 45.88582536074877}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Gare", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77059364579711, "lat": 45.837328831844204}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Exelsior", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808291978528403, "lat": 45.877628289932716}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Lurin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772679510917514, "lat": 45.837350205035776}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc du Vieux Logis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801900186733943, "lat": 45.877413455685634}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.764059499629298, "lat": 45.82992610510293}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vallon du Ruisseau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856219352020789, "lat": 45.80749588313014}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Couronneries", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818018426251081, "lat": 45.67545738639848}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Visina", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8470617245978405, "lat": 45.89962846072933}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau de Piamot", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964938874980198, "lat": 45.762288394820395}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos de L'Eglise", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.89986525668095, "lat": 45.658136588016674}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les M\u00fbriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824613478256103, "lat": 45.689082409381875}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Stade", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.715374525251074, "lat": 45.7524546529912}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bel Horizon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838988122352051, "lat": 45.90229182757729}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Clos", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824924146302744, "lat": 45.68434248801535}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Cigales", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8372420592718015, "lat": 45.901695758808906}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Maisonneraie de la Closerie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844268370370471, "lat": 45.904273405367164}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Greffi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818218470833531, "lat": 45.68275982942266}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Uginor", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837518270277136, "lat": 45.89892735341965}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Ilanites", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844008346188136, "lat": 45.899802993641316}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Verch\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793023787320307, "lat": 45.60991735846922}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Grigny", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722277943227668, "lat": 45.75145674109761}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Ponterle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.746065479720332, "lat": 45.82005657872795}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Clair", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722983055015599, "lat": 45.74827467178166}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Mesangerie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.958867433781122, "lat": 45.76195290371364}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine de Fontcalme", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842710868106984, "lat": 45.82580978706491}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Parc Les Chavannes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8373490934520795, "lat": 45.82666769926465}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Ducloud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.725670379274268, "lat": 45.75127120860911}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Thevenet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.760829470526474, "lat": 45.82286402754497}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Tuileries", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756958257592796, "lat": 45.82438164406872}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Charri\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836078113987676, "lat": 45.824459146367964}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Chanterelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.943591748443237, "lat": 45.75715790222726}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc des Bruy\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.734565939521917, "lat": 45.746159138364746}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc aux Ch\u00eanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841308392100292, "lat": 45.8724264796721}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de la Tati\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837246529497055, "lat": 45.82345232781813}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756242502063502, "lat": 45.824892793546255}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Marsaults", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.75585251024393, "lat": 45.826018949884386}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Mandaroux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.71767684683315, "lat": 45.75231806488819}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pierres Blanches", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.970219660803581, "lat": 45.76409996220913}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Etourneaux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902264948403667, "lat": 45.6568984463141}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Mail", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.744409441610112, "lat": 45.81312923995389}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Pinay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833446363676643, "lat": 45.889867146629996}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Perron", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971570488770273, "lat": 45.76263507108536}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Houdi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7471432502395325, "lat": 45.81431451204037}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de Bachely", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824717672650077, "lat": 45.69074817273819}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les G\u00e9raniums", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825907274154902, "lat": 45.689777542174525}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine du Combattant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.04260011334724, "lat": 45.79200426489232}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc du Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814811751204912, "lat": 45.6747655400468}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Saules", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830577935349452, "lat": 45.895998521058885}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Gen\u00eats", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818933935574535, "lat": 45.67193105960264}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Chantemerle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7310518391623555, "lat": 45.75108472603298}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de la Voie Romaine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812512907631218, "lat": 45.67409494785322}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Fabricius", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8330710113213495, "lat": 45.89605268486883}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Buyat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830595834174273, "lat": 45.88771569104374}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Lev\u00e9e", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.810602932699036, "lat": 45.727091065863696}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine de La Bastero", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.809836853057874, "lat": 45.73214226799173}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Or\u00e9e de Sainte Foy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8335236278176605, "lat": 45.89170027556742}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811124835800032, "lat": 45.73315993700267}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine du Combattant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811573054063215, "lat": 45.73192293486503}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Plein Ciel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812895702050011, "lat": 45.7303210642177}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Altitude 240", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830755954500159, "lat": 45.89909395014753}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Cerisiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.717574671937875, "lat": 45.7455169365688}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Ch\u00e2teau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813320207533319, "lat": 45.676847882590195}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Lac", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.729320854835895, "lat": 45.74533527620412}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Ruffier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830160978736176, "lat": 45.90110848801064}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Ronzin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782492420113562, "lat": 45.74470586969377}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Fleury", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828420250696725, "lat": 45.90061901380734}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Sablon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.730546697770283, "lat": 45.74823041993466}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Tourillon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.044683707291524, "lat": 45.79754304540575}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Central Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815056619720631, "lat": 45.67609680147449}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Grand Montcorin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828261223609958, "lat": 45.897239476683204}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 de Marie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8447222749451875, "lat": 45.88245653456257}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Echo", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.018073670871495, "lat": 45.78155355460658}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Hameau Les Mouettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.014019794049481, "lat": 45.78508020617993}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine Les Mouettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838708737371164, "lat": 45.89442268915034}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Belv\u00e9d\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.014286063051703, "lat": 45.781964424784434}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Capricorne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860024974424118, "lat": 45.712418466187096}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Salvador Allend\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7816092882077035, "lat": 45.67784863836661}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de L'Olympe", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843143521647699, "lat": 45.883736375076985}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coteaux de Vimy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837095081037476, "lat": 45.88539853949182}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Creuses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0171566318480805, "lat": 45.78403838483456}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Verseau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830170379896453, "lat": 45.889345028761305}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Acacias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813047903627619, "lat": 45.710800842090116}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Sncf", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813956859048089, "lat": 45.7104492792633}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Sncf", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811930456240893, "lat": 45.71046679304678}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Sncf", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812144134631224, "lat": 45.70995733380493}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Sncf", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813465995743139, "lat": 45.70860730604418}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Amp\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814438455591103, "lat": 45.712860410113606}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Malleti\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.806921689505181, "lat": 45.70842586380522}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Montmein", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.810143892315223, "lat": 45.72971218829023}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 du Roule", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84855437867136, "lat": 45.89878092848555}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jourdani\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.945415186048217, "lat": 45.65612609076636}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cl\u00e9matites", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818274907736773, "lat": 45.678355024799146}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Presles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819502781414181, "lat": 45.67773003089591}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Ch\u00e8vrefeuilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.727590440186719, "lat": 45.74793949162333}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Chambord", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8350299859023735, "lat": 45.89956349930386}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Clos du Marronnier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825105408232783, "lat": 45.675874554706446}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Jardin de Mimy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.816746557245296, "lat": 45.674954168418026}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Taillepied", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.809260977160152, "lat": 45.72540308285117}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Ch\u00eanaie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807916022626542, "lat": 45.72399976207827}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Chassagnes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81854192224524, "lat": 45.67494973665677}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bourg", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818494252696698, "lat": 45.67338970609741}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Boissellerie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805721552627224, "lat": 45.7239851753407}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Pins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.806134468684776, "lat": 45.72240681197818}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Buisset", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805477958225182, "lat": 45.723378271031514}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Dominant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7796924499525355, "lat": 45.74526696352127}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Simon Jallade", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780603820075727, "lat": 45.743794884578016}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Pinsons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.993692436790604, "lat": 45.762222681167415}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Mathiolan", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782329163317145, "lat": 45.748221270396}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Valdo", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.992997193682558, "lat": 45.764164988779044}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Peyssilieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805855438910002, "lat": 45.738576438452064}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Tarentaise", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.005413481356719, "lat": 45.76704045750151}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les C\u00e8dres Bleus", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.806184545449665, "lat": 45.73659827755556}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Ch\u00e2teau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836081365579319, "lat": 45.86333414856365}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Port des Monts d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80691826946001, "lat": 45.7419686179452}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Val Rose", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808397637535482, "lat": 45.74245370985123}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Chardonnet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.998402805262373, "lat": 45.7567647350478}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cottages de Meyzieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808617817329023, "lat": 45.742811858725396}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Cr\u00e9pon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808158980400967, "lat": 45.742063181763434}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le G\u00e9ant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84322766461803, "lat": 45.86112764804452}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.945755040910687, "lat": 45.67710336387057}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Iris", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9567586793247065, "lat": 45.67021122716013}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949509432543329, "lat": 45.66683157121087}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de La Place Neuve", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8222848970958285, "lat": 45.67293714160593}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale d'Irigny", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.963618436391454, "lat": 45.66524330296867}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Theodorou", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.958634301533008, "lat": 45.65833543802636}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Mions", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950572836964278, "lat": 45.657687838929206}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins des Arts", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782405194706174, "lat": 45.74003703221739}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Antoinette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782130125417269, "lat": 45.73984264832598}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Antoinette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782180231783477, "lat": 45.73864272078124}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Chantegrillet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785583923565175, "lat": 45.736105209928965}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Demeures Carr\u00e9es", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78924145463375, "lat": 45.7391665694283}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Moiroux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790169470207115, "lat": 45.741292017584904}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Val", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948284229356987, "lat": 45.65563168499357}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Chardonni\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80203364966123, "lat": 45.73127308503393}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Saphir", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803475427003272, "lat": 45.73462833728696}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Cropel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798647315452528, "lat": 45.73386029000468}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cottages de Sainte Foy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944513798353635, "lat": 45.65735868453474}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Ch\u00e8vrefeuille", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843439180253021, "lat": 45.87811043825814}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Coquille", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844821571459932, "lat": 45.878844470607795}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Sablon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80821730311721, "lat": 45.747055035177745}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Tennis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807905137748305, "lat": 45.749758371997345}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Arcs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846118034658418, "lat": 45.88031471368538}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Montreval", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807053943591295, "lat": 45.743479159439104}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Cr\u00eates", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808202610805522, "lat": 45.74375851730293}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Mont Blanc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808162724637547, "lat": 45.74319489358292}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Br\u00e9vent", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791974770394913, "lat": 45.73980639680767}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Gen\u00eats", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791234673018238, "lat": 45.74093353987321}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Gen\u00eats", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.991434736354019, "lat": 45.783267786130736}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Ladret", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.99155597531558, "lat": 45.78838935164624}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine Le Mont Joyeux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800126512361128, "lat": 45.745025152038544}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Petit Chavril", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.01126395234408, "lat": 45.78359216501295}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Paquerettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.011660196949137, "lat": 45.78474823908006}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Coquelicots", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800161248741652, "lat": 45.737500740524744}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine du Bois d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.016362250174541, "lat": 45.77429308008044}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Aub\u00e9pines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7974131770607915, "lat": 45.73750764612118}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Dames", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797901238324743, "lat": 45.73954808946699}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Myosotis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.816307525092077, "lat": 45.7783359909376}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Henri Ferr\u00e9", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783849533549131, "lat": 45.73575759034726}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Hauts du Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847641126773955, "lat": 45.86187417562958}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Saint Martin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7860814834785135, "lat": 45.735590767403586}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Carchamboin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847874243824589, "lat": 45.86522891723945}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Plein Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846315116360173, "lat": 45.86840772277038}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement T\u00eate Noire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8482741588316, "lat": 45.87488843626592}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bel Horizon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782300320645549, "lat": 45.723866487445534}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Les Castors", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780442166157328, "lat": 45.72788374995933}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Groupe Hlm de Beaunant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796969110847149, "lat": 45.72526062579428}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Eden Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781646290397591, "lat": 45.72290154894056}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Les Castors", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782762561427778, "lat": 45.72299110162405}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Les Castors", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775689286650497, "lat": 45.72609441925971}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Aqueducs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798533504477264, "lat": 45.81164035700215}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Fran\u00e7ois d'Assise", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782551740359923, "lat": 45.72559505952841}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Santons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868477546519064, "lat": 45.87813223390125}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Clauxeries", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.006135931356849, "lat": 45.77898118319921}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Lyserons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802376750729623, "lat": 45.74998715824958}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Bruy\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805251551198079, "lat": 45.748286319993056}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Petit Sainte Foy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797005684431836, "lat": 45.74772356099734}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Foch La Salette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803738741089692, "lat": 45.74055871501616}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Sommet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8043973387838745, "lat": 45.74019780076419}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Foch", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802460342355524, "lat": 45.73877931011998}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les 3 C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800319959628808, "lat": 45.737638870635166}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Charmanson", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813689905731961, "lat": 45.70683368582548}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Les Combattants", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786994541029049, "lat": 45.716657777140234}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Balcon des Aqueducs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811141375086571, "lat": 45.80894243204557}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787475734769789, "lat": 45.71580763105324}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Val d'Yzeron", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8390393128565785, "lat": 45.871896670661506}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Stade", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775953962271669, "lat": 45.729055422389614}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799313630903305, "lat": 45.72233132610044}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Californie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799554283120408, "lat": 45.72412081021358}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Chemin Fleuri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803170847193217, "lat": 45.724879330712106}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coutures", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803516115210396, "lat": 45.726699596094946}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Verzi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796386755415322, "lat": 45.72826874784129}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Courtille", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792459663593115, "lat": 45.72763518804065}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Amandiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85761560680548, "lat": 45.706794809328954}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jules Vall\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7949020228291, "lat": 45.72471950984576}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Royal Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797639186080969, "lat": 45.723755754033874}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Cristal Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797318239611495, "lat": 45.72357400527351}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Navarre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873348703758515, "lat": 45.82768323215311}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Acacias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876456164400709, "lat": 45.82599395876828}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Corne d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856071072264022, "lat": 45.697629179993896}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Maison des 3 Espaces", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8114928643905746, "lat": 45.72038778985205}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882906708512614, "lat": 45.830199795291215}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de Saint Maurice", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811626227314779, "lat": 45.719813421805966}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Saint Exupery", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805102952437931, "lat": 45.71853487552663}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de l'Yzeron", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883274039756831, "lat": 45.8339227289319}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Vignes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826497794576871, "lat": 45.69956910483302}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 La Haute Roche", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872663810047689, "lat": 45.83390456212971}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Rivery", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8302585694362925, "lat": 45.7024052958598}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Plateau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876017091543388, "lat": 45.83485736472859}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Noyers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875246100569509, "lat": 45.83509180363928}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Epinettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8782580514096905, "lat": 45.83747686319947}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Chatanay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813221419993071, "lat": 45.70534404555969}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Grand Perron", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814448135858262, "lat": 45.70047846721719}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Tilleul", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814797874649623, "lat": 45.702526618039705}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Mermoz", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.816482945481364, "lat": 45.703494594420064}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Michelon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8179943360307815, "lat": 45.7032173319424}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Poirier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789180586625676, "lat": 45.80724223808972}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792476909919611, "lat": 45.80506840735997}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine Le Castellard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783720021557775, "lat": 45.71807695476432}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Hauts du Golf", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786599291432628, "lat": 45.717394113487714}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Alpilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777043820017414, "lat": 45.733923907606055}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Gravi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.721072536013816, "lat": 45.74300559952203}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Cedre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848512989741932, "lat": 45.862936303092056}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Mas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796892755325501, "lat": 45.74616449432912}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Horizon Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.023235631056234, "lat": 45.781499623779006}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Z\u00e9phyr", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797381124434138, "lat": 45.74695267102985}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de l'Europe", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796157091420203, "lat": 45.747739687721406}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Horizon Nord", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799693134272381, "lat": 45.74908533421468}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Bruy\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7981784050934575, "lat": 45.71490410104902}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Oasis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799773716677996, "lat": 45.71461177309663}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc de la Camille", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800197513717736, "lat": 45.715887359957094}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Lafayette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803134832055115, "lat": 45.716053120605}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Sarrazine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777978399918642, "lat": 45.77762970023893}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La H\u00eatraie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.773097735547409, "lat": 45.741845303791486}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Saules", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.023245377117855, "lat": 45.78358041510847}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Hameau Les Bruy\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856608311386337, "lat": 45.87768704498186}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Berfayet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7965820183321, "lat": 45.7163306555858}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Vial", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7783280810323046, "lat": 45.73567231171591}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Colombier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864472542828255, "lat": 45.67856275809894}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Lucioles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777306766304809, "lat": 45.77405700318059}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Arcades", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774732522364811, "lat": 45.77386458702611}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Prieur\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776084347453878, "lat": 45.7758095631402}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Dupleix", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777140294157976, "lat": 45.776875997605515}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc des C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7752714442887045, "lat": 45.779080177082896}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Antoine Charial", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866002857311393, "lat": 45.67761878622359}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Liserons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805045274327743, "lat": 45.70518399088112}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les S\u00e9r\u00e9nides", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801931505918493, "lat": 45.79431168909968}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine des Balmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7951286748189395, "lat": 45.716167590880055}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Ifs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792154608748998, "lat": 45.71791494939267}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Gen\u00e8ve", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7900960437394575, "lat": 45.719054288370494}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc des C\u00e9lestins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81107169733532, "lat": 45.80072351152187}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Val de Bosquet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853599794626012, "lat": 45.70979942068914}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Notre-Dame des Fontaines", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754557625251894, "lat": 45.798663417643326}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Sept Laux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.810605743129346, "lat": 45.8014943820466}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Crecy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758344292046396, "lat": 45.797240854823904}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de l'Or\u00e9e du Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.75525799223275, "lat": 45.797464166121905}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Pr\u00e9s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812822052009055, "lat": 45.808644316755}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Verger", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813201808221712, "lat": 45.79901425945363}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Val Crecy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815230399450105, "lat": 45.80242374601894}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau du Moulin d'Arche", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821812139664154, "lat": 45.802963223953306}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Mayor", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808748310811853, "lat": 45.79550859191712}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Val Saint Didier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795923087703744, "lat": 45.722373533593085}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Buissonnets", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800700284570322, "lat": 45.72139318495201}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de la Cadi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80449471453065, "lat": 45.802978585316055}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau du Colin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801955202148004, "lat": 45.720976984720195}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 de l'Yzeron", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807665920545268, "lat": 45.80142580046639}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de Crecy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802883704714562, "lat": 45.70977857093866}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Arcades", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801975054366997, "lat": 45.710955373291995}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Sarra", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7996013370161625, "lat": 45.71174941873627}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Roches", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793676709365964, "lat": 45.70845199724547}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Chapelle aux Paons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8574422574838385, "lat": 45.68655493745285}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Corne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797890997172928, "lat": 45.71342487130658}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Pins de la Camille", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799719400302899, "lat": 45.71360952156868}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Cam\u00e9lia", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802525681309635, "lat": 45.7142556480625}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Hauts d'Oullins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795523078969746, "lat": 45.71494835441051}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Fleurs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793210286288653, "lat": 45.71207357956872}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vermont", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758766708376725, "lat": 45.809166111114486}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Godefroy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.757396114234895, "lat": 45.81398002172801}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797514980671867, "lat": 45.80203548180451}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Saint Didier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.720108490235067, "lat": 45.74455704652905}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Gruel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758828183301704, "lat": 45.79902570565622}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Belledonne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756651803214224, "lat": 45.798079824598084}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Ch\u00eane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795323067802291, "lat": 45.80349599052412}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau du Morateur", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789065036399368, "lat": 45.717328725989695}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Clos Jomard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7872513946893145, "lat": 45.718730891198504}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Petit Prince", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.892381399250887, "lat": 45.75717462751461}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jos\u00e9phine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80229419230744, "lat": 45.797844086759085}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836293095476853, "lat": 45.88741972861433}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Montriboud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801749370892634, "lat": 45.750856294533655}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Grange Bruy\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822809641748512, "lat": 45.81109809104597}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Sycomores", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822445646750139, "lat": 45.81287067626808}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Valloux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824505086954654, "lat": 45.81269493685974}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Levant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825381406135029, "lat": 45.814696352429685}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Serpoly", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827853360708818, "lat": 45.81294409753816}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Angeli\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832082104480416, "lat": 45.81422530482319}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine des Monts d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859122517720678, "lat": 45.68392858341772}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de Feyzin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776241614671862, "lat": 45.794659945821934}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Jardin d'Arcadie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862723377949701, "lat": 45.68076768046187}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Plein Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859441810183462, "lat": 45.67946238178125}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Tour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859683290077652, "lat": 45.67788921538085}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Roseraie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772835960371729, "lat": 45.794227262644675}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Vianney", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.761884805722188, "lat": 45.790275026111225}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les 4 M", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7631718748822856, "lat": 45.778006162880274}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Calabert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.757496636267761, "lat": 45.74547318221871}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Col de La Lu\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858626332347923, "lat": 45.676002226353816}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Roses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756675213030584, "lat": 45.737090487043076}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Saint Hubert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818551261451502, "lat": 45.70111722068495}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Les Jardins de Voltaire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783358533350749, "lat": 45.5993850716373}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Faienciers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8622241158659705, "lat": 45.67444499162379}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Charyeton", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856770678267063, "lat": 45.671174927318816}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Ana\u00efs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.857452712514372, "lat": 45.67259050130053}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Rodiaceta", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8583797444469266, "lat": 45.66895277005194}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Carr\u00e9 Brul\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8515740570209145, "lat": 45.668440587594255}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Mozart", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785179750402167, "lat": 45.790555890605006}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Sources", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782578158923722, "lat": 45.789253281702905}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Groupe Le Perollier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780707745636441, "lat": 45.789479235320236}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grillons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772158128157118, "lat": 45.78091128083768}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Charri\u00e8res Blanches", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.766558137500999, "lat": 45.784323584564326}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Galion", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.769780995998162, "lat": 45.79097598879372}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Andr\u00e9 Malraux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770310658322162, "lat": 45.78636084768613}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Mouilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.951266689016601, "lat": 45.70460637745405}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Reynier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95115987493064, "lat": 45.70552952440778}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Saint Martin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.975840450890659, "lat": 45.70755415448217}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Herbepin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.982926625615961, "lat": 45.69751871372148}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Primev\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.988169461869883, "lat": 45.69929777134524}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Koppers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86016139570233, "lat": 45.6659970657148}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bandonnier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94256313503859, "lat": 45.705608695214764}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Cerisaie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848092245653251, "lat": 45.664665302131674}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Razes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81094618965308, "lat": 45.807775081909014}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Oasis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.942239197069789, "lat": 45.70640800337337}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856747989187526, "lat": 45.6637843117103}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Rh\u00f4ne 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.773529078445797, "lat": 45.79128646819116}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bignon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828744952270352, "lat": 45.81657217039829}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Beno\u00eete", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831590851035971, "lat": 45.81882466475093}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Baticoli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821959854500037, "lat": 45.81413332551471}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Nervieux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81743704180357, "lat": 45.817939688845506}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Patios", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812445349916837, "lat": 45.82154438939401}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Saint Cyr", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.809271308407447, "lat": 45.82091346254574}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de France", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7742989997608065, "lat": 45.74224935029419}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Chater", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868157879571562, "lat": 45.67772314356379}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Glycines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776998699034243, "lat": 45.742810903083885}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Falconi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.977027524019468, "lat": 45.737579184963685}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc de Rimbaud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.817325029033687, "lat": 45.80762299084044}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de la Tour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8195876509283915, "lat": 45.809538276383286}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Ormes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825778574670881, "lat": 45.805153621954794}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pr\u00e9s de la Grave", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82898260423094, "lat": 45.80956450382147}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Saules", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9596874034788545, "lat": 45.700194584297684}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Marendier 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791189643637667, "lat": 45.756877247330316}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Menival Prefont", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959614396266565, "lat": 45.69780399822394}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Sorbier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838081486133463, "lat": 45.732026727875336}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Square Debourg", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950778215480388, "lat": 45.69729307985482}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Cottages de Saint Priest", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.727688634927621, "lat": 45.74489761277105}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Rostand", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.806721703810284, "lat": 45.76112932300427}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de Trion", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.952530582114768, "lat": 45.701668571395594}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Pr\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.951131299536967, "lat": 45.70137205598821}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Regnier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.951907214957187, "lat": 45.70033446377913}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pr\u00e9s Fleuris", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781257565923726, "lat": 45.77102087651793}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence R\u00e9camier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784972355417527, "lat": 45.77089204656595}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Charmilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.982216778334771, "lat": 45.688513424949655}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Grand Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.980417223030382, "lat": 45.68608616241726}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Clef des Champs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881849154741275, "lat": 45.819774813018064}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Ch\u00eane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81718386256434, "lat": 45.7989184380734}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bonnerue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948539163362921, "lat": 45.704111977686935}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Grange Blanche 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855769624227776, "lat": 45.66241161935105}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Sudeck", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7742665908177075, "lat": 45.79281215484545}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Jacques Cibert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948693524543996, "lat": 45.705194858510374}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Grange Blanche 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854693200860776, "lat": 45.66149428294813}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Rh\u00f4ne 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856590707776948, "lat": 45.65954637053155}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Famina", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771836509277487, "lat": 45.792461783017}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Hameau du Vieux Ch\u00eane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770762999387256, "lat": 45.78977312065827}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Trianon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.960615950633696, "lat": 45.771672977697484}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Capricorne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.768861738869847, "lat": 45.78918344466479}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau d'Ecully", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867090044650735, "lat": 45.679789183109705}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Champ Plantier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770510756056137, "lat": 45.74335632698331}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Groupe du Chater", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.769085918995274, "lat": 45.7440325515114}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de Francheville", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77538519118011, "lat": 45.77845643559497}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les G\u00e9meaux d'Ecully", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77037123636964, "lat": 45.74482340290592}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Liserons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775057878347048, "lat": 45.74674657268683}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les All\u00e9es du Couchant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7731151385097705, "lat": 45.77874967088425}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le M\u00e9nestrel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772873516213251, "lat": 45.77774492421752}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Chancelier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774439866828556, "lat": 45.77756275013323}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Astr\u00e9e", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771342547884329, "lat": 45.77892638761555}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Huchet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771657279365566, "lat": 45.77715422344248}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc de Beauvallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862766254392852, "lat": 45.67736468996271}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bel Air", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7630270614061905, "lat": 45.745793799491544}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de la Croix du Ban", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.765455939999365, "lat": 45.77350671471571}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Rivi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.757487730213469, "lat": 45.746188435784745}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Monts", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.763023756256407, "lat": 45.77834731963712}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Calabert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.931219895615725, "lat": 45.69943402838906}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Carr\u00e9 et Les Orrmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92945501165235, "lat": 45.69901271562215}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Ormes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.930197283756342, "lat": 45.70167219427888}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Est\u00e9rel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9257590029063225, "lat": 45.702627333413986}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Carr\u00e9 et Les Ormes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925303159589794, "lat": 45.702617937129745}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Hector Berlioz", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781566842740488, "lat": 45.78507562944673}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Louis Coucheroux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787372044030181, "lat": 45.779802327679754}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959251638974126, "lat": 45.69113210493329}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pives", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783351284460948, "lat": 45.598742052828065}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Arboras", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7825732572574315, "lat": 45.779355945179}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc de Chalin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785785078067707, "lat": 45.779525123525254}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Gantries", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791557216262768, "lat": 45.78083537442252}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les All\u00e9es Vertes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944454912861952, "lat": 45.69816570009229}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9466126188681105, "lat": 45.699402693055006}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Berlioz", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.947112961418519, "lat": 45.7005688522656}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Croix Rousse", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949336815163636, "lat": 45.70064151370536}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Garin-Lefort", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949955158921261, "lat": 45.70146547515316}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Verger", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.698832407010079, "lat": 45.782413809147904}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Carrel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.888371541379115, "lat": 45.82037356146902}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Campanelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95346017098331, "lat": 45.69669668836367}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Menival Les Gravi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785892372341688, "lat": 45.75722988108928}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Menival", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.955685151812711, "lat": 45.698752849739094}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coteaux du Marendier 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7931676504422756, "lat": 45.762473179073794}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Champvert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.760587332654717, "lat": 45.7779417221312}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hautes Bruy\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.76158830781883, "lat": 45.776404209114986}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bonnet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.955550542159768, "lat": 45.69811104532254}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Longes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.977048375342474, "lat": 45.68655908782098}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Isla", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803554982272007, "lat": 45.764436144318196}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Vallonni\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95748483144877, "lat": 45.698691253342815}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Marendier 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793124341674516, "lat": 45.77490185518545}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Pont d'Ecully", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7841720690231675, "lat": 45.77413346242066}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.951720127837225, "lat": 45.68884534442339}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bel Air 3", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.765914901838161, "lat": 45.768992073466784}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.955603701292794, "lat": 45.68389385084245}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Palombi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.945839408638693, "lat": 45.685711159079084}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Roses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772255483266454, "lat": 45.7712742765664}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vallon d'Ecully", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972444039857721, "lat": 45.739472828142915}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pergaud", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9462727476711015, "lat": 45.68690538220699}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Saythe", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.938932539008252, "lat": 45.68705434065285}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Garennes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787656329378143, "lat": 45.778345613958734}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de La Sauvegarde", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788367999208454, "lat": 45.77844668735885}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Chalin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792051432760051, "lat": 45.77788190908982}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Roches Chalin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.929007829391566, "lat": 45.68709431256154}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Sncf", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.933199892116049, "lat": 45.68511045195263}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Baticoop", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.83335291319988, "lat": 45.80234507218464}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Balmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.977229902076442, "lat": 45.685378023201245}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Martussi", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835379424623872, "lat": 45.840125877906424}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Rochetaill\u00e9e-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782359154505482, "lat": 45.775609540286396}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Joli Mai", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778432545903808, "lat": 45.78014983724293}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les S\u00e9quoias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778874998462876, "lat": 45.781593087978045}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Roseti\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828055032508666, "lat": 45.80458970564741}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coteaux de Saint Rambert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831429078562864, "lat": 45.804525152593065}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hameaux de Montessuy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.766597947896276, "lat": 45.77196732031905}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc des Bruy\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9380015977996035, "lat": 45.698922441039095}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Moulin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.93591249133081, "lat": 45.70102504369178}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Marcel Proust", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.939823314774286, "lat": 45.70184069648843}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.938403336370257, "lat": 45.702267820989256}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Sapini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.702614519758351, "lat": 45.78302872573365}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Cout", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7075205910802325, "lat": 45.78088920561567}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 du Bourg", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.711596066589503, "lat": 45.783750690999206}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Grand Croix", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859469178542817, "lat": 45.69207391559307}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coteaux de Saint Fons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899499478326804, "lat": 45.70168313039707}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Marius Berliet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.764147311436879, "lat": 45.770013037326436}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Eaux Vives", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78937016127766, "lat": 45.71829457100876}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole des C\u00e9lestins", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.934307405977842, "lat": 45.700301956651465}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Maisons de Saint-Priest", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.938578119554563, "lat": 45.70412701349519}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cours", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.937125906974343, "lat": 45.704367409975525}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Charmilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.943592165388972, "lat": 45.70274734183185}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Beauvallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.945968442017785, "lat": 45.70527319240596}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Beausejour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.946987975211167, "lat": 45.70231340732378}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de Robelly", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80827366822224, "lat": 45.77107629229638}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Chapeau Rouge", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823692072293203, "lat": 45.80094849226105}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.978569817180337, "lat": 45.706641308604205}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Mi-Plaine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793208055690844, "lat": 45.76450243529756}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Hector Berlioz", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802140564824024, "lat": 45.76724956308485}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Zay", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823564961972265, "lat": 45.79547067913243}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de la Sauvag\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793778924033371, "lat": 45.781514771743495}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les An\u00e9mones", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94757814741144, "lat": 45.6954792953844}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Ferry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78858479938895, "lat": 45.71623190092323}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole El\u00e9mentaire du Golf", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.936425660948927, "lat": 45.70346927651585}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Simone Signoret", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.951808888480103, "lat": 45.69933450432131}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Marendiers", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913538824323583, "lat": 45.748240112073994}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Joliot Curie", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871062417568144, "lat": 45.70276466701866}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Gabriel P\u00e9ri", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.762638842381379, "lat": 45.73652867062302}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Bourg", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772245833906994, "lat": 45.73679889663595}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Chater", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821711227433083, "lat": 45.665759053588864}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Gilbert Billon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822673438102458, "lat": 45.688030463257974}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Hilaire Dunand", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770858011392014, "lat": 45.83475117709208}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Martin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81558597138358, "lat": 45.72722651700182}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Nas", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835850135207756, "lat": 45.885382639484476}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Benoit Bony", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.908741800692817, "lat": 45.728183570461994}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840215547147947, "lat": 45.78457527930675}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Berthie Albrecht", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.905459941353351, "lat": 45.82067179359903}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Semailles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.89438497835062, "lat": 45.822993582804905}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Chevallier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.889881411714888, "lat": 45.69963426443631}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Charr\u00e9ard", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949155747565255, "lat": 45.689830087469794}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fran\u00e7ois Mansard", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.954973227244671, "lat": 45.68891266104753}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Claude Farr\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.936310040948702, "lat": 45.6897511585685}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Edouard Herriot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875777302885233, "lat": 45.699661264979696}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire L\u00e9o Lagrange", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88936461360436, "lat": 45.694150458006256}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pasteur", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870759562417776, "lat": 45.70146857932396}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pergaud", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8014108855265345, "lat": 45.71339512390011}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Notre-Dame du Bon Conseil", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921382665356436, "lat": 45.73598385303628}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Jean-Paul Sartre", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807985466172771, "lat": 45.722724885698966}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge des Chassagnes", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.911196527754936, "lat": 45.83392018196449}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Vancia", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913676978986253, "lat": 45.80832905076333}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Brosses", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.910014314714767, "lat": 45.82067021193207}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Albert Camus", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.884837203520317, "lat": 45.805876450648846}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fran\u00e7ois Canellas", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.893496672730671, "lat": 45.819580732213545}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Centre scolaire Saint-Charles", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.894236997288841, "lat": 45.81987996060075}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Centre scolaire Saint-Charles", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870112627968739, "lat": 45.744701071008095}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Lumi\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8505678616878285, "lat": 45.730873951301646}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Marie Bordas", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867036797522794, "lat": 45.74376232006953}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Paul-Emile Victor", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854014332810618, "lat": 45.734838801470154}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Philibert Delorme", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872820009306038, "lat": 45.74109508966464}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Pierre Termier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835724303635132, "lat": 45.80367381255915}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Alphonse Daudet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.93306114391104, "lat": 45.693996731542704}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Joseph Brenier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780240366068955, "lat": 45.608348565397385}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Les Hauts de Grigny", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802488759183202, "lat": 45.77700973039519}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Audrey Hepburn", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807833818891787, "lat": 45.7795290282498}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de la Gare d'Eau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84116655308147, "lat": 45.870307392871695}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Notre-Dame de Bellegarde", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814187127033257, "lat": 45.70794546648195}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Amp\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.817566726689024, "lat": 45.71680923176091}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Saulaie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.810827468481074, "lat": 45.71312905749534}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.955735469755043, "lat": 45.69593256701794}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Honor\u00e9 de Balzac", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801102628400103, "lat": 45.718469022108856}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Ferry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.938867757489936, "lat": 45.6974855855495}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.943963076572315, "lat": 45.70008860010699}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79657020086701, "lat": 45.713456663521505}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La Glaci\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9195349550558705, "lat": 45.75706718869456}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Alfred de Musset", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8234276543586185, "lat": 45.70399263767299}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Paul Langevin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8957945918110095, "lat": 45.771100714768}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Ormes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.896248820953853, "lat": 45.698035454054235}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Max Barel", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886508642731611, "lat": 45.71700655477124}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Parilly", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8704185486033404, "lat": 45.69343182894328}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Langevin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9132701148529865, "lat": 45.752122360049164}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Albert Camus", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88767444547481, "lat": 45.726940099818684}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e du B\u00e2timent et TP Tony Garnier", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8848571533136305, "lat": 45.69966420365579}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jeanne d'Arc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881471324196702, "lat": 45.69348982226022}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Charles Perrault", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.908838623796984, "lat": 45.81804576547363}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Paul-Emile Victor", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925019522499864, "lat": 45.78680742801261}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Grandcl\u00e9ment", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.895603533494305, "lat": 45.77033875608263}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Ormes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824069787658445, "lat": 45.70449624761049}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Henri Wallon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824193610933312, "lat": 45.70424809397241}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.708546283281949, "lat": 45.7832219116053}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fran\u00e7oise Dolto", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78664816989897, "lat": 45.78310125054377}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Cerisiers", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798521164407877, "lat": 45.747910212069606}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Grange Bruy\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798867125830942, "lat": 45.747495708854466}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Paul Fabre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7948200825252005, "lat": 45.78799013604711}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Bleuets", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800776549407873, "lat": 45.785908655166416}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Dahlias", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801228270785516, "lat": 45.79064334143582}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Les Eglantines", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794095366376962, "lat": 45.7790301697055}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Foug\u00e8res", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792618777873594, "lat": 45.78766005379031}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les G\u00e9raniums", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826767911057572, "lat": 45.80021558676403}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Grillons", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794687470985408, "lat": 45.77252277700527}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Maurice Car\u00eame", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8336865030391, "lat": 45.76552827512799}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Cours Pascal", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828718812781364, "lat": 45.815395423157035}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Champlong", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.889584593859262, "lat": 45.77400802547395}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Chateau Gaillard", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.906452564385107, "lat": 45.73921312721458}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Pablo Picasso", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885504458372208, "lat": 45.77843361499441}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Croix-Luizet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871644547424322, "lat": 45.77543755235698}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Descartes", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8511929082114245, "lat": 45.80630907608611}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Lassagne", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875258753219966, "lat": 45.76574841683227}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Edouard Herriot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860992119194436, "lat": 45.80060756131614}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Illanites", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873081001255864, "lat": 45.805310249311916}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bellevue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8571152282040115, "lat": 45.80075370596115}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Monge", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944596278460232, "lat": 45.70833788624503}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950654571959429, "lat": 45.70383074386417}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de la Croix Rousse", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913978812545109, "lat": 45.71826446963638}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Venditti et Venchiarutti", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856715928629659, "lat": 45.80140462369279}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Hesp\u00e9rides", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845709381902511, "lat": 45.798379209553936}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Bois de l'Isle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845122752214987, "lat": 45.798595958377774}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Vert Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820938939662616, "lat": 45.770054643510036}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e Institutions des Chartreux", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830374343006769, "lat": 45.76775334839042}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e La Martini\u00e8re Terreaux", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824125487330447, "lat": 45.769890483788124}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Diderot", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827290572371342, "lat": 45.77113171333394}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Jacques de Flesselles", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823902742039945, "lat": 45.77135327693572}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e Saint-Bruno Saint-Louis", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828694775679684, "lat": 45.77182452839664}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Jean-Baptiste de la Salle", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823411490998474, "lat": 45.77236957587327}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Jamet Buffereau", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875927990492483, "lat": 45.82400486982396}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Sathonay Camp", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.879530374943107, "lat": 45.83230988049025}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Sathonay Village", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838041763485459, "lat": 45.641338415189196}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Solaize", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818459353899789, "lat": 45.8149118863261}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Bourg", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797777351111626, "lat": 45.81177531249939}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Bourg", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835313777239405, "lat": 45.78330503222201}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Elie Vignal", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874378926287613, "lat": 45.770019955018306}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Emile Zola", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8437589803271806, "lat": 45.78980742764843}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Charles Senard", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856664498732137, "lat": 45.80057207057083}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Andr\u00e9 Cuzin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9042677099798215, "lat": 45.76463176992064}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Ernest Renan B", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867489974451464, "lat": 45.77207620582602}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Fran\u00e7ois Truffaut", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877071639246055, "lat": 45.764013210693626}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jacques Pr\u00e9vert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822335179826675, "lat": 45.68656644078939}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Cotes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847052513528051, "lat": 45.75552217257763}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Amp\u00e8re Annexe Saxe", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805710595297782, "lat": 45.70805930079442}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Marie Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8220944480140435, "lat": 45.745557259517}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Monnet", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.732050558107992, "lat": 45.756713007790644}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Chirat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956525188914134, "lat": 45.69113562554963}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Pablo Neruda", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.946087078790835, "lat": 45.690012140684765}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de Saythe", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925559008303548, "lat": 45.70120541069481}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de Revaison", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.946498402907358, "lat": 45.70010255371745}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.804595350573863, "lat": 45.71585227532103}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean de La Fontaine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88233548710839, "lat": 45.76837070274714}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Anatole France", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.884305431342341, "lat": 45.75997349677567}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Antonin Perrin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.896451655127311, "lat": 45.759223481965755}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Berthelot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858115794017074, "lat": 45.72755181184401}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Moulin \u00e0 Vent", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859419092905973, "lat": 45.728233865766555}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Moulin \u00e0 Vent", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863126255292701, "lat": 45.695077067761126}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86424408947856, "lat": 45.694479260737744}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863212987935021, "lat": 45.69383641177595}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794926558191252, "lat": 45.80914920441897}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Fromente", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7952065224631415, "lat": 45.81125446141595}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Charles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7901249437026365, "lat": 45.733624636864974}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Le Plan du Loup", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789625506962439, "lat": 45.745185596396006}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Sainte-Ther\u00e8se", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7457074681541025, "lat": 45.7685972565519}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Blaise Pascal", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.896219249635243, "lat": 45.761160068553345}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Marie Curie", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835931694974792, "lat": 45.78443847971675}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Neyrac", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838733593759278, "lat": 45.78544254938112}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Or\u00e9e de Caluire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868625471061102, "lat": 45.800964541719615}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Etourneaux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833637037843052, "lat": 45.78196844755537}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le C\u00e9zanne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834987615045342, "lat": 45.78482649160263}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Pergol\u00e8se", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831870771050635, "lat": 45.7840488963865}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Fontaine des Canuts", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844881096054839, "lat": 45.79828133771948}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Castellane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818527772226685, "lat": 45.75182176915129}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Don Bosco", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805894161696562, "lat": 45.75322247008248}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Charcot", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780233057435182, "lat": 45.7514594233091}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Les Batti\u00e8res", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822171733926342, "lat": 45.756410424225216}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Saint-Just", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820173810452747, "lat": 45.7577707431946}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Jean Moulin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832581449522148, "lat": 45.77222710895196}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Pouteau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826115545206576, "lat": 45.76070170413979}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Saint-Jean", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858076500011578, "lat": 45.877861576332734}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Montanay", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.742949201385207, "lat": 45.77878330132011}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de Charbonni\u00e8res", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868506945042637, "lat": 45.76818146691305}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de la Rue Jean-Claude Vivant", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826942935014448, "lat": 45.77161728041642}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Truffaut", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833504240884816, "lat": 45.7593614795223}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Cours Lavoisier", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836180928924994, "lat": 45.760789344302545}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Sylvia Terrade", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824727671890995, "lat": 45.75229907784865}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e de Cond\u00e9", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830635503387813, "lat": 45.74949359450452}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Juliette R\u00e9camier", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8283747920777635, "lat": 45.75489864082697}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Saint-Marc", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829202159127933, "lat": 45.756323383566134}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Cours Chevreul", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837251092841537, "lat": 45.76568199075818}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Amp\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837487093258185, "lat": 45.76511978355599}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Amp\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84529251779369, "lat": 45.75508965438689}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Cours Montesquieu", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871621190597306, "lat": 45.750807119397166}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Charles de Foucauld", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861656455209995, "lat": 45.704962229529954}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Parmentier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803064808028381, "lat": 45.73407274000031}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Centre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790630888007654, "lat": 45.74605206840972}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Chantegrillet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796742487791318, "lat": 45.73596100504383}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Le Chatelain", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798284584069495, "lat": 45.746167629794314}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Herbini\u00e8re Lebert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778932778010592, "lat": 45.731870286714894}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La Gravi\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77788734425934, "lat": 45.76315495520606}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Charles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959933365237777, "lat": 45.66017045177128}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La R\u00e9sidence du Ch\u00e2teau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866952547544063, "lat": 45.719011101177166}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Georges L\u00e9vy", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785292373602095, "lat": 45.742880784291486}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole La Plaine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.878852385415676, "lat": 45.760974145450625}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.888587244025691, "lat": 45.69223358841938}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Louis Aragon", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869638443311875, "lat": 45.69992323896831}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Paul Eluard", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861734650928425, "lat": 45.72526788333499}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Honor\u00e9 de Balzac", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.857609314925847, "lat": 45.72942323202472}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge La Xavi\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882060008386253, "lat": 45.716647839390305}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Marc Seguin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872766569886766, "lat": 45.68880957921722}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jules Michelet", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.890185451707666, "lat": 45.698057027698646}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866228764549822, "lat": 45.69697976372369}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Elsa Triolet", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880482003369918, "lat": 45.693927234939785}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Jacques Brel", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.87079595230556, "lat": 45.765896869767765}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Magenta", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.769397610410932, "lat": 45.77712708265499}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Calabert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.712765803477052, "lat": 45.78749037569893}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Docteur M\u00e9rieux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9601655201789905, "lat": 45.66087057982046}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Ch\u00e2teau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.897729068549028, "lat": 45.768324389236426}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Beth Menahem", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.966092796407618, "lat": 45.77571189637801}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La Berthaudi\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944129774612245, "lat": 45.68546254098067}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Hector Berlioz", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.915396815782735, "lat": 45.741146936626286}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Association Culturelle Isra\u00e9lite", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.896222085600313, "lat": 45.73262489646949}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Ferry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875926275380826, "lat": 45.798417849475356}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Vassieux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848174118948457, "lat": 45.79968780729787}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Bourg", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847894858192134, "lat": 45.79881677934387}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Sainte Marie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831253480914098, "lat": 45.79037118909824}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Cuire Le Haut", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843581925508119, "lat": 45.79534488471496}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin Secret", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870988787995955, "lat": 45.746515399960884}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Professeur Marcel Dargent", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88527477904335, "lat": 45.749342916506535}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Moli\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871033915341463, "lat": 45.758024350324774}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e Lacassagne", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829564565009227, "lat": 45.77715741819936}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Camille Claudel", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.977518934450993, "lat": 45.73718798086183}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de L'Arquan", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812598102754305, "lat": 45.77604501007906}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e Saint-Charles de Serin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824459972419257, "lat": 45.78103513681314}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Cl\u00e9ment Marot", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837578311861038, "lat": 45.777707982350904}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Maurice Sc\u00e8ve", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821477545484838, "lat": 45.78075389478449}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7614877906221125, "lat": 45.761215835616454}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Claude", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802861756360886, "lat": 45.74849065797203}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Louise Chassagne", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801189691718834, "lat": 45.747819734671175}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Robert Schuman", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77653561082519, "lat": 45.76140978794626}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Berlier Vincent", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776717291699835, "lat": 45.76098857654552}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Berlier Vincent", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797400074703899, "lat": 45.69364718965477}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Albert Mouton", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783732342072856, "lat": 45.763753588661054}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Vincent Serre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.904089089624574, "lat": 45.762074902621}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Fr\u00e9d\u00e9ric Fays", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846345120351436, "lat": 45.80463599905893}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e  Ombrosa", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787681230571534, "lat": 45.7919389667152}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean-Philippe Rameau", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.727230363730409, "lat": 45.762659301301014}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Gouttes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7422754556117, "lat": 45.78153799532524}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bertrand", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752923359451995, "lat": 45.7839684868534}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Rolland", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.75346305319976, "lat": 45.78193776422315}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Manivet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754241013176032, "lat": 45.781264130779036}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Aril", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.749036305239886, "lat": 45.77782194745588}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Lassaigne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.745017656604281, "lat": 45.776920582931716}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Parandon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.021511695713223, "lat": 45.77978024336124}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Pavatii\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.960151756134769, "lat": 45.66486521715435}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Garenne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948729113747432, "lat": 45.67102526019997}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Joliette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9618806363544525, "lat": 45.665188309932596}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Tr\u00e8fle \u00e0 Quatre Feuilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.958341880364506, "lat": 45.664998851777014}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Bourg", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959309167682168, "lat": 45.66446531825735}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Marianne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9550733978078, "lat": 45.66688874377192}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Aliz\u00e9s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.955013855166654, "lat": 45.666249032235584}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence des Tamaris", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.93859586762836, "lat": 45.66263080655831}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Barrolet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.940370603445351, "lat": 45.662608927511116}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Barrolet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.019255380290016, "lat": 45.777500002095245}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.957602788753565, "lat": 45.656715220422}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau de Jules", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959919469679445, "lat": 45.658555981833665}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Chatanay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9482051258442565, "lat": 45.671740727415155}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tournesols", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.730003169479977, "lat": 45.7555059602007}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Aub\u00e9pins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7292723672676855, "lat": 45.75498537557566}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Panorama", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814784789829704, "lat": 45.78985328703791}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Camille", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864968534571283, "lat": 45.767835059826055}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Orthodoxe Saint-Nicolas", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883268169599076, "lat": 45.73285295319208}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte-Trinit\u00e9", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85231640026568, "lat": 45.735446757084944}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Vincent de Paul", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.878523819106653, "lat": 45.72575330204719}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de l'Assomption", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.918631568933445, "lat": 45.70416922270204}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Lub\u00e9ron", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.735265455985357, "lat": 45.76194253594004}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bleuets", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.733949053382452, "lat": 45.76120341214127}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pervenches", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.739433066799416, "lat": 45.75652709784805}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Boati\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.947450666459827, "lat": 45.66906116693046}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cigales", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.996879396032128, "lat": 45.784030357339084}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Ronthey II", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94722254239319, "lat": 45.66854853202392}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cigales", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956116634067083, "lat": 45.67205522598332}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coquelicots", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.713475808752589, "lat": 45.75066080622164}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Auvolat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.730130158671921, "lat": 45.74318650536907}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Andrillat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.995579523217871, "lat": 45.783163181108854}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Anglads", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.997668757718428, "lat": 45.78337038160198}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bl\u00e9s d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.729380987719541, "lat": 45.74628733804374}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les M\u00e9l\u00e8zes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.014148030028322, "lat": 45.77196742889824}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Gadelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8414532049235, "lat": 45.76187704906063}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise R\u00e9form\u00e9e", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 5.014518054667812, "lat": 45.77327351139302}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vieux Ch\u00e8ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.00313340973486, "lat": 45.77146819961067}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Cottage", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.994445154614527, "lat": 45.76797572603272}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tourettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.993572244472328, "lat": 45.76830679906404}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc du Devioux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82852100437628, "lat": 45.84273914075003}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de Couzon-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948850825745553, "lat": 45.65408745838643}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Plein Sud 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.72479683571565, "lat": 45.74395433107079}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Centre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.731019338565518, "lat": 45.75796081519807}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Fanchons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.733074796736258, "lat": 45.75838326095803}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Valclair", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.734201211910321, "lat": 45.75811490013074}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Guigonni\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.724336639573445, "lat": 45.7526860256388}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Roquerie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.958829347910525, "lat": 45.672874098978625}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Meunier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.887963659546131, "lat": 45.74775534301094}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise R\u00e9form\u00e9e", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.960465010017522, "lat": 45.67298101375033}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Prairie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959780731970729, "lat": 45.673275559324686}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Perrini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.957055325578153, "lat": 45.6739932933485}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Verdat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95633441668932, "lat": 45.67501742660633}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Chevallier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.955568622989929, "lat": 45.67847051659059}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Soleil Levant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827055538283563, "lat": 45.67290242410133}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Damette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.744347046707007, "lat": 45.82195665860368}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Abeilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770055861036391, "lat": 45.73976488682944}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de Francheville", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770894972025736, "lat": 45.73916695879425}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 Aux Clercs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9574039530640786, "lat": 45.663923364485754}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Mions", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.773888555988726, "lat": 45.73553723397647}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine des Sources", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.893112710658682, "lat": 45.80774121237299}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Jean-Marie Vianney", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.957513780143508, "lat": 45.66371670041712}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Mions", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.734612462997493, "lat": 45.7490779980201}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Tourillon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.729418407028776, "lat": 45.746828191533595}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Rh\u00f4ne Sa\u00f4ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.73754442181852, "lat": 45.74927214200902}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tourrais", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.738000818338743, "lat": 45.752099974229615}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Vernay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0546781748764475, "lat": 45.800547031726595}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Frenea", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.047337717800512, "lat": 45.798720950097035}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Jardin des Buissonni\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837759180887974, "lat": 45.7460433145878}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise R\u00e9form\u00e9e", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 5.044132509044457, "lat": 45.791582689689996}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Lugdunum", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94871844529894, "lat": 45.6530249508023}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Plein Sud 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.946939405972791, "lat": 45.65893076040867}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pierres 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.990026671535073, "lat": 45.77198258172619}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grives I", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.988853078828508, "lat": 45.77209527702398}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grives II", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.045780067282925, "lat": 45.798766115022666}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Noyers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8092486149122395, "lat": 45.71413361237664}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat d'Oullins", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 5.045314007742651, "lat": 45.79501925233732}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bruy\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.953754214734211, "lat": 45.677306296634264}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Tourterelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950718415671701, "lat": 45.67892624254787}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beaus\u00e9jour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7325408328034415, "lat": 45.74880908056646}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Villas Lut\u00e8ce", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.734416358023019, "lat": 45.74685612957655}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Lyon Investissement", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7314144636877895, "lat": 45.74523121893561}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Cottages de la Tourette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.001183563337192, "lat": 45.778477421666466}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Borje", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.732075145910775, "lat": 45.74564903992931}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de la Tourette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.001780683312422, "lat": 45.77763998102147}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Yvelines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.730078463995628, "lat": 45.74476290820192}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Sapini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.733286145690913, "lat": 45.74440519124241}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Chabrier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.725207193651881, "lat": 45.74201773869399}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Devirieux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.718358882433265, "lat": 45.742431202289545}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Ch\u00e2teau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.718295157694202, "lat": 45.74179243863228}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Nice", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.715731022615385, "lat": 45.81331746038976}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Ennemond", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950662923468969, "lat": 45.6801751715473}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Meuri\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8579653827783735, "lat": 45.8786568748254}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Montanay", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8401751558566914, "lat": 45.877755029832734}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8070572912729315, "lat": 45.71401430678696}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie d'Oullins", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824091904749393, "lat": 45.70374667217005}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Pierre-B\u00e9nite", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841667725653894, "lat": 45.75267946200889}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Andr\u00e9", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839275970850436, "lat": 45.746363006533564}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Michel", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81258898144448, "lat": 45.7750350726084}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Charles de Serin", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.72874419188461, "lat": 45.76030616252357}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.730834250077595, "lat": 45.762383373630904}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vignau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.730497438566529, "lat": 45.76089772729699}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Lu\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831495869817271, "lat": 45.7665251154259}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise R\u00e9form\u00e9e", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.725138678799002, "lat": 45.755747021561255}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bullandi\u00e8res et Calandre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.729026869616024, "lat": 45.756592434649804}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Lavandi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.725822505621096, "lat": 45.75755096771208}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Sorbier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.726176751655814, "lat": 45.757806726829386}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Muriat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872578560985195, "lat": 45.74701782514767}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Harmonie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.992964645194203, "lat": 45.75756572340276}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Trillet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.04504433219242, "lat": 45.79397360555117}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.04262056423801, "lat": 45.79460364132043}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Ifs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.042560565468212, "lat": 45.79515074476051}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coquelicots 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.043366542277706, "lat": 45.795216944991864}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coquelicots 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94087909697167, "lat": 45.66230892639383}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Barrolet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923171310969422, "lat": 45.78309958303557}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Roche", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805109838741349, "lat": 45.7771579305716}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise R\u00e9form\u00e9e", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.928350313368306, "lat": 45.78287823393831}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Verger", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882698402802528, "lat": 45.75461593933215}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Pavillon Balzac", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.000838554392865, "lat": 45.772126352249934}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Synagogue de Meyzieu", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 5.00109754033002, "lat": 45.76887072152457}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Evang\u00e9lique", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.942025504453328, "lat": 45.664220910798676}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Rossignols", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.991132295212925, "lat": 45.77696342410118}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Jean XXIII", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82898360285523, "lat": 45.870457688458245}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tournesols", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8293178393781035, "lat": 45.86983559977298}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Plein Ciel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8302692799625175, "lat": 45.867311532873735}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts d'Albigny", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833105718854747, "lat": 45.86943586757396}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grandes Terres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825569669933906, "lat": 45.8687552542907}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Melin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.952989320083698, "lat": 45.67833735890325}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beaus\u00e9jour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.951690734234295, "lat": 45.6792385489178}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Primev\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.952764250150244, "lat": 45.67984837172351}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bleuets", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8362121787366625, "lat": 45.759157275330026}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Chapelle de l'H\u00f4tel-Dieu", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824892880704753, "lat": 45.79136032164742}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-C\u00f4me Saint-Damien", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843532427699874, "lat": 45.79102479599724}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte-Bernadette", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788716874939926, "lat": 45.67924144670963}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses d'Ath\u00e9na", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789653807050439, "lat": 45.67634862115413}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grillons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.018754874279547, "lat": 45.76094577173178}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les M\u00e9sanges", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758890036044815, "lat": 45.77044115665084}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Meridien", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.717033733969198, "lat": 45.74196921024518}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Erables", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.006633724684391, "lat": 45.78354599948266}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Charmilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.71255602443637, "lat": 45.75004140534181}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Mougin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.004021138487188, "lat": 45.77919745239182}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Merlettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.71037925836817, "lat": 45.74556158067374}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Feuillantines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7819552547570146, "lat": 45.68099524953765}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bois des Ch\u00eanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.731945022988682, "lat": 45.76100595575566}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Clos Fleuri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8271804427431615, "lat": 45.84253849524746}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Grand Plantier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8300229048443475, "lat": 45.84196492708868}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Lac de Sa\u00f4ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.714989853008452, "lat": 45.75105958179086}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Paqueriaud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962668336054159, "lat": 45.670013518444776}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement EDF", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783564415054535, "lat": 45.68056393176263}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Orion", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.996358841998556, "lat": 45.75859865863631}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Trillet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.995406739128488, "lat": 45.7579157707906}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Chantalouette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.015808958393841, "lat": 45.75990400866091}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grillons II", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820176465521081, "lat": 45.842006736219375}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Belv\u00e9daire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.005508999693757, "lat": 45.776998588545936}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Triffes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.993223733959596, "lat": 45.77364432421756}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de Meyzieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.992723762401726, "lat": 45.771655954252154}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Castellane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.715192648004132, "lat": 45.75179837688652}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Phily", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.010971648553371, "lat": 45.77821358119643}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Balmettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.940090808493347, "lat": 45.66104779362761}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Chaumes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.943090546077684, "lat": 45.65944880999017}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Combo", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94305369914425, "lat": 45.6611038600835}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Jardin Bartholdi", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944777093074976, "lat": 45.66031846058024}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 de Virginie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9449220310277875, "lat": 45.66266251360997}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Perrin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722280521508266, "lat": 45.75628224309914}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Cerisaie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.926015093534824, "lat": 45.75067502605392}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823255398732919, "lat": 45.679586583264864}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Verger du Marjolet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829310076356156, "lat": 45.85807280175679}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de la Maison de Retraite d'Albigny", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872991277373568, "lat": 45.849778671919694}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Cailloux-sur-Fontaines", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828601187617921, "lat": 45.787579956916865}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Ancien Cimeti\u00e8re de Caluire-et-Cuire", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7246671470829575, "lat": 45.74496456867878}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Boiseraie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.724010866314293, "lat": 45.74477876995745}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses de l'Ouest", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944882171173977, "lat": 45.67941074088187}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Platanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722867476766099, "lat": 45.74136150429653}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Jeanne d'Arc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782754585098443, "lat": 45.67706906019693}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Toison d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85734075349216, "lat": 45.80685453306517}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Prunus", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8348189661248115, "lat": 45.80732240175949}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau de Sa\u00f4ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.908231954686736, "lat": 45.66840476886807}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Foug\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.952783511334188, "lat": 45.66409465557895}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Arcades", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948693421906274, "lat": 45.67222297452766}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Esp\u00e9rance", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.946112966392786, "lat": 45.66826291538211}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Fourmis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868244103346644, "lat": 45.677734122972154}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Champ Plantier 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882793518278847, "lat": 45.755086148538645}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins d'Orph\u00e9e", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.993658749531793, "lat": 45.770455959318944}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Castellane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.945645439124806, "lat": 45.661107141264374}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pierres 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.995636925982591, "lat": 45.768402056955445}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bocage", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.940666124089031, "lat": 45.66524043097573}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Mangetemps A", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.998041302905586, "lat": 45.76937512648697}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Lebrun", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.939157825888759, "lat": 45.66642945676045}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Mangetemps B", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.725912724289251, "lat": 45.7563045924059}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Saint-Genis-les-Olli\u00e8res", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802744175256435, "lat": 45.88319222138729}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Saint-Germain-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.997941427001678, "lat": 45.77340690240295}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Capri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.998830714470417, "lat": 45.773093961448396}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Esp\u00e9rance", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.993950491375655, "lat": 45.77516365654425}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Gounon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9990109084101295, "lat": 45.77734003280081}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Croix du Carreau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94838328207152, "lat": 45.67030165163029}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pinsons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719317302334104, "lat": 45.743019840906}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Lambert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9738823739793325, "lat": 45.73723383616661}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Berlioz", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.968313407107798, "lat": 45.73551069753818}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Alth\u00e9as", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.968821132806099, "lat": 45.73496262857919}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Dahlias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.740366359920289, "lat": 45.75217863570183}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tourrais 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0120850213764285, "lat": 45.77078768533905}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Square Moli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.965980228002081, "lat": 45.74400541555558}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Martel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832902901594221, "lat": 45.873214856377885}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc de Villevert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830058429262778, "lat": 45.87238677158668}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Avoraux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852972983823048, "lat": 45.80213135380052}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Nouveau Cimeti\u00e8re de Caluire-et-Cuire", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799966617689662, "lat": 45.856037395583954}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Poleymieux-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.897780531462477, "lat": 45.81858761292105}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Rillieux-La-Pape", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835229335581577, "lat": 45.84062569617003}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Rochetaill\u00e9e-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81723007012452, "lat": 45.81574027857323}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Saint-Cyr-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797794070064255, "lat": 45.811606131878015}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Saint-Didier-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8532313161889045, "lat": 45.70871086580095}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Saint-Fons", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863311593013883, "lat": 45.8213730094271}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie Annexe de Fontaines-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79401908181079, "lat": 45.69861093409387}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Saint-Genis-Laval", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.741932926313223, "lat": 45.752763647692234}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tourrais 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9474026958175985, "lat": 45.65643483241013}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Mermoz", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94841243190558, "lat": 45.65848266782665}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Chemain", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944653215413575, "lat": 45.65895243537435}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.725857191126543, "lat": 45.758991009633775}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Jardin des Olli\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944002750523194, "lat": 45.659397666221054}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Myosotis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949808166520622, "lat": 45.65367540658902}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bel Air", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.720954667956036, "lat": 45.74349794270355}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cerisiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828659888967298, "lat": 45.700358042296926}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Eluard", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.952889106998264, "lat": 45.65309425371371}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Carruel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.954360169698759, "lat": 45.65226430956152}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Domaine de la Croix Rouge", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.732711329940376, "lat": 45.759853305024556}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Valfleury", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825611682982375, "lat": 45.87422562961404}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Platanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8215558800518785, "lat": 45.87265582376675}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.817886840424145, "lat": 45.872401529744295}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La C\u00f4te de Genevray", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.951544126950563, "lat": 45.67080319418715}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Merle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.001539799935803, "lat": 45.77705311887768}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Vibesse", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.710528116908, "lat": 45.750974850563395}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Colombi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.713645203735702, "lat": 45.75190230717944}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Domaine des Phily", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846633451378341, "lat": 45.785513511538426}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Clair", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849340634344972, "lat": 45.83299089619254}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Louis", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 5.00317009634846, "lat": 45.76163814680597}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Fauvettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847245432369114, "lat": 45.64828664052364}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bellecombe", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944224501392031, "lat": 45.6618950304112}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Jouffray", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829754913885512, "lat": 45.87567265356756}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Or\u00e9e des Monts d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0174861354007465, "lat": 45.76182066290593}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grillons I", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82575870062254, "lat": 45.87557423838811}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Moulin d'Aval", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.012275162631401, "lat": 45.762274009292746}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Dauphin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.012981678596336, "lat": 45.76116608864733}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Mas des Plant\u00e9es", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.010748468434609, "lat": 45.759667778666916}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Dona", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.806981030091931, "lat": 45.68726920918791}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Montcorin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.943554206616437, "lat": 45.66688708905629}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bl\u00e9s d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7334258226374315, "lat": 45.76148462894394}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Foug\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.991722565090529, "lat": 45.7692591719879}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Tour de Meyzieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.995542558560006, "lat": 45.7852820303199}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau du Grand Large", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.995767286933782, "lat": 45.782672584696094}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Rontey", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.997178542831798, "lat": 45.782854330051485}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Rontey", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719195358885623, "lat": 45.75500536816208}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Sources", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8060693688388465, "lat": 45.68674765133564}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Palombes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.99208699397416, "lat": 45.768754477369214}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Tour de Meyzieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.716027484996113, "lat": 45.756466782651806}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Colombier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829278302188856, "lat": 45.86640463845249}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bourg", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833015061546995, "lat": 45.864137328495445}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier G\u00e9riatrique du Mont d'Or", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.83448016249758, "lat": 45.859583853085326}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier G\u00e9riatrique du Mont d'Or", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833457921625469, "lat": 45.85798327248434}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier G\u00e9riatrique du Mont d'Or", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831514677177738, "lat": 45.85892800628974}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Carri\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832988081175173, "lat": 45.85653128333045}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Plaine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9288895458345054, "lat": 45.772540207582296}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc de la Rize", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807899702552959, "lat": 45.68673051157075}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Laval", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7849417034591, "lat": 45.79269560867631}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re Isra\u00e9lite de Champagne-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.884062430814956, "lat": 45.71764754189943}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jacques Anquetil", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78399248083616, "lat": 45.79354705908243}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Champagne-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.744502156979021, "lat": 45.78427101963222}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Charbonni\u00e8res-les-Bains", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792634780831877, "lat": 45.64297857242125}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Charly", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.977211413297368, "lat": 45.74446336801162}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Chassieu", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840549549924159, "lat": 45.82951859141753}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Collonges-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.900278603675539, "lat": 45.6760994317287}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Corbas", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827815187546706, "lat": 45.8463042470386}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Couzon-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.946164696071103, "lat": 45.66791366366931}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Fourmis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948338327554704, "lat": 45.666359171719115}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de Mions", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94635417234834, "lat": 45.66885559081067}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grillons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.946565356057667, "lat": 45.66821660190382}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grillons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9507504017483575, "lat": 45.65626341634175}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Hameau du Champ du Rat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.887388465814847, "lat": 45.71151596822373}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jules Guesde", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.051784738195024, "lat": 45.80198259407889}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La B\u00e2tie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.987494450381711, "lat": 45.77377867553101}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Aliz\u00e9s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830271081257736, "lat": 45.844495956167634}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.992668770896002, "lat": 45.7668194569664}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Trux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.943757882533912, "lat": 45.67859397787611}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Leopha", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.939129346246513, "lat": 45.68059869764901}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Leopha et Brosses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.993933915516239, "lat": 45.76385121042581}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Arlequin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.992242263648608, "lat": 45.76503525997049}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Luminelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.993656584585459, "lat": 45.76670953102541}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc de Meyzieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.939384881047265, "lat": 45.679043109487885}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Leopha Curie 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.940121380754509, "lat": 45.67964110472353}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Leopha Curie 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948951645762766, "lat": 45.66841473047013}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Guillen Tersigni", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.74013550797246, "lat": 45.746942834084585}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Gerin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.940038743809431, "lat": 45.66380066137709}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Guillen Monet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832265490067257, "lat": 45.73777621504504}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame des Anges", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848440177727231, "lat": 45.75055650043438}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame-Saint-Louis", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883725351538839, "lat": 45.739311512638}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame-Saint-Alban", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870683701691614, "lat": 45.73672556698605}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Marc", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831698857325839, "lat": 45.72881769339585}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Antoine", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8955351543061365, "lat": 45.807283161812165}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Panoramique", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886177870935158, "lat": 45.80641002925474}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Iles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.884292870139484, "lat": 45.811224884153596}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Focus", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.941745736214118, "lat": 45.69565455124795}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Cit\u00e9 du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.72612906412648, "lat": 45.74009773775542}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Craponne", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82190379122396, "lat": 45.87414267441129}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Curis-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.935711376216687, "lat": 45.69462942200245}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Saint-Priest", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824159083541061, "lat": 45.83757690922467}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Saint-Romain-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875321061809037, "lat": 45.82481441356355}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Sathonay-Camp", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779179094973339, "lat": 45.78893528482016}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Jean-Marie Vianney", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799815493190445, "lat": 45.736406552058725}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Sainte-Foy-les-Lyon", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778571345669804, "lat": 45.774865314345554}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Blaise", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789208371493182, "lat": 45.78891584318542}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame-de-la-Sauvegarde", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793979386080619, "lat": 45.78322467362091}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame-de-la-Duch\u00e8re", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 5.049106390245761, "lat": 45.799612026274524}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Futaie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.046322965935474, "lat": 45.80067156626749}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Billauti\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0524035496973445, "lat": 45.8004060422091}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Merles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.050801037300384, "lat": 45.79903395837175}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Buissonni\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.052332252095639, "lat": 45.799277055484055}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Boutons d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7262496225732455, "lat": 45.758424363117975}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Tulipier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.942053848928298, "lat": 45.663147433738935}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Peupliers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.947394063941427, "lat": 45.66171088624249}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948540978713755, "lat": 45.661943318105756}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Victor Hugo", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.954864124023037, "lat": 45.65411959268926}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Roche", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.955393976039092, "lat": 45.6534576912721}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Louis Valtat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.97896179805989, "lat": 45.74177820295459}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Charpennes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.975966326777558, "lat": 45.74807614767947}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Terrabatir", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.958602208037219, "lat": 45.74508319562783}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grillons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9383005955848684, "lat": 45.69489212416796}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 de L'Esplanade", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803419299486141, "lat": 45.685799116367946}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Lauriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790541828661505, "lat": 45.69232561379585}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Hauteclaire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792884903017865, "lat": 45.69214019860694}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Ermitage", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793317718277883, "lat": 45.69272342873001}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Domaine du Ch\u00e2teau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.897525548988625, "lat": 45.696399074075856}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Louis Aragon", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793806470161203, "lat": 45.69123885746667}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Colini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791703163684479, "lat": 45.78819433451543}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Synagogue de la Duch\u00e8re", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.773806649689913, "lat": 45.915241365105175}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Botti\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805412861354548, "lat": 45.73698407421758}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte-Foy", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788392806589162, "lat": 45.74587091449173}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte-Th\u00e9r\u00e8se de la Plaine", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772806785959857, "lat": 45.73845346412432}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Maurice du Chater", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778746981590215, "lat": 45.72566526090484}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte-Jeanne d'Arc", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.764875096188834, "lat": 45.73773646184225}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Roch", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784960201230272, "lat": 45.76518572402492}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Joseph", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948631698426873, "lat": 45.66280989150324}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 de J\u00e9r\u00e9mie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94799329291044, "lat": 45.66387494278355}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Fauvettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.947928292831973, "lat": 45.66377227856518}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Chanterelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.00178796762883, "lat": 45.76059570822101}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Lionet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.004210009833243, "lat": 45.762857807623035}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Mass\u00e9na", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.008766082697004, "lat": 45.782711446415384}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Berthier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.005872584515924, "lat": 45.78500521178549}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Amaryllis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.00569565314849, "lat": 45.785564657850834}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Eglantiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.001000168088173, "lat": 45.780760378303235}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Castelet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.735433114236192, "lat": 45.76207324479807}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Erables", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781565494936948, "lat": 45.7911998471666}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Le Perollier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.945241774018197, "lat": 45.66632434309564}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bl\u00e9s d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.734774591863148, "lat": 45.76339430546396}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Domaine des Olli\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830966666376459, "lat": 45.84869439417976}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Aristide Briand", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828433605204124, "lat": 45.85146990441597}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Fleuri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828150539489977, "lat": 45.85064436785758}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Orchid\u00e9es", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8399957154432345, "lat": 45.87648981176411}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.764437135383643, "lat": 45.73562541574204}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Francheville", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840438784629176, "lat": 45.89735638003406}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Genay", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777923372011057, "lat": 45.716401771058926}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Chapelle de Beaunant", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822443702284509, "lat": 45.67293526700466}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie d'Irigny", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 5.047457281652903, "lat": 45.79663543285285}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Jonage", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795423506257852, "lat": 45.69522268312195}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Saint-Genis-Laval", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8098281686650575, "lat": 45.7286462595384}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de La Mulati\u00e8re", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845604715296264, "lat": 45.861674056303436}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Fleurieu-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854205686735645, "lat": 45.77141796266017}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Joseph", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803819956004495, "lat": 45.686148513007424}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Grand Champ", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803131638423877, "lat": 45.68709135522115}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cottages", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.93138590362653, "lat": 45.7686075106253}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Balme", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917251298974324, "lat": 45.77343004941574}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Ambroise Croizat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844377394522224, "lat": 45.64700470077409}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Vignes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.914128075041408, "lat": 45.77602360179188}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Acacias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787417195020564, "lat": 45.703891780169165}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Petite Colline", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.004419809319336, "lat": 45.78145255377209}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beau S\u00e9jour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.951058391881316, "lat": 45.656743799341875}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Hameau du Champ du Rat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9414566871993895, "lat": 45.66162805476918}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Hameau du Charbonnier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.942100981542275, "lat": 45.66136205603089}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de Marandys", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.941173965688792, "lat": 45.67871854479681}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Maisons de Mions", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9530882840337584, "lat": 45.66063368396092}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Paulownia", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.726420767941197, "lat": 45.74709765316609}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Carr\u00e9 Millaud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.725235679566716, "lat": 45.74691267298426}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Batillons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.937258083658417, "lat": 45.66542480677279}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Clos", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824760900723075, "lat": 45.84678287340739}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Plein Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825950305358233, "lat": 45.751776855659635}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 2", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.966463927390006, "lat": 45.66913543394822}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement l'Epinova", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.965426986628507, "lat": 45.66741436115743}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Lopez", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9643029892101795, "lat": 45.66875580486027}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Pasteur", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.733187332820313, "lat": 45.753391984029946}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc des Landes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9475126803533485, "lat": 45.658940903681724}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Guillen Basti\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.997169120832942, "lat": 45.76378778218754}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Sous Le Mont", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.001699324635852, "lat": 45.76521312108372}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Debussy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853430667203153, "lat": 45.76669934579586}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Le Saint-Nom-de-J\u00e9sus", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805021786826397, "lat": 45.71506853546256}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Martin", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772946758285065, "lat": 45.91409888396328}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Barber", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.919437746081917, "lat": 45.724396409651526}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re Communautaire de Bron", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917923045139592, "lat": 45.73771001116038}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Bron", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.75168689314418, "lat": 45.81010851612634}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Dardilly", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.739676062962941, "lat": 45.7464567785459}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Coulet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.963366914832551, "lat": 45.76627985676317}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de D\u00e9cines-Charpieu", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964858891432269, "lat": 45.766059563793334}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de D\u00e9cines-Charpieu", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.773419944228803, "lat": 45.76753286604385}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re d'Ecully", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.742145752653611, "lat": 45.789050285508175}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Parc des Verri\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.744006662827328, "lat": 45.790215784448236}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Pipy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.014971784548885, "lat": 45.783485308390176}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Desmoret", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.014113811762642, "lat": 45.77460491484759}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hermi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.749716522056776, "lat": 45.75007382114463}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La P\u00e9pini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.746018720865739, "lat": 45.74788509947543}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bonnier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.016457658526941, "lat": 45.77530006365414}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Groupe Maisons Familiales", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.724705034102009, "lat": 45.747560589629984}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Millaud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860752605067507, "lat": 45.66456651754033}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bandonnier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.743569037357501, "lat": 45.74670165636156}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Pateli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.744957822056752, "lat": 45.74637736098915}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Roche", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944214837763021, "lat": 45.663941489956954}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bouvreuils", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.002763277579688, "lat": 45.766214459607305}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Canuts", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9498014851648415, "lat": 45.6782937277125}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Ronces Beaus\u00e9jour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.951638169030593, "lat": 45.67767028107237}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Ronces", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95915405748384, "lat": 45.65940724677663}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Perrin Chatanay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9544975290205855, "lat": 45.655138645492386}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Aub\u00e9pines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962269830459463, "lat": 45.74424331291089}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bizet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.957564975549458, "lat": 45.74163748973564}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tarentelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.981002413041626, "lat": 45.74653244293029}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Tour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.952824336917227, "lat": 45.65774395008947}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Ferme", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.97013470742821, "lat": 45.74199941066035}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Roses Tr\u00e9mi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9482229579118275, "lat": 45.66064467697044}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jasmins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94881051427249, "lat": 45.66033946715022}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les G\u00e9raniums", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.936216283914382, "lat": 45.69598602451422}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Ermitage", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719012364786357, "lat": 45.76060197497256}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Monts d'Or 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719516539092198, "lat": 45.759394442274534}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Monts d'Or 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.721245825156578, "lat": 45.761123736717856}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Desmartis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.934213342232122, "lat": 45.69268032821211}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Bellevue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.933646799972908, "lat": 45.689577669683025}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Vert Pr\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719038018498815, "lat": 45.755921556378986}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Jonquilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.920110936070969, "lat": 45.70275827933069}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Longs de Feuillis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7320174302392655, "lat": 45.76247672569074}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802127039540953, "lat": 45.68544822661373}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cerisiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801219706720697, "lat": 45.684920567192584}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Sittelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.725905253676248, "lat": 45.78296043503261}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Belle Etoile", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0137346978030415, "lat": 45.783268670811765}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Mathieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.952041001517981, "lat": 45.65818240971425}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Jaume", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.910561031443315, "lat": 45.75458672249337}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de l'Eigues", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0187019207522985, "lat": 45.784487212442535}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Primev\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.727252535109052, "lat": 45.78289613559552}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Echinger", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.728508647319263, "lat": 45.78213365541069}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Chambournier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0030838983250865, "lat": 45.785382538301086}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins du Grand Large II", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.952054815081162, "lat": 45.65880651264409}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Campeggia", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948544753870662, "lat": 45.65445084516986}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Boutons d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.003896326748016, "lat": 45.78084141599046}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beau S\u00e9jour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.002300745294917, "lat": 45.78173880615287}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc de Meyzieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.001942302920387, "lat": 45.78601371538422}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Gravier Blanc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.938711829402123, "lat": 45.665642058513356}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Mora", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9390129253964306, "lat": 45.66347153857041}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Fer \u00e0 Cheval", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.938253745373202, "lat": 45.66539670636142}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Gravi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949474774782317, "lat": 45.660931496491614}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins d'Anatole France", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.001210879749844, "lat": 45.78150004661378}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins des Calabres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9517145379055565, "lat": 45.656726140715904}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Champ du Rat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972469801987244, "lat": 45.742377067689176}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Luminier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.954643683399171, "lat": 45.65719999757063}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Paul C\u00e9zanne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.736029304087566, "lat": 45.75925199643203}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hautpr\u00e9s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.736992543844598, "lat": 45.75754788188166}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.738014976036626, "lat": 45.7559638400317}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Petit Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7345266475102425, "lat": 45.756228181308636}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Pr\u00e9fleury", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.734025839944862, "lat": 45.75708018912073}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Chabrelie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7306840739219975, "lat": 45.75663116978148}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de la Garenne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8007472236509185, "lat": 45.68347426759547}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Joseph Kessel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798112829610867, "lat": 45.68230245412205}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Florival", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8689917275652075, "lat": 45.74491643915485}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge du Premier Film", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79701321615817, "lat": 45.68159747439665}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794486414621575, "lat": 45.684244827354945}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Beremont", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793233298017409, "lat": 45.6825383124216}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine des Marasquines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792123444794387, "lat": 45.68637758814367}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Darbousset", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850109086278807, "lat": 45.83268439465693}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Cerisiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772420818523784, "lat": 45.83563086393684}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Martin", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.71472756881136, "lat": 45.813953147904904}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de La Tour-de-Salvagny", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.911681389664865, "lat": 45.834373119893044}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Vancia", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.895546578666658, "lat": 45.825288457398}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame de la Roue", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7105722185359875, "lat": 45.748343911257955}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Tupinier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9980627857579885, "lat": 45.78878238543677}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement les Calabres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.711740734940363, "lat": 45.74984527734851}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Sources", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0037052063265275, "lat": 45.77408826487046}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vieux Puits", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.001312839537706, "lat": 45.77277997138935}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.001344239600909, "lat": 45.7736460602684}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Marronniers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.001650547861047, "lat": 45.77533963163903}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Jean Collet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.71659641186779, "lat": 45.74851164786531}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Saules", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.71791716459351, "lat": 45.74887508793667}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Monteillet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719776543771497, "lat": 45.74783957016859}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Platanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.720053262138811, "lat": 45.75114373996911}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Granges", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.000332120918498, "lat": 45.781156415544615}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Berlioz", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.999875449377066, "lat": 45.77954043211759}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Magenta", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.998703099723622, "lat": 45.779615097477965}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Moulin d'Amont", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.002762507667641, "lat": 45.78216388676768}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc de Meyzieu II", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.993425848042252, "lat": 45.78219687840492}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Sarcelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.019327922700945, "lat": 45.77681360762006}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bleuets", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.735105546930954, "lat": 45.767388731426614}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Charmettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.017081476997501, "lat": 45.77832981036275}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Antoinette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.992716354690573, "lat": 45.77895881482158}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Grand Large", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9865470260041045, "lat": 45.77744550193621}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine du Combattant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962426703477485, "lat": 45.66814417002907}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Pastourelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.96000568705963, "lat": 45.669037439668216}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Busy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959607769328834, "lat": 45.66786893471355}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Saphirs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.957229474756953, "lat": 45.66861740409797}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins du Centre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.957566927882621, "lat": 45.66798697721044}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Gamini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959714172657495, "lat": 45.66658437325375}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Lavandes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.960814345247087, "lat": 45.666567925142175}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Bergerie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.963914490280801, "lat": 45.666017911608684}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bois Chevrier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.958405815210484, "lat": 45.672276577342885}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Sainte Catherine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.958600836812599, "lat": 45.67323113327182}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Pesseli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.895906596776147, "lat": 45.81968960152274}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Denis", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.705433341779171, "lat": 45.781186790814445}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Marcy l'Etoile", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.893055745119865, "lat": 45.812490701604936}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Pierre Chanel", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 5.05304412614658, "lat": 45.80126281768977}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Michaud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880828301981403, "lat": 45.80346789435813}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Chapelle la Buissi\u00e8re", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 5.005644290463514, "lat": 45.76576127439167}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "H\u00f4tel de Ville de Meyzieu", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8218918500288295, "lat": 45.67245433398854}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de La Tour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.049070484580612, "lat": 45.80120884053969}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Ch\u00eanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846898488979304, "lat": 45.758002108212885}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 3", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833748444524643, "lat": 45.76631075372986}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Pierre", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.721128286801516, "lat": 45.75284332863984}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Burckel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.72420563962763, "lat": 45.75093460008173}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Balmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.727823633890919, "lat": 45.7499043706943}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Letienne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722141322947798, "lat": 45.74989175647254}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de Ponterle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.721780370677961, "lat": 45.760282739017235}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Amaryllis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.724295325648073, "lat": 45.76053510307671}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Saules", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.72466128265799, "lat": 45.76030246719719}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bel Air", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0047105831981025, "lat": 45.76437569436606}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Chantelune", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0004719437893685, "lat": 45.759768940526925}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Meyzieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.003998421991941, "lat": 45.760758442288065}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Piqui\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7262594748330855, "lat": 45.76173784248032}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Valfontaine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7287910892999285, "lat": 45.76186593916665}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Grand Ch\u00eane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.985472598447476, "lat": 45.77598378631661}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Cormoran", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9943196874327, "lat": 45.77595606934603}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Marmey", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.951343269362673, "lat": 45.66797046204058}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Symphorines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.985832523216872, "lat": 45.773825414905886}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Magnolias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.952880901171423, "lat": 45.662077853191015}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.738000132197563, "lat": 45.74623576645734}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Fauvettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.056212685437661, "lat": 45.8032520090992}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Bourdeau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.053014501412428, "lat": 45.80182190235802}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Alouettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.007594452925549, "lat": 45.76919063942641}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Galets Blancs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.005801638232146, "lat": 45.76784892410157}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement les Maisons Rouges", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7334155038701, "lat": 45.75211469822918}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Landes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.73355193773029, "lat": 45.75057518797664}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Gayet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.978496073182171, "lat": 45.73467199979831}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Ifs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858023996549669, "lat": 45.72296787242833}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Ernest Renan", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0076311339202535, "lat": 45.77776948969173}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de la Jacqui\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.997244544413537, "lat": 45.77642215835897}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Carreau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 5.003749771960163, "lat": 45.78308376828316}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Calabres", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 5.008063555333627, "lat": 45.77878327359582}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Marcel Pagnol", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8663886016699, "lat": 45.719010695388874}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Georges Levy", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 5.012314720561214, "lat": 45.759292092704456}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Ren\u00e9 Cassin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877919712328311, "lat": 45.69065566101329}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Henri Wallon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949775029083298, "lat": 45.65918573689493}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Germain Fumeux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956471911771371, "lat": 45.6615857908873}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Joseph Sibuet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.734721136830015, "lat": 45.74361323785646}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Promontoire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.892315005907746, "lat": 45.76153412130451}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pasteur", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805800751222663, "lat": 45.774104990688805}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Lyon 9", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830036655943164, "lat": 45.7985158800801}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie Annexe de Lyon 9", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833718010776481, "lat": 45.79739907399601}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868589473764316, "lat": 45.7735803986091}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte-Madeleine des Charpennes", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.904393248261694, "lat": 45.75536827989692}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint Cur\u00e9 d'Ars", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.901394423755501, "lat": 45.76526757492003}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Athanas", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.895607909863251, "lat": 45.762310829806694}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Docteur Frappaz", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840000869286024, "lat": 45.82331485528871}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Collonges-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8304691640316335, "lat": 45.7902862337117}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Romain de Cuire", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845150975325756, "lat": 45.75980421243305}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Immacul\u00e9e Conception", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833774280456626, "lat": 45.77006157557405}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Polycarpe", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834224669209092, "lat": 45.773678623957494}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Bernard", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876673923027823, "lat": 45.7597028684733}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Coeur Immacul\u00e9 de Marie", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.887034805915121, "lat": 45.78022929289736}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise La Sainte-Famille de Croix-Luizet", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722146716386284, "lat": 45.74456534766555}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Fortunat", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899370558832788, "lat": 45.670964561546775}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Corbas", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848588148637398, "lat": 45.79974803961655}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Immacul\u00e9e Conception", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8285047857821795, "lat": 45.84283477006054}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Couzon-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.723436184473324, "lat": 45.74355154521054}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Craponne", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819646087159976, "lat": 45.698947970896114}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8538867057214174, "lat": 45.70489523734722}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Interfora", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8561189977003165, "lat": 45.696983879244506}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Alain", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801862424237337, "lat": 45.69016202055229}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Giono", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8707226296734465, "lat": 45.773683123598275}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge des Charpennes", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880957126309685, "lat": 45.777101165204165}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850684885593995, "lat": 45.757716142324476}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Etienne Dolet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885832231430695, "lat": 45.74893084412717}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Louise", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8779320914190345, "lat": 45.749768498759366}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Verne", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867483632498164, "lat": 45.76016066646885}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Laurent Mourguet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866569215614747, "lat": 45.75115646651295}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Nove Josserand", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867481930175607, "lat": 45.75077428880298}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Nove Josserand", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85619151115447, "lat": 45.78862998088867}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Victor Basch", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8516865660161095, "lat": 45.78867193940586}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Petit Versailles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9429464570534405, "lat": 45.689915153614045}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Colette", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840859721834269, "lat": 45.784499746201575}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de l'Oratoire", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8646473488563755, "lat": 45.73429569994827}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Charles Peguy", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8394221347614526, "lat": 45.7798873746094}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Georges Lapierre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865735248727204, "lat": 45.7384936336729}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de la Combe Blanche", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873662596289342, "lat": 45.738992166724}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Rue Maryse Basti\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877680852754332, "lat": 45.76134278507423}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Temple Evang\u00e9liste Le R\u00e9veil", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.878396711609778, "lat": 45.76700625238194}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Synagogue de Villeurbanne", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883106274805929, "lat": 45.76721026863622}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Temple Antoniste", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8829238758907065, "lat": 45.76247054969384}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Synagogue de Villeurbanne", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795306171554076, "lat": 45.64501025356181}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Charly", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811349339053911, "lat": 45.64757710960301}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Vernaison", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840692017773917, "lat": 45.63910013413477}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Solaize", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925590427072897, "lat": 45.788994104808076}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Centre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.932627402701274, "lat": 45.785048179978276}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bois Gallant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839221508916784, "lat": 45.64151265438787}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de Solaize", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.929871516714513, "lat": 45.7835977823795}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Fran\u00e7ois Est", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786474109510037, "lat": 45.69483395783334}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Chaudier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.928697251416675, "lat": 45.783993543879056}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Fran\u00e7ois Ouest", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835432114966979, "lat": 45.77931177730644}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Commandant Arnaud", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8115238124957305, "lat": 45.77554778027947}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Entrep\u00f4ts", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820380487132297, "lat": 45.75600784688253}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Just", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813814891586495, "lat": 45.75506364599111}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte-Ir\u00e9n\u00e9e", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782686996959944, "lat": 45.7563930627345}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte-Anne de M\u00e9nival", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.887796612319033, "lat": 45.74929610492892}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame-de-Bon-Secours", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959576804134965, "lat": 45.69597678127483}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les M\u00fbriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844492803144465, "lat": 45.7574875426793}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Painlev\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848673795015868, "lat": 45.76740312624379}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 6", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825979425492841, "lat": 45.77574125399592}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire  Joseph Cornier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840962325526861, "lat": 45.75066735784329}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Georges Cl\u00e9menceau", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840165654753546, "lat": 45.74955122060658}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Georges Cl\u00e9menceau", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858010656050851, "lat": 45.745993824602685}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Hector Guimard", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858380014155984, "lat": 45.74913528031573}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Alexis Carrel", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808350967850923, "lat": 45.721706848697956}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Edmond Labbe", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8404019080353935, "lat": 45.72888500970317}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Gabriel Rosset", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868262423530068, "lat": 45.74518820717412}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge du Premier Film", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88227319394188, "lat": 45.736058872289355}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Edouard Herriot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874907810095208, "lat": 45.72733355918065}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Giono", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876945323378645, "lat": 45.72666451668162}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886087182973757, "lat": 45.734729228858214}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Mermoz", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86988364363816, "lat": 45.733056892369405}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire John Kennedy", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868551803495099, "lat": 45.730378897444695}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pergaud", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7763107137158896, "lat": 45.77435995156811}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Centre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774836799339888, "lat": 45.780667259371356}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de Charri\u00e8re Blanche", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770857645072306, "lat": 45.77145518717899}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Vallon de Grandvaux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847493241183257, "lat": 45.8365401035374}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Centre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.891475437229136, "lat": 45.6893050007832}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine de La Perri\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92542307928932, "lat": 45.79206576430679}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Davia", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923989965420857, "lat": 45.78829399157104}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Fleuri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.907406683373633, "lat": 45.71759969784511}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Or\u00e9e du Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812036619316613, "lat": 45.76293292677941}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Loyasse", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873355529066919, "lat": 45.741800342934}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Pierre Termier", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862635345248054, "lat": 45.73222292092593}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Jean Lur\u00e7at", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.961165967459044, "lat": 45.74153176088164}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole des Tarentelles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812995654046095, "lat": 45.76191054999221}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Loyasse", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.938836348742461, "lat": 45.69028483962494}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Mail", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881382761368219, "lat": 45.813846751583974}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pentagone", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.939342166211517, "lat": 45.690095787674004}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Bengali", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.940701015697038, "lat": 45.68955768554549}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Colette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8903498093261835, "lat": 45.819101442091124}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Platanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789529756544407, "lat": 45.6693399227296}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Tayol", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.91085374888161, "lat": 45.76464873513643}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Combes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923423449249858, "lat": 45.75647005010976}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Poudrette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913973766416747, "lat": 45.756050566632}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bel Air", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.910378723891647, "lat": 45.754881287317254}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Saint Andr\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962564021188847, "lat": 45.74628440871921}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pradel", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.896914775655091, "lat": 45.66216745821676}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jacques Pr\u00e9vert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.90289710268966, "lat": 45.66597419716969}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.898033420568457, "lat": 45.67069094342113}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Marie Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.914336691817158, "lat": 45.78947201281657}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Henri Wallon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944443586716681, "lat": 45.753298478973605}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Beauregard", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.91011101366148, "lat": 45.66377979323128}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Le Domaine des Tounesols", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.764891506463337, "lat": 45.7499662926766}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire d'Etoile d'Ala\u00ef", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758572909292338, "lat": 45.746554832082246}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Bel Air", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.761478208757264, "lat": 45.73623886317607}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Jacques Pr\u00e9vert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876817570401472, "lat": 45.68906122926882}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Moulin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8437819646232345, "lat": 45.753911192364036}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 7 Annexe Guilloti\u00e8re", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.966159336383759, "lat": 45.66626836128753}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pasteur", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902828736090552, "lat": 45.81496243711408}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La Velette", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.891310186294555, "lat": 45.81034948333547}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Le Mont Blanc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8675990593556655, "lat": 45.72295310521299}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Joliot Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.889647279699177, "lat": 45.8147827844716}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Alagniers", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886847523373094, "lat": 45.711518055728824}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Guesde", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853218473507763, "lat": 45.74288996744735}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Ancien Cimeti\u00e8re de la Guilloti\u00e8re", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829969870055846, "lat": 45.771710073311}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Bon Pasteur", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829504023485478, "lat": 45.767476559139304}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Vincent", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831244616971069, "lat": 45.77979676094942}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle des Petits Canuts", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.894230233854222, "lat": 45.816334860036285}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Charmilles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.887675621719928, "lat": 45.76900330445857}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Jeux de Boules de la Maison des Sports", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822381987106769, "lat": 45.77106320115692}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Bruno", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8237376991730185, "lat": 45.74489664819041}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte-Blandine", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793542037430537, "lat": 45.700103123033784}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Rose L'Haye", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79351293800104, "lat": 45.6988403501664}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les R\u00e9collets", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793673952989342, "lat": 45.698072746686584}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790396260364417, "lat": 45.69627610728506}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Fauvette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7970260167793075, "lat": 45.698358936633525}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos de Saint Genis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790264245203046, "lat": 45.79577244945504}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Louis Roi", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82370111156785, "lat": 45.87129947193925}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Curis-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.744669547787517, "lat": 45.778501880368715}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de l'Assomption", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829111810924827, "lat": 45.845594931865726}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Couzon-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7060431412537715, "lat": 45.78116499134749}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Marcy-l'Etoile", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820165688492869, "lat": 45.81475308705558}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Cyr Juliette", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.982074313461825, "lat": 45.76502198417105}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Grand Stade", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7582792974436705, "lat": 45.75993382706848}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Institution Saint-Joseph", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8830093235302074, "lat": 45.756734753683325}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.768303853856261, "lat": 45.75824901923388}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean-Jacques Rousseau", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873369278208733, "lat": 45.76066047385368}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Louis Jouvet", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916605820071498, "lat": 45.78557348801524}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Henri Barbusse", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.922860851167082, "lat": 45.75522531022555}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jacques Duclos", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819997127955869, "lat": 45.77862218852129}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean de La Fontaine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837364210591663, "lat": 45.78387499136233}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Berthie Albrecht", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.941836086178935, "lat": 45.693981935267075}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Condorcet", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789808593099489, "lat": 45.68412914969329}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Paul d'Aubar\u00e8de", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814619961848135, "lat": 45.705254115541464}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Jean Lur\u00e7at", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801462579972028, "lat": 45.71382791455487}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Notre-Dame du Bon Conseil", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856261437957022, "lat": 45.666392576837055}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Feyzin", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84865961241139, "lat": 45.85612965522735}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Fleurieu-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85226537341883, "lat": 45.83709621542277}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Fontaines-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.757337814593052, "lat": 45.736135278706165}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Ancien Cimeti\u00e8re de Francheville", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.938055565903334, "lat": 45.663773797780635}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau des M\u00fbriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785511767050078, "lat": 45.75607148185153}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire  Diderot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832798900893445, "lat": 45.867293081116735}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole des Fr\u00e8res Voisin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831218032376964, "lat": 45.77111098642931}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Tables Claudiennes", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8310934877553295, "lat": 45.77059144042863}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Tables Claudiennes", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828176901449653, "lat": 45.76874377199052}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Robert Doisneau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828670131751286, "lat": 45.76872866054595}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Robert Doisneau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92315984614579, "lat": 45.784784691675085}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.889078305039656, "lat": 45.70029467401262}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Saule", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.924767555704858, "lat": 45.78463582714469}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Bosquets", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825115920009098, "lat": 45.757281455656305}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fulchiron", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800531373304052, "lat": 45.76066055710831}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Fran\u00e7ois Truffaut", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794275962636203, "lat": 45.75623425630161}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Joliot-Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811688686250717, "lat": 45.75713036652624}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Ferdinand Buisson", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828294635677562, "lat": 45.764999052376794}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire  Jean Gerson", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948439112798133, "lat": 45.68854220340647}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bel Air 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9480495274653125, "lat": 45.69308733257812}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bel Air 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.89086051852408, "lat": 45.805526070860175}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Iles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949186634036597, "lat": 45.69454443654493}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Cordi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8943014052002, "lat": 45.80591208637096}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc du Vieux Rh\u00f4ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8165411121013335, "lat": 45.75787670559531}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Albert Camus", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788323409519092, "lat": 45.763492182643944}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire  Champvert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.915980103518706, "lat": 45.75564910938888}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Proximit\u00e9 Moulaire", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883393757071738, "lat": 45.725627440239954}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Victor Grignard", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874042326866439, "lat": 45.726900068205914}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Henri Longchambon", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861683182635827, "lat": 45.73551469565629}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Auguste et Louis Lumi\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856901556562045, "lat": 45.839723376532014}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Fontaines-Saint-Martin", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81755068625525, "lat": 45.674366838516946}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Taillepied", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850147450167375, "lat": 45.898655827709796}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Genay", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805703101141119, "lat": 45.72513227244529}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de La Mulati\u00e8re", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 5.041569753530952, "lat": 45.793015311208464}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Jonage", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.712515513165162, "lat": 45.81336075239903}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de La Tour-de-Salvagny", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.768176098023884, "lat": 45.84169841973799}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Limonest", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.879622620786967, "lat": 45.83137641989605}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Sathonay-Village", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841003265254448, "lat": 45.639758295275065}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Solaize", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774650166500362, "lat": 45.761235505588374}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Tassin-la-Demi-Lune", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808593054669999, "lat": 45.77323962773583}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Pierre aux Liens", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.926669266702605, "lat": 45.75722542988407}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie Annexe Sud de Vaulx-en-Velin", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826923524135434, "lat": 45.799884087068506}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Fran\u00e7ois-d'Assise", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.895604619110761, "lat": 45.69438204793922}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Allee des Charmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805075308340809, "lat": 45.69583445182904}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Griotti\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805690839258298, "lat": 45.695483398206676}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Bouleaux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902029766716217, "lat": 45.69590456767983}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cottages de V\u00e9nissieux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.920420495794918, "lat": 45.784808721730215}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Pr\u00e9 Cortet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9180413553457, "lat": 45.78388483829183}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Labeye", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.91424327398018, "lat": 45.7875502959548}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Durant Smett", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.903628981639791, "lat": 45.78716725083244}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Acanthes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860643861994981, "lat": 45.673462210753314}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Rives du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843356309050648, "lat": 45.739990426294334}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re Isra\u00e9lite", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855920316361662, "lat": 45.73921899528052}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Nouveau Cimeti\u00e8re de la Guilloti\u00e8re", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872737784234545, "lat": 45.82121144190394}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Sathonay-Camp", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856271411682963, "lat": 45.66935934538746}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Feyzin", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854440884250983, "lat": 45.844187966794436}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Fontaines-Saint-Martin", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.890462832439215, "lat": 45.80398433807871}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972599263157797, "lat": 45.745217139225005}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Chassieu", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84508608861579, "lat": 45.83586443662683}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Fontaines-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839696721053712, "lat": 45.77950114656465}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Eucher", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865103392146512, "lat": 45.7265092823728}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Jean-Ap\u00f4tre", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867084860496636, "lat": 45.73126022571304}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Jacques-des-Etats-Unis", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868563959615482, "lat": 45.743415779073764}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Maurice", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859915206022824, "lat": 45.74470986682119}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Colbert", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870084723227684, "lat": 45.73995898890818}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e La Martini\u00e8re Monplaisir", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871091176039665, "lat": 45.73668156952778}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Maurice La Mache", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.908165914546595, "lat": 45.78523391628278}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Chat Perch\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.930112950041269, "lat": 45.764095851565344}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Pablo Neruda", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825126331308022, "lat": 45.796709583813815}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel La Sauvag\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7959012654915325, "lat": 45.78907051220818}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Victor Schoelcher", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.969933717443597, "lat": 45.763067473785405}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Charpieu", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.914112243953885, "lat": 45.78120204284402}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Vilar", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.969576280737373, "lat": 45.766790890066275}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Le Prainet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.920150556005172, "lat": 45.77845070691601}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "H\u00f4tel de Ville de Vaulx-en-Velin", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86006885364036, "lat": 45.724754124623324}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie Annexe de V\u00e9nissieux", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831406266111312, "lat": 45.79927956244725}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Rambert", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803989448456527, "lat": 45.77878965822963}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de l'Annonciation", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770742673148349, "lat": 45.91453185642556}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Fr\u00e8nes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.878149763391923, "lat": 45.83195260142128}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Sathonay-Village", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.75858139345762, "lat": 45.76078684609858}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Claude", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874514191716157, "lat": 45.851614445395384}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Cailloux-sur-Fontaines", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798081603547394, "lat": 45.81058501942921}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Didier", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834402969771423, "lat": 45.80344778483496}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Saint-Rambert", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.911070693956763, "lat": 45.76126725028832}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Nouveau Cimeti\u00e8re de Cusset", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.912710036581353, "lat": 45.7647756426503}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Ancien Cimeti\u00e8re de Cusset", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8369736321428185, "lat": 45.76302151310163}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Bonaventure", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830072104594173, "lat": 45.751490489049836}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte-Croix", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956817035135458, "lat": 45.7683627069843}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de D\u00e9cines-Charpieu", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869413734729193, "lat": 45.75815756455413}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Le Sacr\u00e9-Coeur", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.851587686825165, "lat": 45.757790272455296}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Le Saint-Sacrement", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824714716255616, "lat": 45.77595258962877}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Augustin", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820962315978396, "lat": 45.77926430951509}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte-Elisabeth", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831916334114863, "lat": 45.77991119915229}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Denis", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916141207845515, "lat": 45.780014741383674}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Pasteur Martin Luther King", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9194555725424145, "lat": 45.78051062465078}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Les Canuts", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917570217614607, "lat": 45.775915990151496}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Robert Doisneau", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.915953610971567, "lat": 45.74993291747426}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Lamartine", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864268226372555, "lat": 45.77556966493995}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge du Tonkin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.980228262258289, "lat": 45.74065574168487}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9010529326065475, "lat": 45.65606585608297}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.726166520250058, "lat": 45.75485397232191}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Genis", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899299597752319, "lat": 45.67106546622175}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Corbas", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.99982304571273, "lat": 45.76106100067945}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-S\u00e9bastien", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8429294628396224, "lat": 45.64507955412549}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Solaize", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921660992391647, "lat": 45.77547237569837}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Torikian", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836037119384308, "lat": 45.644007376944245}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Garennes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783914189989745, "lat": 45.68779003086721}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Grillet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9244610532924336, "lat": 45.78106367692135}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Aub\u00e9pines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.926694940193469, "lat": 45.78178606300901}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Berges", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787492849083856, "lat": 45.68721486300636}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Oliviers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831902528364267, "lat": 45.7551877957663}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Fran\u00e7ois-de-Sales", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8643750904921745, "lat": 45.88149530524948}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Montanay", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853807595862307, "lat": 45.84497045927196}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Fontaines-Saint-Martin", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840587787635649, "lat": 45.82342200256176}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Collonges-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819516204035791, "lat": 45.872969593282775}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Curis-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802416587509505, "lat": 45.85739643140837}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Poleymieux-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822886669633929, "lat": 45.83706186886185}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Saint-Romain-au-Mont-d'or", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842307876309018, "lat": 45.897392059099204}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Genay", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802869400917855, "lat": 45.691906462571175}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bellevue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800572653451197, "lat": 45.69197643648014}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine de Saint Genis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796002755505264, "lat": 45.68880204273823}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de Saint Genis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796329481520581, "lat": 45.68756053474273}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Charmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792339744044677, "lat": 45.68719205188345}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Erables", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792544587839626, "lat": 45.686622354300695}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Lardillet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797433103479525, "lat": 45.68643853005383}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau des Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800296977596175, "lat": 45.68661388057472}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Paulet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801631888689748, "lat": 45.68668317429672}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786042663828121, "lat": 45.714401169187354}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Golf", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77870293348482, "lat": 45.77563387365363}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie d'Ecully", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805693913095404, "lat": 45.880938496602965}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Saint-Germain-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845493029099794, "lat": 45.863065057294286}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Fleurieu-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805323415601188, "lat": 45.755822176366266}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire  La Favorite", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815462182103233, "lat": 45.761376202936795}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle La Sarra", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7812633633709645, "lat": 45.75233523866631}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle des Batti\u00e8res", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790165819020599, "lat": 45.750621885930734}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire  des G\u00e9meaux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820128367564422, "lat": 45.755573187929755}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Mathilde Siraud", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81211547206905, "lat": 45.7524163587508}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Saint-Marc", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8630422910588225, "lat": 45.76591273572012}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Bellecombe", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844041874260539, "lat": 45.77212611423953}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Bilingue La Nursery", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846849677762767, "lat": 45.766626709811604}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Cr\u00e9qui", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852956239149368, "lat": 45.767800971314905}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Jean Couty", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843564353411785, "lat": 45.7663559342443}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Pierre Corneille", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850228525904725, "lat": 45.764025732758306}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8453927393688945, "lat": 45.77013123826991}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Racine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788034866400075, "lat": 45.71295556190179}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Jourdan", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.804179605177378, "lat": 45.76722838167036}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jean Zay", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.023928196206848, "lat": 45.758504510992154}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re des Taches", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 5.01109172056066, "lat": 45.761078755256754}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re des Plant\u00e9es", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956008732446628, "lat": 45.66586908722251}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Mions", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7074088889053405, "lat": 45.78678201100775}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Marcy l'Etoile", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870961634190961, "lat": 45.88242582968443}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Montanay", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8462424417621675, "lat": 45.88298483800248}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.809266313775621, "lat": 45.708927513948154}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re d'Oullins", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.804084853993854, "lat": 45.8601984139961}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Poleymieux-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.810348334102103, "lat": 45.705420504584445}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Pierre-B\u00e9nite", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7823599014821, "lat": 45.713091595431955}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beaunant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787693433593286, "lat": 45.70957858662954}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Cote", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787158667643494, "lat": 45.71285871570272}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Mont Lory", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92321389105535, "lat": 45.79238555306599}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Lamartine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.920612099391828, "lat": 45.79075642539547}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Paradis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899369112556253, "lat": 45.77887386644008}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Peupliers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886114011485798, "lat": 45.78584197304114}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re National de la Doua", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.979725846087606, "lat": 45.697813449576635}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Manissieux", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.760301818493452, "lat": 45.75987749209538}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Ancien Cimeti\u00e8re de Tassin-la-Demi-Lune", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784037241875375, "lat": 45.67906432013184}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Frantz", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79701433906836, "lat": 45.70851818605247}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Rudolf Steiner", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796615365739011, "lat": 45.69537532163686}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Joseph", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796001789835794, "lat": 45.69541680743656}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Sainte-Marie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722102835977094, "lat": 45.756916822518846}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Victor Hugo", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802479998861446, "lat": 45.88554582338775}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fran\u00e7oise Dolto", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.773854533205089, "lat": 45.76118885783258}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Leclerc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832423099296154, "lat": 45.870651444704194}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie d'Albigny-Sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.717464456278806, "lat": 45.81439668865153}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Edmond Guion", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775034728442809, "lat": 45.7615012018416}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jacques Pr\u00e9vert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777041462756354, "lat": 45.7606645499301}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de La Demi-Lune", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798548248775418, "lat": 45.785156182144235}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e La Martini\u00e8re Duch\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813272672261443, "lat": 45.79307105729526}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Jean Perrin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.91417708060087, "lat": 45.734453184795434}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Alsace-Lorraine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.900014609655724, "lat": 45.734283155020606}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Anatole France", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9171747348428605, "lat": 45.74036748176779}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Ferdinand Buisson", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902052613473724, "lat": 45.72637058638757}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828399021481847, "lat": 45.86507345378393}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re d'Albigny-Sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.909389696353244, "lat": 45.733795645672}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Bron", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872210373181541, "lat": 45.85250951723353}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Cailloux-sur-Fontaines", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837570274823195, "lat": 45.63640257157083}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins du Stade", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827487503463011, "lat": 45.75364089030099}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Basilique d'Ainay", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82256626354104, "lat": 45.76219243945104}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Basilique Notre-Dame-de-Fourvi\u00e8re", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.879504008546051, "lat": 45.76649350834022}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "H\u00f4tel de Ville de Villeurbanne", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877446599606843, "lat": 45.766193861181904}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie Annexe de Villeurbanne", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 5.046585844127604, "lat": 45.79568992470849}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Jonage", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972202550562703, "lat": 45.738417941445505}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Chapelle Notre-Dame de la Paix", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815022853110777, "lat": 45.70897653620112}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Viateur", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823360649581499, "lat": 45.67235200691498}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Andr\u00e9", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824048858940366, "lat": 45.68811374695472}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Pie-X", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.766631026699113, "lat": 45.755991141942815}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Nouveau Cimeti\u00e8re de Tassin-la-Demi-Lune", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.751225473566781, "lat": 45.732918870205616}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re des Pins", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.884568065301962, "lat": 45.80379730578865}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Cr\u00e9pieux", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.914547059552539, "lat": 45.83951965839111}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Vancia", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795138927269941, "lat": 45.83090921258018}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Saint-Fortunat", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.965918647299424, "lat": 45.763131026915346}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de D\u00e9cines-Charpieu", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833357074598243, "lat": 45.764701322034966}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Nizier", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.761695459505902, "lat": 45.817241531444715}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Fran\u00e7ois Rabelais", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.878643719359252, "lat": 45.77081944262832}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Pierre Brossolette", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785602540948802, "lat": 45.78061483769599}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Laurent Mourguet", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787597865489969, "lat": 45.784658818722974}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois Cevert", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853920098557195, "lat": 45.83097766321541}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean de Tourn\u00e8s", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836738884660903, "lat": 45.772357191273606}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Michel Servet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836674545085741, "lat": 45.77190115437171}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Michel Servet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.957044046250423, "lat": 45.76749617040275}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962078874001718, "lat": 45.76404551822242}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jeanne d'Arc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.926011548595514, "lat": 45.7875054573419}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Langevin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921245378531436, "lat": 45.7483823325437}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Pierre et Marie Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.941312961114498, "lat": 45.76880301507227}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de la Soie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972565820557535, "lat": 45.77009512524175}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Le Prainet 2", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959969355080258, "lat": 45.782153525129544}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Marais", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95242457295406, "lat": 45.76509029072878}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Maryse Basti\u00e9", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962078874001718, "lat": 45.76404551822242}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jeanne d'Arc", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824008347169196, "lat": 45.74766746908158}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Rue Gilibert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8088755549023245, "lat": 45.72951156761705}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame du Roule", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.929231076107965, "lat": 45.75857023962063}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Joseph", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.928934460376122, "lat": 45.78585081149365}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame de l'Assomption", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902084206088144, "lat": 45.73124420751011}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Le Christ Roi", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.942679314666047, "lat": 45.76839636987514}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame des Bruy\u00e8res", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875136376045082, "lat": 45.69459670146963}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de l'Epiphanie", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885786132140123, "lat": 45.716931559634084}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte-Jeanne d'Arc", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835236884876428, "lat": 45.6388927018862}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Eparviers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.928649257250182, "lat": 45.78159368359006}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Arc En Ciel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8405815360732385, "lat": 45.6403648991412}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Lilas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8459586356278885, "lat": 45.76616381879314}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Pothin", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832022606153945, "lat": 45.75492055962424}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Michelet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832399698825626, "lat": 45.76022662207564}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Lamartine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825791571355878, "lat": 45.75372520597493}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Dominique Savio", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795640659262233, "lat": 45.75822071554252}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame-du-Point-du-Jour", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771609545888923, "lat": 45.91452918818536}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Landes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82026072719843, "lat": 45.702721953456106}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Pierre-B\u00e9nite", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82772696808053, "lat": 45.7571203493799}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Grande Synagogue de Lyon", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.890137196554551, "lat": 45.73685043053801}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Mosqu\u00e9e Badr Eddine", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825171769250135, "lat": 45.77073257322874}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Victor Hugo", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826015342558308, "lat": 45.77061188832492}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Victor Hugo", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822679672877886, "lat": 45.74386098840286}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Alix", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831289370913535, "lat": 45.75102715479238}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Rue de Cond\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831166565750966, "lat": 45.75058934899073}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Rue de Cond\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825357918812763, "lat": 45.76471069014785}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Aux Lazaristes", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.905903556527724, "lat": 45.75004814375196}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e de l'Automobile Emile Bejuit", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846204122629406, "lat": 45.77015377987239}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Racine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852846592579938, "lat": 45.77009360027474}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Rostand", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85758571251622, "lat": 45.76542961069955}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Ferry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.935199099163448, "lat": 45.78296979202519}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Rubines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84573534862942, "lat": 45.63862691903221}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Puits", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971973696400672, "lat": 45.76754893346448}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Georges Brassens", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.904948212418562, "lat": 45.75121350569373}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Les Gen\u00eats", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.975176747039938, "lat": 45.76763167771921}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Henri Becquerel", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.974710177927148, "lat": 45.774802853118736}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Charlie Chaplin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861810230506805, "lat": 45.66966011241384}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 5.016766580712282, "lat": 45.76424255762531}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Les Servizi\u00e8res", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.995865558229862, "lat": 45.770907511030124}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Evariste Galois", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.890454716226478, "lat": 45.817672181108414}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Rillieux Village", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813177051818966, "lat": 45.8098529562347}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Saint-Cyr-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7986439613832506, "lat": 45.807200064973436}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Saint-Didier-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855330880965461, "lat": 45.6994340700619}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Saint-Fons", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797710250108968, "lat": 45.73295159317317}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Sainte-Foy-les-Lyon", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8407166210330494, "lat": 45.84083990575028}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Rochetaill\u00e9e-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.737099618805102, "lat": 45.75658122981652}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Saint-Genis-les-Olli\u00e8res", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787224490040139, "lat": 45.70135072503001}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Saint-Genis-Laval", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859145889746413, "lat": 45.72420895687367}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise du Moulin \u00e0 Vent", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.87764643299547, "lat": 45.75179970493523}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte-Jeanne d'Arc", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9083901479568715, "lat": 45.78831956524354}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Synagogue de Vaulx-en-Velin", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8147678828733795, "lat": 45.68034388455248}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Presles", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.804915540503114, "lat": 45.64864768833424}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc des Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881728046902819, "lat": 45.772981060746766}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Zay", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.893457320375263, "lat": 45.763588520141816}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Ferry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.920966445372933, "lat": 45.78301686263417}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Anatole France", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885979389950501, "lat": 45.763743080766325}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif et Culturel Marcel Brunot", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.898680996762418, "lat": 45.778065501980414}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Roseaux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886497239980256, "lat": 45.775544188436484}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Sial", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.908804150661115, "lat": 45.77456192764081}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Eglantines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79163988122042, "lat": 45.75287062937636}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Edouard Branly", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789417406940986, "lat": 45.758343830299935}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Notre-Dame des Minimes", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777324144391979, "lat": 45.76081557177807}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de La Demi-Lune", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777287026427596, "lat": 45.76056929167101}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de La Demi-Lune", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.71807486714767, "lat": 45.81545764136896}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Notre-Dame des Charmilles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.761685049356999, "lat": 45.76338723052555}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Baraillon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.893555829192322, "lat": 45.776676956869785}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Moulin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.929518121087095, "lat": 45.75626306822185}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Ambroise Croizat", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863029896123828, "lat": 45.77406833559847}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Proximit\u00e9 Jean Monnet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.907596936794887, "lat": 45.75607344224639}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Guesde", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853738995465725, "lat": 45.76845437216533}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pradel", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856188393063291, "lat": 45.765614127273174}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Montaigne", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8471328073194515, "lat": 45.764850782895934}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Ozanam", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854426914180401, "lat": 45.77085598226095}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint-Joseph des Brotteaux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8331731888389395, "lat": 45.72915044903798}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Aristide Briand", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847907034998602, "lat": 45.75249783243427}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Chavant F\u00e9lix Faure", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821874679700647, "lat": 45.728087535169976}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Cit\u00e9 Scolaire Internationale", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830314237136826, "lat": 45.73493121009313}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Claudius Berthelier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856786788156786, "lat": 45.747282594247686}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Rue du Docteur Crestin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9239732125754605, "lat": 45.74211177153903}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Moulin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.912597773862593, "lat": 45.74345524555748}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La Garenne", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9194127746942335, "lat": 45.735201106915376}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louise Michel", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925281998948988, "lat": 45.74513943156175}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Pierre Cot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.945611246774531, "lat": 45.69262718754975}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Saint-Priest", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823356669837834, "lat": 45.83499315334488}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Saint-Romain-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866408859145626, "lat": 45.8292961893859}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Sathonay-Camp", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875783796334174, "lat": 45.83248021440152}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Sathonay-Village", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844603052887359, "lat": 45.63749942424902}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Solaize", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925202555335557, "lat": 45.752635304253225}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re des Brosses", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92317521365448, "lat": 45.78182907827395}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de l'Egalit\u00e9", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8351426824615675, "lat": 45.76764494832332}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "H\u00f4tel de Ville de Lyon", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849206610428389, "lat": 45.760133167391544}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Lyon 3", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827881866100893, "lat": 45.77429071143196}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Lyon 4", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88407508598458, "lat": 45.7649832048382}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Centre Sportif Municipal VAP", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835725561406126, "lat": 45.76823023175351}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Annexe de l'H\u00f4tel de Ville de Lyon", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830074113980986, "lat": 45.76949226492285}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Lyon 1", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826911267285554, "lat": 45.75324454796415}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Lyon 2", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.900506578378054, "lat": 45.770848728605166}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Fleuri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7923694799205485, "lat": 45.70285483324964}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bois Dor\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792181831779097, "lat": 45.704411092089316}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Tassine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796648946025909, "lat": 45.704419052094764}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Vieux Ch\u00eane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794959889915085, "lat": 45.700860659219934}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Marronniers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.750161853711046, "lat": 45.818751559207506}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Claude", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917468862844826, "lat": 45.737428071398284}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Denis", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9223581837599495, "lat": 45.74371508564368}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Etienne", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.896663919839752, "lat": 45.732222671974654}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame de Lourdes", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842365318463811, "lat": 45.796929421324286}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "H\u00f4tel de Ville de Caluire-et-Cuire", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86689511380646, "lat": 45.77537648166849}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Lakanal", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8983309333432254, "lat": 45.7705227074076}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Lazare Goujon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.912774702524968, "lat": 45.78049273705244}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Andr\u00e9e Vienot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882627197440532, "lat": 45.76343787377781}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire L\u00e9on Jouhaux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863059525697151, "lat": 45.776919116354385}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Armand", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845701688844891, "lat": 45.792826396980125}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Montessuy", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8907503859545045, "lat": 45.69708292883552}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Office Municipal du Sport", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8166562897191225, "lat": 45.67291772165566}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Daisy Georges Martin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812102203939238, "lat": 45.731897200606845}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Assomption Bellevue", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.898842312870335, "lat": 45.768695689862}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Les Iris", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842839849034618, "lat": 45.87016298208865}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Notre-Dame de Bellegarde", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84450248938317, "lat": 45.86916103393886}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Renoir", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9087736051097695, "lat": 45.72543605674817}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871661613807025, "lat": 45.852322000947105}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Cailloux sur Fontaines", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835630077882055, "lat": 45.791214784916406}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Andr\u00e9-Marie Amp\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867723578046012, "lat": 45.7986482687016}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Edouard Herriot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832531671594117, "lat": 45.78603106847216}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.97067354157946, "lat": 45.77363801203237}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Baccara", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.909457609291293, "lat": 45.7853306169184}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Youri Gagarine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962005316570119, "lat": 45.774442307892095}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les Sablons", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865683709101528, "lat": 45.69595738793846}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Anatole France", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883619164139634, "lat": 45.7028737128397}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Centre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8496500317778555, "lat": 45.76809598332341}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Lyon 6", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852094083622867, "lat": 45.75443760386171}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Apostolique Arm\u00e9nienne Saint-Jacques", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.884261714752258, "lat": 45.69962023536053}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Germain", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944008966661375, "lat": 45.69762304640224}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise du Village", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.934700664423991, "lat": 45.693652459892554}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame de la Paix", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8525677843275465, "lat": 45.708559986214254}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Saint-Fons", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855488419581727, "lat": 45.66752453605822}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Feyzin", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971822528699191, "lat": 45.77373189347273}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Champ Fleury", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.890477921519354, "lat": 45.758897346805355}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de la Nativit\u00e9", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899310512939416, "lat": 45.7655494641839}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Julien de Cusset", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.890505698648479, "lat": 45.77005504428374}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame de l'Esp\u00e9rance", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88195652922782, "lat": 45.77088740526752}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Fran\u00e7ois R\u00e9gis", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790861671596738, "lat": 45.79485172357453}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Champagne-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.744235634391716, "lat": 45.77852811736902}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Charbonni\u00e8res-les-Bains", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832177497121696, "lat": 45.86583355454204}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise d'Albigny-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972504791192957, "lat": 45.74343875651448}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Chassieu", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866642135402177, "lat": 45.79776233362624}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame de la Paix", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827431999068548, "lat": 45.76072624914419}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cath\u00e9drale Saint-Jean", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8900923796259566, "lat": 45.7578915209906}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e de l'Immacul\u00e9e Conception", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850059740856819, "lat": 45.760929682576545}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Andr\u00e9 Philip", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808858022191952, "lat": 45.76039922453343}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine d'\u00e9t\u00e9 Pierre Audry", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790007786950305, "lat": 45.71636643672577}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Pierre Brossolette", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81007111517152, "lat": 45.711451159902715}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Joseph-Marie Jacquard", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792949120493349, "lat": 45.703720220949236}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de la Tassine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.888534331309314, "lat": 45.75297578314381}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Anatole France", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88299383158781, "lat": 45.803468340583855}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Georges Lamarque", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877745012348209, "lat": 45.7523505985505}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Charles de Foucauld", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.891589291440264, "lat": 45.74835015538631}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Condorcet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8923563813965965, "lat": 45.74842095037016}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Condorcet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872942772592717, "lat": 45.74770278214902}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Harmonie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864990394302276, "lat": 45.758615243280325}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Rue Antoine Charial", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886139247677679, "lat": 45.74801920112578}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Viala", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853760789114962, "lat": 45.75558823032882}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire L\u00e9on Jouhaux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839085177978686, "lat": 45.897775632321526}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jacques-Yves Cousteau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 5.042337545505207, "lat": 45.787596766014865}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Claudel", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 5.048375582603022, "lat": 45.79819224961044}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Joseph Fontanet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 5.047315916877691, "lat": 45.79671223165491}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Raymond Aron", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.891858371859183, "lat": 45.718817367128565}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Clos Verger", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 5.000096716874741, "lat": 45.76532276152807}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Condorcet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 5.020627315791444, "lat": 45.78051348384794}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Olivier de Serres", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.954193077806218, "lat": 45.66979638860964}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Martin Luther King", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899456433006138, "lat": 45.81773779993327}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Maria Casar\u00e8s", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885089063935977, "lat": 45.802220187385004}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Georges Lamarque", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.933746980362945, "lat": 45.704795046619175}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philippe", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.961446609338543, "lat": 45.697483842543974}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Boris Vian", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876630441014883, "lat": 45.76470197112349}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte-Th\u00e9r\u00e8se de l'Enfant-J\u00e9sus", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7265600340956695, "lat": 45.78094749388686}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Or\u00e9e du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.924314687066868, "lat": 45.782367317131744}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jonquilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840816722602257, "lat": 45.63632163445519}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Violettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841396458193225, "lat": 45.63601682943166}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Mas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842290598874123, "lat": 45.63566395922976}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bayard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842762575743508, "lat": 45.63629446059164}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Puet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844259655899734, "lat": 45.636886576438755}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Champ Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844996144504634, "lat": 45.63528430538496}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Grand Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.93338397257235, "lat": 45.789623923545534}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau du Mottet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848384489362644, "lat": 45.634777599629516}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Rocher", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849653266313313, "lat": 45.63485822209112}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Cote Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883387081544171, "lat": 45.70476487766562}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Ancien Cimeti\u00e8re de V\u00e9nissieux", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.929272396456757, "lat": 45.786218720208595}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Vaulx-en-Velin", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836574843435984, "lat": 45.74730006377961}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Avenue Berthelot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808765139649233, "lat": 45.760232048715444}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Pierre Audry", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825294943775686, "lat": 45.75769683654544}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Georges", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8271014884157015, "lat": 45.766708244407994}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Paul", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800182474223307, "lat": 45.750380799699556}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Luc", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.89315643203452, "lat": 45.8214224395527}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine des Contamines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.952744987210658, "lat": 45.69318981916667}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clairon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846403352282641, "lat": 45.75975271650923}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Saint Exup\u00e9ry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.87037809497266, "lat": 45.755683186715984}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Meynis", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80591120261542, "lat": 45.75662476728584}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge La Favorite", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862558579112257, "lat": 45.766845887538835}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Bellecombe", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845130782104304, "lat": 45.77051495708663}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Vend\u00f4me", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8511116753171315, "lat": 45.7726424213174}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Fenelon", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845146101796159, "lat": 45.76542504860147}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Edouard Herriot", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.857728463910666, "lat": 45.7718250841389}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e du Parc", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852543594960768, "lat": 45.74754001731441}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Saint-Joseph", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832009558318491, "lat": 45.73903080283791}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Louise Lab\u00e9", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.947859898610427, "lat": 45.686904660165204}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Fernand Forest", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.891261823411326, "lat": 45.76074644808887}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louis Pasteur", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.753788888602454, "lat": 45.79629869635572}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Serres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839469987094232, "lat": 45.75297030141949}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Rue Pasteur", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843401176092203, "lat": 45.75334825614278}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de la Guilloti\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8394251946130575, "lat": 45.73901542740311}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Fran\u00e7ois-Auguste Ravier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834324428251465, "lat": 45.73498561149284}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Internationale Le Petit Monde", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850164691597796, "lat": 45.74949801559711}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean-Pierre Veyet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8457046719439605, "lat": 45.746641175873904}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82452652868619, "lat": 45.735507696733436}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Marcel Pagnol", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864251083010998, "lat": 45.72705277272342}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Alain Fournier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.879178310341582, "lat": 45.68965265076317}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Nouveau Cimeti\u00e8re de V\u00e9nissieux", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805621967241738, "lat": 45.64987450583569}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Vernaison", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82041735034087, "lat": 45.78471105892325}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de la Croix-Rousse", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793549391328508, "lat": 45.7010618674348}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cristallines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.940555463445396, "lat": 45.76864277621706}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Printemps", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818785050042248, "lat": 45.78282963560595}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de la Croix-Rousse", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874386095209495, "lat": 45.75206381849709}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Arm\u00e9nienne", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861107468128498, "lat": 45.77047014780117}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Baptiste", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84165965100385, "lat": 45.746349347398045}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Lyon 7", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846147019515544, "lat": 45.74779978032495}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Grecque", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.87292185745533, "lat": 45.73467491676074}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Lyon 8", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.960065195689073, "lat": 45.696540992818605}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La For\u00eat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8913506625756265, "lat": 45.76254036166884}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Perrali\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792496264722044, "lat": 45.70104599991053}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Chataigneraie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829613489695619, "lat": 45.70004153258304}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Pablo Picasso", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8961846057818414, "lat": 45.76324857351462}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jacques Monod", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913019421616971, "lat": 45.78493398952112}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Angelina Courcelles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9263325740076525, "lat": 45.77899140035196}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Anton Makarenko", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9162481000348555, "lat": 45.77367589114356}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.976987376155415, "lat": 45.74753463501192}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Chatenay", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927065792833968, "lat": 45.77762737110412}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Frederico Garcia Lorca", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808430623615252, "lat": 45.71135479491181}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Saint-Thomas d'Aquin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8094216079949454, "lat": 45.71487632504682}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Fleury Marceau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.817053660548891, "lat": 45.709557635986585}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge La Claveli\u00e8re", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849527861547796, "lat": 45.80089708209056}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Moulin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855928746419539, "lat": 45.80943427954788}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Verne", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852774957712935, "lat": 45.79177800497079}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Bert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825059889131352, "lat": 45.79059288226239}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Pierre et Marie Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787098054435028, "lat": 45.7957915481278}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Dominique Vincent", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79068711151234, "lat": 45.794203984798244}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Joseph", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840217964051501, "lat": 45.82398022092149}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jeanne d'Arc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.725380854819858, "lat": 45.74556372449614}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jeanne d'Arc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7133017098435595, "lat": 45.744294209595346}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La Gatoli\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7334532656357755, "lat": 45.74581234894991}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Philippe Soupault", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754986868123157, "lat": 45.80424652387834}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Joseph", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9934716100093794, "lat": 45.7600704595627}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jacques Pr\u00e9vert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0198699851378565, "lat": 45.77925226489365}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jules Ferry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830306301713028, "lat": 45.77464804428717}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Nationale Lyon 4", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8289960331266135, "lat": 45.77541658490789}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 4", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.983320925449527, "lat": 45.69949460608824}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos La Fontaine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.977432248711287, "lat": 45.704409848138994}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Square Ambroise Par\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.977067026513514, "lat": 45.703263482012325}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Amandines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883539796198529, "lat": 45.69854136362455}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de V\u00e9nissieux", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869082697983307, "lat": 45.69535170967187}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de V\u00e9nissieux", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835604051885477, "lat": 45.76712060163536}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 1", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853414104601611, "lat": 45.795299142422145}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Clos Collinot", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8545686001706505, "lat": 45.79457078919091}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Clos Collinot", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839754114446793, "lat": 45.792294152195865}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Piaubert Tiano", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840237137041308, "lat": 45.749676836065525}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Georges Cl\u00e9menceau", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849426201325112, "lat": 45.74674367176138}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Sauveur Repos", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839631012276219, "lat": 45.743652461144464}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Victor Lagrange", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839532922856876, "lat": 45.7438423531247}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Jeux de Boules Victor Lagrange", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848801896465296, "lat": 45.751298699375006}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Jeux de Boules du Clos vert", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828295473071191, "lat": 45.72399466362234}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Palais des Sports de Gerland", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8532892213249825, "lat": 45.82094704744408}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Varennes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.897356097106607, "lat": 45.76569579892879}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Soleil Levant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831201838573163, "lat": 45.72593714597692}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de Gerland", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837199748473506, "lat": 45.74306575820285}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Poney Club du Nanchet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7989254522914315, "lat": 45.787924256885454}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine d'\u00e9t\u00e9 de la Duch\u00e8re", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788173859046683, "lat": 45.78908507058369}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de la Sauvegarde", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754421942996355, "lat": 45.804200534961076}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint-Joseph", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840803120248006, "lat": 45.76841274160868}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Proximit\u00e9 Morand Sarrail", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856060699854262, "lat": 45.771559180690375}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Anatole France", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867101435327972, "lat": 45.81776366753893}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Delorme", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876691071936222, "lat": 45.82298482378009}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Boutarey", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752850923098187, "lat": 45.800256676741114}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Grand Pr\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886231170409551, "lat": 45.78121341719416}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jardin Longchamp", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874338989820549, "lat": 45.77420165792481}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Alexandra", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798152228761369, "lat": 45.64876546752167}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bourg", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.727222638954674, "lat": 45.744261073901086}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jean Rostand", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.726257759133239, "lat": 45.743939177586896}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Ren\u00e9 Berthaud", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7113709615809745, "lat": 45.743037422587264}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Neveu", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.711399288583698, "lat": 45.73977045909513}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club de la Gatoli\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863768675038804, "lat": 45.77151267128981}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Panorama", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785790775022677, "lat": 45.783425693348505}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine d'Ecully", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786635222755518, "lat": 45.78125704538531}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade d'Ecully", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7855547081361784, "lat": 45.782730189044734}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase des Cerisiers", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788576770063666, "lat": 45.78360775834698}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Fran\u00e7ois Cevert", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849764113297078, "lat": 45.80338233478781}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Dufier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795584165108477, "lat": 45.77114204949815}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Gilbert Vignes", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80937247958617, "lat": 45.7820998108028}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Joseph Boucaud", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818943571514853, "lat": 45.79767910123094}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club de Saint Rambert", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972868245573425, "lat": 45.77385272649161}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier Vinatier", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917737655769584, "lat": 45.75593674906196}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Enna", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899248463572686, "lat": 45.78399340174993}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Antoine Firmin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.898811924182615, "lat": 45.785011650613214}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Rh\u00f4ne Sport Tennis", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869296330572197, "lat": 45.77549070237577}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Proximit\u00e9 Salengro", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.892979125855346, "lat": 45.781073021744085}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Proximit\u00e9 de la Boube", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881712062995139, "lat": 45.76001417901245}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Proximit\u00e9 La Fontaine", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795253620185288, "lat": 45.765596840834924}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade des Deux Amants", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797539120323021, "lat": 45.78899523357329}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club du Fort de la Duch\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822696466986232, "lat": 45.794821416403785}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports de la Sauvag\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863679398200665, "lat": 45.68013375893782}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "lotissement Les Roussetes 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864889130726659, "lat": 45.773632001753654}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Wilson Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772924679974004, "lat": 45.76000994437193}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de Tassin-la-Demi-Lune", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837639802385921, "lat": 45.818594150431565}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pommier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829284241060577, "lat": 45.82552066388615}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise du Vieux Collonges", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847482960256196, "lat": 45.817214692696886}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Collonges-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835798350817218, "lat": 45.63550285929288}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840094437659724, "lat": 45.821964634908745}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle de Collonges au Mont d'Or", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840276199268619, "lat": 45.82164483826691}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire de Collonges au Mont d'Or", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882300676821811, "lat": 45.77488250071199}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Villa V\u00e9rone", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874085652229142, "lat": 45.76957250462908}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins d'Antar\u00e8s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874720686632371, "lat": 45.76963268966001}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins d'Antar\u00e8s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.760515591705975, "lat": 45.72701477654783}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club des Aqueducs", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798457998253429, "lat": 45.776743630331815}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Lyon 9", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775708653518062, "lat": 45.834750549371925}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Parc des Sports de Limonest", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784383974126543, "lat": 45.782761450416544}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Maison des Sports d'Ecully", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772234644768121, "lat": 45.7743832388152}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Louis Chirpaz", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.76751186811744, "lat": 45.77858542240729}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis d'Ecully", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845427742428087, "lat": 45.86339128837996}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Tissut", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822600318784544, "lat": 45.66976669530626}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Fontaine aux Ormes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819604977344263, "lat": 45.671914757848164}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos d'Emilienne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.817337896158704, "lat": 45.67108490502294}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pi\u00e9ron", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8112067956660285, "lat": 45.667999637728485}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La R\u00e9sidence du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8788676973710166, "lat": 45.76514874879864}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Moli\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.914249335372867, "lat": 45.75503961339422}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade S\u00e9verine", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8744141476235, "lat": 45.74183552013427}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 8", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.87648005718736, "lat": 45.770830825105186}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle de Sports des Gratte-Ciel", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.906604451635013, "lat": 45.76766433817806}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Georges Lyvet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899023211788634, "lat": 45.817144589345304}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Maria Casares", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881861887243252, "lat": 45.703674897209495}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome Robert Logodec", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869465172726236, "lat": 45.69082037428183}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Maison des Sportifs Roger Couderc", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886717931064807, "lat": 45.71840940412447}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif Jean Guimier", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866714379907484, "lat": 45.70696003237075}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif Maurice M\u00e9trat", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871253167582008, "lat": 45.70326498321548}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Espace Gabriel P\u00e9ri Salle Erik Satie", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876639805422385, "lat": 45.68907875124927}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Alain Colas", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.889687525770959, "lat": 45.69921905722539}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase du Charr\u00e9ard", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.93750622059595, "lat": 45.69381805390497}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Saint-Priest", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.930581086215403, "lat": 45.74046197174246}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de Bron", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913692928393494, "lat": 45.7320541124302}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Bron", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801312095240046, "lat": 45.770238179344}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 9", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79441046867186, "lat": 45.6990571453244}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Saint-Genis-Laval", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785539113780167, "lat": 45.68523106654781}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de Saint-Genis-Laval", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771629682473613, "lat": 45.83455404598207}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de Limonest", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821825661705486, "lat": 45.80382282699111}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de St Cyr au Mt D'Or et de St Didier a", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.930730958946878, "lat": 45.78469141996787}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.963812353967179, "lat": 45.773945582091734}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Alpilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.965472060753451, "lat": 45.77454422022732}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Sablons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9652259316738, "lat": 45.77392519144217}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Sablons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.905957139402594, "lat": 45.739726635674046}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase F\u00e9lix Charron", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.936735962657352, "lat": 45.755673187259184}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Centre Equestre Roosevelt", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774291529749215, "lat": 45.83610722596317}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de Limonest", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92191498990969, "lat": 45.75417131553934}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc Alexandre Dumas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870282761629621, "lat": 45.76677635130555}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins d'Anatole", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8801058902840575, "lat": 45.69586517806263}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase du Lyc\u00e9e Jacques Brel", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8583587492398, "lat": 45.72317944630999}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Ernest Renan", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8683484238667445, "lat": 45.69432712449599}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Elsa Triolet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.769695573387639, "lat": 45.839456396061}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piste de Bi-Cross Skate de Limonest", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.973692657082243, "lat": 45.775079738528824}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Charlie Chaplin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756518497565933, "lat": 45.84194523866633}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club du Bois d'Ars", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.953132672377795, "lat": 45.76447008760476}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Emile Zola", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.924349955475903, "lat": 45.74258760873828}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jean Moulin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.954659352352447, "lat": 45.76598058513871}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine d'\u00e9t\u00e9 de D\u00e9cines", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837404302879723, "lat": 45.76154616003941}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 2 Annexe Thomassin", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.755919150622288, "lat": 45.82030006169885}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Monts d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754661366797141, "lat": 45.82415179456159}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Brosses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8943165320531605, "lat": 45.76048894981005}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin Secret", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819627520783824, "lat": 45.66178861551705}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Abricotiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.901058383774963, "lat": 45.666017809869885}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc Bourlione", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.817115961089931, "lat": 45.659280718794626}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Poiriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.888125364495384, "lat": 45.77909361341994}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Llacer", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822872109419925, "lat": 45.68379468534372}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Cerisiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8250798284471506, "lat": 45.68701311581059}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine d'Yvours", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859340198776072, "lat": 45.760617906781896}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Nationale de Lyon 3", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856877340237335, "lat": 45.7614567767844}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 3 Annexe Part-Dieu", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964239419793874, "lat": 45.7715016539194}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jules Verne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9642724425630655, "lat": 45.77238639617908}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Pins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964234674787553, "lat": 45.7720661174827}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Pins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81687413355756, "lat": 45.65291407852181}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964548878656182, "lat": 45.77099635955994}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La C\u00e9draie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799545972443232, "lat": 45.64870992836763}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964918828311765, "lat": 45.769490611630026}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Cornavent", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.965778823179658, "lat": 45.76970036088057}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Cornavent", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.96823450374835, "lat": 45.7698648208342}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de l'Egalit\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.966339452386315, "lat": 45.76913028401873}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Verseau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861001330452013, "lat": 45.67444962363724}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Les Jardin d'Elora", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8250173690650975, "lat": 45.73606362440593}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Marcel Pagnol", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8242154377821045, "lat": 45.735158009745}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Marcel Pagnol", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831141418025822, "lat": 45.736502504992345}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Chann\u00e9es", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844435664650932, "lat": 45.74637375386208}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain du Colombier", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828315000744843, "lat": 45.81095057769202}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade des Combes", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7954976967601155, "lat": 45.810104512146104}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Communal de Saint-Didier-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.915711873956035, "lat": 45.73909684988084}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Cyclamens", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8084044163530235, "lat": 45.72639505591883}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Grand C\u00e8dre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 5.000028671573375, "lat": 45.76709702521606}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos R\u00e9publique", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.001780288380714, "lat": 45.76626194744434}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Privil\u00e8ge", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.887628848027706, "lat": 45.759950067397234}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Ba\u00efkal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858120310393952, "lat": 45.84973569438695}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins d'Oray", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863435216484269, "lat": 45.77767839985521}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Ath\u00e9na 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.714278998978773, "lat": 45.81422083851693}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Marronniers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.716880868091338, "lat": 45.81447721059132}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Griffon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.716439167726961, "lat": 45.81386284398864}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Colombier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719484220312331, "lat": 45.81563276573075}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Charmilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8730937376080785, "lat": 45.69317949238217}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif Auguste Delaune", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7228430668987595, "lat": 45.816962651746664}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Cr\u00eat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.718969557816296, "lat": 45.813506068385045}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Ratignier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.72029994668421, "lat": 45.813682265867435}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Aulnes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.710524321448287, "lat": 45.811441075670764}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Roches", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854573899854811, "lat": 45.846481584957594}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de la Sarra", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82983997017742, "lat": 45.73009834099297}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 7 Annexe Gerland", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794256476484194, "lat": 45.784199574677295}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 9 Annexe Duch\u00e8re", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.984474028490137, "lat": 45.69048577984648}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de Bois Galland", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9840277111103894, "lat": 45.69000175830595}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bois Galland", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8837762390682995, "lat": 45.73504732442712}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Espace Sportif Michel Saez", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.905131077431882, "lat": 45.75484633655262}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Paul Kr\u00fcger", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.804094839780409, "lat": 45.65367331885133}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La L\u00e9zardi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81530915913177, "lat": 45.65326460861219}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Peronnet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830396768477223, "lat": 45.724792201317484}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine de Gerland", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840207391202645, "lat": 45.740524877884525}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine Benjamin Delessert", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917112746529275, "lat": 45.78303651481046}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Maison des Jeunes et de la Culture", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825721634015803, "lat": 45.80325961734287}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports des 3 Gouttes", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796284311454206, "lat": 45.770558683408126}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine d'hiver de Vaise", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.884724938293394, "lat": 45.75874839098153}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Gallieni", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873069420081481, "lat": 45.77351831376631}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Ottavi", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.75691390206345, "lat": 45.82345153642719}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.75391587684813, "lat": 45.821919294297324}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Quatre Vents", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758210475398705, "lat": 45.82113350854189}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Gargantua", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803124039274926, "lat": 45.69025770208826}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jean Giono", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859404568497025, "lat": 45.84066240385389}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Bernard Lacombe", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.050662043314244, "lat": 45.79161655271896}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif Agora", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826934451732736, "lat": 45.719812074618126}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Plaine de Jeux de Gerland", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827235266718304, "lat": 45.72327543890144}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Tola Vologe", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.038881173986394, "lat": 45.802316993716786}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade des Marais", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81799924620886, "lat": 45.66020240658922}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Champ Fleuri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823567736900377, "lat": 45.670592630147986}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de Carmagnac", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822907338692557, "lat": 45.66916798630351}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de Carmagnac", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927889268123432, "lat": 45.740939542266325}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade L\u00e9o Lagrange", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927102409927884, "lat": 45.740851924421754}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club Andr\u00e9 Wagner", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927788736979994, "lat": 45.74037235410432}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club Andr\u00e9 Wagner", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.907520936097004, "lat": 45.75657019482173}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Jules Guesde", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916413943515424, "lat": 45.75842066062419}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade L\u00e9on Duf\u00e8s", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.909803772479266, "lat": 45.766749701134806}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine Etienne Gagnaire", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876170568220538, "lat": 45.77168271882866}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine Andr\u00e9 Boulloche", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.879692743579753, "lat": 45.76552409499164}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine d'hiver des Gratte-Ciel", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899962293444207, "lat": 45.761120499240306}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Assoc Sportive Universitaire Lyonnaise", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.901107667031009, "lat": 45.76139476923829}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Assoc Sportive Universitaire Lyonnaise", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876821454642551, "lat": 45.76596379808453}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence 2\u00e8me Avenue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872805345799239, "lat": 45.77692446983131}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Riverside", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883983101153081, "lat": 45.7615554684337}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Tournesol", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815094528851596, "lat": 45.70120314160035}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Saint Georges", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949503410100548, "lat": 45.66003452177055}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Aberou", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949605498121783, "lat": 45.66449525050834}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de Chanteclair", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.952291711275789, "lat": 45.656168920170956}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Pl\u00e9iade", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861061886268431, "lat": 45.781861394624464}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club de Lyon", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.905457010327307, "lat": 45.77896594871146}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jean Vilar", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862278988083682, "lat": 45.77859601666131}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Tonkin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8620102941641585, "lat": 45.77812660648872}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jules Massenet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.957169118466296, "lat": 45.67144559963601}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Verseau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758422779596863, "lat": 45.825474021741165}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Charri\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758928949499661, "lat": 45.8246332873179}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Sapini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.900722086441004, "lat": 45.814579164318886}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Velette", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.909456315855325, "lat": 45.83902869455039}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stand de Tir de Vancia", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.897759913959716, "lat": 45.80570767971561}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club La Pape", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902077415966867, "lat": 45.80632190877225}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports de Rillieux-la-Pape", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834346775452269, "lat": 45.84130671036084}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de Rochetaill\u00e9e-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827422807352694, "lat": 45.812588468379154}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Centre de Sports Equilibre", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788910463526041, "lat": 45.747718337104864}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital G\u00e9riatrique Pierre Garraud", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.87418891431401, "lat": 45.76764144050593}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin des Arts II", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860144163742756, "lat": 45.77307579845828}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Ambiance Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865837939725019, "lat": 45.773275832716855}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Villa du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8913948870488015, "lat": 45.75539516641854}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence SCI Fontaine Avenue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8679477309973, "lat": 45.77029943573455}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses de Laure", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.897709560856524, "lat": 45.76075154931153}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'All\u00e9e des Muses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811666370063829, "lat": 45.66668136835686}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de la Haute Combe", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824831876423434, "lat": 45.686445894857904}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine du Coteau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8253709675520975, "lat": 45.686178762757926}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860894591918759, "lat": 45.77772211336026}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Vikings", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8971140241640025, "lat": 45.69756257329663}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Max Barel", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8663249773020905, "lat": 45.72318221598667}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Pierre Albalate", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.90177119666969, "lat": 45.768936397450496}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Mur d'Escalade Eug\u00e8ne Varlin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859207483300108, "lat": 45.72707637847665}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Tola Vologe", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.888359090954207, "lat": 45.76827244269653}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle Rapha\u00ebl De Barros", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868594274688865, "lat": 45.69153920224348}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Auguste Delaune", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8136680082409224, "lat": 45.75638384563305}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Lyon 5", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950584810610404, "lat": 45.661719683316}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Espace Th\u00e9o", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.970734390232057, "lat": 45.773049787762176}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Champ Fleury", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971598979119554, "lat": 45.77320752788617}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Champ Fleury", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971825845951263, "lat": 45.77270901255605}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Champ Fleury", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972399281426861, "lat": 45.773128540998144}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Champ Fleury", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972757425309724, "lat": 45.77275489798097}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Champ Fleury", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972068719952674, "lat": 45.776021821168264}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Grand Large", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861900453488233, "lat": 45.77738858443601}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Lulli", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814895507226381, "lat": 45.67715771523195}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Montcorin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0023916645362405, "lat": 45.762576845397795}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses de Saulnier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756507036343637, "lat": 45.74914590558127}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de Francheville", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.809035634811601, "lat": 45.72809885759303}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de La Mulati\u00e8re", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959095797145992, "lat": 45.670564569318586}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de Perrini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803932214250211, "lat": 45.73541695143183}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Sainte-Foy-Les-Lyon", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812553190526094, "lat": 45.648389187554564}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Robert Baranne", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.710644209562853, "lat": 45.783552970813204}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif de Marcy l'Etoile", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7128399294031516, "lat": 45.785979093907024}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Grand Croix", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.704277236738155, "lat": 45.7836007827681}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club de Marcy l'Etoile", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.91215987427848, "lat": 45.74806664126405}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Louis Pradel", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.954112393811213, "lat": 45.76528714973619}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Parc des Sports Raymond Troussier", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9113614503067, "lat": 45.74351123903451}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Tola Vologe", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.806506393279306, "lat": 45.72749942278582}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Andr\u00e9 Malraux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820827997044711, "lat": 45.68444689006303}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Garant\u00e8ze", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821214091177749, "lat": 45.670156566331364}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle du Village", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831921533069383, "lat": 45.68360960584307}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade du Broteau", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.965780946152034, "lat": 45.741926769308094}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine du Ch\u00e2teau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853373230409347, "lat": 45.74689513098107}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole d'Infirmi\u00e8res Rockefeller", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827584689029975, "lat": 45.66891522341491}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vieux Port", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823478549139322, "lat": 45.689237701534005}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre des Maladies du Foie du Sud Ouest Lyonnais", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.699193452629143, "lat": 45.81875202853597}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Chambettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.698983673744393, "lat": 45.81685514301584}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Fonvielle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.703169439500629, "lat": 45.81536524609017}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Croisettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826349752909288, "lat": 45.761352846684524}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 5", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830690168039554, "lat": 45.750879171666185}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Nationale de Lyon 2", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819745483096314, "lat": 45.74695590249331}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de Lyon Brigade Lyon Sud", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7795847816599455, "lat": 45.82361879951489}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Limonest", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.980127171626078, "lat": 45.702080367076505}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins du Centre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86594592873428, "lat": 45.853660871764674}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Les Jardins Priv\u00e9s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800054603307713, "lat": 45.80273514638075}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vallon du Figuier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.73463069650641, "lat": 45.761097299486586}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Le Clos des Lavandes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.015901809617653, "lat": 45.784145610812004}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Despr\u00e8s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925941648506635, "lat": 45.74231546199094}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain des Lumi\u00e8res", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.910495320366322, "lat": 45.74446119798234}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle d'Escrime", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861161367614127, "lat": 45.67253370821298}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Musique de Feyzin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885223358567089, "lat": 45.73488631147888}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Genton", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868301553289049, "lat": 45.80256139517633}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif de la Terre des Li\u00e8vres", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.734915854077753, "lat": 45.764549574098496}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement le Parc des Bruy\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856067649329808, "lat": 45.80055059448232}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Andr\u00e9 Cuzin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843245799496395, "lat": 45.793504595158915}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome Roger Schelle", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881116415388375, "lat": 45.72417605173621}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Georges Vuillermet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877691744223845, "lat": 45.7297007363048}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Pierre Bavozet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8791579479201, "lat": 45.734840884682235}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Morat", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.851654811797755, "lat": 45.73747999840074}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Croix Barret", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785228507218173, "lat": 45.689290340656605}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif Beauregard", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789684606482021, "lat": 45.69321404755589}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis de l'Olympique de Saint-Genis-Laval", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797629250279248, "lat": 45.693731129906915}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Albert Mouton", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790971586496717, "lat": 45.6834808862604}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase d'Aubar\u00e8de", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788628762951009, "lat": 45.68343266145117}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade des Barolles", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.804817762371823, "lat": 45.69110844139808}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Guilloux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8557779140437045, "lat": 45.847819845260794}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du David", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856505768151479, "lat": 45.84584931577154}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le David", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858755184825325, "lat": 45.84477545704677}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Proli\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.706624081227399, "lat": 45.81742538332863}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grands C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7080804662424445, "lat": 45.81545999362951}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Sisoux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812461110217498, "lat": 45.6678018049787}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hortensias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.036833002483493, "lat": 45.80196956787676}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Bi-cross de Jonage", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.028723818770897, "lat": 45.800581357410586}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "A\u00e9romod\u00e9lisme de Jonage", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.03907360897278, "lat": 45.790476323515456}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle de Sports Lionel Terray", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8727656939251105, "lat": 45.88298261502643}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de Football Union Sportive de Montanay", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808763979796952, "lat": 45.71849992588922}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine et Sauna d'Oullins", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818642080941938, "lat": 45.7184903333494}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815128274001184, "lat": 45.70989004246641}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Maurice Herzog", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.806748708235878, "lat": 45.71473677414957}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Moreaud", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.806266394448816, "lat": 45.71559365035776}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle des Sports Pierre Derruaz", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.954216467241018, "lat": 45.767911498401666}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Buisson", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.922884315878512, "lat": 45.73539730687842}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les All\u00e9es Cavali\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866987532158606, "lat": 45.817485866739574}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de Sathonay-Camp", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825057047313615, "lat": 45.703798288784824}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Pierre-B\u00e9nite", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807445033760196, "lat": 45.71399509223383}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale d'Oullins", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.954220208433578, "lat": 45.768211158596166}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Buisson", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971548154247457, "lat": 45.76642581977087}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Ruffini\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972684585986659, "lat": 45.7630231890683}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Rapha\u00ebl", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.96517331171388, "lat": 45.761816770398724}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Lumi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820002662957698, "lat": 45.77181187392269}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Roger Duplat", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84138505062528, "lat": 45.79318012960849}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif Pierre Bourdan", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839810390429429, "lat": 45.7932074270929}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Espace Sportif Lucien Lachaise", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824656292750671, "lat": 45.796127314426954}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Mouriquand", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871942098442441, "lat": 45.771111843215984}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Sil\u00e8ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.90350050372594, "lat": 45.77355346456421}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de Villeurbanne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882524254010591, "lat": 45.760509241277326}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Lilas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815709725667553, "lat": 45.81266945655599}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Domaine de Collonges", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820494911439524, "lat": 45.81504955884939}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Sainte Blandine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82018657158727, "lat": 45.821659181369675}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Chapelle de l'Hermitage du Mont Cindre", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812004827144041, "lat": 45.825068691204166}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis de la Bussi\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8823405896115055, "lat": 45.704440069560505}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle d'Arts Martiaux de V\u00e9nissieux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8935185159587675, "lat": 45.696775894728304}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Laurent Gu\u00e9rin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971354132983858, "lat": 45.742833672165}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Lumini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971237678112442, "lat": 45.742620667580006}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Lumini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.965237123270556, "lat": 45.74848405767204}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Litz I", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870081079765822, "lat": 45.764459010680916}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin de Diane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902860888881489, "lat": 45.73050752923639}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Th\u00e9odore Monod", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.920254045900245, "lat": 45.73506634528065}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les All\u00e9es Cavali\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921391723831325, "lat": 45.73523988700363}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les All\u00e9es Cavali\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9227378292181685, "lat": 45.73769430054118}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jean Poperen", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964114723580814, "lat": 45.743016406203225}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les All\u00e9es Lamartine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81991504211966, "lat": 45.77183102004823}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jean G\u00e9n\u00e9ty", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820544298382584, "lat": 45.7693143667766}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase G\u00e9n\u00e9ral Giraud", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819622640726045, "lat": 45.76915987069664}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome de l'AS Communaut\u00e9 Urbaine de Lyon", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818917207183566, "lat": 45.76964376219351}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club Lyon 1", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8734505166670266, "lat": 45.69450051727044}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine Auguste Delaune", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858800831152574, "lat": 45.71832859172816}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine Intercommunale", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921234147198446, "lat": 45.77661528501358}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Vaulx-en-Velin", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.900951786056968, "lat": 45.81907329705206}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Nationale de Rillieux-la-Pape", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.887467264022967, "lat": 45.81217286108891}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Rillieux-la-Pape", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854353037229996, "lat": 45.83400342376937}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de Fontaines-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7819076819805195, "lat": 45.598634058120574}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Hameau des Arboras", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814141753751649, "lat": 45.64887571161436}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Notre-Dame", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.945657910394462, "lat": 45.75233602783067}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beauregard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964986490479503, "lat": 45.74778741467936}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Litz II", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794325950780043, "lat": 45.6515997070164}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle des Sports de Charly", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7909349604166716, "lat": 45.65011330926562}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Raymond Bourette", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847620008829241, "lat": 45.81674032018678}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Edmond Cr\u00e9tin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8630827532243055, "lat": 45.74622561156486}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine de Monplaisir", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886286753869896, "lat": 45.73040749211245}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine d'\u00e9t\u00e9 Jean Mermoz", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860099931725334, "lat": 45.74614181637355}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Colbert", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868547918558344, "lat": 45.74599883823866}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Marcel Dargent", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883845753276425, "lat": 45.72676437508912}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Grignard", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8707042617294976, "lat": 45.73318860206243}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase John Kennedy", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8738187917560705, "lat": 45.72649188779962}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Longchambon", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871611857376472, "lat": 45.73214195924684}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle Nouvelle Renaissance Lyonnaise", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856743006048107, "lat": 45.7324974796162}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Dumont", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86195681638674, "lat": 45.79892791059694}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beausoleil", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828282433781592, "lat": 45.78685759945938}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Serasset", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832796207988558, "lat": 45.78863953414455}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Nuzilly", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832641018196134, "lat": 45.78821980904604}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Nuzilly", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831982352791345, "lat": 45.78723432904784}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Nuzilly", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848916390808252, "lat": 45.79680277924221}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Champfort", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802736424041686, "lat": 45.644013042589044}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Vernaison", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.879886449306732, "lat": 45.729815693547216}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Jeux de Boules des Travailleurs", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862113144716131, "lat": 45.72908631582076}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle de Danse et Gymnastique de Pressens\u00e9", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.72337648856396, "lat": 45.81201285133982}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Veyrie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866896035007372, "lat": 45.722859742407614}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Pierre Albalate", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876439564815195, "lat": 45.720781391660346}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de la Plaine de Jeux des Etats-Unis", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868223800702482, "lat": 45.70664663156488}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Rh\u00f4ne-Poulenc", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858544735600251, "lat": 45.726784982998154}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis A L Moulin \u00e0 Vent", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798623705709566, "lat": 45.79124111329684}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase de la Duch\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793799747419829, "lat": 45.78229251359224}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase des An\u00e9mones", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.943373375234219, "lat": 45.68949962000349}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bl\u00e9 en Herbe", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.983426112078692, "lat": 45.69132305601508}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Quantin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8497763525835245, "lat": 45.66672615074002}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Feyzin", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852878419005608, "lat": 45.71105746961612}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Saint-Fons", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971833642907486, "lat": 45.74228923016326}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Chassieu", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.945234988767889, "lat": 45.75001332921267}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beauregard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.945976868847713, "lat": 45.75098654986728}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beauregard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825595874560826, "lat": 45.6884859638586}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de la Chapelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94614459064142, "lat": 45.7505062157815}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beauregard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815614245005036, "lat": 45.64853990912493}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle des Sports de Vernaison", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9762139133108345, "lat": 45.77145940031809}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Mosqu\u00e9e de D\u00e9cines Charpieu", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971185161216528, "lat": 45.76874107343521}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bergeret", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971858939720334, "lat": 45.76866034100648}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bergeret", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8159284719307305, "lat": 45.70938078512767}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de la Claveli\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.947220776467382, "lat": 45.75636424764298}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine de Champ Blanc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826233951153192, "lat": 45.68501961434182}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 d'Aiy Nord", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82425105733706, "lat": 45.795888138015385}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Sauvag\u00e8re Saint Rambert", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971557723213768, "lat": 45.763322938663414}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine Le Village Saint-Pierre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813604479645013, "lat": 45.648327254838904}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle Les Arcades", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860744686617545, "lat": 45.729893256154675}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Nelson Paillou", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849179533782329, "lat": 45.80723897762358}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Andr\u00e9 Lassagne", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824131135110763, "lat": 45.68858318992531}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Clos", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.887560186462673, "lat": 45.75653117669176}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Placettes Saint-Cl\u00e9ment", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874330746772631, "lat": 45.7631475919152}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Sangnier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874649389283479, "lat": 45.763000816676566}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Poncet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819370071922564, "lat": 45.6626243500524}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Petites Selettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719873959380586, "lat": 45.81095558600951}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de la Tour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.716408143517673, "lat": 45.81131691256371}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Trois Noyers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.715133073339712, "lat": 45.8228054708016}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Solayeux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.711485691922151, "lat": 45.81888388382057}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Salay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885949011704408, "lat": 45.74191784178441}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Soins Infirmiers Esquirol", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785533487676423, "lat": 45.72198308033075}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade du Merlo", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7875884510763225, "lat": 45.715675052964}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club d'Oullins", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81969521243247, "lat": 45.71570255698409}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Football et Basket-Ball de la Saulaie", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818540796188565, "lat": 45.679218961918}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Paradisier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8162369219688115, "lat": 45.67881457487406}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de l Epervier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.903737590766501, "lat": 45.66623585805406}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de Corbas", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.90410807290557, "lat": 45.67122975274543}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Corbas", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.967594204827543, "lat": 45.761442500090936}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Houdi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9615126529732025, "lat": 45.763508980190856}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Via Zola", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962172420816515, "lat": 45.76558831876194}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Porthos", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.961818322476741, "lat": 45.76660985920511}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence l'Or\u00e9e du Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.960562766430493, "lat": 45.766952829200285}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Parc des Cam\u00e9lias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853898844216815, "lat": 45.69650547451272}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Centre Sportif L\u00e9o Lagrange", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859538113636427, "lat": 45.68970229944132}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Frison Roche", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95258964147665, "lat": 45.76967482643221}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8444801041560295, "lat": 45.789062319372}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle des Sports Charles Senard", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863080982296613, "lat": 45.72948164607814}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Jeux de Boules Francis de Pressens\u00e9", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836727477686485, "lat": 45.79312497130512}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Henri Cochet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870090768182237, "lat": 45.77322235727283}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Virgile", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822133917712021, "lat": 45.79077964119253}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Cercle de l'Aviron de Lyon", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837541889304844, "lat": 45.797362813355534}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine de l'Union Nautique de Lyon", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794746250186978, "lat": 45.65278287047266}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Club Bouliste de Charly", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882613512215722, "lat": 45.759797528923876}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins d'Antoine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881764578361122, "lat": 45.75775334277348}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Saint Exupery", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881842137238806, "lat": 45.75755202637931}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Saint Exupery", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846860448212659, "lat": 45.834268684396676}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Brillenciel", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845273056459072, "lat": 45.8343153947175}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Fleury", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845488765626008, "lat": 45.834620332488605}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc Ferry", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845507470160116, "lat": 45.834986701685885}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jules Ferry", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.83747375663541, "lat": 45.7807814371907}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Artaud", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.810055734440752, "lat": 45.823348768929755}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de la Jardini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.888622309461986, "lat": 45.782765918847375}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin Salengro", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.889303984346495, "lat": 45.782716352965075}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Marengo", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824231344461885, "lat": 45.83750179326674}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Saint Romain au Mont d'Or", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827705879663406, "lat": 45.838229147813955}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Prado", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.974546112310158, "lat": 45.74149504131894}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Roche Claire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.977708538672205, "lat": 45.740568618953816}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de Chassieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9722920042408525, "lat": 45.73641307151603}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Miguel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.977615606374823, "lat": 45.734870521839134}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Erables", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789491535691048, "lat": 45.716185354317844}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports du Golf", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859307372820685, "lat": 45.70430594268657}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome de Saint-Fons", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923030926682237, "lat": 45.73775271069043}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Charcosset", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956023277314326, "lat": 45.76356109819573}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Nitolles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830630431449986, "lat": 45.76859942665571}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle de Tennis de Table Rameau", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825990053991747, "lat": 45.77017325262897}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stand de Tir Flesselles", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826820956354383, "lat": 45.778428291130105}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome du Clos des Canuts", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822881668604628, "lat": 45.78409072561439}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase des Pompiers Croix-Rousse", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826690605379019, "lat": 45.78071286620834}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase H\u00e9non", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836970770008551, "lat": 45.77876468669307}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Maurice Sceve", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820803702188087, "lat": 45.77320796629723}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Jeux de Boules du Clos Jouve", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834175057098556, "lat": 45.78051506297684}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle d'Halt\u00e9rophilie Belfort", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823256173412854, "lat": 45.78151154993133}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade des Chartreux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8217435688283246, "lat": 45.78261520232277}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Gr\u00e9gory Coupet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821640810175899, "lat": 45.77771279901823}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club Croix-Rousse", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818686130475142, "lat": 45.777184880663896}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Francis Popy", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85683277033828, "lat": 45.82821360776353}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Domaine des Sycomores", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85748605512648, "lat": 45.82712127580568}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc Saint Louis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858325829735878, "lat": 45.826419187316624}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Ile au Roy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863459759824431, "lat": 45.822028318758775}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Hauts de Fontaines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863372775854369, "lat": 45.82563386017571}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Marronniers", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833536841885455, "lat": 45.809587008520325}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Domaine de Fontenay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883901207560049, "lat": 45.7718059141288}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Quadrini", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971774483221152, "lat": 45.736467100410515}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Po\u00ebx", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.033338509624822, "lat": 45.79166575536225}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Jardin des Balmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.052864082233884, "lat": 45.79731500935348}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bois du Marteret", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861479580512816, "lat": 45.729961639953046}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Pressens\u00e9", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899504174058312, "lat": 45.808767459247015}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Belv\u00e9d\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.053429437023581, "lat": 45.796788715293495}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau du Marteret", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861879988983531, "lat": 45.728629889044036}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Proximit\u00e9 de Pressens\u00e9", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8543647599917765, "lat": 45.73469139359986}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Philibert Delorme", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863874837631203, "lat": 45.74641341584121}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Lumi\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876712592515925, "lat": 45.72639394964228}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Vallensaut", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881102080023959, "lat": 45.728944310222595}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Proximite Michaud", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8508124431987865, "lat": 45.72774581644041}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade du Clos Layat", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865963907120424, "lat": 45.72643454340678}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Viviani", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832970196223255, "lat": 45.84950077225283}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis de Couzon-au-Mont d'Or", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923064177331072, "lat": 45.736501494744715}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Domaines du Fort", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8029845161072915, "lat": 45.63986400825319}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Essarts", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798660661109779, "lat": 45.63726356504935}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Mazuyer", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826004163367263, "lat": 45.784477154602165}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Rivi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826400059889531, "lat": 45.784492309000214}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Rivi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853321585333552, "lat": 45.794856930671195}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Clos Collinot", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82544941013854, "lat": 45.77556973111218}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Denfert-Rochereau", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8034665857437755, "lat": 45.774026373762815}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Ferber", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802228597617723, "lat": 45.777141342540936}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Tissot", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826074763002039, "lat": 45.799614925013415}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Matthias Favier", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.810834869866438, "lat": 45.75936829210073}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Jeux de Boules de la Favorite", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835447889234187, "lat": 45.80364540385911}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Mur d'Escalade Ext\u00e9rieur Charles Porcher", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7962617287785125, "lat": 45.77385468434286}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle de Tennis de Table du Bourdonnais", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798805698649131, "lat": 45.763912171269645}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salles Sp\u00e9cialis\u00e9es Rhodia", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797651650364224, "lat": 45.76435183307802}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Rhodia", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7971866020022675, "lat": 45.78745185845107}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de la Duch\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8155438662738215, "lat": 45.800934316956024}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Vignes de Cr\u00e9cy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.958818014561504, "lat": 45.74203668054301}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tarentelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959870256025038, "lat": 45.74028914687512}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tarentelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.96333520856946, "lat": 45.739164990138505}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Marmottes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.963792452569776, "lat": 45.73947198447198}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Alouettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.968824876338292, "lat": 45.7423479100428}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Maison des Sports de Chassieu", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.969182721524671, "lat": 45.74219136856064}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Maison des Sports de Chassieu", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962917978910231, "lat": 45.737586487485295}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Golf 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832507124973369, "lat": 45.84774994782281}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Joanny Dufresse", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824837663232299, "lat": 45.85282656072403}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stand de Tir de l'Olympique Lyonnais", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820048845967314, "lat": 45.66566694867666}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cam\u00e9lias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827767102751829, "lat": 45.665686347440705}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Platanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826760080634504, "lat": 45.666249928639886}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Valrose", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827514199382129, "lat": 45.66522717109492}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Bagatelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854024217538987, "lat": 45.79593952824215}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Clos Collinot", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.720425982345406, "lat": 45.808718104385875}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Pr\u00e9 Magnin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.721384580518112, "lat": 45.80014830181876}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain Base Ball de la Tour", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79047459749886, "lat": 45.79561352483079}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Champagne-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.720351445442263, "lat": 45.80648606269101}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Lac", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719105526505407, "lat": 45.80705550481601}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Greffi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863355830637983, "lat": 45.70778489655676}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Palais des Sports", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863975881543238, "lat": 45.70748833638743}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de Saint-Fons", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.751439581479329, "lat": 45.813507127699054}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de Dardilly", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.705293363436382, "lat": 45.7810411615582}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Marcy l'Etoile", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956808171668179, "lat": 45.6616819947643}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Mions", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841909235347608, "lat": 45.86795855804917}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.900405469069442, "lat": 45.80871298627758}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Castellane", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8997594242138085, "lat": 45.80840256968018}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Grand Large", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899022065061101, "lat": 45.808446131809504}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Panorama", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775179761057025, "lat": 45.77606479948976}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Nationale", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956768770741707, "lat": 45.76363016666708}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Nitolles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964806778410842, "lat": 45.73749385896698}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pyes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855453206996822, "lat": 45.83285189908995}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade des Ronzi\u00e8res", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855418863408482, "lat": 45.83415446277893}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club des Ronzi\u00e8res", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7359178839244676, "lat": 45.73309492265485}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Centre Equestre du Findez", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.73100938345438, "lat": 45.73401689251586}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Poney Club du Findez", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771749832393053, "lat": 45.73136705212523}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif de Francheville", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.749250817023635, "lat": 45.73540340813205}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis des Arpini\u00e8res", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.905164855924601, "lat": 45.74932818561023}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Andr\u00e9 Boulloche", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826618362793889, "lat": 45.83717412682533}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Source", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826015455103035, "lat": 45.83573990387718}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pr\u00eales", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.903013487964109, "lat": 45.6680952400116}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Concorde", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8243696276112, "lat": 45.836496063258025}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Nouveau Bourg", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.049248125849755, "lat": 45.789674282994255}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956132332318998, "lat": 45.77374195786664}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Catherine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.960615086298795, "lat": 45.77079238841483}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Charles Dullin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854455493067155, "lat": 45.70183519408584}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de la Cressonni\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843300509863189, "lat": 45.7062586760977}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Maison de l'Eau", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81170016303914, "lat": 45.883365535539774}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Jean Lacaze", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837334572619771, "lat": 45.63580494759903}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de Solaize", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837320867741681, "lat": 45.63402133581491}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club de Solaize", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81766322409329, "lat": 45.644181083417386}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de Vernaison", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956913521313778, "lat": 45.767158989310566}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie Annexe de D\u00e9cines Charpieu", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886633437449468, "lat": 45.77205096074181}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin des Fleurs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871064904278823, "lat": 45.76482077462254}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Po\u00e8tes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859525612420743, "lat": 45.74276384704472}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "H\u00f4tel de Police de Lyon", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834509634784003, "lat": 45.755863521063574}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Lyon 2", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8300951294787335, "lat": 45.77479906206436}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Lyon 4", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.954567393213227, "lat": 45.76305423579478}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Clair Logis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948818555328923, "lat": 45.769428014217375}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Berlioz", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9477560217631344, "lat": 45.76960978471767}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Colibri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9466451775317815, "lat": 45.76962083341802}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Claudel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.946744189391963, "lat": 45.769463193232454}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Claudel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.942034819183856, "lat": 45.768842162764486}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence l'Aurore", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.963092260303145, "lat": 45.771238685389605}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Montebello", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.96297201829554, "lat": 45.77243802648626}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Montebello 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962782092755264, "lat": 45.77216435638944}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Montebello 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962967694212368, "lat": 45.772915149569855}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Tyrol", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964537517504719, "lat": 45.77442802295904}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Alpilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964156317694961, "lat": 45.77419322679578}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Alpilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819226749575091, "lat": 45.78078190766002}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Ren\u00e9 Baillieu", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821776612404108, "lat": 45.78138669167778}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine d'hiver Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.753489671083598, "lat": 45.817183872103314}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Panorama", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.753351000607492, "lat": 45.816388698817754}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Panorama", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754907160789063, "lat": 45.81914800195173}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Troubadour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834517808143102, "lat": 45.89720957307851}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Molli\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837361096955781, "lat": 45.897606985718866}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole La Pibole", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.931391096265408, "lat": 45.78510411688937}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Pasteur", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.744513322253094, "lat": 45.817803046369356}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Pr\u00e9 des Serves", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950921227255891, "lat": 45.654140048425354}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Chant du Coq", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.965285525575022, "lat": 45.745799986763274}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Martin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9756787672088425, "lat": 45.74117270749452}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc de Chassieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8665050454445815, "lat": 45.77340733886942}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Virginia", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883921052073663, "lat": 45.765882097952364}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Chrysalide", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.928090479912391, "lat": 45.779511714048944}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Verch\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85264453369499, "lat": 45.78809635213559}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Gravi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852536412260879, "lat": 45.78852541157508}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Balme", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821456622886272, "lat": 45.79008122461699}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Florentin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872878947884782, "lat": 45.801820301304126}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Bois 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874030578454294, "lat": 45.79967211331147}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Prairie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849648724909454, "lat": 45.8114488110075}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bois des C\u00f4tes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842525087095091, "lat": 45.78800381656242}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les G\u00e9meaux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.709199397135461, "lat": 45.786501527686866}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Hameau des Primev\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.963541434326551, "lat": 45.76066913693494}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins Gambetta", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.966497490021352, "lat": 45.76100106891409}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tourterelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.96227065890404, "lat": 45.764594727081985}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Villa R\u00e9publique", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962763532047606, "lat": 45.76509897141682}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau R\u00e9publique", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.96964522809122, "lat": 45.76350527113694}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Quinon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.009265062771591, "lat": 45.77731339926794}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Pommier Nord", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0060182255727845, "lat": 45.77597878600148}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Pivolles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.003709554562041, "lat": 45.775508156440196}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Joncqui\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.040456364275226, "lat": 45.79245134781625}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tamaris", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.773642215783624, "lat": 45.753922304208565}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Tourettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776184835314211, "lat": 45.754153573607276}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin des Plantes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775954439108357, "lat": 45.755146666954474}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Constellation", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7767232679118905, "lat": 45.75527995167179}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Boiseraie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7799327188979515, "lat": 45.75490134527125}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Monts d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781228372093082, "lat": 45.75494297353229}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Parc Arthur", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781589481680736, "lat": 45.75633665293837}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Thermes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722081924664275, "lat": 45.78458152630426}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Marbach", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925110004069286, "lat": 45.7865843950433}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie Annexe Bourg de Vaulx en Velin", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840611898047097, "lat": 45.89882762090541}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Charmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827897428445753, "lat": 45.89799547201301}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jonch\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837126950565474, "lat": 45.89154384957468}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Py", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.740327026553962, "lat": 45.7679180796763}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Aigas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.742215145276691, "lat": 45.76944697879011}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Aigas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.741091606719112, "lat": 45.76889974659619}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Blanchon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.901888794127636, "lat": 45.823825302361534}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Demeures de Rillieux-Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840112639922906, "lat": 45.797134670114616}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc des Fr\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719150738604133, "lat": 45.782590126567676}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Marandon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948799282429267, "lat": 45.676651239744366}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Magnolias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.804166379445005, "lat": 45.75916659370711}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique M\u00e9dicale de Champvert", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864409404950206, "lat": 45.776960860650384}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique du Tonkin", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802540214943251, "lat": 45.75261451185803}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Villa des Roses", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829858637860695, "lat": 45.772963373194635}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital Saint Fran\u00e7ois d'Assise", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830494942081798, "lat": 45.781418465197305}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital de la Croix Rousse", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871900262289927, "lat": 45.75670187305282}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Emilie de Vialard", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7199001312574085, "lat": 45.7840046176458}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Lancelin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722754864916374, "lat": 45.78230694216723}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Badou", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.725491644049938, "lat": 45.78180385031191}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bonal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.93379759225739, "lat": 45.755531583920416}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Boisard", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.973686878567426, "lat": 45.765838434399576}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc des Ruffini\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882204894675452, "lat": 45.757636346748214}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883969726513118, "lat": 45.76081521341508}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Maison Tolsto\u00ef", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863314352949791, "lat": 45.8825773244451}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bl\u00e9s d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8857515797948, "lat": 45.758656153483436}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Balcon du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779571248234674, "lat": 45.75639190186247}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les S\u00e9quo\u00efas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.720031029825332, "lat": 45.78307389479265}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Lancelin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883272423822125, "lat": 45.765236499666464}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Claridge", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.891085067781051, "lat": 45.76713444222079}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Ormeraie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.891472444204791, "lat": 45.76627103560344}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Vivaudines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.879452142175832, "lat": 45.803739978649574}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc de la Chapelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.903154740421717, "lat": 45.8075617430675}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Balcons du Rh\u00f4ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.894239996144407, "lat": 45.817773496621626}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins du Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.980578560583593, "lat": 45.74838835025816}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bouti\u00e8res Les 4 Saisons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971160451763818, "lat": 45.74473970017741}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Enclos des Lavandes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.804538219851411, "lat": 45.85836407056419}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Nerbey", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.982280519657243, "lat": 45.747337850963824}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins du Rafour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.763444970137063, "lat": 45.753235836406304}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Roseraie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7748390287386515, "lat": 45.757604549990816}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Carrefour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.982582695654366, "lat": 45.746450230708525}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de Brigneux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972558401012506, "lat": 45.73573694022748}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Verch\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869061384515564, "lat": 45.78435755499611}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Chimie Physique Electronique de Lyon", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.717571180096952, "lat": 45.73901015243152}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bador", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832112798950628, "lat": 45.88887668954104}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Creuzet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758704940246119, "lat": 45.76793703966166}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine du Combattant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758295899768575, "lat": 45.76426802934481}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le R\u00e9gency", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.765679997478359, "lat": 45.76418337543578}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bosquet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.763707465805922, "lat": 45.76599283422404}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Sauvagie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.765249922467776, "lat": 45.76735322665792}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Moulin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.763343064110872, "lat": 45.76302259932145}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Chaumi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864573876722428, "lat": 45.88251329927494}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pommiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860569181720818, "lat": 45.884449007813224}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Commanderie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880512234399533, "lat": 45.761794671681436}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc Florian", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885305628062523, "lat": 45.78340912856083}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Patios du Luizet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722155378380327, "lat": 45.73867601638963}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Eglantines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7206877374385305, "lat": 45.7394335201949}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Joli Mai", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7205397090322965, "lat": 45.737508999302726}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Brechard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.718226278737357, "lat": 45.738712232585485}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Loti-Ouest", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.718382923685731, "lat": 45.74015128550025}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Batailard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.960933358827043, "lat": 45.76955094574063}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Magnolias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.966262584888747, "lat": 45.77115068759405}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Parmentier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9669738053128105, "lat": 45.773051033967214}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc Bizet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.957760534324223, "lat": 45.77408254785575}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de Rouboisson", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956197954461726, "lat": 45.77461118805041}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Sablon 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.946512858867591, "lat": 45.77224478050153}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.938742953958103, "lat": 45.76916623746959}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Fontaine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9372623554273, "lat": 45.768534471838834}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.938053687407454, "lat": 45.77049048622135}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beau Rivage", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.851219891665846, "lat": 45.879577090332305}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Fr\u00eanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828805903533586, "lat": 45.756781327787024}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Catholique de Lyon", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776965249570307, "lat": 45.75610561687668}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Vanessa", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.714196501213546, "lat": 45.76109754464098}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grandes Tr\u00e8ves", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877646390180083, "lat": 45.83315402662936}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Tonnelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9668167403157515, "lat": 45.73909494438241}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Centre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95547026576326, "lat": 45.65636955886493}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Sittelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9671393630327865, "lat": 45.73900147478777}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Clos", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8314525410701386, "lat": 45.889627369323115}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les M\u00fbriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8477472533549895, "lat": 45.898281055667134}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Piamot", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830670035558332, "lat": 45.88857707315595}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pont Vert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8516073987491835, "lat": 45.874250291041214}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les H\u00e9lianthes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925188355766145, "lat": 45.78993629253903}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Lamartine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.929946921812959, "lat": 45.78713052117158}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les R\u00e9sidences du Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9201118471204985, "lat": 45.78342546055222}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Rouge", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925290702063564, "lat": 45.74748670626945}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Genas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.924346700535778, "lat": 45.74802609119034}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Chenier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.930237069338928, "lat": 45.76012739132374}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Grandes Cit\u00e9s Tase", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.930972365324457, "lat": 45.759655708956785}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Grandes Cit\u00e9s Tase", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840854147927259, "lat": 45.79682926131953}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses des Monts d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8521554154393725, "lat": 45.87572464010471}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Acanthes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778189471589003, "lat": 45.75622749904088}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Pr\u00e9 Vert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.712921856526003, "lat": 45.74010251839915}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de la Gatoli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7029284426279645, "lat": 45.784195390522136}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Souppat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916694398671749, "lat": 45.77579268160001}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint Thomas", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.701582166695536, "lat": 45.78329938551854}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Martini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.701212488132587, "lat": 45.782383386142456}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Vacher", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.70178721582602, "lat": 45.7820007078409}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Venet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.698983278936575, "lat": 45.78121864718588}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Masson", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722804359676127, "lat": 45.783915129359784}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de l'Ancienne Brasserie de l'Etoile", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85207474201173, "lat": 45.879950035210236}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de l'Eau vive", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852971797804989, "lat": 45.88112548434215}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Roses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849954915996762, "lat": 45.879050969029564}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Terrasses du Soleil", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776159691244322, "lat": 45.75629427401635}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des 4 Saisons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882422640141646, "lat": 45.75994703664615}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de Saint Exup\u00e9ry", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776909251036798, "lat": 45.791397475717424}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Cibert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.763410058347718, "lat": 45.790505791754036}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Sorbier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788420622579321, "lat": 45.78221489514371}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Plessis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754537656008183, "lat": 45.76724336658469}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Terre Longue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.747961486210218, "lat": 45.75554623878253}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bois Joli", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.747211242522848, "lat": 45.75408708555926}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Sycomore", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8413646291502035, "lat": 45.79644420684282}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Gouverneur", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854137395497492, "lat": 45.792283600380465}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Beauregard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866566112542881, "lat": 45.77384583629659}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881057049192584, "lat": 45.76231410658591}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les M\u00fbriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.857971470469186, "lat": 45.883791733154865}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Armandi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847967463524216, "lat": 45.794433740764866}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jean D\u00e9sir\u00e9 Trait", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844861630120701, "lat": 45.79332796649483}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Pasteur Ecole", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859589066544893, "lat": 45.80051504001002}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Vignes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796617666535529, "lat": 45.76082300663695}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre M\u00e9dico-Chirurgical R\u00e9adaptation des Massues", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820404803359036, "lat": 45.76120128324826}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital de Fourvi\u00e8re", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9591280065928744, "lat": 45.76998571045056}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Carr\u00e9 Dauphine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876079383729841, "lat": 45.759733468409195}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Rotonde", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872796500502042, "lat": 45.77120874766336}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Square R\u00e9publique", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88321400465766, "lat": 45.772586369322816}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Parc Fontani\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859257313896821, "lat": 45.88295861397291}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Vieux Ch\u00e2teau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858339832578276, "lat": 45.882026595751114}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Brochez", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.712695733814509, "lat": 45.74223434939004}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Delorme", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.773338234409786, "lat": 45.75618300668419}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Feuillantines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.773614452125054, "lat": 45.755664570796476}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Renouveau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.773516893732098, "lat": 45.75531110041766}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Geneti\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774417022706206, "lat": 45.7551383450212}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Geneti\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.769213835173601, "lat": 45.754459097308946}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Domaine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.768233793184933, "lat": 45.75315493627947}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Goya", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.769668944161212, "lat": 45.75288138207794}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Sully", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.768811602398239, "lat": 45.75249857358381}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de Tassin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784449201934127, "lat": 45.75912942746005}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Pomme", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783891301694787, "lat": 45.7599940806957}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bellavista", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852222415439175, "lat": 45.754342100755466}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Markarian Papazian", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882844281524347, "lat": 45.76291848309061}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Paradisier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837101426197652, "lat": 45.75078211097963}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Louis Lumi\u00e8re Lyon 2", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835881446149558, "lat": 45.749584168676904}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier Saint Joseph et Saint Luc", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.953732563777429, "lat": 45.65565307675856}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc Rogemond", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.711105069591052, "lat": 45.79456163121628}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Nationale V\u00e9t\u00e9rinaire", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850995476123743, "lat": 45.722042989024686}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier Saint Jean de Dieu", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84532744684115, "lat": 45.75958964364135}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Part Dieu", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.710106029695987, "lat": 45.78263877213985}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Monaron", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.918641719532123, "lat": 45.720651806017166}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Louis Lumi\u00e8re Lyon 2", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.70669303571521, "lat": 45.780127581858444}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Pradelle-Jonard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.762125977219943, "lat": 45.73796507519113}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Francheville", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.746259634820646, "lat": 45.75353124646214}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Ch\u00eanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876825768783928, "lat": 45.78386491574331}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Institut National des Sciences Appliqu\u00e9es", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881913616066342, "lat": 45.74155881622804}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836108226672381, "lat": 45.746380993905056}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Institut d'Urbanisme", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835458693794533, "lat": 45.7464185802084}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Institut d'Etudes Politiques", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808661866161535, "lat": 45.70479804614728}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866568686523872, "lat": 45.766670660805985}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital des Charmettes", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781818781453988, "lat": 45.762970577886136}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence T\u00e9thys", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.703140821703716, "lat": 45.77820500248994}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Horizon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.701052246323262, "lat": 45.7770386737116}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Rollin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.703614568049586, "lat": 45.7771396075812}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pierres Folles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.703893935751857, "lat": 45.77570284815964}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grandes Terres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862787293097642, "lat": 45.66849677860701}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Barbesi", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.816208345367337, "lat": 45.68276119728619}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau des Presles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820293028180442, "lat": 45.6803144430998}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Prunus", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8202998663483285, "lat": 45.689389360030155}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Ferme Laval", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821251557546888, "lat": 45.67428482720738}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Elementaire du 8 Mai 1945", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819191812835088, "lat": 45.67309437774148}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Priv\u00e9e Antoine Truchet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823884859380492, "lat": 45.68005790918475}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau du Marjolet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8133207653902685, "lat": 45.80298525968434}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815887432470653, "lat": 45.809620532102684}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine des Greffi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.83767961914712, "lat": 45.75211469555668}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Jean Moulin Lyon 3", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860660805599903, "lat": 45.74804960971776}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Jean Moulin Lyon 3", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8276427445325005, "lat": 45.72958309367224}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Normale Sup\u00e9rieure de Sciences", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.947276179515645, "lat": 45.76831799172088}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Puccini", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.947718922347003, "lat": 45.768374184709224}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Puccini", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.947310946396014, "lat": 45.76806045340103}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Puccini", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.947970467360609, "lat": 45.76804859414909}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Puccini", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847884201451153, "lat": 45.85745174214775}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Patios", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972718071154385, "lat": 45.749831449479736}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Lou\u00e8pes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95252346850932, "lat": 45.65552495408793}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Rogemond", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.731576065516222, "lat": 45.778575480935096}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hautini\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.727404558556812, "lat": 45.78075563689008}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Tarvel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.737316014761737, "lat": 45.777384165387765}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Gabriel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85602376441017, "lat": 45.82955661668066}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention des 2 Fontaines", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880060018032294, "lat": 45.77202920833884}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc du Centre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949620625940567, "lat": 45.66767842275897}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Forsythias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.967324289519066, "lat": 45.74631075755863}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos du Mont Saint Paul", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971379560102223, "lat": 45.74961420479929}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Barrier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9473203421179575, "lat": 45.65498616463453}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Boutons d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94650841126227, "lat": 45.65576364398338}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Travalat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.704997188536401, "lat": 45.77940714324553}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Notre-Dame", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.709527481466529, "lat": 45.781141380461854}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Masson", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.707403179109359, "lat": 45.78190906920769}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Raymond", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.931673005182277, "lat": 45.75938521188858}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Grandes Cit\u00e9s Tase", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925933362713749, "lat": 45.77996591846726}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Onch\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.910280248821817, "lat": 45.786630967915414}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Groli\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9286342797480245, "lat": 45.777935881125764}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Thibaude", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.929077429819306, "lat": 45.777672223883116}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Thibaude", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.929942769653728, "lat": 45.77722725240602}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Thibaude", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92888549864425, "lat": 45.77684494684547}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Thibaude", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.929544715820041, "lat": 45.77677573694231}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Thibaude", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9117830136387335, "lat": 45.78441224573453}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Mas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92539918375214, "lat": 45.78222985574849}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Saunier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7226794477203775, "lat": 45.78104782808073}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Rivoire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.976708763622725, "lat": 45.76682997812729}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Chante-Alouette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836622538210272, "lat": 45.83789695307465}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Val de Sa\u00f4ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848332085389198, "lat": 45.858477992329284}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Rossignol", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.968405614032114, "lat": 45.77104555046408}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Peupliers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.969888476965158, "lat": 45.77463321653944}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement le Levant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819314017020386, "lat": 45.89596175368881}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Genay-Neuville", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.715196861996873, "lat": 45.824771749760636}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de La Tour-de-Salvagny", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7782401475122125, "lat": 45.77269253538605}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention d'Ecully", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972229043699765, "lat": 45.734486147450504}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Chassieu", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8803340601378595, "lat": 45.831431522303156}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Sathonay-Village", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862164417524155, "lat": 45.6834354658642}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Feyzin", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.930244101439702, "lat": 45.75424837154452}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Villas de la Poudrette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85566584810396, "lat": 45.87763373644181}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Garennes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.857129754021398, "lat": 45.87649008291632}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pierres Dor\u00e9es", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.857987344194904, "lat": 45.87631933543385}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Clair Temps", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86061378290009, "lat": 45.876699890521756}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Primev\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8654001576711385, "lat": 45.88087161266986}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Lauriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865393600918622, "lat": 45.880187986501504}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pervenches", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775806677183208, "lat": 45.78499126639792}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Clos de Villeneuve", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.884967867628751, "lat": 45.763057872803735}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villeurbanne Avenue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883255925908963, "lat": 45.7557189610084}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins d'Astr\u00e9e", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881512195354855, "lat": 45.743791374726136}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital Edouard Herriot", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875603326763409, "lat": 45.76708042871548}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les All\u00e9es de France", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881203522052493, "lat": 45.77180153586663}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Pavillon Pressens\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95838406191016, "lat": 45.770148922240395}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Champ Fleuri", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9213135161918835, "lat": 45.782483480400614}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Anatole France", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860532159104059, "lat": 45.801063150809746}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Joli Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822924010200476, "lat": 45.7875591897104}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Bois des Sources", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844488214263627, "lat": 45.79568344345878}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Plein Ciel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848805380084763, "lat": 45.79765264520217}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Marc Sangnier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8398070666453545, "lat": 45.79443686905095}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Serres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796838888174117, "lat": 45.88258008477505}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Barolli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825079769467425, "lat": 45.87012638931705}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Avoraux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862214244218347, "lat": 45.76745718886621}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Louis Pradel", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7997955246107455, "lat": 45.88246322049962}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hautannes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.713870178568653, "lat": 45.74222040989666}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Hameau De Chantecaille", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7106991569023755, "lat": 45.74414054074218}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Grand Champ", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.712251936068684, "lat": 45.744106807660344}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Charmilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.711943829248859, "lat": 45.74503755093456}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins d'Am\u00e9lie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.006489160161233, "lat": 45.779507093968554}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine des Bl\u00e9s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0174468300018935, "lat": 45.763455283158564}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Coll\u00e8ge", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9646494470541525, "lat": 45.76471549774401}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Vigne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.957877314479511, "lat": 45.7633656674097}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Georges Sand", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917674328900534, "lat": 45.744556037294046}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Colibris", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860429931198645, "lat": 45.87350046470297}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Margueret", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849563054145581, "lat": 45.87414249653366}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Thuyas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784286061900785, "lat": 45.760701491445396}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jonqui\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785348067979997, "lat": 45.76087356324618}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les All\u00e9es Tassin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784151813415, "lat": 45.761756867301614}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Mancini", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785137637241987, "lat": 45.76169915082598}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Garde", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7858761324258685, "lat": 45.76208367287898}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Beauvallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77743625121929, "lat": 45.75855774624356}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Portes de l'Ouest", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777914652491242, "lat": 45.75767137639998}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Lauterbourg", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77642582596297, "lat": 45.759101176442}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le C\u00e8dre Bleu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779192953284357, "lat": 45.75881399798284}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Habitations Modernes et Familiales", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779884258988193, "lat": 45.75751567542686}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Hameau de Tassin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.878076091693579, "lat": 45.74107623152056}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre L\u00e9on B\u00e9rard", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869500187536297, "lat": 45.738077968721186}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Saint Jean", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825286356068182, "lat": 45.8694797745662}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Champ Fleuri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7495269525575905, "lat": 45.75722705872008}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Grand Pr\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.749214797071893, "lat": 45.75304927803128}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Domaine du Grand Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.75238567015716, "lat": 45.75455912399364}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vallon Torey", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7541893126326675, "lat": 45.75513767687066}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Tassin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808302996396422, "lat": 45.85706922518772}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement 550 Rivi\u00e8re 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.996667447062747, "lat": 45.76605825999104}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Mont Calme", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.007003332239557, "lat": 45.76471204302596}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos d'Aquitaine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823277108630409, "lat": 45.87032647341562}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Tr\u00eave Collonge", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9486811684141605, "lat": 45.67588289030969}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 Fleuri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834258029164137, "lat": 45.86225077718959}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier G\u00e9riatrique du Mont d'Or", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899204552371396, "lat": 45.74269761723259}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier Le Vinatier", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.900251939975103, "lat": 45.74788380612539}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital Cardio-Vasculaire Louis Pradel", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7027748893354815, "lat": 45.77994274115834}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Rollin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833552209598445, "lat": 45.856810405466916}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Plaine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.953578692778831, "lat": 45.671193176437974}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Capricorne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956354161283941, "lat": 45.670961062502286}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Sagittaire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.955813479315475, "lat": 45.67021820908147}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Colibris", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95193811358737, "lat": 45.66943804457482}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Badin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824792911715854, "lat": 45.870547247481085}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Collongier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823521055355567, "lat": 45.87101517877503}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Grands Champs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94840782540475, "lat": 45.676247792174635}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bayle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822270873865431, "lat": 45.874457824220904}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Curis-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782943031698655, "lat": 45.7627428486882}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Chantepie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782586825348525, "lat": 45.76197222723422}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Hesp\u00e9rides", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923794650747804, "lat": 45.77846308088932}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Nationale des Travaux Publics de l'Etat", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829570734566187, "lat": 45.77127235533882}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Nationale des Beaux Arts", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862775753776411, "lat": 45.78013573333265}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Nat Sup Sc de l'Information et Biblioth\u00e8ques", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7674142605534895, "lat": 45.77683054953839}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole des Arts Culinaires et de l'H\u00f4tellerie", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923959102571249, "lat": 45.780341147662426}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole d'Architecture", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 5.042521247374867, "lat": 45.79065147170962}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Jonage", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921055302341145, "lat": 45.79146159167992}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tournesols", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.915546830098466, "lat": 45.78225984522131}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les 3 Mats", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916756927033466, "lat": 45.78112009956247}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Albatros", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.714123095366652, "lat": 45.7435297761079}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Iris", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916352031492692, "lat": 45.77903237521543}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Belledone 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916348357108945, "lat": 45.78081492289969}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Go\u00e9lette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.919109078150957, "lat": 45.778123364432055}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les All\u00e9es du Tr\u00e8fle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923105608134211, "lat": 45.777189536690365}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins du Grand Vire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850517372013258, "lat": 45.66541264545787}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Georges Brassens", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830072776478744, "lat": 45.78442051690012}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Pr\u00e9ludes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8633002952372415, "lat": 45.66702992975399}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Les G\u00e9raniums", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.707571388032471, "lat": 45.785400043478525}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Office Public Communautaire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.697762336466786, "lat": 45.78334106706885}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Coudrais", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.6998355461537304, "lat": 45.7836993620205}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Badout", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836456683316156, "lat": 45.79225936831742}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Corniche des Monts d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.706583222465928, "lat": 45.78346423063664}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Solar", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.91738414435924, "lat": 45.785393198088514}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Barbusse", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927436727680305, "lat": 45.790586170298134}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Lamartine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927537628011863, "lat": 45.75451412586335}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Brosses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9201378144595544, "lat": 45.788533719132644}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Lakanal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.904840243902874, "lat": 45.787395035414924}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Petit Pont", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9152629267032735, "lat": 45.78090255867675}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Plates", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.929829882402011, "lat": 45.75393226257295}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Pie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927127570572825, "lat": 45.77823865165666}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Vernay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.932130610707729, "lat": 45.78357201807509}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Cachin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.016727393214052, "lat": 45.77949982489564}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Pommier Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.710511492102841, "lat": 45.746652716323474}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Josserand", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.711961263888585, "lat": 45.7467514861924}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bonnier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.71306306921149, "lat": 45.746677366854094}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Gros", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7135427314441944, "lat": 45.746785564643446}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Gros", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7150890683103786, "lat": 45.74684933281632}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Lachize", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.715000733334742, "lat": 45.748807415946985}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clair Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.71709179100347, "lat": 45.75583463091271}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Champoulin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874201585825403, "lat": 45.85141870237005}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Cailloux-sur-Fontaines", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820475069647694, "lat": 45.814416054859294}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Saint-Cyr-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802385057981701, "lat": 45.7329821499404}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Sainte-Foy-les-Lyon", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8017141236867324, "lat": 45.86025859786154}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Poleymieux-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.967472160959599, "lat": 45.76293535514377}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de D\u00e9cines-Charpieu", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.891632549012257, "lat": 45.81967519939158}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Rillieux-La-Pape", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780548263971186, "lat": 45.75659592248652}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Tassin-la-Demi-Lune", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822316233241731, "lat": 45.70012251542059}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Pierre-B\u00e9nite", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913391667067616, "lat": 45.716224627991274}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Saint-Priest", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.90558429998421, "lat": 45.76572683181542}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Villeurbanne", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828587950700688, "lat": 45.73181374335399}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Lyon Gerland", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797896613571612, "lat": 45.79062054356336}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Lyon Duch\u00e8re", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8435630539630035, "lat": 45.762808036739855}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Lyon Corneille", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850163497337611, "lat": 45.87464110749312}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Noisetiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862452921599089, "lat": 45.79879366734777}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hibiscus", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8535693844903545, "lat": 45.76862480002169}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Viricel", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8291386863340735, "lat": 45.78463142035687}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc Brunier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830274578676274, "lat": 45.78584500344517}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Privil\u00e8ge", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855564728540419, "lat": 45.66732679266564}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Le Plateau", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858684271066929, "lat": 45.68131736409244}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La Tour", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830059527090712, "lat": 45.785451423951386}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Florian", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835151400965971, "lat": 45.782592938805664}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Livet", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923771062932142, "lat": 45.7901622911511}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Maternit\u00e9 de l'Union", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.894048760651767, "lat": 45.74572552819195}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Mutualiste Eug\u00e8ne Andr\u00e9", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.930000830042956, "lat": 45.77843698211659}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Laplace", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807210310613604, "lat": 45.856597222434324}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Rivi\u00e8re 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7999221996268115, "lat": 45.856180937219634}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Poleymieux au Mont d'Or", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.965606679535437, "lat": 45.73560190146557}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Chassieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807283589564298, "lat": 45.879750014954254}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Manoir", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848035293139273, "lat": 45.80345301066448}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Source", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861259771768387, "lat": 45.80098806431961}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le G\u00e9n\u00e9pi", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870122537261225, "lat": 45.80008496592582}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bel Horizon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866195295224531, "lat": 45.80041703382082}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de Finlande", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7217635114783185, "lat": 45.761765056022234}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Fourvi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.72113862257059, "lat": 45.76022405959864}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Saint-Genis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.718475703068933, "lat": 45.760106131851835}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Bon Pasteur", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972306727660881, "lat": 45.734938608552405}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Plaine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.970110870073506, "lat": 45.73475515515864}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Romarin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.961764271391703, "lat": 45.73688163910575}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Golf 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.966331118598315, "lat": 45.73548691397306}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Dolet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94607889167241, "lat": 45.677943536225364}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Ferino", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.74061656883734, "lat": 45.775181434077695}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Domaine des Hautefeuilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.739438836793725, "lat": 45.77345052253126}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Regal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858447619772111, "lat": 45.879830812395774}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Amandiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877203948988175, "lat": 45.7613860432033}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Sundial", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877710039898059, "lat": 45.75592769680074}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Quartier des Arts", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871976588078302, "lat": 45.770606565312505}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Ecrins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880985941917619, "lat": 45.764950973183026}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Manhattan 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869128078162098, "lat": 45.76977913895619}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le R\u00e9gent", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875993771035591, "lat": 45.76731789532254}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Plein Ciel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8743100957352885, "lat": 45.76023078583561}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Hautini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858920334889152, "lat": 45.87914076522403}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Magnolias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862054086412517, "lat": 45.88035559204844}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Croix Blanche", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860708957335714, "lat": 45.87979894071924}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Belv\u00e9d\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781965382542356, "lat": 45.76142645835293}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Chevreuse", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782187292748515, "lat": 45.76077414492997}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Saphir", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781227361721532, "lat": 45.76192212172652}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Cristal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780248729452812, "lat": 45.76173277446514}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Van Gogh", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.970687756043855, "lat": 45.771748404763564}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique du Grand Large", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.897724495047162, "lat": 45.8063830639847}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Cr\u00e9pieux", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9749612993313646, "lat": 45.7464093940308}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Chatenay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754962144066366, "lat": 45.75411597912835}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beau Pr\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.749711112083671, "lat": 45.755411350818385}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Maisons du Grand Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7510375611542885, "lat": 45.75576677856485}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Panoramique", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752228002137388, "lat": 45.75666164785242}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 du Torey", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.749466018361233, "lat": 45.751442857808044}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Valmerises", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.750650025575837, "lat": 45.750945127292695}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Magnolia", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843330640340551, "lat": 45.87247505036}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Tati\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948195413133068, "lat": 45.677288927439214}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Viollet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.897343984917258, "lat": 45.74855678337095}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital Neurologique Pierre Wertheimer", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.89108468397356, "lat": 45.740832767962154}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital d'Instruction des Arm\u00e9es Desgenettes", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837842691377752, "lat": 45.78583433166689}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital G\u00e9riatrique Docteur Fr\u00e9d\u00e9ric Dugoujon", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752238794901798, "lat": 45.748383048436295}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital G\u00e9riatrique Antoine Charial", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7939600931852, "lat": 45.73204940131775}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital de Sainte-Foy les Lyon", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.743590597749295, "lat": 45.77453629528739}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Audras", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.744477938918927, "lat": 45.77324929838434}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La B\u00e9gude", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.742027823921067, "lat": 45.771411469910014}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Chambon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948103202899678, "lat": 45.67665728530646}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Verdier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.945662209849424, "lat": 45.67886378115801}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Berlioz", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.946885412582789, "lat": 45.68028936530375}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Lilas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.000917533593948, "lat": 45.770362301294064}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950356531753385, "lat": 45.67893110743674}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Ronceraie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779660201655156, "lat": 45.76144959980953}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Antique", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780762221523069, "lat": 45.76096443137671}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Alexandra", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780912834972942, "lat": 45.76044990257361}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Amandiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7795910302479, "lat": 45.75995785783397}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Courtilliers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780739624908901, "lat": 45.75928807106944}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Melrose", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78072930492382, "lat": 45.758680079201525}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Eglantiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781089624958948, "lat": 45.758215914129025}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Aub\u00e9pines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78218980911308, "lat": 45.75917700909171}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Gen\u00e9vriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789595910094386, "lat": 45.76936108257378}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790491650029253, "lat": 45.76924911241563}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Tassmont", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7903193508411634, "lat": 45.76817421972527}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Erables", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.720859316431123, "lat": 45.74606793793474}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Atrium", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.751421069148719, "lat": 45.75096737446999}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine du Verger", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78359176932449, "lat": 45.76535564804191}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Vallombreuse", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783862377511236, "lat": 45.764850834980905}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Chardonnet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7732852829502725, "lat": 45.763297411918344}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Foch", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923993486000866, "lat": 45.77719472526518}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Triade", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.910280156903475, "lat": 45.78988595947134}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Grappini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9148883759995, "lat": 45.78460908367359}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Soleil Levant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.912300388087313, "lat": 45.78384472471602}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Covivaulx", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913967067394725, "lat": 45.78373067997342}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Nouvelle Coop", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9134237193965085, "lat": 45.78221099125768}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Rh\u00f4ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916353552839704, "lat": 45.78260135257245}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Mouettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.91632833591666, "lat": 45.78329167392291}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Clair Logis Tabagnon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.914687953245979, "lat": 45.78273566879064}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Cerveli\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.707428552220732, "lat": 45.78460291721164}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hameaux de Marcy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854521274279707, "lat": 45.789325001356126}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Berges de Saint Clair", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.766902758806126, "lat": 45.750867961947534}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Cassandra", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.707735781704876, "lat": 45.78605476514217}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Constructions Rh\u00f4ne-Alpes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.708566528001594, "lat": 45.78769039957047}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cottages", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.709479863536789, "lat": 45.788652811217425}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pierres Rouges", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835646273260014, "lat": 45.840907505311705}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Locot", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837978947078378, "lat": 45.83661005759632}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Cardinal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8346019483552265, "lat": 45.839923050655635}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jean Raine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 5.024312789549399, "lat": 45.78479277598485}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Zac Les Balmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.992445415728168, "lat": 45.78695779513709}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Corina", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.718535520563078, "lat": 45.74654342566341}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Sauvegarde Immobil\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719576555122637, "lat": 45.746147514525966}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Central Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.718741478928721, "lat": 45.747062422300196}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Vallini\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719869920015493, "lat": 45.746373693517874}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Grand Champ", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.720782688810269, "lat": 45.74707613788597}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La 117\u00e8me Avenue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.724362434322072, "lat": 45.746466866825436}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Buissoni\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722068278480646, "lat": 45.74679639900405}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Lavandi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722716093634311, "lat": 45.74634709587109}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin des Glycines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.724226175159592, "lat": 45.74838594547244}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Grands Buissons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964569684246389, "lat": 45.735877775669614}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Progr\u00e8s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.769368956574467, "lat": 45.782721441538904}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Centrale", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.764275227339721, "lat": 45.78593397166582}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "EM Lyon Business School", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848392571932146, "lat": 45.74996273288473}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Lyon Rochat", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821504968663862, "lat": 45.783930054922266}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Lyon Croix-Rousse", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867953425044021, "lat": 45.880893175168765}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Pr\u00e9 d'Hegor", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877872684260789, "lat": 45.77894210566531}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention Lieutenant Bernard Pauletto", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962421398959334, "lat": 45.76319887739861}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de Bonneveau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.961726175938283, "lat": 45.76282595730724}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Villas Louise", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9319025069743105, "lat": 45.7828969770932}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Barges", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829752167523594, "lat": 45.78816621496016}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Aigle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849248220454923, "lat": 45.801638553474234}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Kalliste", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8446877310090555, "lat": 45.7916399723141}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Montessuy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833063292362586, "lat": 45.78696734770642}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jules Ferry", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856287904742685, "lat": 45.80540665697761}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses du Vernay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849447857472674, "lat": 45.80189492984092}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Placette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848998034168317, "lat": 45.80027307508011}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Libellule", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84755250752351, "lat": 45.78598195330414}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Grand Bichet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858370453595678, "lat": 45.79006008129503}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Acropolis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8518362403605, "lat": 45.787581951504265}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Florianes de Saint Clair", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.857710124310465, "lat": 45.79047142529228}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Iles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845179874084293, "lat": 45.86133197823372}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Fleurieu sur Sa\u00f4ne", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8459462876889985, "lat": 45.86194831583765}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Fleurentines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8460169168990355, "lat": 45.862810546371286}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Platanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8808931263354465, "lat": 45.776218570171736}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Maisons Grenadines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944203101364578, "lat": 45.75207148528348}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de l'Elis\u00e9e", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9480829017551935, "lat": 45.759887874412065}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Ballet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962760581878443, "lat": 45.76034855370321}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Malton", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.83560017423909, "lat": 45.88601265232212}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle de l'Aventuri\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846560846854443, "lat": 45.86988209067644}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Combattants", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844125602634381, "lat": 45.87584066127487}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Cugnet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801665212625481, "lat": 45.886207772832535}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Chapelle de Saint Germain au Mont d'Or", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.809722109664989, "lat": 45.87986861095018}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Saint-Germain-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885017475259937, "lat": 45.75721363898065}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Florianes Grandcl\u00e9ment", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.868294920939991, "lat": 45.88129345137262}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Bellaire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852019474886711, "lat": 45.876584098815805}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Monts d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.851283690391511, "lat": 45.876068742011284}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 de Maud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.765750106816372, "lat": 45.75307484990714}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Emeraude Park", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.963704198620442, "lat": 45.736633002327274}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc Borivet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971072306633963, "lat": 45.73297844460103}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.972347447186907, "lat": 45.73291109888461}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bessette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.924073340124454, "lat": 45.731392835846556}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole du Service de Sant\u00e9 des Arm\u00e9es", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913232074830094, "lat": 45.74499177391426}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Marguerites", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.72151484256829, "lat": 45.759018303285934}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Tournesols", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962329332810625, "lat": 45.76281361727807}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Villas Louise", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.939091111312383, "lat": 45.751033549341095}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Parc de Lombardie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883532327682146, "lat": 45.83320297194008}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Or\u00e9e du Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876042042200514, "lat": 45.838357259929865}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Croix", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864423508417846, "lat": 45.87899835325561}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 Moriot", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867449346528025, "lat": 45.88009735943151}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bleuets", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866580868151593, "lat": 45.87772888382252}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Parc d'Estr\u00e9e", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855261455242816, "lat": 45.78899175027953}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Moulins du Rh\u00f4ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784139302554018, "lat": 45.77203394539492}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Mon Repos", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.835481440447212, "lat": 45.78647310844345}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Infirmerie Protestante de Lyon", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827820837458385, "lat": 45.770243685447454}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Saint Charles", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786235360852095, "lat": 45.788154543466604}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique de la Sauvegarde", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.887021457072552, "lat": 45.82141693263883}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Polyclinique de Rillieux", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772535098562973, "lat": 45.75886791609744}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Ph\u00e9b\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771220899208684, "lat": 45.75732022994988}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Gentilhommi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771454898633942, "lat": 45.758381884428054}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le CLos de Tassin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77115781733365, "lat": 45.7568853937321}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Buisson", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872030848344743, "lat": 45.76190888968904}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Square", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873419279648936, "lat": 45.76931226404141}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Florianes R\u00e9publique", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.896335926928575, "lat": 45.766047279375556}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le P\u00e9gase", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.896186797796448, "lat": 45.76558191541215}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Licorne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8654200496476125, "lat": 45.77267388121406}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin des Charpennes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883227642894181, "lat": 45.75487751902594}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin Floriane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86625537904854, "lat": 45.77445887894567}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Wilson Charpennes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808273425770924, "lat": 45.70180852132793}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier Lyon-Sud", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.748518488276942, "lat": 45.77321797364648}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Arminjon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.994921950033804, "lat": 45.77876992150894}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Le Grand Large", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.895718068096432, "lat": 45.66596289359671}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin des Balmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.767876868474554, "lat": 45.75183104567638}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les All\u00e9es de Tassines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.83572773657718, "lat": 45.819000502306494}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier Sp\u00e9cialis\u00e9", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7914589971337485, "lat": 45.68980055868104}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital Henry Gabrielle", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8639689567361675, "lat": 45.77186666193415}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital des Charpennes", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797739016013897, "lat": 45.74992340626588}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Charcot", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.915389360256373, "lat": 45.77959294136169}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Belledone 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92430699616826, "lat": 45.781878952064446}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jonquilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847236384053501, "lat": 45.75858160239294}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Mazenod", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.999682863917328, "lat": 45.76917321615201}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Courjon", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.750468158853775, "lat": 45.77292524868994}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement V\u00e9ricel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950123044561164, "lat": 45.67624675268382}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins d'Ao\u00fbt", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.992904021341087, "lat": 45.79237429815646}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Hameau du Pont d'Herbens", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863724224184173, "lat": 45.875804971184564}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Cerisiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873631197356273, "lat": 45.856894581636425}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Nanchet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8423300235505655, "lat": 45.89380278016999}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Verger", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785659059300787, "lat": 45.768416464099076}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Victor Hugo", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787001030365958, "lat": 45.76461384351325}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La M\u00e9sangerie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781347959684417, "lat": 45.76513115970678}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Parcs de Tassin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782483634090392, "lat": 45.76598039988836}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Dauphin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.919133162185007, "lat": 45.78599316393171}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Noirettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.749868877287113, "lat": 45.77192822291571}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Montcelard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.740107849282176, "lat": 45.76941457352866}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Nouvelle du Chapoly", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7752199359366045, "lat": 45.76063047618671}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Leclerc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.747021507424164, "lat": 45.766871008276404}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Tassigas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.744722357969062, "lat": 45.76624047062584}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Tassigas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.768124796222351, "lat": 45.759867239449065}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Tulipier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7673744033153, "lat": 45.7592190470663}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Croisettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.766949633077232, "lat": 45.76037425846489}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Trianon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7641260999373785, "lat": 45.757762192474935}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Fran\u00e7ois Mermet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.765986838310403, "lat": 45.75816768661085}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Croisettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.766701941657605, "lat": 45.76020580935136}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Tassines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.76582508074168, "lat": 45.75253430714896}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Floralies", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927792851736185, "lat": 45.78425592766273}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Peyri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921691419924272, "lat": 45.777244960305794}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses de l'Ile", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927261972362832, "lat": 45.78553039149088}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Bourg", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.725886505157853, "lat": 45.740626132045215}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Viard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.72818649065479, "lat": 45.740168549148876}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cendri\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.728688314792392, "lat": 45.739923595894396}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Sorlin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.705187717977873, "lat": 45.78721425263048}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Kaufman Broad", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.703617221476776, "lat": 45.78619964097244}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Stock", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.705919223885574, "lat": 45.785634117126264}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pl\u00e9iades", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7051449230223845, "lat": 45.78497007151723}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Foyer du Fonctionnaire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.987148909703011, "lat": 45.77991625017494}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Rigot", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.000597286442744, "lat": 45.78193520077508}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Corinne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8119720513666895, "lat": 45.647133780161305}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Vernaison", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812225224824494, "lat": 45.647051993835646}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Vernaison", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.999868300848479, "lat": 45.78526770739212}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins du Grand Large I", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86833996329015, "lat": 45.68297459719526}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Oasis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722519566754847, "lat": 45.74868775938667}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Ple\u00efades", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864459658653499, "lat": 45.680882279202464}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Roussettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.72619646934949, "lat": 45.74853196340013}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Coquard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860159197974803, "lat": 45.68196453531674}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Tour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81707858583166, "lat": 45.74511234908709}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Sonny Anderson", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.946827799927344, "lat": 45.670874421714146}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Tulipiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861312503535806, "lat": 45.67593097805063}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Charmeli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8579728926476475, "lat": 45.66352428791775}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Galandi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824799415527259, "lat": 45.76441949064761}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Catholique des Arts et M\u00e9tiers", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833286539056992, "lat": 45.73270425768371}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Normale Superieure de Lettres", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9755912750751365, "lat": 45.73415776987165}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc de Tr\u00eave", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949234071178698, "lat": 45.65451073562844}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Cottage de Mions", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.976002499789976, "lat": 45.74401528030375}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement le Clos du Petit Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811842431748437, "lat": 45.647062641156474}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Musique de Vernaison", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7630432350025345, "lat": 45.761232051227374}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Manoir du Bourg", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.733514093791147, "lat": 45.75948100522488}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de la Sabli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861872037789659, "lat": 45.75204317004728}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "H\u00f4tel de Police Lyon 3", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811849827356433, "lat": 45.64673952444547}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Mariniers du Rhone", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.89773169619964, "lat": 45.66843049871119}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cyclamens", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.897256312252061, "lat": 45.66812698791543}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Myosotis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.897893203201775, "lat": 45.66766739781814}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Capucines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86738154051667, "lat": 45.759665720695764}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Georges Pompidou", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.890976703172038, "lat": 45.665234272326316}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Domaine des Noyers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772587366151509, "lat": 45.82481421177185}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Petit Paris", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785981980683296, "lat": 45.64803357302467}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Sellon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786832863454477, "lat": 45.64787619955367}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Flories", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7881194812922745, "lat": 45.651028005760615}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Vergers du Montellier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.766045380517624, "lat": 45.7571092336334}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Villas Baccara", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.766100373349094, "lat": 45.75527448324312}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coralys", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7777105482413464, "lat": 45.75681989800495}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Com\u00e8te", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77755958665729, "lat": 45.75640568004936}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence M\u00e9t\u00e9ores", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77532690144779, "lat": 45.75388834881364}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Foyer Sonacotra", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.893857235906095, "lat": 45.665366138139696}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin des Balmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.755213792687149, "lat": 45.75607646657955}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Tourret", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.757097175784295, "lat": 45.76604382455449}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Sauze", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876687398518702, "lat": 45.759132858798424}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Ferrandi\u00e8re Maisons Neuves", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756904153792732, "lat": 45.770020860073956}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement M\u00e9ridien Est", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8243121958900845, "lat": 45.72410053868933}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Skate Parc de Gerland", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.056951744595679, "lat": 45.800105429527314}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Girolles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872079132256669, "lat": 45.82641131252153}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins d'Apolline", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8729948975514, "lat": 45.826218676724274}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Demeures de Lucie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.888919206613823, "lat": 45.75443494792876}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Couleur Montchat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9656419587820375, "lat": 45.764580177912094}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Giordano", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8758085393218185, "lat": 45.7363527240667}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Hopital Priv\u00e9 Jean Mermoz", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828928946387435, "lat": 45.75417570493818}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Rue Jarente", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826765544383199, "lat": 45.753689002287835}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Lucie Aubrac", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.907861276020742, "lat": 45.82238345646271}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase le Cosec", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862055507603106, "lat": 45.68253207424727}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Saint Jean", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8658678300199565, "lat": 45.678638810774366}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Grandes Terres", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860827601174256, "lat": 45.67075144710312}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Polyvalent de Feyzin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803143755199944, "lat": 45.63798905264031}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Alouettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821091345900556, "lat": 45.766188186976166}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Notre Dame des Missions", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796963068687872, "lat": 45.755502968409566}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Notre Dame du Point du Jour", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8126565409903845, "lat": 45.767875452472154}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Chevalier Bayard", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964150457128744, "lat": 45.77041716220613}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc Serena", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862486076134465, "lat": 45.77233945725953}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Horizon T\u00eate d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.919353939057608, "lat": 45.75320548912241}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Go\u00e9lette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.919631283782208, "lat": 45.75348339384852}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Longchamp", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818026806116275, "lat": 45.77996697731354}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Charles Demia", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831521978676634, "lat": 45.780271309958096}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint Denis", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8312707425735635, "lat": 45.77921132604394}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint Denis", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839466200628236, "lat": 45.780561987327204}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Georges Lapierre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780044251357837, "lat": 45.749670800297984}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole priv\u00e9e West Point", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84773654492514, "lat": 45.75859569277649}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Raoul Duffy", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899579463366873, "lat": 45.67479306015042}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins du Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.705368185406121, "lat": 45.81332322365837}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le C\u00f4teau du Jacquemet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.910907317175568, "lat": 45.78867484211108}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Thymallus", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913424454688707, "lat": 45.742271200852784}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Villa d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.912579007489348, "lat": 45.74272928865829}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Horizon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789887567632814, "lat": 45.699715312806624}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Hameau des Loyes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787703435698758, "lat": 45.71222968643859}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc de Moly", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.961492217106839, "lat": 45.76467090690999}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Longchamp", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.729447037348074, "lat": 45.741479043922155}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bellevue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.726452071099623, "lat": 45.74632200552182}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Saint Exup\u00e9ry", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719377748294591, "lat": 45.75035434392109}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Puy Moinon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772170344146912, "lat": 45.58789211887107}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775696770531509, "lat": 45.58330331359933}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Nicolas", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791617461902431, "lat": 45.57176536781522}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Pancrace", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791542641517886, "lat": 45.57188116665681}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Bans", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795382752343792, "lat": 45.568681239407155}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase de Bans", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772235850211102, "lat": 45.59059343086638}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Centre Nautique", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.773701396718496, "lat": 45.582763833311844}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Givors", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771698216602084, "lat": 45.6009073328088}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jacques Anquetil", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77124224936875, "lat": 45.59975205823016}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de la Lib\u00e9ration", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772062708474663, "lat": 45.59927711200338}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Palais des Sports Salvador Allende", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798840539168096, "lat": 45.63649974079984}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de la Serve", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950567653785743, "lat": 45.65988770576802}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Amphitryon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.951165859045313, "lat": 45.659977887663004}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Intermezzio", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956813148583687, "lat": 45.66330113022601}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos de l'Echevin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775509641732033, "lat": 45.76427242455875}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc R\u00e9publique", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842414752546136, "lat": 45.727424998089056}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Gerland", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861335408804923, "lat": 45.73376456453404}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Etats-Unis", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8627631530913735, "lat": 45.74250569806542}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Monplaisir", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875834471058436, "lat": 45.737369892968175}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Bachut Transvaal", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.922085838530044, "lat": 45.69577688330134}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Centre Technique Municipal de Saint-Priest", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.977574883312749, "lat": 45.70108163986202}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jules Vernes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.004048269370129, "lat": 45.78209930121938}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Serres de Bernadette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.747649777423013, "lat": 45.751940202253635}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de la Voie Romaine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8936184085543, "lat": 45.759103353177984}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin de L\u00e9a", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.879165926557057, "lat": 45.7803375819214}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin d'Hadrien", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782281275287639, "lat": 45.76010182171369}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Prado", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781474596042458, "lat": 45.7599895706687}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Amandiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7892803018017975, "lat": 45.767140293268824}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc de Montribloud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785052522347309, "lat": 45.76599330897132}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Ombrages", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.903021469878917, "lat": 45.669431048595946}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement les Glycines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864268949363494, "lat": 45.753603285493405}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Gilbert Dru", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803998616632675, "lat": 45.72421949154023}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Cadi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812580984296047, "lat": 45.72173418728275}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Residence Les Demeures du Pras", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8111705406314815, "lat": 45.72509749317884}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc de La Ch\u00eanaie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812675234877372, "lat": 45.7249477628526}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Saint Laurent", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.908217132045362, "lat": 45.750313749824016}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Tours de l'Is\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.90980568719212, "lat": 45.75027027028505}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Tours de l'Is\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92962136200312, "lat": 45.78392915720874}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Cristallin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875578109498477, "lat": 45.76361487427349}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de Jacques", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9032250296616695, "lat": 45.77934153670977}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement le Clos des Roses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.768316204103615, "lat": 45.59941068128621}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de Givors", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.697922249994777, "lat": 45.81692336391885}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Pres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.701489132753896, "lat": 45.818484352427475}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Madame ZAC", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9519620186573885, "lat": 45.67159615698812}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Andujard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.712756519110648, "lat": 45.81865575775178}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement l Oree du Zonchet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.87492676375703, "lat": 45.75945608925189}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Sunside", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8801808190209615, "lat": 45.77947820559001}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Univers Studio", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812489000009904, "lat": 45.72713615010464}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Panoramique", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.009322873766513, "lat": 45.75960339179633}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Sous le Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8904141915201045, "lat": 45.759076088247724}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Perrali\u00e8re Grandcl\u00e9ment", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.884240539801517, "lat": 45.73281873722994}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier La\u00ebnnec Mermoz", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719197507031313, "lat": 45.7577045870089}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Abreux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836945762736954, "lat": 45.881888935165414}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc H\u00e9l\u00e8ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836901792265951, "lat": 45.88074199526575}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Lavandes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.908402850792468, "lat": 45.670891181497915}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Champ Fleuri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.90794850825675, "lat": 45.67192443966346}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jonquilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.905049575059255, "lat": 45.67257060688078}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Champ Blanc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.896415302476053, "lat": 45.67799094145324}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Griottiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.897159971459939, "lat": 45.67743679628594}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Condamines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.926166241112505, "lat": 45.68200223880718}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Estournelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774439862686655, "lat": 45.76426093025238}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin des Tuileries", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784716567190919, "lat": 45.717519980456046}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle du Golf", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789788732729034, "lat": 45.71443078565927}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Maisonneraie de Montlouis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787678929859731, "lat": 45.71728987442042}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Domaine de Montlouis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789123819239838, "lat": 45.71693367250999}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos du Ch\u00eane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840770119591078, "lat": 45.8413342842253}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence le Hameau du C\u00e8dre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8986976221416105, "lat": 45.656731882108765}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Romanettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.898709278638169, "lat": 45.65956520580729}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Martin 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.898388488268461, "lat": 45.66047230422603}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Janin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.931082910460925, "lat": 45.784090873820055}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Bourg", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794814713300112, "lat": 45.64730662085909}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Ch\u00e2teau de Charly", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.898062331472251, "lat": 45.67441014288855}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Barioz", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.891928270484553, "lat": 45.66732895762886}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Valcorbas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88928135779033, "lat": 45.6659043877133}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Valcorbas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.717041643140248, "lat": 45.7450180157789}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les All\u00e9es Champigny", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.936039954980992, "lat": 45.752067706513586}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Parc Avenue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.004731775111456, "lat": 45.77857211879873}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine des Bois 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.004366071006003, "lat": 45.77854993186255}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine des Cypr\u00e8s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913770543366923, "lat": 45.75409265389082}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Cyprian Les Brosses", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867847887458818, "lat": 45.7692695580183}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Charpennes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833160899177826, "lat": 45.761605852360915}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Bellecour Cordeliers", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.736373002792784, "lat": 45.745460075492765}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les 5 Sens", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.727301541259139, "lat": 45.7406860883297}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vallon du Martoret", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7373294454441295, "lat": 45.748075839843494}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Perrodet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.736686826091609, "lat": 45.74774225250743}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Perrodet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.718461422825218, "lat": 45.74850214521784}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de Ponterle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.943659581461632, "lat": 45.68242628402352}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Jacques Cartier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927040007697816, "lat": 45.716794198564365}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Hopital Priv\u00e9 de l'Est Lyonnais", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9115962649671285, "lat": 45.76468452798487}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence les Portes de la Soie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795432645273075, "lat": 45.688007999437986}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Tepaz", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8706743414183045, "lat": 45.70047081098533}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Colette Besson", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869898263820571, "lat": 45.69681738615065}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Musique Jean Wiener", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.891505546567366, "lat": 45.69591763160311}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Micheline  Ostermeyer", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859463539394102, "lat": 45.70874620925012}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Mosqu\u00e9e de Saint Fons", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859331260626389, "lat": 45.706458042314395}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Association Culturelle Israelite", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.773020405151787, "lat": 45.76183193936723}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Pavillon Foch", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9522869036830315, "lat": 45.66812937695537}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Initiales", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795288046021393, "lat": 45.6471092725588}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Saint Charles", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7943319103213495, "lat": 45.65210422059938}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle de Charly", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79968540909832, "lat": 45.64337479596404}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Ferrati\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8012134812371405, "lat": 45.64033102610449}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Tabellio", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790447110226403, "lat": 45.645893823163256}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de Frontigny", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7948145221069005, "lat": 45.65912128673506}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Roses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813916253142954, "lat": 45.75710103962325}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Saint Ir\u00e9n\u00e9e", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82374539569559, "lat": 45.76694054438557}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Pierre Zimmermann", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795098189886617, "lat": 45.75621927256437}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Joliot-Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82596881046537, "lat": 45.76554973170048}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Les Maristes", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843824450648386, "lat": 45.63599735172137}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Collines de l'Ozon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839062035711835, "lat": 45.63713440869352}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement l'All\u00e9e du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.712078366433065, "lat": 45.8080569376243}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Saint Emilion", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.712852004154224, "lat": 45.808906248655504}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Morel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.715328759330315, "lat": 45.80871995815577}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Creuzette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.887787941324646, "lat": 45.66499538231398}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Valcorbas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831432037543231, "lat": 45.76835047704947}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e La Martini\u00e8re Terreaux", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.83074821646121, "lat": 45.76829934208153}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Acad\u00e9mie de Billard", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921992079223253, "lat": 45.79287634853014}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement l'Octogone", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882106311494794, "lat": 45.802434912924355}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau Buissi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.739723568021422, "lat": 45.74564930495759}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de Mauverney", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.722570813037931, "lat": 45.74365290578878}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Minicipale de Craponne", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802598821146328, "lat": 45.64636563176776}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Jardin des Lavandes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805588849199403, "lat": 45.645708734486135}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 des Eglantiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.767071246992975, "lat": 45.60031633152683}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Givors", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7629326451651535, "lat": 45.60473746377456}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie Annexe de Givors", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.767492142621191, "lat": 45.5853977431008}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Givors", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788553070519284, "lat": 45.57606528999555}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire de Bans", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778227301612239, "lat": 45.577317779569455}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Badin", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719407712427388, "lat": 45.58695758954986}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re Saint-Martin", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.953440611297986, "lat": 45.668196738236404}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Initiales", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959234985520243, "lat": 45.66517460731548}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Margaux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880649240236529, "lat": 45.7245247637678}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier La Plaine Santy", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772311839044091, "lat": 45.76107611908052}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Quatuor", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771355273811645, "lat": 45.761082825473444}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Bouliste de Tassin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.903948499022729, "lat": 45.66161902446703}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Le Sud", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9065017379086235, "lat": 45.6680790274774}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Bourlione Les Taillis", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779608807224724, "lat": 45.60892136290287}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Charmes Boutras Vallon", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782323236559776, "lat": 45.60782327708904}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Bel Air", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791787354085153, "lat": 45.607843070458685}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Roger Tissot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779834563885725, "lat": 45.60317910674682}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Arboras Berthelot", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792068579631423, "lat": 45.60887450540686}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Pierre", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781097929539468, "lat": 45.600515140485875}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Chapelle des Arboras", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77647483151044, "lat": 45.60350904992148}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Paul Gauguin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805783363704548, "lat": 45.77556290588974}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Vaise", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820559119415224, "lat": 45.75309255244281}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Hispano Frances", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803347294427893, "lat": 45.769086323708635}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lycee Professionnel Jehanne de France", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792834542290011, "lat": 45.782890178138565}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier La Duch\u00e8re", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830288560722213, "lat": 45.63718920769867}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Merquet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9498312487863565, "lat": 45.658223852440194}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Poizat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8187119139611525, "lat": 45.7972187303536}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Saint-Rambert", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836742589702181, "lat": 45.63393522817268}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome de solaize", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78220565431864, "lat": 45.764210045904015}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Carr\u00e9 de l'Horloge", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782210408563275, "lat": 45.76578552296594}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Patios de l'Horloge", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78326761220861, "lat": 45.76629533149757}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Cadran Ouest", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777634227986297, "lat": 45.76419250142112}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence D\u00e9thel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719261246643252, "lat": 45.8037214501211}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Stade", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.718670144470945, "lat": 45.801137010507716}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Ch\u00eanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.715236204258822, "lat": 45.80235783536461}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beauvallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839616690625377, "lat": 45.63517268102195}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle Polyvalente de Solaize", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899749104466873, "lat": 45.67241293280679}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Costel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.896239677672231, "lat": 45.67855551693908}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Tarentino Mereni", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787652437485475, "lat": 45.6122675812315}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Grigny", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80403077519916, "lat": 45.779830635475776}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Lyon-Vaise", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870396600249843, "lat": 45.7508031570032}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Montbrillant", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899677299453815, "lat": 45.75973164226574}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Majestic", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.727517531938325, "lat": 45.743196410794035}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Poix", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86118482358505, "lat": 45.88274894134771}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Neyrod", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815316629906177, "lat": 45.72703577096355}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Aire de Jeux Multisports", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925977801759408, "lat": 45.77733710883362}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Ecoin Thibaude Verch\u00e8res", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9363755817629995, "lat": 45.77508461817857}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier ZA Est", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848441167525207, "lat": 45.88017378787584}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine des Belles Rives", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799036200163352, "lat": 45.71313660929882}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses de la Gla\u00e7i\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.851519063576937, "lat": 45.88147777767448}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de la Sa\u00f4ne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847913520617135, "lat": 45.8770956508676}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase du Lyc\u00e9e Rosa Parks", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846741929527973, "lat": 45.87757064133246}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Rosa Parks", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8407008335542345, "lat": 45.87860110386485}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bertrand Vergnais", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812532176190424, "lat": 45.71632358810989}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Professionnel Priv\u00e9 Orsel", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7783446001559815, "lat": 45.76027591662698}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Beaus\u00e9jour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779827685023854, "lat": 45.762115155858744}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Vert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775101137811984, "lat": 45.75910152723951}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Fleur d'Eau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77240272131579, "lat": 45.75722689533174}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Cap au Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7731930743121485, "lat": 45.75735403967485}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin des Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772271452285192, "lat": 45.75693553283234}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Villas de Cap au Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.901290419649988, "lat": 45.66231915669077}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Clos", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.893434698340895, "lat": 45.769082382460475}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Greuze", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882776225875883, "lat": 45.764385033228535}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Colette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872710711251703, "lat": 45.77656924689027}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos de la Doua", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.903363832958609, "lat": 45.66289514506691}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Boutons d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.905962469226225, "lat": 45.663730518665226}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Rosiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.906271259113761, "lat": 45.662338335813025}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Aub\u00e9pines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0034062673392965, "lat": 45.77770205065224}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine des Cypr\u00e8s II", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.905194374625123, "lat": 45.78216121012656}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement le Clos de la Digue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949007951886775, "lat": 45.70302835181635}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tournesols", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.738570247770823, "lat": 45.78224305764128}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc du Ch\u00e2teau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8215276168348025, "lat": 45.784860089267255}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Hameau du Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.914662488068414, "lat": 45.7472507794579}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Pagerie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881612037774054, "lat": 45.76158537532225}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Carr\u00e9 Florian", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88174545591039, "lat": 45.76116209211505}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Sarah", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845636052073494, "lat": 45.64764740088005}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pivoines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950546823534256, "lat": 45.66240814690974}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Poiriers Bradfords 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.951816997366193, "lat": 45.662325329814884}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Sophora", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9589510334803055, "lat": 45.674361069936175}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Pesseli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849459100969647, "lat": 45.81829528609055}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Marguerites", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.740299930636007, "lat": 45.782902853945025}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.743667917070866, "lat": 45.78966651910663}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Domaine de Charbonni\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.735835222094808, "lat": 45.78568493458716}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Pierre de lune", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.735703807367462, "lat": 45.78392742130365}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829167519477727, "lat": 45.75543905421734}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Bellecour Carnot", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818759147742995, "lat": 45.73881143952616}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Perrache Confluent", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80293089305345, "lat": 45.70898590506467}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Revoyet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846196533549342, "lat": 45.873071245350815}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Mallaval", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8014135941421765, "lat": 45.71042767912697}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Domaine Emailleries", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846171112527577, "lat": 45.8708447398737}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Erables", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84050418625129, "lat": 45.8743369315181}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Chatelin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.933438942712093, "lat": 45.78371778151619}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine du Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790098280491167, "lat": 45.650331257468636}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bellevue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779695147790887, "lat": 45.822556560420516}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "S\u00e9minaire Le Prado", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831980073388382, "lat": 45.73230036898751}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Institut National de la Recherche P\u00e9dagogique", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917967451551373, "lat": 45.78245239047103}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre de Sant\u00e9 Jean Goullard", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821501577709651, "lat": 45.679792708256564}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pommi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820816714456681, "lat": 45.68024825354589}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cl\u00e9matites", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86695449126508, "lat": 45.689325150738995}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Mutualiste Les Portes du Sud", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867234993943919, "lat": 45.68796589735956}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique Mutualiste Les Portes du Sud", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78806968505833, "lat": 45.649267671104205}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Barronni\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783321399965578, "lat": 45.649341214940776}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bas Privas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795622967434998, "lat": 45.640038737176845}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coquelicots", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794072985372434, "lat": 45.65302324821211}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle Polyvalente de Charly", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7968644558677855, "lat": 45.64856142114342}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de la Cerisaie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790006614245966, "lat": 45.644002439828185}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Haut des Rameaux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787151324335652, "lat": 45.649394969223614}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Antoinette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798647162326025, "lat": 45.64029424873456}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beauversant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843546646444726, "lat": 45.82545004301609}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Padet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.895718939603764, "lat": 45.75972613041026}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Relais du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880403003676641, "lat": 45.772366591837866}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Alis\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.979435549114072, "lat": 45.702037720068205}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Square Alphonse Daudet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.995149375235122, "lat": 45.789562313149695}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les R\u00e9gates du Pont d'Herbens", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.721015694500857, "lat": 45.74209908776969}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Hameau des Ormalines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869666673867375, "lat": 45.769786505270545}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Crystal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.905043183220948, "lat": 45.763247673562546}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Fays", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850206840161822, "lat": 45.800267332459136}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Pavillons de Caluire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.013261586981471, "lat": 45.76936101506038}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Centre Nautique Les Vagues", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.939709228418046, "lat": 45.66607602911918}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Mangetemps B", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771779726826656, "lat": 45.7520538309701}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Halte Ferroviaire d'Alai", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814875379563893, "lat": 45.77616549340396}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Croix-Rousse Sa\u00f4ne", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820739413234185, "lat": 45.67549351696794}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Aristines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.734072682160666, "lat": 45.779364068051585}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Buissonni\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.743893331227864, "lat": 45.781628229577656}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Buissoni\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805407092844269, "lat": 45.64381695119851}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Noisetiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.980389546438954, "lat": 45.68709656971012}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Noiseraie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78067824916926, "lat": 45.600850586379096}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Grigny", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859206384613983, "lat": 45.790007242761305}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Berges du Rhone", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863241101474431, "lat": 45.76812059528031}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Est", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855351412869944, "lat": 45.75721427390072}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Voltaire Part-Dieu", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95730475328351, "lat": 45.65684984709301}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Arnaud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82654189156557, "lat": 45.75154229843588}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Catholique de Lyon", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948133250820667, "lat": 45.67866753479592}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc Voltaire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95941961726575, "lat": 45.66352740861421}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Tonnelier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950182699309017, "lat": 45.67266942939483}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vinci", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950125575583592, "lat": 45.672371311967595}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Vinci", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9402050921224685, "lat": 45.66535047808969}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Mangetemps A", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.705424090355298, "lat": 45.78335100121062}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Hauts de Marcy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771899207613189, "lat": 45.751980869583214}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Halte Ferroviaire d'Alai", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9454387116293095, "lat": 45.664731734449845}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Berlioz Jouffray", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.763443779550294, "lat": 45.76693712567871}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Or\u00e9e de Charbonni\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.759417516563288, "lat": 45.757256680127675}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise R\u00e9form\u00e9e", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77854540358977, "lat": 45.758023959058576}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie annexe Ccas", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.742378251267854, "lat": 45.766940036746796}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clojo", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.724853863382454, "lat": 45.74341776277115}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle des Arts Martiaux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873774633134815, "lat": 45.7738668302733}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Cl\u00e9 des Pins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881524093213603, "lat": 45.77539265516903}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Duc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.893178242011454, "lat": 45.757373848104756}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Or\u00e9lia", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.734308630924284, "lat": 45.73303120742244}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Francheville le Haut", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.751433477989708, "lat": 45.74549177805823}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Francheville Bel-Air", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.737370305404639, "lat": 45.76576779580607}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier L'Aigas Grand-Bois Meginand", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.757385785089459, "lat": 45.76635789045849}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Montpinot Le Bourg", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781382404766744, "lat": 45.76706334228374}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier L'Horloge", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95815127747966, "lat": 45.69918549653856}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Les Marendiers", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.700456485397109, "lat": 45.77878824550603}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Grande Serve", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9509869042338135, "lat": 45.68865449146084}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Plaine de Saythe Bel Air", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799235940656978, "lat": 45.65694201183999}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Verger de Corcelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880323902456904, "lat": 45.83429289928712}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement le Clos Burdin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801849533629592, "lat": 45.65012053351166}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Charly Vernaison", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779372881693357, "lat": 45.60458048537401}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Louis Pasteur", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777197838362539, "lat": 45.604647929752744}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Planchon", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779286433299534, "lat": 45.60801278413606}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Flachat", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789894325472743, "lat": 45.609165939859786}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Joliot-Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789894325472743, "lat": 45.609165939859786}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Joliot-Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7897474473741015, "lat": 45.60836717279175}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Grigny", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785066679465215, "lat": 45.606718904463264}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Emile Malfoy", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785507091915774, "lat": 45.608294707213844}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Jean Zay", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783932415044626, "lat": 45.607691703710096}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Espace Michel Favier", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783934907265061, "lat": 45.60722584767254}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Henri Colas", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79994726119085, "lat": 45.61297836738403}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Espace Nautique Lucien Bonnard", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.906587083544278, "lat": 45.777320352449244}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier ZA Ouest", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.926286422418376, "lat": 45.77361391305025}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier ZA Rize", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858205295581981, "lat": 45.71943376583628}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Moulin-\u00e0-Vent Georges Levy Ernest Renan", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873847616833338, "lat": 45.72313105190848}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Joliot Curie", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790966867886664, "lat": 45.65139287408074}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les P\u00eachers Mignons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.767438970446026, "lat": 45.584170388068486}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole La Freydi\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7559608543438285, "lat": 45.58329142139928}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Paul Langevin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7743371316703165, "lat": 45.58755669139319}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle de la Presqu'ile", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.948373503551471, "lat": 45.68120823482704}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de Deborah", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.765274333828967, "lat": 45.83485445000878}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de Mathias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853617981421, "lat": 45.844674779769}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "P\u00f4le M\u00e9dical Soliman Pacha", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838370224702121, "lat": 45.838453358961104}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.028520890450845, "lat": 45.79095871572484}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Terres du Canal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.987696385472021, "lat": 45.77163068893842}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de L\u00e9a I et II", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838862046730377, "lat": 45.83767611536591}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Embruns", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.745761728229066, "lat": 45.750173800183084}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Tourrais", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.904701783764619, "lat": 45.66386460090726}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Dauphins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.928061828427006, "lat": 45.70527441199293}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Revaison", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917863198419137, "lat": 45.73618433990882}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins Impressionnistes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.918217723116659, "lat": 45.73564352003378}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Licorne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.004206967354622, "lat": 45.76393829969914}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Meyzieu", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776050628832363, "lat": 45.58187256313294}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Edouard Herriot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774533855110492, "lat": 45.5837197952632}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77106662814725, "lat": 45.5840389895839}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Sainte-Marie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.894383575876942, "lat": 45.74902139204961}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Jeux de Boules Chambovet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9476374831392596, "lat": 45.679081348188156}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Belle Isabeau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8329966402439375, "lat": 45.78509994488559}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Coste", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881026003301226, "lat": 45.75746854063518}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence l'Avant-Garde", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8720673713716005, "lat": 45.772897985006026}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Descartes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883210576498659, "lat": 45.76633535085639}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Jessy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883852447250411, "lat": 45.77562109620315}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Arthur Rimbaud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881843102882239, "lat": 45.773880780815084}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence l'Aurene", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.83691991271674, "lat": 45.76873362278952}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat Lyon 1", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852376051152659, "lat": 45.76815857309993}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Lyon 6", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.767078497920553, "lat": 45.8283626711115}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Corbelet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.766943300245051, "lat": 45.82754381392807}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Cerisier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752052667329994, "lat": 45.737951219171705}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bastides du Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834981751138494, "lat": 45.64224301847877}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau Ouest", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837231091509552, "lat": 45.64236074008764}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Demeures de Beauregard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844508049643496, "lat": 45.64875017183429}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Charroi", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8424639820505115, "lat": 45.64679510725485}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vieux Puits", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844059289315116, "lat": 45.646629400525}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Peupliers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838021669365185, "lat": 45.643415383568964}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Verch\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.89200150105347, "lat": 45.666017734754135}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins Fleuris", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971406171087969, "lat": 45.758528918600774}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Verger", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856838992663811, "lat": 45.79458107104753}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Petites Brosses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9187700130171175, "lat": 45.750076048002626}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de la Poudrette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814015113914806, "lat": 45.814010306071374}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Nationale Sup\u00e9rieure de la Police", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88878642792447, "lat": 45.77020605388229}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins d'Herm\u00e8s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860196729820362, "lat": 45.774034425415635}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Parc T\u00eate d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9065260796583985, "lat": 45.733968820775516}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Citadine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.908137165539527, "lat": 45.73401047022355}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Art\u00e9mis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.910634643262729, "lat": 45.733156938289255}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Galil\u00e9e", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771553517302283, "lat": 45.59140750533237}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e Notre-Dame", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.767825260141888, "lat": 45.591247537014134}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Picard-Liauthaud", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.764826935719129, "lat": 45.59144177759671}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Henri Vallon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795433109911267, "lat": 45.567760703780976}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge de Bans", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7165245203309185, "lat": 45.79986631583624}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Halte Ferroviaire de La Tour-de-Salvagny", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.748307427153002, "lat": 45.768707677047296}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Halte Ferroviaire Le M\u00e9ridien", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754014584580494, "lat": 45.777458733404934}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Halte Ferroviaire Les Flach\u00e8res", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754179444754211, "lat": 45.777345669709206}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Halte Ferroviaire Les Flach\u00e8res", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825608791340511, "lat": 45.74835424563064}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Lyon-Perrache", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.804198291807488, "lat": 45.88844259418586}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Saint-Germain-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758505878360568, "lat": 45.76150969684904}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Tassin", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841758313841335, "lat": 45.745040375723356}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Lyon Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824759050042348, "lat": 45.676604570726916}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Marjolet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885414628026541, "lat": 45.768774210542475}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Police", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.817314496349325, "lat": 45.672050386607005}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Pierrette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.817639024879716, "lat": 45.77841332124991}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Croix-Rousse Ouest", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829066556881131, "lat": 45.77948676921322}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Croix-Rousse Centre", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.83666058272758, "lat": 45.77780142100949}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Croix-Rousse Est et Rh\u00f4ne", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838969846488792, "lat": 45.643446739914495}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Verger", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.83290360652543, "lat": 45.774150404921684}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Aveyron", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821991563938034, "lat": 45.771154726585415}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire des Chartreux", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858743970026389, "lat": 45.67740716497741}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de la Roseraie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865053543532463, "lat": 45.80217797236129}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bel Air", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7050119260106, "lat": 45.81675488065096}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Ombrelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862472731811443, "lat": 45.68280558377017}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cypr\u00e8s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864573216458873, "lat": 45.67450420788535}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Fort", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.893763546857755, "lat": 45.754316471375105}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Square Montchat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846079283063089, "lat": 45.82184274563062}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Green-Field 2", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.744132046720672, "lat": 45.81927995015252}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Le Rucher", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849477042355308, "lat": 45.803884886422686}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement l'Hermitage", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.768551129848886, "lat": 45.75159213668634}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin des Alisiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853195261398808, "lat": 45.808656956305526}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Charroi", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873521615995305, "lat": 45.79838928110166}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Alouettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863177460003453, "lat": 45.81398517221318}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Capricorne 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.888033381096883, "lat": 45.74901558670967}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Pierre Termier site Montchat", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855392123794348, "lat": 45.76656926784157}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e D\u00e9borde", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77370250985006, "lat": 45.756884250487154}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Palladiennes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8839787670297925, "lat": 45.74093773898066}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital Priv\u00e9 Nat\u00e9cia", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.762260895528901, "lat": 45.755006024827736}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Ala\u00ef", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832148084379187, "lat": 45.86184858283185}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier G\u00e9riatrique du Mont d'Or", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944949546798103, "lat": 45.664017910670566}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Villot", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776799815770019, "lat": 45.757474440252906}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Charles de Gaulle", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883318251355651, "lat": 45.77625902399949}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Buers Croix-Luizet", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833021148573073, "lat": 45.63706033926757}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Mas de Charri\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779402550922927, "lat": 45.79629371214732}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Espace Loisir du Coulouvrier", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801230852401186, "lat": 45.85877635553993}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de La Peroni\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9233770606695675, "lat": 45.78636437792051}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Flaubert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923438519884275, "lat": 45.78607048042996}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Victor Hugo", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821781050502112, "lat": 45.78854638504072}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de l'Orangerie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88270151647254, "lat": 45.767158143445364}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Richmond's", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.933124175537206, "lat": 45.78372733836971}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins du Centre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9223478891370265, "lat": 45.782932283594945}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883761387688478, "lat": 45.76829371735579}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Gratte Ciel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.04692776307075, "lat": 45.790708587196875}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 Porchet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.049084496880362, "lat": 45.79791953961258}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Jardin du Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.052745790497056, "lat": 45.79885343665558}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Buissonn\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.755009454769105, "lat": 45.73948180789075}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Noisetiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774501375435575, "lat": 45.756687329799654}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les M\u00e9ridiennes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.766854689671788, "lat": 45.75120006671841}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Antar\u00e8s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.769317456195449, "lat": 45.75149882148456}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Temps Verts", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7661463092975325, "lat": 45.7534657400674}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Closerie de Bagatelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7649230237394615, "lat": 45.75529642333744}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Amaryllis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77156463307801, "lat": 45.75614142799447}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Sitelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.918742010084495, "lat": 45.74975259983015}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Jardins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865154665079559, "lat": 45.77337158617111}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Charpennes Tonkin", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.715439669768576, "lat": 45.78368055735308}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de Grand-Croix", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840327115150553, "lat": 45.79592971696849}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les All\u00e9es du Bourg", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864080880615991, "lat": 45.791838174363626}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les All\u00e9es de Saint-Clair", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921570764942827, "lat": 45.78550557067362}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin des Po\u00e8tes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.928372120737123, "lat": 45.785459832921404}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "r\u00e9sidence Le Patio", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.929840089926248, "lat": 45.78491378746512}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos du Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916012771104566, "lat": 45.77711236095852}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "r\u00e9sidence Les Jardins d'Amalth\u00e9e", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.740306663899829, "lat": 45.75120132303411}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tourrais 3", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7681981524303865, "lat": 45.59640550000893}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Joliot Curie", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.765660402153937, "lat": 45.59437275089265}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Professionnel Daniel Casanova", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92031828184399, "lat": 45.78925588851813}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Moza\u00efk", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927761532576725, "lat": 45.785545842493214}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Balcons de Cassiop\u00e9e", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971029842544402, "lat": 45.75969755488137}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Savanier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883811281329449, "lat": 45.730860529484495}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Olympe de Gouges", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883900852557482, "lat": 45.728262172443635}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Pasteur", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.970888657146091, "lat": 45.733470678712955}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Poiriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.961415886888536, "lat": 45.73825956373546}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Square des Pyes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964391825475731, "lat": 45.74633361211038}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine Paquet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.977856370203605, "lat": 45.74817200382693}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Maraichers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823113546150309, "lat": 45.77074471191842}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e des Chartreux", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872344975462124, "lat": 45.77607625049606}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence les Capucines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845859005423676, "lat": 45.756539938908645}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Lyon 3", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92152012513044, "lat": 45.75544975299809}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc Alexandre Dumas III", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7790618431412515, "lat": 45.84010045212485}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Ch\u00e2teau de la Barolli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774872723015825, "lat": 45.83455342462756}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase de Limonest", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7652093226132095, "lat": 45.82279406887073}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Villas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833123472561252, "lat": 45.77296202757162}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Raoul Dufy", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8429609664280795, "lat": 45.76771912436222}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Diot", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855390304901565, "lat": 45.7665798727881}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire D\u00e9borde", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.851662284232219, "lat": 45.76702639581138}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Montessori", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86538677902465, "lat": 45.76603866280676}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Notre Dame de Bellecombe", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846014323850143, "lat": 45.773904590077436}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire La R\u00e9demption", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8531574647356805, "lat": 45.766179427305346}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Saint Nom de J\u00e9sus", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847047212557058, "lat": 45.76639545303989}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint Pothin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872905419457136, "lat": 45.76954405141453}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villeurbanne Dedieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8835081501769775, "lat": 45.77318063303089}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villeurbanne Fontani\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.890401614233503, "lat": 45.77986087654398}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Fleurie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870348428807655, "lat": 45.756803026792056}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Paul Bert", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.894459921801271, "lat": 45.76289464779699}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jonquilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869664584566363, "lat": 45.67507872965101}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Champ Plantier 3", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.911023087800259, "lat": 45.83700113758385}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Ch\u00e2teau B\u00e9rard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8838981392853835, "lat": 45.767548559981044}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Havana", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882373607760812, "lat": 45.77976000213189}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Armstrong", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.768501119894001, "lat": 45.60046982174344}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge des Vernes", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.759309203759556, "lat": 45.60243909259228}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Louis Aragon", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.759919924976443, "lat": 45.60184954892889}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Professionnel Pablo Picasso", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.762122897914731, "lat": 45.60365626630708}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jacques Duclos", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.764991153560011, "lat": 45.60336122796788}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Romain Rolland", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.763498831365858, "lat": 45.606255294854044}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Louise Michel", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.764881384977729, "lat": 45.60067659304792}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier de Montgelas", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.988151324415898, "lat": 45.770678157998134}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Meyzieu", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780816757741376, "lat": 45.713313299182346}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Boissonet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826150074712793, "lat": 45.686746240735}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins d Yvours", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858929388783989, "lat": 45.74908441310907}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Etablissement Chevreul-Lestonnac", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8576068601614635, "lat": 45.751728610716015}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Aim\u00e9 C\u00e9saire", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9030950962887605, "lat": 45.779738303296206}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins du Mens", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.761800637192177, "lat": 45.81661405547082}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Rolland Guillaud", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.914110141192961, "lat": 45.75026548906832}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Rambaud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902514783840951, "lat": 45.66875962191646}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des M\u00e9sanges", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846818307749366, "lat": 45.76079751378116}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Immacul\u00e9e Conception", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865459338643341, "lat": 45.75774737690515}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Nouvelle de La Rize", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.851870340498032, "lat": 45.757933578918816}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint Sacrement", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808291495912486, "lat": 45.77153143330497}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire du Chapeau Rouge", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803554300033813, "lat": 45.77852241011517}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire Saint Charles de Serin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819458323801261, "lat": 45.77824654219443}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean de La Fontaine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834562498742702, "lat": 45.775058620697585}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Le Gros Caillou", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859338031176047, "lat": 45.66517168228365}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Noisetiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863442892645226, "lat": 45.679304164110576}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Mirabeau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863967537791862, "lat": 45.76923122975291}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins Dedieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.922247803782189, "lat": 45.74637876967611}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Guillermint", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.763445329698196, "lat": 45.811367474494865}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piste de Bi-Cross de la Brocardi\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.919342535981738, "lat": 45.73560607032661}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les All\u00e9es Maupassant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.915657562940064, "lat": 45.740804840982605}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Deux Fermes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913533279492167, "lat": 45.74162058960657}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos du Soleil", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.893496916295405, "lat": 45.76643726082509}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Glycines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866468728541702, "lat": 45.76535545805189}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Notre Dame de Bellecombe", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846644840413903, "lat": 45.76842071494458}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e de La Trinit\u00e9", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772746345633286, "lat": 45.738014622785904}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses du Centre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.742780233923811, "lat": 45.76607946450552}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc de l'Aigas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.767513472630703, "lat": 45.83609148956575}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de Camille", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.961136322898918, "lat": 45.785470621838655}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Roseaux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.718372170458661, "lat": 45.807220141086255}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Pin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869635179928223, "lat": 45.768304785709034}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Gratte-Ciel Dedieu Charmettes", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783056068997462, "lat": 45.752027442858456}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier M\u00e9nival Batti\u00e8res La Plaine", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848954315211926, "lat": 45.744233891706926}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Jean Mac\u00e9", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80198579759145, "lat": 45.64438951418687}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Josette Joly", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.730995336479028, "lat": 45.80337232581445}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Centre Equestre de Dardilly", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813213459583682, "lat": 45.75531034657417}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Saint-Just Saint-Ir\u00e9n\u00e9e Fourvi\u00e8re", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848702248724476, "lat": 45.74892776053872}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Guilloti\u00e8re", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814964943121098, "lat": 45.76260571068763}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports de la Sarra", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.816049009158991, "lat": 45.76403303554677}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piste VTT de la Sarra", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833444158287316, "lat": 45.90198697476437}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine des Lisi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8775659524206505, "lat": 45.74967916073728}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Tony Bertrand", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.05883375515558, "lat": 45.80444106090075}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Tournier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.896490318794337, "lat": 45.67632452037978}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Verger", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.898087950513565, "lat": 45.677341390859795}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Portes de Corbas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.906960343745454, "lat": 45.67258925056665}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Primev\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.908971068528742, "lat": 45.67166833447847}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Tourterelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812305638521083, "lat": 45.75909300793179}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Trion", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847199116095295, "lat": 45.84209124091107}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Cantin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813940355815438, "lat": 45.727955082758534}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos du Pensionnat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813932446153085, "lat": 45.727474463201666}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e du Confluent", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814010417861058, "lat": 45.7269334011956}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Priv\u00e9e du Confluent", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8176773744797305, "lat": 45.71882818573255}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome de La Mulati\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.940795951664985, "lat": 45.668429454883324}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Espace Convergence", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774852600486578, "lat": 45.75609202385544}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Mercuriales", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776045625917996, "lat": 45.75576948948288}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Raude", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775609407888715, "lat": 45.755392484782426}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.765066838862511, "lat": 45.754868690420885}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin d'Alice", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.764140753650821, "lat": 45.75674030289331}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Carr\u00e9 des Roses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798777288975358, "lat": 45.75959218097707}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Edmond Locard", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7910476109545455, "lat": 45.75866842191389}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club Municipal de Lyon 5", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790737889282629, "lat": 45.76076964724385}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Centre Equestre", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780035985811774, "lat": 45.749006156021416}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis La Valdi\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.034830150445615, "lat": 45.78907888616386}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parnasse", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.036989765648583, "lat": 45.78876957853772}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Lupins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.753544102518995, "lat": 45.81418063060558}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Levant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.75242961638683, "lat": 45.81438338906157}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Gr\u00e9goire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.755556399467588, "lat": 45.816300918653894}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Suel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754918913797679, "lat": 45.81559377532664}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Suel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754821541214641, "lat": 45.81757282762287}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Panorama", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854375082326128, "lat": 45.66354345057276}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Vignettes Figui\u00e8res", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856010386053412, "lat": 45.78215067513612}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "V\u00e9lodrome Georges Preveral", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786557028128392, "lat": 45.609200969379316}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jean Durand", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786326268125646, "lat": 45.6085415032862}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jean Durand", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8466597252714845, "lat": 45.8291196923967}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Collonges-Fontaines", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.89229617710694, "lat": 45.80383395085482}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Cr\u00e9pieux-la-Pape", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859322257477686, "lat": 45.76063071569972}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Lyon Part-Dieu", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875277029285536, "lat": 45.82021124362272}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Sathonay-Rillieux", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865089456689798, "lat": 45.665599453192876}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Bandonniers G\u00e9raniums", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864399873952934, "lat": 45.68611045225577}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Tour-Oasis", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.941158492434801, "lat": 45.69176130604071}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Colette", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80464916963996, "lat": 45.855190988077375}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports de Poleymieux-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.760090637718251, "lat": 45.81038808419382}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Aulnes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8720713261266635, "lat": 45.83081745350708}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Club Hippique de Sathonay Camp", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866545030881964, "lat": 45.81918175252697}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de Sathonay-Camp", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8709866983886565, "lat": 45.83807453587885}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif de Sathonay-Village", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82425420174984, "lat": 45.742339072961634}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Bayard", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819999657390872, "lat": 45.74248083194928}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Patinoire Charlemagne", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8201218745223695, "lat": 45.74324293760618}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Louis Chanfray", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949730053152711, "lat": 45.68600670806721}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jacques Brel", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.943908831932504, "lat": 45.685199860069616}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Hector Berlioz", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899842912078047, "lat": 45.701502606408084}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Marius Berliet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.039583962650719, "lat": 45.78970656707184}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Patelli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.038661164082233, "lat": 45.78701534425085}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Berlioz", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8345549011703675, "lat": 45.864137630546715}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain d'Entra\u00eenement", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770612782729525, "lat": 45.74972409228874}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine Aquavert", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865524174465201, "lat": 45.84945932788386}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif des Proli\u00e8res", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.909776580831635, "lat": 45.72770928916125}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome Andr\u00e9 Frachet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758876374372149, "lat": 45.80797419965644}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Godefroy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.963150730563351, "lat": 45.69500863885433}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Mur d'Escalade", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.763886254286296, "lat": 45.803500465576626}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Technique du B\u00e2timent", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756279363428544, "lat": 45.80453057507132}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Vignes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.817160576091572, "lat": 45.7001142560564}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Carlines 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.817109714423039, "lat": 45.69883654091122}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Mara\u00eechers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.816965915097677, "lat": 45.698040928057715}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Erables", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815373712184605, "lat": 45.701910127998104}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Florentin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863884801714763, "lat": 45.68000538453747}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin des Roses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866566376404631, "lat": 45.67756329392709}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Champ-Plantier", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812788722136515, "lat": 45.70121293627506}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Parmentier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7610861956648, "lat": 45.60501236689064}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Les Vernes", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850741091095531, "lat": 45.66634656961648}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Fasinum", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899986348253995, "lat": 45.66118977034054}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 Vert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.896404070011525, "lat": 45.81307174190775}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Europe Mont-Blanc", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8284245137051816, "lat": 45.75542953884051}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Saint Marc", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853980911862207, "lat": 45.75910143223382}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boules Moncey Garibaldi", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.731602218632657, "lat": 45.81586462587971}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de la Brocheti\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9589204918769525, "lat": 45.69289473424411}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine Pierre Mend\u00e8s France", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94474313856858, "lat": 45.69586196165785}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine Ulysse Coeur Caneton", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956670306818726, "lat": 45.69593561561515}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Francois Arnaud", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.964479537161483, "lat": 45.69768896644295}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piste de Bi-Cross de Saint-Priest", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956899724439261, "lat": 45.6950737322127}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Roland Garros", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807145248613414, "lat": 45.72618834242056}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine de La Mulati\u00e8re", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869194014501572, "lat": 45.85132011811132}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boule Joyeuse de Cailloux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795616739498629, "lat": 45.73700160819623}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine de Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.926462727021353, "lat": 45.798884600659505}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stand de Tir Vaudais", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9170229812780875, "lat": 45.772701770381325}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.910364721839536, "lat": 45.78575262729586}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tour d'Escalade de Vaulx-en-Velin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815426432803197, "lat": 45.64801060931088}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis de Vernaison", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814984698828034, "lat": 45.64713026445104}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports de Vernaison", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917642077324074, "lat": 45.656191911335846}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "A\u00e9ro Mod\u00e8les Club du Rh\u00f4ne", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.909535732902099, "lat": 45.6563955850846}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Centre de Vol \u00e0 Voile", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913798010212382, "lat": 45.65810334605079}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Espace Ciel Parachutisme Lyonnais", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756685533367136, "lat": 45.81275857902678}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif Moulin Carron", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824664361141374, "lat": 45.69981928068767}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Mosqu\u00e9e Asouna", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9655104798764, "lat": 45.775511971762526}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Berthaudi\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.738252555864673, "lat": 45.79123553776402}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club des 4 Saisons", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8528474658984155, "lat": 45.83019981625507}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Football Club des 2 Fontaines", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854386577883848, "lat": 45.83046347556929}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle de Sports Jean de Tournes", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828181820866071, "lat": 45.690046455145016}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Chapelle Saint Martin D'Yvours", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.905125410084868, "lat": 45.81308839904044}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Velette", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7983503880469245, "lat": 45.659182858322794}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Contantin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916134819692726, "lat": 45.77224900887391}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Prima", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.915193469194935, "lat": 45.77588551816777}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de Malaga", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795965998293486, "lat": 45.65798852549968}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Saint Abdon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792179727513404, "lat": 45.6485273024111}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Fleuri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860621877186589, "lat": 45.772346940151664}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Arc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8731461005164665, "lat": 45.77092636076851}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le M\u00e9tropolitain", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913194180100389, "lat": 45.82086684300815}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Piamateur Semailles", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902856558582725, "lat": 45.77837033080443}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Jardins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86809655184077, "lat": 45.77766903203335}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Descartes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869696333694142, "lat": 45.77745717616973}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Dufy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8725150588320565, "lat": 45.77705605955479}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Flor\u00e9al", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.87865735670677, "lat": 45.779894519179976}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Tamaris", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866017330033636, "lat": 45.771801035445364}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Grand Angle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864733940394364, "lat": 45.777808666528934}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de la T\u00eate d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.901722469685381, "lat": 45.8233287751134}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Rillieux Village", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783134360649996, "lat": 45.731095267107975}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Temple Bouddhique La Pagode", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.804435882309216, "lat": 45.734255319875835}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Catholique du Centre", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795404383104839, "lat": 45.73618196524253}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Raymond Barlet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.907564217875366, "lat": 45.74122689607424}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Pierre Duboeuf", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9097703443375496, "lat": 45.72850853126044}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.887725254422066, "lat": 45.82765669144546}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier La Roue", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799345727297407, "lat": 45.616530960888234}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau des C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.905658296876456, "lat": 45.83847854776116}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Vancia", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794023978487236, "lat": 45.65066715077711}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Bugneti\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793869897328863, "lat": 45.65943352546476}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Pr\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858267131045893, "lat": 45.77137167554019}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif Tronchet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86222059917614, "lat": 45.76609627069924}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Bellecombe", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849355233795882, "lat": 45.768025935275354}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Bossuet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.020389543671224, "lat": 45.78006770906449}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Olivier de Serres", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.99548130392496, "lat": 45.77650753217671}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase du Carreau", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.017128838284971, "lat": 45.76452672687048}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase des Servizi\u00e8res", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.017934258101588, "lat": 45.76451493895917}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Halle de Tennis", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.017622288608086, "lat": 45.767068337608876}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Parc des Sports les Servizi\u00e8res", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886750448966199, "lat": 45.744264189769716}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Juninho", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873595449054185, "lat": 45.77529400391133}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence le Jardin de Ga\u00efa", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799553033075388, "lat": 45.617487705648635}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Lilas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800278451006825, "lat": 45.6155360445346}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Maisons de la Clairi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799013118711504, "lat": 45.61252643051522}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vieux Port", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797031240460088, "lat": 45.6133480252642}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cazardes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871130165805937, "lat": 45.75071925771313}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Sans Soucis Dauphin\u00e9", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802090366522487, "lat": 45.6454783595906}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beno\u00eet Cozona", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793996224105241, "lat": 45.645749391483335}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778238013615911, "lat": 45.603811317438385}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Cit\u00e9 Nouvelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782052537713365, "lat": 45.611684488410134}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Gruizards", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870959561832134, "lat": 45.75717995049671}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif Charial", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.887264832700152, "lat": 45.75277842430351}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Fransisque Anselme", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.736266200665221, "lat": 45.745871805470905}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Thievenaz", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7801277649026055, "lat": 45.61290214739144}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Panoramique", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795216278909908, "lat": 45.784670455481624}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase de La Martini\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853038998023623, "lat": 45.66574382834726}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Feyzin", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7725015099019945, "lat": 45.595719483069466}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Givors Canal", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.975031742090831, "lat": 45.768008479856704}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Georges Brassens", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.977820825084996, "lat": 45.76776085417405}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Henri Becquerel", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959020884036145, "lat": 45.754990272057505}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piste d'A\u00e9romod\u00e9lisme", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.748042292774438, "lat": 45.80914492673846}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Muguet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.990167763581551, "lat": 45.78431556416785}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Base d'Aviron Marcel Gourjux", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.98956362125666, "lat": 45.78338901342501}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Cercle de Voile de Lyon", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.909535648547936, "lat": 45.72171504707469}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Hippodrome de Parilly", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0374994984636245, "lat": 45.78711766407533}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Ronsard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.039269038315668, "lat": 45.78531370383044}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Primev\u00e8res I", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.036908829198848, "lat": 45.78577601736365}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Primev\u00e8res II", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.943257646499381, "lat": 45.679787816740976}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Baccarini", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95862979115112, "lat": 45.65904411079032}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Erables", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.958090550903232, "lat": 45.659602455335644}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Carr\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.048530416483176, "lat": 45.79255191626443}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Carrot", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.914580348533042, "lat": 45.78040504484266}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine Jean Gelet", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.926818961693596, "lat": 45.741599354216554}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome Emile Albares", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.734357736537598, "lat": 45.78971284466322}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine Intercommunale", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.976828380371892, "lat": 45.73297009340687}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif Romain Tisserand", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.989532735555865, "lat": 45.78694005457138}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Base Nautique du Grand Large", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.997867962115272, "lat": 45.770526379633324}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome de Meyzieu", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84884161315108, "lat": 45.75910437523316}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Mazenod", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.996379640208099, "lat": 45.77122767382655}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Evariste Galois", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859634562686193, "lat": 45.75463582016365}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Halle des Sports Vivier-Merle", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86829026270111, "lat": 45.76025980764393}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Villette Paul Bert", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886193838392673, "lat": 45.747138407644584}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Montchat", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886711475753716, "lat": 45.71077160736492}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Jules Guesde", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880242456469944, "lat": 45.69793141971211}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Centre", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853203246847645, "lat": 45.75583013380334}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine d'hiver Garibaldi", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861499792890271, "lat": 45.70384677161878}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Centre-Est", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8547200498981455, "lat": 45.70804225190986}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Centre-Ouest", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826309007589977, "lat": 45.77716057886312}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean-Babtiste de la Salle - Cluny", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793519802675067, "lat": 45.64541603888213}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Quatre Saisons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796834384923538, "lat": 45.65597258881363}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pelet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790784298841279, "lat": 45.64299457659872}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Croix des Rameaux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855524133628254, "lat": 45.80597735113469}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bleu de C\u00e8dre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860283759277527, "lat": 45.707335657729054}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise P\u00e8re Chevrier", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.943040918691822, "lat": 45.70604421490013}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jeanne d'Arc", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8669306194001845, "lat": 45.77134469560869}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Zola Park", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861495210305847, "lat": 45.80183449344122}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Terre de Ciel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.748726083635254, "lat": 45.80770633308329}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Guill\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853833841928597, "lat": 45.755059822110596}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase L\u00e9on Jouhaux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.966397466422931, "lat": 45.692375384750896}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Centre Equestre Poney Club", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.934148237108497, "lat": 45.70542534194972}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase G\u00e9rard Philippe", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.943686259215123, "lat": 45.69327490410368}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Condorcet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.982886235902014, "lat": 45.70142700361497}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de Manissieux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.969220814792518, "lat": 45.73587240146981}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Andr\u00e9 Joly", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913084298093251, "lat": 45.66297419598609}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif des Taillis", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.965786696503601, "lat": 45.7627170871504}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle des Sports Robert Legras", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9005356186424684, "lat": 45.65613354495124}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jean Falcot", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.914191598378258, "lat": 45.67532533976995}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase des Roses", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.894467980850424, "lat": 45.66245143248722}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Aim\u00e9 Lachenal", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.728222691928479, "lat": 45.74172052339116}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau du Viard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.710624284790855, "lat": 45.74042702440214}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Charles Trevoux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944828397159806, "lat": 45.73925749059334}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Golf de Lyon Chassieu", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.98191728509625, "lat": 45.74009063102989}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase du Raquin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8157520711930015, "lat": 45.64647226959306}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Bassin des Joutes", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8143084785858035, "lat": 45.645546756012024}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Bassin des Joutes", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.970346988680063, "lat": 45.742792589130886}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Fonlupt", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845259531866163, "lat": 45.66567593712232}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine de Feyzin", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867931925001096, "lat": 45.705967697223116}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Gabriel P\u00e9ri", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840241643595518, "lat": 45.87479197805287}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Vieux Moulin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.84313337156213, "lat": 45.87559154979833}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parenty", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844926588587752, "lat": 45.8740007867216}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parenty", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844448958722624, "lat": 45.87476237050265}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de Parenty", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842256526234971, "lat": 45.877236162965616}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Opalines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842692948586845, "lat": 45.87472761228186}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc du Centre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842373826491015, "lat": 45.874260455778284}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre Hospitalier Psychiatrique", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923220648016167, "lat": 45.77623911238965}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Val\u00e9ry", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923759450768729, "lat": 45.77511389910626}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Val\u00e9ry", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832817778443383, "lat": 45.87492838710757}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare d'Albigny-Neuville", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.730920395010174, "lat": 45.78782816148109}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Halte Ferroviaire du Casino-la-Croix-Laval", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.735900761191558, "lat": 45.78210411718469}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Charbonni\u00e8res-les-Bains", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829525734392029, "lat": 45.84868600366558}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Couzon-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7609803335489085, "lat": 45.81564153107433}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Halte Ferroviaire de Dardilly-le-Jubin", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.761251132004801, "lat": 45.81553043901139}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Halte Ferroviaire de Dardilly-le-Jubin", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789717063380641, "lat": 45.665940436726835}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e d'Enseignement Agricole", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.725314955069307, "lat": 45.74502928224394}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Bouliste", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7258541800095575, "lat": 45.744985127854314}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle Gaston Rebuffat", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927239517042928, "lat": 45.68741421406155}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade SNCF", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917889615822305, "lat": 45.75026444337715}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome des Brosses", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.90748517924385, "lat": 45.757308373211586}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome de la Ligne de l'Est", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886726992836959, "lat": 45.77862854222677}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif Armand", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913403452335573, "lat": 45.75178855558366}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Albert Camus", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8792808793486575, "lat": 45.77962442567677}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Antonins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.809565769757431, "lat": 45.735289528820324}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Manoirs de Fontani\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8611295144121485, "lat": 45.77676124579271}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Orangerie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8635249488739385, "lat": 45.773634029980194}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Ren\u00e9 Clair", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864038261968752, "lat": 45.77382345019861}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Georges Brassens", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860538026674142, "lat": 45.77722939905068}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Orangerie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860855760891081, "lat": 45.77814424811686}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Vikings", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871185109768313, "lat": 45.77036127877394}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Vasco de Gama", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844713051391957, "lat": 45.664192689553325}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Jean Bouin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.955500724582771, "lat": 45.774780745669474}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Sauveteurs et Aviron D\u00e9cinois", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.940262245412378, "lat": 45.77133608854606}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Jean et Youri Djorkaeff", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902298893795383, "lat": 45.76573384125089}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Ernest Renand A", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.898446477251414, "lat": 45.778441610622025}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Cap Canal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885915032393637, "lat": 45.816317741481605}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif du Loup Pendu", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.924590374001033, "lat": 45.77462697311789}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence P\u00e9guy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925611212899268, "lat": 45.77474159410346}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence G\u00e9raldy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925339136802863, "lat": 45.775805944343034}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Camus", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798353943899376, "lat": 45.61194670089857}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Sources", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794703948792249, "lat": 45.61323299368404}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Perelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793735617970147, "lat": 45.612660058920504}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Colombe", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79170067347998, "lat": 45.61328847435475}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pont d'en Haut", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795443443626464, "lat": 45.610135987001385}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Rotonni\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.766202160038603, "lat": 45.58502735018708}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Givors Ville", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772528108309674, "lat": 45.59217628977157}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Canal", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770804320556982, "lat": 45.58333027099962}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Centre Ville", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86476390785369, "lat": 45.77749490205895}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de la T\u00eate d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788341615773456, "lat": 45.7332604199602}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade du Plan du Loup", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.806231789074035, "lat": 45.74899499936466}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club Chavril", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7668131981122075, "lat": 45.5731379272031}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Haut de Givors", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799289583706538, "lat": 45.7391645427281}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club Municipal Fid\u00e9sien", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.827120716176416, "lat": 45.6987422936765}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre de Sant\u00e9 Benoit Frachon", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.748490983539192, "lat": 45.57784092264054}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier La Freydi\u00e8re", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86318193738598, "lat": 45.749072255523416}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Maison du Judo", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.742567459518831, "lat": 45.58234996733334}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Montrond Le Bas", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847588002188197, "lat": 45.88026558131631}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Hameau des Trorri\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86121838771714, "lat": 45.710628578687306}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Arsenal", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874746557601159, "lat": 45.75984413468503}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Blaise Pascal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864053204341949, "lat": 45.777587379947384}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de la T\u00eate d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80477259191516, "lat": 45.740667789927116}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Marius Bourrat", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.723480150119401, "lat": 45.756622813319034}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle des Sports de Saint-Genis-les-Olli\u00e8res", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.732932989757667, "lat": 45.76887516099641}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Louis Bobet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822296005298226, "lat": 45.83898014259814}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Jeux de Saint-Romain-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9994626410413066, "lat": 45.7656622127816}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase du Bourg", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.753170837026815, "lat": 45.810211128922866}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Aurore", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.753150524305899, "lat": 45.80983429772467}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Aurore", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0469795485281175, "lat": 45.79227232836737}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Verdoyant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867882199979605, "lat": 45.76172057001599}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Patinoire Baraban", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.915868827729169, "lat": 45.73165953040862}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8864082318385345, "lat": 45.81688129025978}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine du Loup Pendu", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752798470032021, "lat": 45.80970277610366}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Aqueduc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.906387567477412, "lat": 45.81658978875769}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Louison Bobet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.899177151386427, "lat": 45.81242112071178}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Castellane", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.904165792573057, "lat": 45.8067938036594}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade des L\u00f4nes", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886764932179187, "lat": 45.771598276055485}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Le Jardin d'Aur\u00e9lie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865513884750618, "lat": 45.672049693697254}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Centre Equestre de Feyzin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.980204962252561, "lat": 45.70087409009772}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Sainte Marguerite", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826842360456096, "lat": 45.76600518537762}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare Saint-Paul", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796387085393304, "lat": 45.607311988402195}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Grigny le Sablon", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796284380397014, "lat": 45.60742633311571}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Grigny le Sablon", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7831467864478086, "lat": 45.60562051196806}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Hauts de Grigny", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78261822297419, "lat": 45.60583797649857}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Hauts de Grigny", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843628531835089, "lat": 45.759022185811205}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Mutualit\u00e9 Pr\u00e9fecture Moncey", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.926107813589322, "lat": 45.75962503178678}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Sud", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927958713047512, "lat": 45.78768137859934}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Le Village", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788534057208272, "lat": 45.57605438055819}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Elsa Triolet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.939646107480384, "lat": 45.678004925742265}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Les Jardins de Bergenias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.939136029587081, "lat": 45.677854171191846}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Le Clos des Acacias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.941734590137646, "lat": 45.665055560279555}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Les Jardins du Clos", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.942415523621176, "lat": 45.699215295031244}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Conservatoire de Musique", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813305975606825, "lat": 45.645655859380476}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Vernaison", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.887948451812528, "lat": 45.70518968264369}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de V\u00e9nissieux", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9343237227807535, "lat": 45.68662427412762}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Saint-Priest", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852544004404558, "lat": 45.705859201039196}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Saint-Fons", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824589175665144, "lat": 45.7066439934092}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Halte Ferroviaire de Pierre-B\u00e9nite", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824750846529304, "lat": 45.706694805327714}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Halte Ferroviaire de Pierre-B\u00e9nite", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813088767280236, "lat": 45.71733874812567}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare d'Oullins", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8047890463719565, "lat": 45.76602443993999}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Gare de Lyon Gorge-de-Loup", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8791870798539225, "lat": 45.751604849144236}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle de Gymnastique Jeanne d'Arc", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.747081287514255, "lat": 45.807216545227874}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Source", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.038346842405497, "lat": 45.79581218948105}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Crottet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.041198841192905, "lat": 45.794312606834566}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Bouvreuils", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.041851913700843, "lat": 45.794939363888915}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Jardin des Tourterelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0504362153642965, "lat": 45.79018434886436}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les M\u00e9sanges", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.048183667402913, "lat": 45.787862888502794}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Saint Ir\u00e9n\u00e9e II", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8674919316449206, "lat": 45.7778325546838}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Condorcet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867606133747944, "lat": 45.77839626646671}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Pr\u00e9sident", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77215585464274, "lat": 45.608302732023404}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de Grigny", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811816959912419, "lat": 45.69941293720991}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hameaux du Midi", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789648299167957, "lat": 45.7925108221146}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif Barth\u00e9l\u00e9my Bonora", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.967567784567614, "lat": 45.73719306797561}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tir \u00e0 l'Arc de Chassieu", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78539681248245, "lat": 45.79585461354202}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Marcel Chatelet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789533620762171, "lat": 45.79560597981843}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Bouliste de Champagne-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778248926325199, "lat": 45.798981374995634}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Ren\u00e9 Rollet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.896391494658703, "lat": 45.69908807629458}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Max Barel Charreard", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872753682580045, "lat": 45.69006556814319}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Jean Moulin Henri Wallon", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.879439066263154, "lat": 45.69467921466521}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Charles Perrault", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.87319440515097, "lat": 45.699203849162615}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier L\u00e9o Lagrange Louis Pergaud", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.924035850817117, "lat": 45.77648876918267}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Voltaire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.924844251434311, "lat": 45.77645113973265}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Voltaire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.718283179150306, "lat": 45.80996353813029}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Breton de Vannoise", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794845941438898, "lat": 45.64903920316238}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire de Charly", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794504579797616, "lat": 45.649024320060846}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Charly", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85897051799392, "lat": 45.844139055408284}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Jardin des Proli\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.806877701574526, "lat": 45.72684716146978}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Philippe Danilo", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.809137387826769, "lat": 45.72748513430227}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase du Grand C\u00e8dre", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805911264870599, "lat": 45.72678604471138}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club de La Mulati\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805847177744087, "lat": 45.72590914283247}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain d'Aventure", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813492431343795, "lat": 45.727295934365}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase de l'Eclair du Confluent", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.039682324291834, "lat": 45.79479709949779}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Colinella", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8567179142064445, "lat": 45.84273026719937}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Belv\u00e9d\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8635624382649105, "lat": 45.77011484040652}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Colys\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872742965729352, "lat": 45.77052489283603}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Pierre Angulaire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.884314047974927, "lat": 45.75523970999972}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Arago", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8592901285187295, "lat": 45.77154060867955}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique du Parc", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858555689043003, "lat": 45.84118053916371}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coteaux de Saint Martin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856209222592245, "lat": 45.844173434912356}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Roger Gavage", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866274717823095, "lat": 45.77704535869197}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Hippodrome", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8657760192500925, "lat": 45.777573663364485}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Lakanal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866791799901815, "lat": 45.77677981364208}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Grand Camp 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770967640133498, "lat": 45.83571462857154}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Limonest", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.773689835314324, "lat": 45.83682365826895}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle de Limonest", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7727495477387665, "lat": 45.83584741289992}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de Limonest", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771448935361476, "lat": 45.80192238264689}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis des Monts d'Or", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.969341923308016, "lat": 45.74233454651245}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Maison des Sports de Chassieu", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.978605841028595, "lat": 45.775946854732204}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports Moulin d'Amont", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873581867051637, "lat": 45.77823536069473}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Canter", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858391905388453, "lat": 45.675098780653926}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome Ballestra", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811152848446382, "lat": 45.669765544691415}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Parc de Loisirs Champvillard", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794352847900663, "lat": 45.648999615502575}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Charly", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789788703181573, "lat": 45.71607919900265}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Montlouis", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8797742737940375, "lat": 45.7230341969037}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Roger Ebrard", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7628302501403965, "lat": 45.80227685204267}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Ouest Nord", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.773343765225366, "lat": 45.81798195041423}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Puy d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788926061036413, "lat": 45.60085224529355}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Terrasse des Arboras", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.788741448952799, "lat": 45.60785329094221}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Adrien Dutartre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790247750586771, "lat": 45.61028520726514}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78651429098262, "lat": 45.61060835667168}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Grizards", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787392043194558, "lat": 45.61012999341746}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Grizards", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8157842311151855, "lat": 45.724881099434114}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle Fran\u00e7ois Bes", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.817043448179747, "lat": 45.72652915956311}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Ecluse pour Joutes et Barques", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845065885416136, "lat": 45.86838687866718}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif de la T\u00eate Noire", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.751651052706261, "lat": 45.82211974425092}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Rafale", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9031840290129445, "lat": 45.75404615139688}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les All\u00e9es Cyprian", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.903348173834779, "lat": 45.75339605338967}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les All\u00e9es Cyprian", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.747858210279128, "lat": 45.820877737143874}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Moutonni\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.74366957010736, "lat": 45.816111459460444}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Beau Versant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.74887309989424, "lat": 45.766301332254706}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Espace Sportif des Coquelicots", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7687867627160205, "lat": 45.75675379637452}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Ren\u00e9 Dubot", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.768018014017477, "lat": 45.758282328221966}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase des Croisettes", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.895230680124639, "lat": 45.71818426872228}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Plaine des Sports du Parc de Parilly", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.747157058848693, "lat": 45.80549454216895}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Cr\u00eat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.017757918374551, "lat": 45.779114327415236}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piste de Bi-Cross de Meyzieu", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812037031989489, "lat": 45.670344502050774}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine d'Irigny", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82315312600994, "lat": 45.69067865731548}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade d'Yvours", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865665428037841, "lat": 45.77821051611423}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Ronsard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861350645452679, "lat": 45.67061813549742}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle des Arts Martiaux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849001813326699, "lat": 45.665236421214175}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle Omnisports M Ramillier", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858632599576819, "lat": 45.682140160364135}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Pascal Dupuis", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.93799378852066, "lat": 45.695223935030334}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase L\u00e9on Perrier", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752366513388114, "lat": 45.812793132550006}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Parc des Noyeraies", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752398243504106, "lat": 45.811855635302415}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Parc des Noyeraies", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752757155519422, "lat": 45.81259316747198}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Parc des Noyeraies", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752918971351987, "lat": 45.811709114360156}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Parc des Noyeraies", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752114111280103, "lat": 45.80929633857812}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Parc des Noyeraies", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784733266388994, "lat": 45.61288422862295}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de Mai", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777975866214502, "lat": 45.6124812934834}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Bard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925558297177397, "lat": 45.69894968305778}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Jean Bouin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.958298715051761, "lat": 45.694805944349945}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Pierre Mend\u00e8s France", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863448302414215, "lat": 45.75726749209774}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle de Sports Paul Bert", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9057010242050305, "lat": 45.78671254523188}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Grappini\u00e8re Petit Pont", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.911346470229493, "lat": 45.78657711563453}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Groli\u00e8res Noirettes", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9133124181608085, "lat": 45.78219153096758}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Mas du Taureau Pr\u00e9 de l'Herpe", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.747318304688317, "lat": 45.817728274985654}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.767330688758086, "lat": 45.69070590543838}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Sports de Saint-Genis-Laval", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756069661969784, "lat": 45.81532635158313}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Cama\u00efeu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94050539458912, "lat": 45.696588821412405}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome Marius Joly", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.939310561534329, "lat": 45.696629975327596}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Municipal Jacques Joly", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847942131522324, "lat": 45.75585697555756}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle des Rancy", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.879001141056126, "lat": 45.750552595316925}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Marc-Vivien Fo\u00e9", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870405957383778, "lat": 45.74766008507207}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Lyon 3", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.036693122570621, "lat": 45.79467827872324}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vieux Moulin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0358805587743145, "lat": 45.79326098292395}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pervenches", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758483590674616, "lat": 45.811696603566354}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Ch\u00e2taigneraie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847701525684199, "lat": 45.77074890499872}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Crillon", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811285926631001, "lat": 45.69915584839004}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coteaux du Perron", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.810442804401604, "lat": 45.69829819153291}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Carlines 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921300767406377, "lat": 45.77684221980404}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Centre Ville", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865632104080893, "lat": 45.775495211903056}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses du Tonkin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8657579326793705, "lat": 45.77684281020723}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Grand Camp 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866792276989554, "lat": 45.77602544518313}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Louis Rossel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8631814984813895, "lat": 45.77875457444923}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Ath\u00e9na 3", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8629059138415, "lat": 45.77796272556123}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Ath\u00e9na 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784190601943289, "lat": 45.8051162584132}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Coulouvrier Tronchon", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865221153061473, "lat": 45.69662596495647}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Anatole France Paul Langevin", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862817083160874, "lat": 45.69408887727051}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877170602817831, "lat": 45.8142517264026}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Merci\u00e8res Victor Hugo Loup Pendu", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8909014699468605, "lat": 45.81338661142346}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Alagniers", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774575493836532, "lat": 45.816858035893226}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Puy d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.762544681323495, "lat": 45.82212157617876}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Hauts de Charri\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.875702451046288, "lat": 45.77779124956814}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin des Arts", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.878300021417936, "lat": 45.77725369503601}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Continental", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881425022837115, "lat": 45.77961435460893}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Courteline", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.03449871175874, "lat": 45.793623464243275}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vert Pr\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.035185230494147, "lat": 45.79275882038217}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Rivoire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.03652360264465, "lat": 45.79087277959331}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Rob et Fils", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.767393850808949, "lat": 45.82879017217408}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Mathias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7643126634725625, "lat": 45.83122245992997}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de Mathias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770340467168544, "lat": 45.83871982562945}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses de Limonest", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917493190527268, "lat": 45.77604256875848}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Antoine Blondin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770467655561312, "lat": 45.837586787069654}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Bois d'Ars", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.769962733489656, "lat": 45.83812511163776}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Horizon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.853837866221908, "lat": 45.842609950766935}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos St Martin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.741965835018964, "lat": 45.77802170138264}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Espace de la Bressonni\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.741328891480667, "lat": 45.77708620334611}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Bouliste de Charbonni\u00e8res-les-Bains", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777853387150439, "lat": 45.813783012601135}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Valloni\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.900705443588594, "lat": 45.7460255897077}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "H\u00f4pital P\u00e9diatrique", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863011897923454, "lat": 45.88050736710459}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Belladone", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863346342372453, "lat": 45.88074130412026}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Anaryllis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865779708403165, "lat": 45.88243240263035}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Fonbanne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777023857991251, "lat": 45.61329422551275}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc des Charmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850428400636618, "lat": 45.88568324114244}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif de l'Etang", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838051555019415, "lat": 45.87334186464929}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piste de Bi-Cross de Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.929987534923028, "lat": 45.75619703927499}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Ambroise Croizat", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925118450740444, "lat": 45.7565291739821}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Edouard Aubert", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9165641837232545, "lat": 45.78469291047018}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase des Noirettes", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837214365057618, "lat": 45.87018776287601}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Ren\u00e9 Millet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838354946434868, "lat": 45.86881259973551}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Jean Oboussier", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81886689275249, "lat": 45.70006903947427}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif Viollet Bassini", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.750904410306532, "lat": 45.81966692652369}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Domaine de Dardilly", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.753182636164749, "lat": 45.81898581655704}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Tour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771950544030298, "lat": 45.759309422914384}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase des Gen\u00eati\u00e8res", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756238473277802, "lat": 45.76586786421114}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade du Sauze", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752512754604253, "lat": 45.805537028672994}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Grabotti\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.805228419215436, "lat": 45.75262440721138}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Commandant Charcot", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.011837933518768, "lat": 45.759832341723424}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Ren\u00e9 Cassin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.745796947635054, "lat": 45.78238982617095}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Parc des Sports de Charbonni\u00e8res-les-Bains", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.967879791004337, "lat": 45.74258349584791}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine de Chassieu", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852134756590966, "lat": 45.90265332735499}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Club de Tennis du Bois Ayn\u00e9", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836804741632294, "lat": 45.896823456583604}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Claude Perret", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838242326354111, "lat": 45.897719933831716}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Espace Henri Vicard", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7677076362437365, "lat": 45.8171876020593}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Verger", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.768029299282762, "lat": 45.8164507779062}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Verger", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758433041629616, "lat": 45.81687610143371}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Rabelais", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.760247627270533, "lat": 45.817068655080085}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Rabelais", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789572130681911, "lat": 45.61271500967562}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Charpenay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780402112937356, "lat": 45.61121203765753}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bellevue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779711249893634, "lat": 45.609805580571766}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Sources", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778085221621452, "lat": 45.60670572932196}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Chantemerle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778837241636106, "lat": 45.60593566370702}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Plant\u00e9es", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785141115584118, "lat": 45.795907272836715}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Montlouis R\u00e9publique", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792486702891053, "lat": 45.7964208140224}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Centre Est", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7485763947365305, "lat": 45.81706604317074}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Cr\u00e9pill\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.949942372224224, "lat": 45.66266105712851}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Courts de Tennis de Mions", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.946074179176883, "lat": 45.662829976328446}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de Football Route de Corbas", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.954677034960206, "lat": 45.66835906998732}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade des Tilleuls", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.954908665573258, "lat": 45.67063543611283}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase des Tilleuls", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.954663229594911, "lat": 45.66157068582478}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Plateau Jean Tardy", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.955257410017646, "lat": 45.66109908088435}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle d'Arts Martiaux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.749222116872519, "lat": 45.81562719874544}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Sentier des Moines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9498199648545125, "lat": 45.67468927797917}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Skate Park de Mions", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.903152583161805, "lat": 45.764931833751035}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase du Quartier Cusset", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917513130193899, "lat": 45.74950756268793}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase des Brosses", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886623003480843, "lat": 45.75790041854423}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Eug\u00e8ne Fourni\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872751091896283, "lat": 45.7614121883935}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jean Mollier", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.882155169085839, "lat": 45.76328524041189}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase L\u00e9on Jouhaux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.753457492218377, "lat": 45.80875595692473}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Noyeraies", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792073625525673, "lat": 45.75044886169057}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Edouard Branly", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780042392158321, "lat": 45.750563001829086}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Eisenhower", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7539620747535425, "lat": 45.80986593839546}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de la Liasse", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818582846296783, "lat": 45.75754867604605}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jean Moulin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.039730636815772, "lat": 45.7929048090472}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Grandouiller", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.042584453909548, "lat": 45.7928264196692}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 du Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.739461530642286, "lat": 45.74597599695287}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Marut", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.734825628848209, "lat": 45.745179182636875}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Tourette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85817376640578, "lat": 45.78051005572261}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Jeux de Boules Louis Pradel", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849021782279083, "lat": 45.770894728294465}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle d'Escrime Le Masque de Fer", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846226939730077, "lat": 45.765428198392264}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Edgard Quinet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811359076012441, "lat": 45.697150703915206}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Nouveaux Coteaux du Perron", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812345347815249, "lat": 45.698909873398684}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Or\u00e9e du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8131741034799855, "lat": 45.699012079450995}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Or\u00e9e du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792120327971256, "lat": 45.79150838022688}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier S Buisson Av d'Ecully JC Bartet", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.751215637052534, "lat": 45.83220604894582}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Secteur 1", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.764760698707539, "lat": 45.811520535104115}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Secteur 2", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.732515883734116, "lat": 45.8030385436668}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Secteur 4", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.968216442113982, "lat": 45.738603910350044}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Cot\u00e9 Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.744220206910526, "lat": 45.81774827992415}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Secteur 5", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.898562054501636, "lat": 45.69136848662238}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Pasteur", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950974311263062, "lat": 45.695173563478946}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier M\u00e9nival La Cordi\u00e8re", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849488877642656, "lat": 45.67110645739399}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Razes", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.855933546038487, "lat": 45.692397494719344}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Clochettes", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.901748756210678, "lat": 45.76289329301513}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif Boiron Granger", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9017354464706875, "lat": 45.75304700078911}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Cyprian", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885661974186123, "lat": 45.78020913595309}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Dominique Mateo", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885610912659263, "lat": 45.76947110228938}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de la Viabert", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.898369427377275, "lat": 45.76745089197792}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif des Iris", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.90056994426141, "lat": 45.77758603145402}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade des Peupliers", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.901368137683068, "lat": 45.77926718603953}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Marie-Th\u00e9r\u00e8se Eyquem", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8632699053563675, "lat": 45.77538906333119}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jean Gabin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86278301125303, "lat": 45.77574290108175}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Samourai 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863700793378413, "lat": 45.774878196591146}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Couperin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.046207826492509, "lat": 45.79170043864497}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.034001407076128, "lat": 45.788548255485786}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Combes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793777270788789, "lat": 45.64228957801884}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins du Bois Comtal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.918811876118238, "lat": 45.78171366223901}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Terre Neuve Terrasolis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843794697302811, "lat": 45.84024012829102}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de l'Epine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861763843439735, "lat": 45.843919283926134}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Plattes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0341037596872615, "lat": 45.78906014883965}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de Combelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921878420859536, "lat": 45.73716445364238}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Halle des Sports", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.908443442310479, "lat": 45.74141268953292}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine de Bron", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.836163538519752, "lat": 45.86155436168199}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Henri Maret", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9151596869329515, "lat": 45.789272877847814}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Henri Wallon", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813960566077153, "lat": 45.69905060692555}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Or\u00e9e du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.973967886007017, "lat": 45.70087499830634}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les All\u00e9es de Manissieux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785867113393582, "lat": 45.64952858681244}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Bouvi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787678805220015, "lat": 45.65491976594836}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La P\u00e9coli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.739281217843748, "lat": 45.780922037800444}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle Omnisports Sainte Luce", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.73325120244738, "lat": 45.78756990929714}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Sporting Club de Charbonni\u00e8res-les-Bains", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.973848304876587, "lat": 45.7339032516657}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome de Chassieu", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.958444948269126, "lat": 45.74714427483408}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club de Chassieu", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812944912220844, "lat": 45.868062297890525}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Site d'Escalade de Curis-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823669983063413, "lat": 45.87358306528384}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Antoine Botton", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.769407164548787, "lat": 45.81456878540499}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e du Paysage et de l'Environnement", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756258613635121, "lat": 45.81395987632307}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Gr\u00e9goire Parsonge", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8736859589708885, "lat": 45.882278156004745}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle des Sports de Montanay", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791246281666911, "lat": 45.653234242474596}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos d'Arcy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794446865256759, "lat": 45.642661104263006}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Merles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793911517561994, "lat": 45.641847611006014}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Verger du Bois Comtal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794633561403667, "lat": 45.640086674215}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Selve", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840808396809256, "lat": 45.838404984606626}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Sonacotra", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.858168173204794, "lat": 45.8398076281157}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Nouveau Cimeti\u00e8re de Fontaines-Saint-Martin", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799495560965468, "lat": 45.73608612172333}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Sainte-Foy-les-Lyon", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.864481320684245, "lat": 45.77514922404384}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Ravel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863790771123307, "lat": 45.77291017084227}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Ruelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.818718332402317, "lat": 45.69783366393429}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Samuel Paillat", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.817675992976154, "lat": 45.70519529389524}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Halle de Basket-Ball Paul Bert", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823053793540501, "lat": 45.71082159313004}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Atofina", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826430586372546, "lat": 45.704609702129}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade du Brotillon", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833255636152408, "lat": 45.69817090731759}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Lapalus", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.810654414945482, "lat": 45.67001083693049}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Champvillard", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.922462842932998, "lat": 45.77994209629267}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jean-Jacques Rousseau", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92101869422055, "lat": 45.7786928857063}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Palais des Sports de Vaulx-en-Velin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.919842735656969, "lat": 45.770577296781944}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Jeux de Boules Roger Laurent", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.932846012197648, "lat": 45.77565671624898}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Franscisque Jomard", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9323995816392845, "lat": 45.776480792816336}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Franscisque Jomard", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.910525816392375, "lat": 45.77246096830892}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Jules Ladoum\u00e8gue", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.763190537075857, "lat": 45.82104080298526}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence H\u00f4teli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789878688504879, "lat": 45.7482495132027}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jeunet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826965879315286, "lat": 45.76524222527332}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle Auguste Th\u00e9zillat", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784099462683415, "lat": 45.75558781863324}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Alexandre Morin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799830134529378, "lat": 45.758399861788256}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Saint Marc", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 5.014311593839004, "lat": 45.760421358760844}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Plant\u00e9es", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778499637232632, "lat": 45.72390336241382}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de la Chapelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.961119818492379, "lat": 45.65803465383119}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Le Ch\u00e2teau", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.936264227023955, "lat": 45.65732743952756}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Le Plan", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770970508285585, "lat": 45.83571486899097}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Munipale de Limonest", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.956913256987931, "lat": 45.76716391414231}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de D\u00e9cines-Charpieu", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.725905294940297, "lat": 45.75631057237414}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Saint-Genis-les-Olli\u00e8res", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917602648340991, "lat": 45.75367915798498}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Maryse Basti\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917753529254634, "lat": 45.753190506680454}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Adrienne Bolland", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841169567942413, "lat": 45.86836524609183}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence 31 Route de Lyon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7124254268682, "lat": 45.740704499383135}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Vignoli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839447967516205, "lat": 45.87669466120829}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire de la Tati\u00e8re", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.74744261096945, "lat": 45.86618736898987}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Montvallon", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.744390083306527, "lat": 45.866604889400136}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Bourg Favi\u00e8re", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 5.004738097515003, "lat": 45.7641592028582}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Centre", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.925914352881418, "lat": 45.78487309280431}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les All\u00e9es d'El\u00f6ise", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9938179091756485, "lat": 45.77270275646724}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Carreau Meyzieu-Gare", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.992412594894443, "lat": 45.77978912499421}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Grand-Large Carreau", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787504164768226, "lat": 45.68762132721172}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Palmyrs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782480713977, "lat": 45.68797351584661}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc du Chateau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.794447307205537, "lat": 45.68344701890048}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins Beremont", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7776977201452215, "lat": 45.77605334690726}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Sainte Blandine", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779883667765481, "lat": 45.91498927451417}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Grataloup", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758641975307955, "lat": 45.90991066415772}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Chapelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.76420119272311, "lat": 45.91011803268047}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cerisiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778757824118535, "lat": 45.905864956141095}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Epis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779744763503137, "lat": 45.905574832607954}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Beranguer", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777460909378155, "lat": 45.90378700979871}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Terrasses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92649289551545, "lat": 45.78459636424426}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les All\u00e9es d'El\u00f6ise", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9206297598467925, "lat": 45.77396988949404}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Paola", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9279289462075315, "lat": 45.749500136550616}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "r\u00e9sidence La Ravanne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.931434091870225, "lat": 45.78460462541973}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Chlorofeel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9195151342213235, "lat": 45.78236867345573}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Pierre Loti", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917539914398929, "lat": 45.752568034890075}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.918873990890329, "lat": 45.752519916174734}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jacqueline Auriol", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.919282912019155, "lat": 45.78192812656212}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Terre Neuve Terre de Sienne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771967861357351, "lat": 45.76682948981058}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Technique et Scientifique", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.968125517527281, "lat": 45.776239550929574}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Skate Park", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826133012217675, "lat": 45.7262017241317}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Institut de Science Financi\u00e8re et d'Assurances", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.951175009100913, "lat": 45.66237024768662}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Poiriers Bradfords 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.751546885587253, "lat": 45.854838066167844}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier La Cl\u00f4tre Fromenteau B\u00fbchette", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.933359764676428, "lat": 45.69929474656509}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Gambetta", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.953638809516429, "lat": 45.698995719395256}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coteaux du Marendier 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82116791338473, "lat": 45.752259645486546}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase de la Quarantaine", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.738209862255879, "lat": 45.85736816817711}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Cote-du-Mas La Roue La R\u00e9serve", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.74415616234597, "lat": 45.84537308439022}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire de Bois-Dieu", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.767423794497331, "lat": 45.78620217700278}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Itech Lyon", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7667531073176015, "lat": 45.78602123764705}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Itech Lyon", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784771404307589, "lat": 45.78231796209648}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase du Cosec", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7817100161861035, "lat": 45.59887110331422}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Hameau des Berges du Rhone", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822920879518226, "lat": 45.68565443002031}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Griottiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.919654879121253, "lat": 45.78426211016982}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Nuance Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92559575630633, "lat": 45.78539038546381}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos R\u00e9publique", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9287170678716405, "lat": 45.75278092101063}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Alexandrines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821434506350611, "lat": 45.701755516590104}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Mosa\u00efca", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.954127162725521, "lat": 45.77137976093881}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Nationale de D\u00e9cines-Charpieu", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866317760654797, "lat": 45.76619713247522}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Notre-Dame-de-Bellecombe", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.75496278450439, "lat": 45.81391090984236}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Gr\u00e9goire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.770712696207057, "lat": 45.58644996592554}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Bords du Giers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7480043330798445, "lat": 45.80553910131784}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Secteur 7", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.745036203247399, "lat": 45.86637180175398}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Montvallon", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.742084076029359, "lat": 45.865108218310915}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Lissieu", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.743492287526379, "lat": 45.8657936111454}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Lissieu", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.742777260043413, "lat": 45.86924624998075}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Lissieu", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.852428496645322, "lat": 45.635541236215346}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine de la C\u00f4te", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838920985135102, "lat": 45.642428483235435}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase de Solaize", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871769765065577, "lat": 45.77780599508132}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Marguerite", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876914922179716, "lat": 45.752024408386404}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Charles de Foucauld", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.918437810589008, "lat": 45.77577317780065}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Grand Ecrin Storyboard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.922789316479845, "lat": 45.7605846135508}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Square des Canuts Le Cachemire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.915638688477438, "lat": 45.775118828319776}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les All\u00e9es d'Antar\u00e8s I", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.930143932198099, "lat": 45.76349482583686}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Parc Multimodal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.932274292487982, "lat": 45.760879483930886}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Espace Protestant Th\u00e9odore Monod de l'Eglise R\u00e9f", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8032896297272245, "lat": 45.63813173849285}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Rossignole", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8661019172483995, "lat": 45.67747916868094}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Les Portes du Sud", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.752885995628436, "lat": 45.58215648221925}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les R\u00e9sidences du Giers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.75913767641855, "lat": 45.60080541764339}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Clairi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800703018312783, "lat": 45.616785420533176}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des L\u00f4nes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.845084409038011, "lat": 45.77155632112522}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de la R\u00e9demption", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877986818499818, "lat": 45.836460275438746}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Jardin de Marlieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80916713402176, "lat": 45.87939512574026}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re du Commonwealth", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.856287853327835, "lat": 45.779155031700874}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Ouest", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771803874663374, "lat": 45.59764733664019}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Plaines Varissan", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786451819410667, "lat": 45.68482617729053}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Equinoxe", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7612447640822175, "lat": 45.593189357472255}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Belv\u00e9d\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.933816165089583, "lat": 45.69091097437445}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les All\u00e9es Bor\u00e9ales", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95613253340484, "lat": 45.65122095005403}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Croix-Rouge", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779748031177976, "lat": 45.59933582875651}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Arboras", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9249024613197605, "lat": 45.787519674217236}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Paul Roux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9210584091688085, "lat": 45.7820294407588}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jesse Owens", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916037512555954, "lat": 45.78460813945809}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Aim\u00e9 C\u00e9saire", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803963632527444, "lat": 45.69047546905808}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bellevue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.00287781529238, "lat": 45.77223660576742}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Centre Technique Municipal", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.943386668102831, "lat": 45.800573067581524}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Espace Multisport Grand Parc", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784575370230696, "lat": 45.648199831993274}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Amandines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800431778887663, "lat": 45.64563288363771}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine du Vieux Moulin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.878691674498051, "lat": 45.766031384494696}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Villeurbanne", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837335308569213, "lat": 45.73849248034515}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Assomption Bellevue", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865645488239148, "lat": 45.697336702948526}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Synagogue de V\u00e9nissieux", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.763611888380567, "lat": 45.59936300263616}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Or\u00e9e du Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.907798187226113, "lat": 45.733521406188956}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Vinci", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.023008931675509, "lat": 45.7858299686179}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Terrasses Ferry Brassens", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0107569401972505, "lat": 45.77389872716323}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Jacqui\u00e8re", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.942836438028224, "lat": 45.664156955745376}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de Fleurine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.732687054236349, "lat": 45.78325809493533}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pichaudier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758767391194426, "lat": 45.75066399662588}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Table de Pierre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812425609084217, "lat": 45.69897747398519}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Le Perron", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 5.033465357525364, "lat": 45.79006248595244}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Po\u00e8tes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8140204701947535, "lat": 45.704401843636035}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins d'Elpis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812445916092589, "lat": 45.666486047979866}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc de l'Orangerie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823609046312642, "lat": 45.76997817177282}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Ouest des Pentes", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902854742850595, "lat": 45.66405500594934}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Hirondelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.904613534727098, "lat": 45.66856325156974}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Heures Claires", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.901332259922127, "lat": 45.66374956016985}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Esprit d'Artistes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775817414445288, "lat": 45.608072165236415}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Pasteur", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791639387462666, "lat": 45.60723154450812}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Sablon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799565758134009, "lat": 45.70783319634519}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Sarra", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.737619337796339, "lat": 45.849846294665326}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Charvery", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.89147136463203, "lat": 45.75653818726377}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin de Sakura", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825497237833052, "lat": 45.68578674358587}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.934142884950897, "lat": 45.69086858260922}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jardin d'Aristide", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7784258156414, "lat": 45.608220592198535}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849234849992985, "lat": 45.8803799048495}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les M\u00fbriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7876359335717416, "lat": 45.67554045222903}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Saint Grios", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.93844685377256, "lat": 45.72908064800095}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "A\u00e9rodrome de Lyon Bron", "soustheme": "A\u00e9rodrome"}}, {"coordinates": {"lon": 4.804373214960697, "lat": 45.769052885110305}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "M\u00e9tropole", "soustheme": "M\u00e9tropole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823592936631088, "lat": 45.67324387985729}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Cadette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822286001333616, "lat": 45.673193166795066}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Flachat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.942595787559825, "lat": 45.67900895061394}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Joliot Curie", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9405831816520225, "lat": 45.677885678435096}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier ZI Lyon Sud-Est Pierres Blanches", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8150770538687135, "lat": 45.678163415674206}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Cerisaie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81800769505853, "lat": 45.69214958649057}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de Serri\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8218064030757155, "lat": 45.67876701419198}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Croix", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812121574839228, "lat": 45.752409098370315}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Sainte-Ursule", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.753284323314512, "lat": 45.80905989311062}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence des Pierres Dor\u00e9es", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.900894025113077, "lat": 45.78267722511878}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Daubigny", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9094729708131, "lat": 45.733816622524756}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Bron", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8808362831131555, "lat": 45.835415269380455}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement les Verch\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8770629561398575, "lat": 45.8337725713058}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Cassandra", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.874670365227402, "lat": 45.83224702360594}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Gardes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828423576190999, "lat": 45.70414832327153}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Skate Parc de Pierre-Benite", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784597191846251, "lat": 45.61131855426375}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Croix des Rampeaux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796124713574806, "lat": 45.70112151695642}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Abella", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.996026451703407, "lat": 45.78569509394275}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Grand-Large Calabres", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 5.006853944004599, "lat": 45.78245265503792}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Balmes La Garenne", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815694211776059, "lat": 45.66887654846013}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Doroth\u00e9e Petit", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8257486198526145, "lat": 45.6819231419342}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Chansiergue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815681269940268, "lat": 45.66842126311159}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Monteplan", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8646409179125865, "lat": 45.775980607068014}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase du Tonkin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781736011908067, "lat": 45.56824143399036}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Bans", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862241835404841, "lat": 45.77376151130553}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Tonkin", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.887739437861639, "lat": 45.765792671520195}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Cit\u00e9 Scolaire Ren\u00e9 Pellet", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.847079505422452, "lat": 45.86396040369523}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Clos de la Grillette", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.90852086685524, "lat": 45.82575107023223}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re Communautaire de Rillieux-la-Pape", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792029371585059, "lat": 45.61148284037387}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pont Paradis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0161676794242895, "lat": 45.75667788576922}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Pinsonnets", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.83303390835228, "lat": 45.771375947079406}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Haut et Coeur des Pentes", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.793014911578419, "lat": 45.609913304634745}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Grigny", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78163124423254, "lat": 45.59770715358523}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Berthelot", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.898446137233231, "lat": 45.743364247222424}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Les Gen\u00eats", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.894533029732482, "lat": 45.731131419800406}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Les Essarts", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813360100066072, "lat": 45.75137463051873}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Technique Priv\u00e9 Icof", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.962934638741007, "lat": 45.66655879075136}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Pasteur", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772642916436989, "lat": 45.91708785699377}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club de Quincieux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.760100243363266, "lat": 45.764956798769084}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Petit Trianon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823650335230435, "lat": 45.89789915760688}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Epinaces", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814486461943597, "lat": 45.705845684741774}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Les Combattants", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.955487493367062, "lat": 45.66579413490389}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Mions Centre", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8224585831206115, "lat": 45.7034976746568}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Centre Ville", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.867100989651747, "lat": 45.88225998199365}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc de Sallet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849561634344715, "lat": 45.87784052574537}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Balcons de la Vosne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.953131948963489, "lat": 45.67917620501709}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau des Tourterelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775860193424319, "lat": 45.61125906466555}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Charmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.936329732036194, "lat": 45.72246873465525}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Sportif ASPTT Lyon", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774779869119021, "lat": 45.74064133931492}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Christiane Bernardin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777202266962118, "lat": 45.739668650664974}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jean Boistard", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86119373270499, "lat": 45.78192056890102}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "ufr staps", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777140503140972, "lat": 45.761321152609426}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Tassin-la-Demi-Lune", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.832437535733935, "lat": 45.870672502824206}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale d'Albigny-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842382821333961, "lat": 45.79694436555875}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Caluire-et-Cuire", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772137651371275, "lat": 45.91668163089578}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis Club de Quincieux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.834429445789403, "lat": 45.76959149482457}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Bas des Pentes Presqu'\u00eele", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.953050674206724, "lat": 45.67990593042357}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Les Meuri\u00e8res", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.95467366698281, "lat": 45.6725165751768}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Etach\u00e8res", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802850866213672, "lat": 45.68456228744398}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement All\u00e9e du Grand Champ", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772926461344562, "lat": 45.91649307046768}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Quincieux", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821580989561326, "lat": 45.727944182584494}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge International", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8882748729366385, "lat": 45.73364380759872}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Mermoz", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886999939322901, "lat": 45.73355255154274}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Jean Mermoz", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.808275355055878, "lat": 45.721746806983994}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e du Parc de Chabri\u00e8res", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.951325194028732, "lat": 45.664667475160236}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Musique", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80569409970156, "lat": 45.693218222879764}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie Annexe de Saint Genis Laval", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.742321436111402, "lat": 45.84271424662688}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Semanet Les Charmilles", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7430220007956985, "lat": 45.84214389871871}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Bois-Dieu Intra-Muros", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.73603718762432, "lat": 45.839751574740774}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Parc Tertiaire Bois-Dieu", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.953729495979678, "lat": 45.66668515539063}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de Mions", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796569623548983, "lat": 45.69664969844517}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790008914927004, "lat": 45.69382855144423}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Nymph\u00e9as", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797438536403339, "lat": 45.69742361970243}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Boiseli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.898757503290277, "lat": 45.82343977878196}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnases Clos Penet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7759572089824065, "lat": 45.912958516629644}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Erables", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7752347810997495, "lat": 45.91256114893728}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Charri\u00e8re du Puits", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775684560274103, "lat": 45.91213002809992}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Grande Charri\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776286630429523, "lat": 45.9115012826527}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Muriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790056596163245, "lat": 45.69504471212345}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villarmony", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.753895537886781, "lat": 45.80614702727218}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Dardilly", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843348877343369, "lat": 45.63809396358712}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Eparviers 2", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876644452062488, "lat": 45.77272695805093}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge M\u00f4rice Leroux", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7755564705374205, "lat": 45.9111571419455}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Grand Pr\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776809832790952, "lat": 45.909992849786704}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Halte", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.931587467361121, "lat": 45.696670331295074}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence  Alpes Azur", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842391220606887, "lat": 45.79696434289747}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Caluire-et-Cuire", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778673589812202, "lat": 45.77591326077784}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale d'Ecully", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.764416330896362, "lat": 45.735648459544365}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Francheville", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9140836572794395, "lat": 45.74274024243393}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Bron Nord", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786553192735529, "lat": 45.68583257711038}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Florentines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837928274552508, "lat": 45.75407452138547}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Centre Nautique Tony Bertrand", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.721773949016958, "lat": 45.58369215900193}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier St Martin De Cornas", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.919590565500704, "lat": 45.744259298022115}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Terraillon", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.911794985224781, "lat": 45.81208043981331}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau des Brosses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.75826939505203, "lat": 45.759961639591566}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Saint-Joseph", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.908550713637045, "lat": 45.820476785190806}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e professionnel Sermenaz", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833921060943609, "lat": 45.765971799422076}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Claude Levi Strauss", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.83324123853386, "lat": 45.765426497759805}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Claude Levi Strauss", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795941453782627, "lat": 45.78730909136959}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Halle d'Athl\u00e9tisme St\u00e9phane Diagana", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812666021097742, "lat": 45.71114975686883}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Sncf", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.767538539774393, "lat": 45.732619971246756}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau des Violettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.851558371129393, "lat": 45.66598925258455}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Z\u00e9nitude", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950177467168397, "lat": 45.66353189015158}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Vivaldi", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77129797988362, "lat": 45.9168603270562}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Poyets", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8181051162445065, "lat": 45.667835186162264}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Domaine des Veni\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.709103298387758, "lat": 45.823487026028914}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Golf de Salvagny", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.889724101244685, "lat": 45.756500480978254}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos Badel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.909820375769962, "lat": 45.77171230016088}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Pont des Planches", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.740210239593313, "lat": 45.787680246346945}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Jardin des Verri\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79624327739453, "lat": 45.711810396225445}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Pavillons de Chasse", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80990010272668, "lat": 45.64693336792201}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Vergers du Rhone", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844283507073469, "lat": 45.881056822771136}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Neuville", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7832382070977895, "lat": 45.695701082515825}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coteaux de l'Observatoire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.918524547225374, "lat": 45.789583094590064}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence les Jardins de Marie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8248454312558815, "lat": 45.83699836993064}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Nouveau Bourg", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777383171159375, "lat": 45.90930895516039}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L' Or\u00e9e du Village", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927738217543895, "lat": 45.785927539570785}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence le Savarin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.928847065372806, "lat": 45.78242275019107}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Aragone", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.945090703791807, "lat": 45.6668020610531}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Mangetemps", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.947099921062732, "lat": 45.660382035625545}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Le Charbonnier", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902384234282439, "lat": 45.724640572062405}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Parilly", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.928897716000933, "lat": 45.78317776579893}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence City Live", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.058060742726173, "lat": 45.798769031653165}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Coteau du Vivier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.900236733415988, "lat": 45.6707578454925}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Villerme", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923024268621559, "lat": 45.78781230199581}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Village Park", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.919623162927256, "lat": 45.775454359303474}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Sc\u00e9nario", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921349320391463, "lat": 45.781232685157846}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Terre Neuve Belle Isle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866482060479979, "lat": 45.84288386976395}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier 4", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.993935490187993, "lat": 45.75745040670144}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Mathiolan Peyssilieu Le Fort", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7916384235345095, "lat": 45.699386202819376}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villas Toscane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791926453936207, "lat": 45.702317507082746}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Domaine Eug\u00e9nie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780626372689481, "lat": 45.90988456968581}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement  Communal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780569120282136, "lat": 45.91142935295925}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Plein Soleil", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873322080028508, "lat": 45.83539870841529}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Ouest", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784300996924639, "lat": 45.911600484932805}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Vieux Ch\u00eane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.915875012752264, "lat": 45.77615965946734}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de Malaga II", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839826260121681, "lat": 45.872350343543204}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Moulin du Foulon 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840434757676139, "lat": 45.87367444013705}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Tour \u00e0 Plomb", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.889973582265852, "lat": 45.84044652075317}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Est", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.92015445676356, "lat": 45.77845145676975}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Vaulx-en-Velin", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88541978001262, "lat": 45.696986762131736}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "H\u00f4tel de Ville de V\u00e9nissieux", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885857905478608, "lat": 45.69706583987728}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de V\u00e9nissieux", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.759413750706357, "lat": 45.58870076816042}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Givors", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.819408811013535, "lat": 45.67060996008649}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Clairi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840470020395985, "lat": 45.897342067317744}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Genay", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 5.047435760637264, "lat": 45.796633901608594}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Jonage", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.714726691406105, "lat": 45.81396338494042}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de La Tour de Salvagny", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841797379501561, "lat": 45.74649672143202}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 7", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841383354697454, "lat": 45.746342748229345}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Lyon 7", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872916158270975, "lat": 45.73451859210938}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Commissariat de Lyon 8", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.931097100295272, "lat": 45.689096889457446}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Centre Ville Gare Garibaldi", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880596559997223, "lat": 45.67310178638315}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Saint-Fons", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.810891998899183, "lat": 45.67859141671762}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR d'Irigny", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.950889334205319, "lat": 45.694921178792676}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Saint-Priest", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 5.029799102533316, "lat": 45.78296209836323}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Meyzieu", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 5.005643863962655, "lat": 45.765762481825725}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Meyzieu", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840173602627209, "lat": 45.8777633889783}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863460078771057, "lat": 45.70133835225222}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Mosqu\u00e9e Forquane", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.817230080020192, "lat": 45.815740278415326}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Saint-Cyr-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797823094384383, "lat": 45.811607401704194}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Saint-Didier-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.935704813295026, "lat": 45.69492505704428}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Saint-Priest", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840985310744807, "lat": 45.63976404485931}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Solaize", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.975927517712171, "lat": 45.697185819290674}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Manissieux Mi Plaine La Fouillouse", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.950905982264695, "lat": 45.6725455013132}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Mona Lisa", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776817425047214, "lat": 45.77818477283534}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Musique", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774499860471346, "lat": 45.78172655598444}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Institut Saint-Laurent", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.934791554540887, "lat": 45.70817943401633}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Village", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.744833522101118, "lat": 45.87480953631034}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier ZA de Braille", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8075765750842905, "lat": 45.69177148417476}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Domaine des Sources", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783711823948532, "lat": 45.78090076922477}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de Rugby", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80812006459424, "lat": 45.688931689715474}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Tulipiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7815763481973, "lat": 45.788757431167674}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Evang\u00e9lique", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.903027190460272, "lat": 45.66029772518361}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Epis d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862333731145558, "lat": 45.67588168560885}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Cosy Lodge", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.787756833962134, "lat": 45.69956747267941}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine du Fort", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.718525759168707, "lat": 45.816147249453955}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Sauvegarde", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80056478719823, "lat": 45.7963083222653}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Notre Dame des Sans Abris", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.723741347225486, "lat": 45.801697347304}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Parc de l'Hippodrome", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9074713700406765, "lat": 45.76634123122904}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle de l'Astroballe", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.922593065458046, "lat": 45.73329882106401}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Bron Est", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.910571779773194, "lat": 45.734735564392345}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Bron Centre", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.804129129511709, "lat": 45.71226002084962}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise R\u00e9form\u00e9e", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859612948715218, "lat": 45.6705915691773}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier B\u00e9gude Plateau", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.769858886449592, "lat": 45.91257962713977}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Clos", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779343903937395, "lat": 45.64434196786419}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM L\u00f4nes et Coteaux du Rh\u00f4ne", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.735193847780523, "lat": 45.75964596029859}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Val d'Yzeron", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.772742708930726, "lat": 45.83331780613774}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Aulnes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.825757700358573, "lat": 45.68479804249627}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 d'Aiy Sud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815120032149079, "lat": 45.874494397406565}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Val de Sa\u00f4ne", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.843987380018962, "lat": 45.77167429580168}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Lyon - Villeurbanne", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.749214324573403, "lat": 45.591491325047315}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Plateau De Montrond", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785525338803143, "lat": 45.911896082543656}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de Quincieux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.782062027037155, "lat": 45.91317597730506}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Coquelicots", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780964973422534, "lat": 45.914361999790785}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Petit Bourg", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.865419978037312, "lat": 45.772833317287365}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Chandolan", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8876150282749595, "lat": 45.755515136731574}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Raymond Queneau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756814801776318, "lat": 45.79788496101284}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Secteur 3", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758260021344192, "lat": 45.8116765414019}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Secteur 6", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.941801094588961, "lat": 45.67795210717617}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Villanelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.937625264157273, "lat": 45.66598125902987}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Portes de l'Ouest", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780163510494776, "lat": 45.60860021486177}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Les Terrasses de Grigny", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850751760600928, "lat": 45.79220085186141}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Piscine Municipale Isabelle Jouffroy", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.843681453589486, "lat": 45.879657993028566}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Monteiller", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.946084737385843, "lat": 45.67045539913654}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 Nicolas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798962573646841, "lat": 45.69423347106841}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Closerie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.904704333509501, "lat": 45.668802075544846}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Jardin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.971026231780783, "lat": 45.75424549413281}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de D\u00e9cines-Charpieu", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.906757010538889, "lat": 45.78478133228277}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Vaulx-en-Velin", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.794620236256202, "lat": 45.69524913182464}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Saint-Genis-Laval", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.799547845004501, "lat": 45.71534107123643}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Oullins", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.7960238620688385, "lat": 45.73369374774079}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.858483055406865, "lat": 45.68862741080432}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Jean Guehenno", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 5.001291728338833, "lat": 45.769515150793964}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sid Le Domaine du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.013546313145511, "lat": 45.768078358599695}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "OL Formation", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840142197781176, "lat": 45.81693632372573}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence de La Tour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.918026300494409, "lat": 45.78213947584065}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Goelands", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802794015709594, "lat": 45.7971075416735}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Chevroti\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.839318211454996, "lat": 45.85087691180966}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Terrasses d'Ansieux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.730031713767892, "lat": 45.804556354523434}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Longchamp", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917676210147004, "lat": 45.73081443538299}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Nova Park", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9338930235678236, "lat": 45.72285063116485}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade ASPTT Lyon", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.748794633270057, "lat": 45.82328491245343}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Bouliste du Paillet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81556798312515, "lat": 45.6669968117632}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Verni\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802422101147078, "lat": 45.79653404796404}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Domaine des Hautefeuilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.857231778461586, "lat": 45.8088038654232}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Le Vernay", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772273520913874, "lat": 45.840045910956746}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Epao La Vigie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.947371696243784, "lat": 45.70238362536786}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Porte des Alpes", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.969339700932617, "lat": 45.78339873927676}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Rh\u00f4ne Amont", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.889472514163996, "lat": 45.81844963973772}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "CTM Plateau Nord", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.73066378250183, "lat": 45.805495534295005}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement des Etangs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.763482398332092, "lat": 45.820390446933885}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome de Dardilly", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840963534725832, "lat": 45.816281729689884}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Balmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8671804375412195, "lat": 45.79865067328576}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Vassieux", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789683245852907, "lat": 45.7924066094632}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis de Table Maurice Jourdan", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.769199122428296, "lat": 45.84216850167556}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Or\u00e9e du Bois d'Ars", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.762488016881009, "lat": 45.80893474827758}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Centre Technique Mairie", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.905834708525735, "lat": 45.777183994558094}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Saint-Exup\u00e9ry", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.758282791611564, "lat": 45.603382296673466}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Foresti\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.861784076850312, "lat": 45.711968860719985}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Symphony", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863850355416984, "lat": 45.71214984755587}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Concerto", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8178998987364094, "lat": 45.68798214784425}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Chapoly", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820676381334006, "lat": 45.68789417622421}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Closerie du Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779818751679611, "lat": 45.91007097948397}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole El\u00e9mentaire Marius Gros", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859920710876766, "lat": 45.85419614910449}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier 1", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.873102468043727, "lat": 45.85888732100538}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier 2", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.77852268996625, "lat": 45.91459765476236}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Quincieux", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.781151302291149, "lat": 45.91260073491491}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle Marie-Jo Bajard", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779140774525008, "lat": 45.911705009936384}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade Municipale de Quincieux", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.774267961021527, "lat": 45.916753338165684}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome Andr\u00e9 Jambon", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902181287513345, "lat": 45.78288963437591}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Saint-Jean", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.973391369164306, "lat": 45.773073953837724}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Esplanade", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.973749682902739, "lat": 45.773032883064296}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement L'Esplanade", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.767813375191096, "lat": 45.7895538263873}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Les Jardins de Sapin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.846143110990694, "lat": 45.74914804124223}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 7\u00e8me Nord", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.8695566749001005, "lat": 45.76849858626773}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Villeurbanne Centre", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.918247697610923, "lat": 45.73058930852045}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Arcole", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844857432184615, "lat": 45.729940223694065}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 7\u00e8me Sud", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.88859329250178, "lat": 45.780212058935405}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Villeurbanne Nord", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.918152521059813, "lat": 45.77845943624034}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Terrasses d'Orion", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9612221808275985, "lat": 45.76858017409636}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Ch\u00eanes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840219729185606, "lat": 45.816692209871626}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Hameau des Cr\u00eates", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.946728491349898, "lat": 45.66107709184668}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos d'Alexandre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8912840988048485, "lat": 45.75822300497901}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clair Jardin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799506708376936, "lat": 45.889988830614996}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Maintenue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799390935142626, "lat": 45.88921451802187}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Poiriers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801394011866271, "lat": 45.888060851228026}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Clos du Louis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803792614127423, "lat": 45.88735604762429}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Orchid\u00e9es", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7990075068733224, "lat": 45.88317251238924}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Mont d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863718696246829, "lat": 45.82777837828105}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de Julie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.809258593458932, "lat": 45.81719174018463}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Ferlati\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.809582342729629, "lat": 45.816353958404136}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Grand Marin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807720745998686, "lat": 45.817083887921314}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement 84 Rocade Monts d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.907560402977128, "lat": 45.73315130222104}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Bron", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.8241175745893115, "lat": 45.871102162141725}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Primaire de Curis au Mont d'Or", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916860932876526, "lat": 45.731181241635646}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le L\u00e9onard", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.914097484717572, "lat": 45.731271525391065}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Paul D\u00e9bat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.915447884321978, "lat": 45.7309463139445}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Soleil", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.918002595404359, "lat": 45.72992671976833}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Roosevelt", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913903457856001, "lat": 45.74223024873491}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Pavillon de la Marne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833673558583022, "lat": 45.82870624850345}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Domaine du Tourveon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.048961358234305, "lat": 45.790214574409916}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Maisonneraie du Clos", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.043585109390099, "lat": 45.78823296454682}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Saint Ir\u00e9n\u00e9e", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.944505741307565, "lat": 45.77330777988792}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bord de l'Eau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803389373470247, "lat": 45.72220067436296}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Desormes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.863369820057072, "lat": 45.82878839057914}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de Maud", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.908882747130271, "lat": 45.735701070179736}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Lamartine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8898531302312795, "lat": 45.72764331776557}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence des Rosiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.913406024473712, "lat": 45.74695900407313}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Parc Bellevue", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801967375980653, "lat": 45.79869842751063}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Cerisaie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.809973046366278, "lat": 45.80364596749398}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Fourchet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.947154095135044, "lat": 45.664456918996166}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Wagner", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.914854640714504, "lat": 45.731876825156036}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Arcades de Pr\u00e9vieux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.915370320854165, "lat": 45.73161083584326}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Indigo", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.928898758013042, "lat": 45.77977791286878}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Pierre Valdo", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815815648844295, "lat": 45.793433572204975}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e et Coll\u00e8ge Jean Perrin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.884683564401211, "lat": 45.85155261348341}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier 3", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775119858228501, "lat": 45.91590907170119}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement BCI", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775480276732786, "lat": 45.914299244768664}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bourghalier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8947030438544905, "lat": 45.765739526628835}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Hameau Fleuri", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8883265125002975, "lat": 45.78236171826972}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Calypso", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.878122029336546, "lat": 45.833049473053826}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Sainte Rivier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917583274795831, "lat": 45.735230222773545}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Rapha\u00ebl", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.773676855251631, "lat": 45.74277497550822}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Francheville Le Bas", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800749744550792, "lat": 45.820321434648434}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement 4 Route de Saint Fortunat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799386636826726, "lat": 45.81965971602523}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Mas", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796927023792107, "lat": 45.75746087792534}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Champvert Point-du-Jour Jeunet", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823903120492743, "lat": 45.69926272415981}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Les M\u00fbriers", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.848085499236739, "lat": 45.78217911488566}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Interpol", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807669260764902, "lat": 45.694563725383105}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Champlong", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829744954415676, "lat": 45.69833625703087}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Haute Roche", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.837910715835267, "lat": 45.89605603729495}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Belv\u00e9d\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.0114844711337, "lat": 45.78034469143153}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Balmes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.993173211631232, "lat": 45.76525136108524}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hameaux de Peyssilieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.99160297816441, "lat": 45.764933748201365}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hameaux de Peyssilieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870098243933227, "lat": 45.85166415703054}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau du Vallon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881589515877099, "lat": 45.7749635936692}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Gallia", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869539850693769, "lat": 45.84612207118001}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos de Noailleux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9407666862576685, "lat": 45.66996423473733}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Mions", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.826703063963487, "lat": 45.7034838605115}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Centre Technique Municipal de Pierre B\u00e9nite", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.820090236229834, "lat": 45.703304265833786}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole de Musique de Pierre B\u00e9nite", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 5.049734097628095, "lat": 45.796501830838324}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie de Jonage", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.862049072405972, "lat": 45.67218834792774}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis de Feyzin", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.857416373345766, "lat": 45.6680524258556}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Bouvardi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798566814181621, "lat": 45.81907468217939}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Charme", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799131673317707, "lat": 45.82162501794006}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Ardelets", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.87445513358256, "lat": 45.75404882906765}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 3\u00e8me", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.738055597941868, "lat": 45.74851960724689}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Tassin-la-Demi-Lune", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.961483779808887, "lat": 45.66152924004773}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Perrin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.854672748705037, "lat": 45.70509854135656}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Domaine des Acacias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795758631865913, "lat": 45.82535921554661}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Chapelle Saint Fortunat", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8807659808420505, "lat": 45.76855814571237}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Topaze", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881118193472937, "lat": 45.768795917991284}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Opale", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831911088820801, "lat": 45.901724476585834}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Haut de Ronzin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9113183770130435, "lat": 45.653626162756325}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "A\u00e9rodrome de Lyon Corbas", "soustheme": "A\u00e9rodrome"}}, {"coordinates": {"lon": 4.775607100810457, "lat": 45.913359262802196}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Berger", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.778551824488367, "lat": 45.906887356645946}, "data": {"theme": "DEPLACEMENT", "nom": "Halte de Quincieux", "soustheme": "Gare"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871670580682409, "lat": 45.769861361484914}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Quadrille", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783458097295434, "lat": 45.71260006782763}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Ecureuils", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880459399685205, "lat": 45.76899497668368}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Coraline", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784820514559125, "lat": 45.713216526540414}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins de Moly", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880427402594495, "lat": 45.76856192140655}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Jade", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881572213833064, "lat": 45.77568451757227}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Alpilles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.757254293477289, "lat": 45.816673694882425}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Tennis de Parsonge", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.772271713681211, "lat": 45.9127312871261}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Vergers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771557528364612, "lat": 45.91177055581351}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence OPAC Les Eglantines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921487383859999, "lat": 45.78863874940699}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Lakanal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.924258293268449, "lat": 45.77813241990682}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase ENTPE", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8974629755993, "lat": 45.75951770929761}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence City Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.927896612654816, "lat": 45.75016951104286}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence l'Eden Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.886797037862952, "lat": 45.76839746715486}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Lyrides", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.884413549440211, "lat": 45.76119325622131}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Auguste", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7667439896253425, "lat": 45.77057874172829}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grands C\u00e8dres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.78245678724458, "lat": 45.76843074601845}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Clinique du Val d'Ouest", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.74646669611634, "lat": 45.81937815159171}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Clair", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821768615404237, "lat": 45.800142410129546}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc de Grand Champ", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871340694543336, "lat": 45.880520560348124}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Institut M\u00e9dico Educatif Les Myosotis", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.892914840895962, "lat": 45.75718942664189}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Villeurbanne Sud", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.837902021413556, "lat": 45.839385728826244}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Terrasses de Rochetaill\u00e9e", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.791907556592846, "lat": 45.8301429776004}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Essarts", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.796708866219168, "lat": 45.81348324069182}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Fougeraie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.785004231251066, "lat": 45.69177208588824}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Descartes", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.87134434625427, "lat": 45.76984688803368}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Eclipse", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822706023272843, "lat": 45.757850381496624}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Quartiers Anciens", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850629164383988, "lat": 45.785540352619726}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Saint Clair", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.922518445860219, "lat": 45.78185043773981}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Anatole France", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.798722715251753, "lat": 45.8063874744505}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Saint-Didier-au-Mont-d'Or", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.860793076510135, "lat": 45.77299115914937}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Tertiale", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8643121755496335, "lat": 45.773439129874355}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Edith Piaf", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.823903901319469, "lat": 45.67156749705458}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le C\u00e8dre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8819206557223875, "lat": 45.75495409382133}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence All\u00e9e Galtier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842123957033712, "lat": 45.89986033029883}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Anth\u00e9mis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.87348854617538, "lat": 45.77016338102976}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Intemporelles", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.000181071828049, "lat": 45.78276036997094}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Calabres Focus", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.000591188761154, "lat": 45.782468026152465}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Calabres Focus", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.992255633032849, "lat": 45.78618248909264}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Ladret", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.879226910357548, "lat": 45.76277076245577}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Baudelaire", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870349468776285, "lat": 45.77539041133012}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le B\u00e9ryl", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877977184435616, "lat": 45.75517112085461}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Docteur Bardy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.901558172571679, "lat": 45.76483313808887}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos de la Libert\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8847469713780365, "lat": 45.75838352901704}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Antonins", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.903947543546453, "lat": 45.82214237201448}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Jardins du Mas Rillier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831115679593049, "lat": 45.833542609458085}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Jardin Chinois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.866669989364376, "lat": 45.76722869655342}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Closerie des Charmettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.838896142439665, "lat": 45.78231868688332}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Bissardon", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81104301726088, "lat": 45.797259498729055}, "data": {"theme": "SANTE", "nom": "Centre de R\u00e9\u00e9ducation Fonctionnelle Le Val Rosay", "soustheme": "H\u00f4pital Clinique"}}, {"coordinates": {"lon": 4.717217739831731, "lat": 45.80497410005975}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Bel Horizon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.909633909526788, "lat": 45.77398842585365}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos du Stade", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82890927123376, "lat": 45.69871791522404}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Haute-Roche", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902768114302216, "lat": 45.67117628871754}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Le Village", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8983879319818655, "lat": 45.76634552366819}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Zola Pressens\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824068327838398, "lat": 45.7474904937835}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 2\u00e8me", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.840979064213221, "lat": 45.89625206518147}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos de l'Orangerie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.712795039634298, "lat": 45.80599309861812}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Grand Champ", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.924977570761978, "lat": 45.792813076982355}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Portes du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.714661198784933, "lat": 45.80571254143994}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Golciasson", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.795093475919849, "lat": 45.811908243283085}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Coteaux de Saint Didier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.000046365416645, "lat": 45.76720695108242}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Hameau de Letras", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8730222365355775, "lat": 45.77746885731498}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bleu Mandarine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754762306417633, "lat": 45.8006297135126}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine du Bois de Serre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.754512208196919, "lat": 45.80372452463387}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Prieur\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.749514161541304, "lat": 45.80623447975541}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Domaine de Beaumani\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.749833675015662, "lat": 45.807577188672944}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement 12 Chemin Neuf", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7423640077288445, "lat": 45.797300862682796}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Parc du Ch\u00eanerond", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.872413143127958, "lat": 45.77770647005307}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bleu Mandarine", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9264105375317495, "lat": 45.7749034275507}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Gide", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.857551992377282, "lat": 45.70936448209341}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Simone de Beauvoir", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840520097958085, "lat": 45.82145696477159}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Green-Field 1", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850000811331628, "lat": 45.72864322692912}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Grand-Trou Moulin-\u00e0-Vent Petite-Guille", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833703428311565, "lat": 45.78723167023801}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Cuire le Haut", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.869471971356724, "lat": 45.880056475561}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts de Montanay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8598027952714276, "lat": 45.77434614573749}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 6\u00e8me", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.893766260980453, "lat": 45.82099853437439}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Rillieux-la-Pape", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.811983975650583, "lat": 45.87877658166095}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.749026454008495, "lat": 45.795844149690865}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR d'\u00c9cully", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.868605968985105, "lat": 45.87630066293761}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923258870740936, "lat": 45.76664037848797}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Hippodrome de Lyon Carr\u00e9 de Soie", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.85857536813202, "lat": 45.800960234492216}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Caluire-et-Cuire", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.804809855511955, "lat": 45.78496738844931}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 9\u00e8me", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.824499405137547, "lat": 45.77782628816815}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 4\u00e8me", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.870470360203, "lat": 45.76977788975569}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Montfort", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.711771042335092, "lat": 45.742033657640775}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 aux Clercs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.815198234262891, "lat": 45.66996560047662}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Castel Park", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.719589016271904, "lat": 45.74884239357386}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Cybelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.734704482522642, "lat": 45.75203142259903}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Beau Site", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.003723319973944, "lat": 45.7697170036639}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Desbois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801918805285684, "lat": 45.64751241297055}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Ma\u00e7onni\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8318914298358235, "lat": 45.82801164434361}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Poizat", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.833242732672521, "lat": 45.823267061540086}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cerisiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7864627357392955, "lat": 45.71077459139685}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine des Vignes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.881568520502045, "lat": 45.76870000291723}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Turquoise", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880751643584743, "lat": 45.76910895974419}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Rubis", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786648560918861, "lat": 45.708921825447895}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Astre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88107536792604, "lat": 45.76903299544202}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Emeraude", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880623643965458, "lat": 45.76548197302892}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Loges du Th\u00e9\u00e2tre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.919248436219016, "lat": 45.74093581627998}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Cit\u00e9 Verte", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79556020087625, "lat": 45.70269333214576}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Lys d'Or", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.804871494952564, "lat": 45.6953868864542}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Bastides de Chazelle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.765691663765347, "lat": 45.73516148134817}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle de l'Elan", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.756039350122826, "lat": 45.74714042282486}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Annexe Mairie Bel Air", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.828470258406065, "lat": 45.79137357708157}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Cuire le Bas", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814425092751547, "lat": 45.648503634471965}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le R\u00e9gina", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.715271781522401, "lat": 45.739170571414185}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence L'Or\u00e9e de Craponne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824555009469157, "lat": 45.803808060596666}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Cit\u00e9 Les 3 Gouttes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.769097695515226, "lat": 45.77444082163955}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Sabines", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9306417502763145, "lat": 45.761865182651434}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les All\u00e9es de la Soie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.929859606874841, "lat": 45.75790874182503}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Closeraie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.889280443048733, "lat": 45.814364227595775}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Les Alagniers", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.883389347165906, "lat": 45.82248332375564}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Terres Bourdin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79063682372222, "lat": 45.79751811895101}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Diamant Vert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.840251013098882, "lat": 45.90240358725556}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos de Proulieu", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841848639972321, "lat": 45.898047406545196}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Ilot Casino", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.885328792294135, "lat": 45.76400451297739}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Bonneterre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.955465922813447, "lat": 45.74456154439376}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Ambassadeurs", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.771117839591143, "lat": 45.73830648667896}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Francheville Informations", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.945536672588699, "lat": 45.701560653682975}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Julien Poulet", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.841429157876223, "lat": 45.63872010824898}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Patio", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.842130524307882, "lat": 45.63856652797331}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos des Eparviers 1", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.745333753226273, "lat": 45.81581067735758}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Domaine de la Cr\u00e9pilli\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.974349234799127, "lat": 45.70802577221893}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau de l'Herbepin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799502775328866, "lat": 45.768923756997566}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Champvert Gorge-de-Loup", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.880643729248851, "lat": 45.77197324992785}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Villa Sorelia", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824423718632405, "lat": 45.84590073208449}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Terrasses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.999277063306443, "lat": 45.78632137571823}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement du Lac", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.01568937869502, "lat": 45.78328532118281}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Camelias", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.797210781349371, "lat": 45.81116972788776}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle de Saint Didier", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801057369602953, "lat": 45.81257703369078}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Hameau de l'Eglise", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.765556359597486, "lat": 45.833379343884495}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e d'Enseignement Agricole Sandar", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850098601342591, "lat": 45.88225707719324}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Parc des Sources", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.819183799421986, "lat": 45.67430987260969}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts d'Irigny", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.822156994603654, "lat": 45.67774642594226}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement l'H\u00eatre Pourpre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81479699567051, "lat": 45.648812171784876}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins du Rhone", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81566433773707, "lat": 45.65363657849327}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Pr\u00e9vert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.807150386777098, "lat": 45.8099877245581}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hauts du Monteillier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.806366169304189, "lat": 45.80791299764252}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Buissonnets", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7645391560328045, "lat": 45.811035862403656}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain de Foot de la Brocardi\u00e8re", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.80150081075466, "lat": 45.775670019171024}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Police Municipale de Lyon 9", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.959959146427413, "lat": 45.76641188498635}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos de la Grande Vie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.859169914917998, "lat": 45.8520564669701}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Le pr\u00e9 des Chaumes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844740455467102, "lat": 45.85946844312854}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Stade de la Cachette", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.939245284512856, "lat": 45.75188769468038}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de Lombardie", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.903834281536831, "lat": 45.730459764243435}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Antoine Muguet", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.811518367874049, "lat": 45.727528908473964}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les C\u00e8dres Bleus", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.713369566737353, "lat": 45.786733785284255}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Centre d'Intervention de Marcy-Charbonni\u00e8res", "soustheme": "Caserne de pompiers"}}, {"coordinates": {"lon": 4.844973898165424, "lat": 45.79955369115177}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Le Bourg", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.850097992177898, "lat": 45.79179633504717}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Montessuy", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876710645109534, "lat": 45.8569997967075}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement les Tournesols", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.86614705929467, "lat": 45.85394741614631}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Pr\u00e9 des Tati\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.922569546526277, "lat": 45.70737329157204}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Temps Modernes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.877939706359469, "lat": 45.851983451381514}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Le Clos du Pinay", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.783434716549974, "lat": 45.914420256164284}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Cimeti\u00e8re de Quincieux", "soustheme": "Cimeti\u00e8re"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7794191364583485, "lat": 45.91503698446193}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise de Quincieux", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.824395532855695, "lat": 45.77035567496063}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 1er", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.790797902383769, "lat": 45.79330944953367}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Castel", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789598405753281, "lat": 45.79400971423529}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Chevreuse", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792300478266282, "lat": 45.79210858428927}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Buissoni\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.786250876304092, "lat": 45.80195217964715}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Pr\u00e9ludes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.792011061889492, "lat": 45.79663459617598}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de Champagne", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7938525831063385, "lat": 45.79490289389311}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins du Centre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8052970570573255, "lat": 45.7557813741274}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 5\u00e8me", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.792434720164989, "lat": 45.79416222185396}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Bois Dor\u00e9", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.884020534230614, "lat": 45.69084022713305}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de V\u00e9nissieux Sud", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.881308833769951, "lat": 45.71253694452349}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de V\u00e9nissieux Nord", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.792803996865402, "lat": 45.79348258211466}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Saint Amour", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.790468054800968, "lat": 45.795586184441966}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie Annexe de Champagne au Mont d'Or", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.79479477591637, "lat": 45.79232807403513}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Clos des Tilleuls", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.776701208788498, "lat": 45.73730441334732}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Grillon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8042484389945646, "lat": 45.773789683957105}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Coll\u00e8ge Jean de Verrazane", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8743840297698995, "lat": 45.837507120327686}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence des Epinettes", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.88393758859734, "lat": 45.834858679772324}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Valli\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.876315619173705, "lat": 45.83356836354251}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Chenevi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.947967588224527, "lat": 45.675246853671}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Centre Administratif et Technique Municipal", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.903921243642737, "lat": 45.67115241593755}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Centre Technique Municipal", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8720371309858255, "lat": 45.77208373156552}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Nouvel Angle", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.82421583032629, "lat": 45.669962013596084}, "data": {"theme": "URGENCE", "nom": "Gendarmerie d'Irigny", "soustheme": "Police Gendarmerie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.780903432816795, "lat": 45.64951723018613}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Devey", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.784934222743953, "lat": 45.64907669792845}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le M\u00e9ridional", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.036994496997193, "lat": 45.79154894021905}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Domaine des Biesses", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.953499296001417, "lat": 45.76333549792434}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Centre Nautique de D\u00e9cines", "soustheme": "Piscine"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7252703679986, "lat": 45.79958544623901}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Terrain du Tir \u00e0 l'Arc", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.789231215593702, "lat": 45.64994122258545}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Challand", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.870841136759212, "lat": 45.78306673275012}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1", "soustheme": "Enseignement sup\u00e9rieur"}}, {"coordinates": {"lon": 4.878956275862847, "lat": 45.73061006835009}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 8\u00e8me Est", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.7153190141342085, "lat": 45.817367990989624}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Cerisiers", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.707966177062677, "lat": 45.81049047354166}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Hormets", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.718314028389477, "lat": 45.81395497739598}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Maternelle publique", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8535013837694425, "lat": 45.73139989954128}, "data": {"theme": "INTERCOMMUNALITE", "nom": "P\u00e9rim\u00e8tre MDR de Lyon 8\u00e8me Ouest", "soustheme": ""}}, {"coordinates": {"lon": 4.869489229200944, "lat": 45.74157261892801}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Ecole Simone Signoret", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.8888196337883745, "lat": 45.75527277866645}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Central Square", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 5.059250566096709, "lat": 45.800721813565495}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Ch\u00e2teau des Marres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.799998024689857, "lat": 45.805908296629376}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les 4 Saisons", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.767856245635375, "lat": 45.76777217417111}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence La Foresti\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.897545607374695, "lat": 45.65877850729903}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Saint Hubert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.706960984594183, "lat": 45.790018075013606}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les R\u00e9sidentielles de Marcy", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.709028378889172, "lat": 45.78171457038783}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement de la Framboisi\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7053745836709435, "lat": 45.778459265055346}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Virieux", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.871341436060619, "lat": 45.76949835618441}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Magenta", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.91903606297256, "lat": 45.736614969682805}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Domaine des Pierres d'Eau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.849092296621596, "lat": 45.66793057198352}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Vercors", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812193930814718, "lat": 45.7065848346761}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Asphod\u00e8les", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.813351622084897, "lat": 45.70181619778612}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Jardin du Petit Perron", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.821623984526417, "lat": 45.703635310371446}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins d'Elsa", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.829698563315771, "lat": 45.7003816666246}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Salle de Sport d'Aversa", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777003963353557, "lat": 45.70896232251395}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Lyc\u00e9e Horticole Priv\u00e9 Lyon Pressin", "soustheme": "Coll\u00e8ge Lyc\u00e9e"}}, {"coordinates": {"lon": 4.89480372689923, "lat": 45.71772717480377}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Parilly", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.802063827231373, "lat": 45.80587878297154}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Colin", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.909576033825443, "lat": 45.69741871693943}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Berliet et Environs", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.990858071225045, "lat": 45.774853367545596}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sid Les Jardins de Pommier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.973984844422196, "lat": 45.76699526379339}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Malini\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.894481988488941, "lat": 45.67863548001281}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grandes Verch\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.803908919430415, "lat": 45.65048116013746}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Gaupi\u00e8res", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.801482668225656, "lat": 45.803135050572266}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence du Parc", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800932183877232, "lat": 45.80375630141182}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement La Fucharni\u00e8re", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.907208174445711, "lat": 45.76889367671317}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Cusset Bonnevay", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.779327876667406, "lat": 45.904018386990145}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Grandes Terres", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.777017514835969, "lat": 45.90482679866095}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Ch\u00eane", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.814422190733752, "lat": 45.790285399934895}, "data": {"theme": "ENSEIGNEMENT", "nom": "Groupe Scolaire Antonin Laborde", "soustheme": "Ecole"}}, {"coordinates": {"lon": 4.711707510339026, "lat": 45.74309346519151}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Complexe Multisports OLYMPIE", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.712020105595785, "lat": 45.74309170517163}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Boulodrome Antoine GUICHERD", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.81152891300621, "lat": 45.6464322934727}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Chantelouve", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.752838371711102, "lat": 45.805319534168184}, "data": {"theme": "CULTE", "nom": "Eglise Saint-Jean-Marie Vianney", "soustheme": "Lieu de culte"}}, {"coordinates": {"lon": 4.753894143307228, "lat": 45.806145693921664}, "data": {"theme": "ADMINISTRATION", "nom": "Mairie de Dardilly", "soustheme": "Mairie"}}, {"coordinates": {"lon": 4.896051708192668, "lat": 45.666249658525835}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Les Balmes", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.7924698329104505, "lat": 45.610923876671926}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Centre Ville Sablon Villeneuve", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.831185041117345, "lat": 45.698320238881294}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Aragon", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.830681392974549, "lat": 45.70285466258649}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Quartier Les Cerisiers", "soustheme": "Quartier"}}, {"coordinates": {"lon": 4.94162254079127, "lat": 45.6640115954921}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Hameau du Levant", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.9515651173520725, "lat": 45.66406993595191}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Le Clos Sully", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.902757301220313, "lat": 45.66513042174972}, "data": {"theme": "SPORT", "nom": "Gymnase Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "Equipement sportif"}}, {"coordinates": {"lon": 4.895272466616685, "lat": 45.677237332658194}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Jardins de B\u00e9atrice", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.901882233623889, "lat": 45.67494095661519}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement Les Danaides", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.812015915429144, "lat": 45.65216513789709}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Les Balcons du Cardinal", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.800347126015659, "lat": 45.637329995454614}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "Lotissement l'0r\u00e9e du Bois", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.916725960454309, "lat": 45.77795341082092}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Gall\u00e9a", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.918261635871116, "lat": 45.74927555361624}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Le Creuset", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.919845197330044, "lat": 45.785097870176614}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Georges Sand", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.931421084849476, "lat": 45.78605162455767}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jean Jaur\u00e8s", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.922052078095239, "lat": 45.7860012723667}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Fran\u00e7ois Villon", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.917692427152101, "lat": 45.78508415103748}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Barbusse Chevallier", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.919596329384425, "lat": 45.78151927797886}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Terre Neuve Grande Terre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.920101305152531, "lat": 45.781438957521836}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Terre Neuve Grande Terre", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.921583326879915, "lat": 45.78154437949447}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Terre Neuve Cap Vert", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.923686711168449, "lat": 45.78115414549473}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Jean-Jacques Rousseau", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}, {"coordinates": {"lon": 4.926408061753179, "lat": 45.78505975570623}, "data": {"theme": "HABITAT", "nom": "R\u00e9sidence Fra\u00e7oise Sagan", "soustheme": "R\u00e9sidence"}}]